{"numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","processos":[{"processo":"1002118-76.2017.8.26.0602    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/02\/2017 \u00e0s 10:59 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"Gustavo Scaf de Molon","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciano Ricardo Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Cavalheiro Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2906\/2934","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida, e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o havendo custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase processual (artigo 55, da Lei 9099\/95). Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de\u00a010 dias\u00a0(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 405,35. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fernando Cavalheiro Martins (OAB 191972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida, e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o havendo custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase processual (artigo 55, da Lei 9099\/95). Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de\u00a010 dias\u00a0(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 405,35.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  28 DE  OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002118-76.2017.8.26.0602 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002118-76.2017.8.26.0602\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Luciano Ricardo  Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Scaf   de   Molon\n                    Vistos.\n        Dispensado  o  relat\u00f3rio  (art.  38,  da  Lei  9.099\/95),  passo  a  decidir.\n                                            Preliminarmente  afasta-se  a  in\u00e9pcia  da  inicial,  uma  vez  que  nela  possui  \npedido,  causa  de  pedir  e  a  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  decorre  logicamente  a  conclus\u00e3o.\n                                                 No  m\u00e9rito  o  pedido  deve  ser  julgado  improcedente.\n                                               O  autor  alega  nos  autos  que  \u00e9  titular  de  conta  no  banco  r\u00e9u,  n\u00e3o  tendo  \nmais  interesse  no  contrato  solicitou  rescis\u00e3o,  sendo  que  em  09\/10\/2015  n\u00e3o  possu\u00eda  d\u00e9bitos  junto   \na  operadora.\n                                                 No  entanto,  os  valores  pagos  deveriam  ser  repassados  para  o  Banco  \nCaixa  Economica  Federal,  que  foi  o  emitente  da  fatura,  sendo  que  esta  alegou  n\u00e3o  ter  recebido  os  \nvalores  pagos  pelo  autor.\n                                                O  autor  tentou  resolver  o  problema  com  a  r\u00e9,  mas,  segundo  ele,  n\u00e3o  \nobteve  retorno  para  suas  solicita\u00e7\u00f5es,  sendo  ap\u00f3s  inserido  no  sistema  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  ( \nfls.15)  cujo  valor  consta  de  R$  460,25  (  quatrocentos  e  sessenta  e  vinte  e  cinco  reais)  com  \nvencimento  para  17\/10\/2016.\n                                                      Sendo  assim,  o  autor  requer  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos   morais.\n                                              Em  contesta\u00e7\u00e3o  o  r\u00e9u  esclarece  que  agiu  de  forma  absolutamente  \ncorreta,  observando  rigorosamente  todos  os  procedimentos  necess\u00e1rios  para  o  repasse  \u00e0  Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal  (  fls.44\/45)  juntou  laudo  de  fls.60.                                      \n                                                        N\u00e3o  ficou  comprovado  pelo  autor  que  houve  de  fato  a  culpa  da  r\u00e9,  \nsendo  que  ao  que  nos  parece  o  valor  de  R$  120,00  (  cento  e  vinte  reais)  de  um  total  de  R$  203,61  \ndo  credito  rotativo  (  fls.08),  foi  repassado  pela  parte  r\u00e9  em  01\/11\/2016.  N\u00e3o  houve  qualquer  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  terceiro  junto  aos  autos,  sendo  que  o  valor  da  emiss\u00e3o  do  aviso  de  d\u00e9bito  ocorreu  \nem  04\/11\/2016,  com  valor  de  R$  460,25.  Sendo  assim,  os  fatos  n\u00e3o  se  coadunam  com  os  valores  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002118-76.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 235FD80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SCAF DE MOLON, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:39 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  28 DE  OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002118-76.2017.8.26.0602 - lauda  2\nde\n danos  morais  almejados.  Visto  que  n\u00e3o  ficou  comprovada  a  des\u00eddia  da  r\u00e9,  tendo  ao  que  consta  \nrepassado  a  outra  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  segundo  os  documentos  acostados.\n                                            Em  suas  alega\u00e7\u00f5es,  o  autor  n\u00e3o  conseguiu  comprovar  que  foi  lesado  ao  \ngrau  pretendido  pela  r\u00e9,  acarretando  assim  danos  morais.  Os  fatos  articulados  se  resumem  em  \nmero  aborrecimento.\n                                               Neste  sentido:\n    S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho,  \"s\u00f3  deve  ser     reputado  como  dano  moral  a  dor,  \nvexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  \ncomportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastias  e  desequil\u00edbrio  em  seu  \nbem-estar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  \nfora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia-a-\ndia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  \nintensas  e  duradouras  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.\"   (\u201cPrograma  de  \nResponsabilidade  Civil\u201d).    \n                                 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0                                Posto  isso,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  deduzida,  e  extingo  \no  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  n\u00e3o  havendo  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  nesta  fase  processual  (artigo  55,  da  Lei  \n9099\/95).  \n   Em  caso  de  recurso,  a  ser  interposto  no  prazo  de\u00a0 10 dias\n\u00a0(dias  corridos\n), \nconforme  Comunicado  Conjunto  da  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  da  Corregedoria  Geral  da  \nJusti\u00e7a  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  al\u00ednea  d  e  Enunciado  do  FOJESP  de  18\/03\/2016)  e,  necessariamente,  \npor  advogado  (art.  41,  \u00a72\u00ba,  Lei  9.099\/95),  o  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  do  \npreparo,  em  48  horas  a  contar  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o,  devendo  observar,  \nquanto  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o,  o  disposto  no  art.  1.093,  caput  e  par\u00e1grafos,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a,  tudo  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (\u00a74\u00ba).  Caso  o  recurso  seja  negado,  o  \nrecorrente  poder\u00e1  ser  condenado  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55,  segunda  parte,  \nLei  9099\/95).\nEventual benef\u00edcio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  ser\u00e1  melhor  analisado,  por  \nocasi\u00e3o  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  devendo  a parte  interessada  apresentar,  juntamente  com  o  \nrecurso,  os  comprovante  de  sua  remunera\u00e7\u00e3o  (sal\u00e1rios,  aposentadoria,  etc.)  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \nimposto  de  renda  do  \u00faltimo  exerc\u00edcio  fiscal.  Justifico  a  exig\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  porque  se  trata  \nde  causa  de  pequeno  valor  em  que,  a  princ\u00edpio,  as  custas  n\u00e3o  assumem  quantia  elevada,  n\u00e3o  se  \npode  presumir  a  pobreza  da  parte  interessada  t\u00e3o  somente  pela  simples  declara\u00e7\u00e3o  pessoal.  \nAdvirto,  ainda,  que  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  sem  o  pagamento  do  preparo  e  sem  os  documentos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002118-76.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 235FD80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SCAF DE MOLON, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:39 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  28 DE  OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002118-76.2017.8.26.0602 - lauda  3\nnecess\u00e1rios\n ao  exame  da  gratuidade  implicar\u00e1  na  deser\u00e7\u00e3o  do  recurso.\n                 Preparo  a  recolher,  em  caso  de  recurso:  R$  405,35.\n                                             \n                      P.R.I.C.\nGUSTAVO  SCAF  DE  MOLON\n          JUIZ  DE  DIREITO\n                                       Sorocaba , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002118-76.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 235FD80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SCAF DE MOLON, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:39 . fls. 69"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70207189-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2739\/2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: N\u00ba de Ordem: 2017\/000340Vistos.Sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) e o(s) documento(s) com ela(s) juntado(s) dever\u00e1 a parte autora manifestar-se em 15 dias, comprovando desde logo o que vier eventualmente a alegar. Com a juntada de documentos, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias (art. 437, \u00a7 1.\u00ba, do CPC\/2015).Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.A seguir, conclusos para senten\u00e7a. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fernando Cavalheiro Martins (OAB 191972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    N\u00ba de Ordem: 2017\/000340Vistos.Sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) e o(s) documento(s) com ela(s) juntado(s) dever\u00e1 a parte autora manifestar-se em 15 dias, comprovando desde logo o que vier eventualmente a alegar. Com a juntada de documentos, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias (art. 437, \u00a7 1.\u00ba, do CPC\/2015).Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.A seguir, conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sorocaba\nFORO  DE SOROCABA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   Sala  101  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  3228-5148  -  E-mail:   sorocabajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002118-76.2017.8.26.0602  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o os  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  desta  comarca,   \nDr(a) Erna  Thecla  Maria  Hakvoort . MARIANA  PERES  LEITE  -  E37249249\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002118-76.2017.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciano Ricardo  Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erna   Thecla   Maria   Hakvoort\nN\u00ba  de  Ordem:  2017\/000340\nVistos.\nSobre  a(s)  contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  e  o(s)  documento(s)  com  ela(s)  \njuntado(s)  dever\u00e1  a  parte  autora  manifestar-se  em  15  dias,  comprovando  desde  logo  o  que  \nvier  eventualmente  a  alegar.  Com  a  juntada  de  documentos,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  \neventual  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  dias  (art.  437,  \u00a7  1.\u00ba,  do  CPC\/2015).\nConsigne-se  que,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  a  contagem  \ndos  prazos  processuais  dever\u00e1  ser  feita  em  dias  corridos\n,  nos  termos  do  Comunicado  \nConjunto  da  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  n\u00ba  \n380\/2016  (Item  2.2,  al\u00ednea  d)  e  Enunciado  74  do  Fojesp.\nA  seguir,  conclusos  para  senten\u00e7a.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002118-76.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 1FBF997. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERNA THECLA MARIA HAKVOORT, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 62"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70171245-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    1\u00aa Vara - partes presentes - prazo contesta\u00e7\u00e3o gen\u00e9rico - DIGITAL","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70155675-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638187099TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 18\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR638167196TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 2923\/2933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 2923\/2933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos. Advogados(s): Fernando Cavalheiro Martins (OAB 191972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao distribuidor , como requerido.Int. Advogados(s): Fernando Cavalheiro Martins (OAB 191972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Concilia\u00e7\u00f5es - 1\u00aa Vara JEC - Salas 10\/11A - t\u00e9rreo Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONFORME R.DESPACHO DE PAG.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ao distribuidor , como requerido.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   .  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  32285148  -  E-mail:   sorocaba7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002118-76.2017.8.26.0602  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002118-76.2017.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciano Ricardo  Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nAos02 de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  \nDr. Jos\u00e9  Elias  Themer , MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Sorocaba-SP.\nMarcio Heraldo  Santos  Pinhal\n                                         Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio              2017\/000140\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Elias   Themer\nVistos.\nAo  distribuidor  , como  requerido.\nInt.\nSorocaba , 02  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002118-76.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 17B374C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ELIAS THEMER, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 17"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70017725-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/01\/2017 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624499465","codPublicacaoOrigem":"1091312435","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002118-76.2017.8.26.0602 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luciano Ricardo Carvalho ADVOGADO : 191972\/SP - Fernando Cavalheiro Martins REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SOROCABA EM 09\/02\/2017","paginaInicial":"2632","paginaFinal":"2632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836774","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19815988","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 08:38:05:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754954668","codPublicacaoOrigem":"1200186819","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002118-76.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciano Ricardo Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida, e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o havendo custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase processual (artigo 55, da Lei 9099\/95). Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de10 dias(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 405,35. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), FERNANDO CAVALHEIRO MARTINS (OAB 191972\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SCAF DE MOLON ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2910","paginaFinal":"2910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:49:48:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616885468","codPublicacaoOrigem":"1083702380","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002118-76.2017.8.26.0602 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luciano Ricardo Carvalho ADVOGADO : 191972\/SP - Fernando Cavalheiro Martins REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SOROCABA EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"3022","paginaFinal":"3022","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"831534","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19458267","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:08:44:637PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643873261","codPublicacaoOrigem":"1112478427","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002118-76.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciano Ricardo Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Ao distribuidor , como requerido.Int. - ADV: FERNANDO CAVALHEIRO MARTINS (OAB 191972\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017 digital\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ERNA THECLA MARIA HAKVOORT ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2925","paginaFinal":"2925","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"850001","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20777640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 11:34:06:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643873262","codPublicacaoOrigem":"1112478428","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002118-76.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciano Ricardo Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos. - ADV: FERNANDO CAVALHEIRO MARTINS (OAB 191972\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017 digital\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ERNA THECLA MARIA HAKVOORT ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2925","paginaFinal":"2925","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"850001","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20777640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 11:34:06:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717818279","codPublicacaoOrigem":"1175639560","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002118-76.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002118-76.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciano Ricardo Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - N\u00ba de Ordem: 2017\/000340Vistos.Sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) e o(s) documento(s) com ela(s) juntado(s) dever\u00e1 a parte autora manifestar-se em 15 dias, comprovando desde logo o que vier eventualmente a alegar. Com a juntada de documentos, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias (art. 437, \u00a7 1.\u00ba, do CPC\/2015).Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.A seguir, conclusos para senten\u00e7a. - ADV: FERNANDO CAVALHEIRO MARTINS (OAB 191972\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ERNA THECLA MARIA HAKVOORT ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2740","paginaFinal":"2740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:20:36:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002118-76.2017.8.26.0602","numeroAntigo":"2017\/000340","numeroUnificado":"1002118-76.2017.8.26.0602|2017\/000340","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}