{"numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","processos":[{"processo":"1002950-05.2016.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/04\/2016 \u00e0s 16:01 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Douglas Borges da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Chiesa Ribeiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Amador Borges Macedo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabiano Reis de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabricio Pires de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0825\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0820\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0825\/2017 Teor do ato: Retire o(a) procurador do requerente, em cart\u00f3rio, Mandado de Levantamento Judicial, com a ressalva de decorrido o prazo de 3 (tr\u00eas) dias ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o deste no D.J.E. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Retire o(a) procurador do requerente, em cart\u00f3rio, Mandado de Levantamento Judicial, com a ressalva de decorrido o prazo de 3 (tr\u00eas) dias ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o deste no D.J.E.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0820\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.De fato, j\u00e1 houve o cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o (fls. 104), com a concord\u00e2ncia do requerente, que postulou a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento (fls. 107).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Thiago Chiesa Ribeiro em face de Banco Ita\u00fa S\/A, na fase de cumprimento de senten\u00e7a\/execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se incontinenti o mandado de levantamento da quantia de fls. 104 em favor do Dr. Fabiano Reis de Carvalho, considerando que o subscritor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 107 n\u00e3o consta do instrumento de mandato de fls. 14. Publique-se e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, certifique-se e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.De fato, j\u00e1 houve o cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o (fls. 104), com a concord\u00e2ncia do requerente, que postulou a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento (fls. 107).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Thiago Chiesa Ribeiro em face de Banco Ita\u00fa S\/A, na fase de cumprimento de senten\u00e7a\/execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se incontinenti o mandado de levantamento da quantia de fls. 104 em favor do Dr. Fabiano Reis de Carvalho, considerando que o subscritor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 107 n\u00e3o consta do instrumento de mandato de fls. 14. Publique-se e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, certifique-se e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195  \n1002950-05.2016.8.26.0066 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Douglas  Borges  da  Silva ,  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos . Eu,  Rosangela  Martins  Silva , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002950-05.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes  \nRequerente : Thiago Chiesa  Ribeiro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Douglas   Borges   da   Silva .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2016\/000926 .\nVistos. O  feito  deve  ser  julgado  extinto  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  pela  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nDe  fato,  j\u00e1  houve  o  cumprimento  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o  (fls.  104),  com  a \nconcord\u00e2ncia  do  requerente,  que  postulou  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  (fls.  107).\nAnte  o  exposto,  JULGO  EXTINTA  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  \najuizada  por  THIAGO  CHIESA  RIBEIRO  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  na  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a\/execu\u00e7\u00e3o , com  fundamento  no  art.  924,  II,  do  CPC\/2015.\nExpe\u00e7a-se  incontinenti  o  mandado  de  levantamento  da  quantia  de  fls.  104  em  \nfavor  do  Dr.  Fabiano  Reis  de  Carvalho,  considerando  que  o  subscritor  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  107  n\u00e3o  \nconsta  do  instrumento  de  mandato  de  fls.  14.   \nPublique-se  e  intimem-se.  Dispensado  o  registro  (Provimento  CG  n\u00ba  27\/2016).  \nTransitada  esta  em  julgado,  certifique-se  e arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  \nlegais  e  o  fundamento  desta  senten\u00e7a,  dando-se  baixa  definitiva  no  presente  feito  junto  ao  sistema  \nSAJ.\nBarretos, 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A58FE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 108"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70048769-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 26\/07\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0681\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 744","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0681\/2017 Teor do ato: Diga o requerente sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sitos juntados pelo banco-requerido. Ap\u00f3s, conclusos. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diga o requerente sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sitos juntados pelo banco-requerido. Ap\u00f3s, conclusos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70046037-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 18\/07\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70043104-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 1578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE CANCELAMENTO DE REGISTROS C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA para determinar a exclus\u00e3o definitiva dos apontamentos em nome da requerente relativos a 49 cheques do Banco Ita\u00fa, devolvidos por falta de fundos na 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o. Oficie-se. Fica rejeitado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do CPC. Condeno as partes ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da parte adversa que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigido na forma da lei, com a ressalva da justi\u00e7a gratuita concedida ao autor. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos de cumprimento de senten\u00e7a. Nada sendo pleiteado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais. Barretos, 08 de junho de 2017. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE CANCELAMENTO DE REGISTROS C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA para determinar a exclus\u00e3o definitiva dos apontamentos em nome da requerente relativos a 49 cheques do Banco Ita\u00fa, devolvidos por falta de fundos na 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o. Oficie-se. Fica rejeitado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do CPC. Condeno as partes ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da parte adversa que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigido na forma da lei, com a ressalva da justi\u00e7a gratuita concedida ao autor. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos de cumprimento de senten\u00e7a. Nada sendo pleiteado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais. Barretos, 08 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002950-05.2016.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002950-05.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Thiago Chiesa  Ribeiro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   dos   Santos\nVistos.\nTHIAGO  CHIESA  RIBEIRO  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCANCELAMENTO  DE  REGISTROS  C.C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \nE  PEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S.A. ,  aduzindo,  \nem  s\u00edntese,  que  teve  seus  dados  lan\u00e7ados  nos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nreferente  a  49  cheques  do  r\u00e9u,  os  quais  foram  devolvidos  por  insufici\u00eancia  de  fundo,  sendo  \nque  o  r\u00e9u  efetuou  o  lan\u00e7amento  nos  cadastros  sem  a  devida  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.  Diante  dos  \nfatos  narrados  acima,  o  autor  encontra-se  com  seu  nome  inscrito  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  sem  que  fosse  formalmente  notificado,  o  que  vem  causando  in\u00fameros  preju\u00edzos,  \nraz\u00e3o  pela  qual  ingressa  com  a  presente.  Requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  cancelar  \ndefinitivamente  os  registros  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  e  condenar  o  requerido  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  valor  a  ser  arbitrado  por  este  ju\u00edzo,  bem  \ncomo  ao  pagamento  das  verbas  de  sucumb\u00eancia.\n \nA  tutela  provis\u00f3ria  foi  indeferida  (fls.  20\/22).\nCitado,  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  29\/81)  \nalegando  que  \u00e9  responsabilidade  do  autor  acompanhar  o  saldo  de  sua  conta  banc\u00e1ria;  que  \nhouve  a notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via;  que  o  apontamento  foi  regular;  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  \nrequisitos  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  e  que  incide  no  presente  caso  a  S\u00famula  385  do  STJ.  \n \nHouve  r\u00e9plica  (certid\u00e3o  de  fls.  85).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  considerando  que  as  provas  \ndocumentais  existentes  nos  autos  j\u00e1  s\u00e3o  suficientes  para  o  julgamento  da  demanda,  de  \nacordo  com  o  art.  355,  inciso  I,  do  CPC  de  2015.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  pela  qual  a  parte  autora  pretendeu  a  suspens\u00e3o  e  posterior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 166FBF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002950-05.2016.8.26.0066 - lauda  2\ncancelamento\n definitivo  das  negativa\u00e7\u00f5es  existentes  em  seu  nome  junto  ao  SCPC,  \nalegando  aus\u00eancia  de  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  da  negativa\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  \n43  e  \u00a7\u00a7  do  CDC.  \nNo  m\u00e9rito,  tem-se  que  tanto  o  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  como  o  banco  \nr\u00e9u  s\u00e3o  respons\u00e1veis  pela  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  antes  de  proceder  a  inscri\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  359  do  C.  STJ:  \u201cCabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  Cadastro  de  \nProte\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o\u201d .\nA  mat\u00e9ria  est\u00e1  pacificada  pela  jurisprud\u00eancia  do  STJ,  diante  do  julgamento  \ndo  REsp.  n\u00ba  1.061.134-RS,  processado  nos  termos  da  Lei  dos  Recursos  Repetitivos,  tendo  \ninclusive  se  entendido  que  essa  notifica\u00e7\u00e3o  deve  ser  realizada  ainda  que  o  dado  a  ser  \ninserido  provenha  do  CCF,  considerando  que  o  cadastro  do  CCF  \u00e9  de  consulta  restrita,  n\u00e3o  \npodendo  ser  equiparado  a  dados  p\u00fablicos,  devendo  ser  precedido  de  notifica\u00e7\u00e3o  caso  venha  \na   ser  divulgado  por  outros  \u00f3rg\u00e3os  de  negativa\u00e7\u00e3o  (Resp  1033274-MS,  Ministro  LUIS  \nFELIPE  SALOM\u00c3O,  j.  06\/09\/2013).\nConfira-se  o  teor  do  recurso  repetitivo:\n\u201cDireito  processual  civil  e  banc\u00e1rio.  Recurso  especial.  A\u00e7\u00e3o  de \ncompensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  sem  pr\u00e9via  \nnotifica\u00e7\u00e3o.  Legitimidade  passiva  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  cadastro  restritivo.  Dano  moral  \nreconhecido,  salvo  quando  j\u00e1  existente  inscri\u00e7\u00e3o  desabonadora  regularmente  realizada,  tal  \ncomo  ocorre  na  hip\u00f3tese  dos  autos.  I-  Julgamento  com  efeitos  do  art.  543-C,  \u00a7  7\u00ba,  do  CPC.  \n-  Orienta\u00e7\u00e3o  1:  Os  \u00f3rg\u00e3os  mantenedores  de  cadastros  possuem  legitimidade  passiva  para  as  \na\u00e7\u00f5es  que  buscam  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  e  materiais  decorrentes  da  inscri\u00e7\u00e3o,  sem  \npr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o,  do  nome  de  devedor  em  seus  cadastros  restritivos,  inclusive  quando  os  \ndados  utilizados  para  a  negativa\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  oriundos  do  CCF  do  Banco  Central  ou  de  outros  \ncadastros  mantidos  por  entidades  diversas.  -  Orienta\u00e7\u00e3o  2:  A  aus\u00eancia  de  pr\u00e9via  \ncomunica\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  seu  nome  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nprevista  no  art.  43  ,  \u00a7  2\u00ba  do  CDC,  enseja  o  direito  \u00e0  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  salvo  \nquando  preexista  inscri\u00e7\u00e3o  desabonadora  regularmente  realizada.  Vencida  a  Min.  Relatora  \nquanto  ao  ponto.  II-  Julgamento  do  recurso  representativo.  -  \u00c9  ilegal  e  sempre  deve  ser  \ncancelada  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  realizada  \nsem  a  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  exigida  pelo  art.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  CDC.  -  N\u00e3o  se  conhece  do  recurso  \nespecial  quando  o  entendimento  firmado  no  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  se  ajusta  ao  posicionamento  \ndo  STJ  quanto  ao  tema.  S\u00famula  n.\u00ba  83\/STJ.  Recurso  especial  parcialmente  conhecido  e,  \nnesta  parte,  provido  para  determinar  o  cancelamento  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  recorrente  \nrealizada  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o.  \u00d4nus  sucumbenciais  redistribu\u00eddos\u201d  (Resp.1.061.134  RS,  \nRel\u00aa  Min\u00aa  Nancy  Andrighi).  \n \nNo  mesmo  sentido  o  entendimento  do  TJSP:\n\u201cILEGITIMIDADE  'AD  CAUSAM'  Cabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 166FBF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002950-05.2016.8.26.0066 - lauda  3\nnotifica\u00e7\u00e3o\n do  devedor  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o.  Intelig\u00eancia  da  S\u00famula  359  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Legitimidade  reconhecida  Aus\u00eancia  de  prova  do  \ncumprimento  do  disposto  no  art.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nRECURSO  DA  R\u00c9  N\u00c3O  PROVIDO\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  9096752-37.2007\/  Ara\u00e7atuba,  Rel.  \nDes.  Renato  Rangel  Desinano).\nAssim,  comprovado  ser  a  notifica\u00e7\u00e3o  obriga\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  do  banco  r\u00e9u,  \ncab\u00edvel,  em  tese,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  causados  pela  divulga\u00e7\u00e3o  da  \ninforma\u00e7\u00e3o  constante  do  cadastro  do  CCF  do  BACEN.  \nEntretanto,  a  parte  autora  j\u00e1  possu\u00eda  outras  negativa\u00e7\u00f5es  no  quinqu\u00eanio,  \nconforme  comprovam  os  documentos  de  fls.  48\/50.  \nNesse  sentido,  a  S\u00famula  385  do  C.  STJ  disp\u00f5e  que  \u201cDa  anota\u00e7\u00e3o  irregular  \nem  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  \npreexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  de  cancelamento\u201d\nDe  se  ressaltar  que,  al\u00e9m  do  teor  da  S\u00famula,  firmou-se  entendimento  no  \njulgamento  do  Recurso  Especial  acima  citado  de  que  o  direito  ao  dano  moral  somente  \u00e9  \ndevido  quando  n\u00e3o  preexistir  inscri\u00e7\u00e3o  desabonadora  regularmente  realizada.  \nNos  casos  em  que  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor,  o  \ndano  moral  sofrido  n\u00e3o  \u00e9  presumido,  como  ocorre  em  hip\u00f3teses  de  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  de  \npessoa  de  reputa\u00e7\u00e3o  ilibada,  devendo  ser  provado,  o  que  n\u00e3o  ocorreu  no  caso  presente,  eis  \nque  a  parte  autora  n\u00e3o  comprovou  que  as  inscri\u00e7\u00f5es  preexistentes  est\u00e3o  sendo  discutidas  \njudicialmente,  e,  caso  estejam,  tenham  sido  declaradas  indevidas  por  senten\u00e7a,  de  forma  \nque  se  deve  presumir,  at\u00e9  o  momento,  serem  ver\u00eddicas  as  inscri\u00e7\u00f5es  constantes  dos  \ndocumentos  juntados  aos  autos.\nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  TJSP:  \n\"A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA.  Ilegitimidade  passiva  ad  causam  do  corr\u00e9u  SCPC  \nInadmissibilidade.  \u201cOs  \u00f3rg\u00e3os  mantenedores  de  cadastros  possuem  legitimidade  passiva  \npara  as  a\u00e7\u00f5es  que  buscam  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  e  materiais  decorrentes  da  \ninscri\u00e7\u00e3o,  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o,  do  nome  de  devedor  em  seus  cadastros  restritivos,  \ninclusive  quando  os  dados  utilizados  para  a  negativa\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  oriundos  do  CCF  do  Banco  \nCentral  ou  de  outros  cadastros  mantidos  por  entidades  diversas\u201d.  Entendimento  pacificado  \npelo  C.  STJ  .  Preliminar  afastada.  A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  Anota\u00e7\u00e3o  irregular  do  nome  da  \napelante  no  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Repara\u00e7\u00e3o  dos  danos.  Inadmissibilidade.  Da  \nanota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  de  cancelamento.  \nEntendimento  pacificado  pelo  C.  STJ.  Dano  moral  incab\u00edvel.  Recurso  parcialmente  \nprovido.  (Relator(a):  Pedro  Ablas;  Comarca:  Mau\u00e1;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Data  do  julgamento:  08\/02\/2012;  Data  de  registro:  13\/02\/2012).\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 166FBF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002950-05.2016.8.26.0066 - lauda  4\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  A\u00c7\u00c3O  \nDE  CANCELAMENTO  DE  REGISTROS  C.C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  \nMORAIS  E  PEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  para  determinar  a  exclus\u00e3o  \ndefinitiva  dos  apontamentos  em  nome  da  requerente  relativos  a  49  cheques  do  Banco  Ita\u00fa,  \ndevolvidos  por  falta  de  fundos  na  2\u00aa  apresenta\u00e7\u00e3o.  Oficie-se.  Fica  rejeitado  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nJulgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o,  na  fase  de  conhecimento,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  \ncom  fundamento  no  artigo  487,  I  do  CPC.  \nCondeno  as  partes  ao  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  dos  patronos  da  parte  adversa  que  fixo  em  10%  sobre  o  \nvalor  dado  \u00e0  causa,  corrigido  na  forma  da  lei,  com  a  ressalva  da  justi\u00e7a  gratuita  concedida  \nao  autor.  \nP.R.I. Transitada  em  julgado  requeira  a  parte  vencedora  o  que  de  direito  em  \ntermos  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.  Nada  sendo  pleiteado,  arquivem-se  os  autos  \nobservadas  as  formalidades  legais.  \nBarretos , 08  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 166FBF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 93"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70014123-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/03\/2017 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes, as provas que efetivamente pretendem produzir justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes, as provas que efetivamente pretendem produzir justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0828\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0828\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o retro juntada.Decorrido o prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, ou seja, ap\u00f3s decorrido o prazo de 15 (quinze) dias para r\u00e9plica, especifiquem as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.A seguir, venham conclusos para saneamento ou julgamento antecipado.Intime-se. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o retro juntada.Decorrido o prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, ou seja, ap\u00f3s decorrido o prazo de 15 (quinze) dias para r\u00e9plica, especifiquem as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.A seguir, venham conclusos para saneamento ou julgamento antecipado.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002950-05.2016.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  outubro  de  2016 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Ana  Paula  Mezzina  Furlan , \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Rosangela  Martins  Silva , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002950-05.2016.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Thiago Chiesa  Ribeiro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Mezzina   Furlan .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2016\/000926 .\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  em  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  \nretro  juntada.\nDecorrido o  prazo,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  ap\u00f3s  decorrido  \no  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  r\u00e9plica,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  as  \nprovas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando  a  necessidade  e  pertin\u00eancia,  sem  \npreju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado  da  lide.\nA  seguir,  venham  conclusos  para  saneamento  ou  julgamento  antecipado.\nIntime-se.\nBarretos , 14  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo DA35C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 09:11 . fls. 83"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Contesta\u00e7\u00e3o Tempestiva","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70052240-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2016 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR543954992TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 13\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70036038-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2096 P\u00e1gina: 845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.1) Ante a documenta\u00e7\u00e3o encartada e o mais constante dos autos, defiro ao(\u00e0) requerente(s) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Trata-se de a\u00e7\u00e3o para cancelamento de registros c.c. Indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com pedido de tutela antecipada onde o(a) autor(a) alega que, em virtude de cheque(s) de sua emiss\u00e3o que retornou(aram) por insufici\u00eancia de fundos, teve seu nome lan\u00e7ado pelo(a) requerido(a) nos cadastros de negativa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, sem contudo ser previamente notificado(a) dessa negativa\u00e7\u00e3o, conforme determina o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2.1) Observa-se, portanto, que inexiste prova inequ\u00edvoca, requisito imprescind\u00edvel \u00e0 concess\u00e3o da tutela antecipada, consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do caput do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da impossibilidade de produ\u00e7\u00e3o de prova negativa.2.2) Dessa forma, determino que os autos retornem \u00e0 conclus\u00e3o para an\u00e1lise do pedido de tutela provis\u00f3ria ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta.3) Nos termos do art. 319, VII, do CPC\/2015, a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora a respeito do interesse ou n\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos requisitos da peti\u00e7\u00e3o inicial.4) Assim, intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 (cinco) dias, informe expressamente se possui ou n\u00e3o interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 334 do CPC\/2015, advertindo-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desinteresse na pr\u00e1tica do ato.5) A parte autora dever\u00e1 ser esclarecida, na ocasi\u00e3o, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o seu desinteresse na pr\u00e1tica do ato, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional.6) Dever\u00e1 ser esclarecido \u00e0 parte autora, ainda, que conforme experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, observa-se que em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334, caput, do CPC\/2015; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do art. 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio. Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.7) Silente a parte autora ou manifestado expressamente o seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, CITE-SE a parte r\u00e9 para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, caput, do CPC\/2015), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprido, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, ou da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do CPC\/2015).8) Caso a cita\u00e7\u00e3o seja realizada por carta precat\u00f3ria, rogat\u00f3ria ou de ordem, o in\u00edcio do prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado da data da comunica\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do ato pelo ju\u00edzo deprecado (art. 232 do CPC\/2015), ou da data da juntada aos autos da carta precat\u00f3ria, rogat\u00f3ria ou de ordem devidamente cumprida, quando ausente a comunica\u00e7\u00e3o j\u00e1 mencionada.9) Manifestando-se a parte autora expresso interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao CEJUSC local para o agendamento de data e hora para a realiza\u00e7\u00e3o do ato.10) Ap\u00f3s, CITE-SE a parte r\u00e9, com a advert\u00eancia de que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 (quinze) dias \u00fateis, fluir\u00e1 a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, bem como que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na revelia e na presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica alegada na inicial como fundamento da pretens\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/2015, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC\/2015.11) Ficam as partes cientificadas de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir).12) A aus\u00eancia injustificada da parte, nos termos do art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC\/2015, ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes dever\u00e3o estar acompanhadas de seus respectivos advogados ou defensores p\u00fablicos.13) N\u00e3o obtida a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Fabiano Reis de Carvalho (OAB 168880\/SP), Alexandre Amador Borges Macedo (OAB 251495\/SP), Fabricio Pires de Carvalho (OAB 254518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.1) Ante a documenta\u00e7\u00e3o encartada e o mais constante dos autos, defiro ao(\u00e0) requerente(s) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Trata-se de a\u00e7\u00e3o para cancelamento de registros c.c. Indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com pedido de tutela antecipada onde o(a) autor(a) alega que, em virtude de cheque(s) de sua emiss\u00e3o que retornou(aram) por insufici\u00eancia de fundos, teve seu nome lan\u00e7ado pelo(a) requerido(a) nos cadastros de negativa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, sem contudo ser previamente notificado(a) dessa negativa\u00e7\u00e3o, conforme determina o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2.1) Observa-se, portanto, que inexiste prova inequ\u00edvoca, requisito imprescind\u00edvel \u00e0 concess\u00e3o da tutela antecipada, consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do caput do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da impossibilidade de produ\u00e7\u00e3o de prova negativa.2.2) Dessa forma, determino que os autos retornem \u00e0 conclus\u00e3o para an\u00e1lise do pedido de tutela provis\u00f3ria ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta.3) Nos termos do art. 319, VII, do CPC\/2015, a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora a respeito do interesse ou n\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos requisitos da peti\u00e7\u00e3o inicial.4) Assim, intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 (cinco) dias, informe expressamente se possui ou n\u00e3o interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 334 do CPC\/2015, advertindo-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desinteresse na pr\u00e1tica do ato.5) A parte autora dever\u00e1 ser esclarecida, na ocasi\u00e3o, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o seu desinteresse na pr\u00e1tica do ato, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional.6) Dever\u00e1 ser esclarecido \u00e0 parte autora, ainda, que conforme experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, observa-se que em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334, caput, do CPC\/2015; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do art. 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio. Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.7) Silente a parte autora ou manifestado expressamente o seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, CITE-SE a parte r\u00e9 para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, caput, do CPC\/2015), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprido, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, ou da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do CPC\/2015).8) Caso a cita\u00e7\u00e3o seja realizada por carta precat\u00f3ria, rogat\u00f3ria ou de ordem, o in\u00edcio do prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado da data da comunica\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do ato pelo ju\u00edzo deprecado (art. 232 do CPC\/2015), ou da data da juntada aos autos da carta precat\u00f3ria, rogat\u00f3ria ou de ordem devidamente cumprida, quando ausente a comunica\u00e7\u00e3o j\u00e1 mencionada.9) Manifestando-se a parte autora expresso interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao CEJUSC local para o agendamento de data e hora para a realiza\u00e7\u00e3o do ato.10) Ap\u00f3s, CITE-SE a parte r\u00e9, com a advert\u00eancia de que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 (quinze) dias \u00fateis, fluir\u00e1 a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, bem como que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na revelia e na presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica alegada na inicial como fundamento da pretens\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/2015, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC\/2015.11) Ficam as partes cientificadas de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir).12) A aus\u00eancia injustificada da parte, nos termos do art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC\/2015, ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes dever\u00e3o estar acompanhadas de seus respectivos advogados ou defensores p\u00fablicos.13) N\u00e3o obtida a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002950-05.2016.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  abril  de  2016 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Luiz  Antonio  De  \nAssis  Sforcini , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002950-05.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Thiago Chiesa  Ribeiro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso   n\u00famero   de   ordem:   2016\/000926 .\nVistos.\n1) Ante  a  documenta\u00e7\u00e3o  encartada  e  o  mais  constante  dos  autos,  defiro  ao(\u00e0)  \nrequerente(s) os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2) Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  para  cancelamento  de  registros  c.c.  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais com  pedido  de  tutela  antecipada  onde  o(a)  autor(a)  alega  que,  em  virtude  de  cheque(s)  de  \nsua emiss\u00e3o  que  retornou(aram)  por  insufici\u00eancia  de  fundos,  teve  seu  nome  lan\u00e7ado  pelo(a)  \nrequerido(a) nos  cadastros  de  negativa\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  sem  contudo  ser  previamente  notificado(a)  \ndessa negativa\u00e7\u00e3o,  conforme  determina  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \n2.1) Observa-se,  portanto,  que  inexiste  prova  inequ\u00edvoca,  requisito  imprescind\u00edvel  \n\u00e0 concess\u00e3o  da  tutela  antecipada,  consoante  expressa  dic\u00e7\u00e3o  do  caput  do  art.  273  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  diante  da  impossibilidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  negativa.\n2.2)  Dessa  forma,  determino  que  os  autos  retornem  \u00e0  conclus\u00e3o  para  an\u00e1lise  do  \npedido  de  tutela  provis\u00f3ria  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  de  resposta.\n3) Nos  termos  do  art.  319,  VII,  do  CPC\/2015,  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  a  \nrespeito do  interesse  ou  n\u00e3o  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o  \u00e9  \num dos  requisitos  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n4) Assim,  intime-se  a  parte  autora  para  que,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  informe  \nexpressamente se  possui  ou  n\u00e3o  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \nmedia\u00e7\u00e3o, nos  termos  do  art.  334  do  CPC\/2015,  advertindo-se  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  \ncomo desinteresse  na  pr\u00e1tica  do  ato .\n5) A  parte  autora  dever\u00e1  ser  esclarecida,  na  ocasi\u00e3o,  que  este  Ju\u00edzo  vem  adotando  o  \nentendimento de  que  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  nas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 82F46C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 12\/04\/2016 \u00e0s 17:55 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002950-05.2016.8.26.0066  - p.  2\nhip\u00f3teses em  que  manifestado  expressamente  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  seu  desinteresse  na  pr\u00e1tica  do  ato,  \nem observ\u00e2ncia  aos  princ\u00edpios  constitucionais  da  celeridade  processual  e  da  efetividade  da  \npresta\u00e7\u00e3o jurisdicional.\n6) Dever\u00e1  ser  esclarecido  \u00e0  parte  autora,  ainda,  que  conforme  experi\u00eancia  do  Ju\u00edzo  \nao longo  do  tempo,  observa-se  que  em  demandas  da  mesma  natureza  ou  em  a\u00e7\u00f5es  an\u00e1logas  a  \nconcilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  especialmente  em  sua  fase  inicial,  apresenta  percentual  m\u00ednimo  ou  \nreduzido de  sucesso,  e  que  em  face  da  obrigatoriedade  de  observ\u00e2ncia  dos  crit\u00e9rios  estabelecidos  \nem lei  (prazo  m\u00ednimo  de  trinta  dias  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato,  nos  termos  do  art.  334,  caput ,  do  \nCPC\/2015; intervalo  m\u00ednimo  de  vinte  minutos  entre  cada  audi\u00eancia,  nos  termos  do  art.  334,  \u00a7  12),  \nda estrutura  reduzida  do  CEJUSC  local,  dentre  outros  fatores,  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1  retardar  a  solu\u00e7\u00e3o  definitiva  do  lit\u00edgio.  Ressalta-se,  por  fim,  que  havendo  \ninteresse das  partes,  e  atento  as  particularidades  da  a\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  ser  designada  audi\u00eancia  de  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o  no  curso  da  demanda,  sem  preju\u00edzo  de  que  as  partes,  por  meios  pr\u00f3prios,  \nbusquem a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio  ao  longo  da  a\u00e7\u00e3o.\n7) Silente  a  parte  autora  ou  manifestado  expressamente  o seu  desinteresse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  CITE-SE  a  parte  r\u00e9  para,  querendo,  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (art.  335,  caput ,  do  CPC\/2015),  consignando-se  que  \no prazo  para  resposta  iniciar-se-\u00e1  da  data  da  juntada  aos  autos  do  aviso  de  recebimento,  nos  casos  \nde cita\u00e7\u00e3o  postal,  da  data  da  juntada  aos  autos  do  mandado  cumprido,  nos  casos  de  cita\u00e7\u00e3o  por  \noficial de  justi\u00e7a,  ou  da  data  da  pr\u00e1tica  do  ato,  quando  a  cita\u00e7\u00e3o  se  der  por  ato  do  escriv\u00e3o  ou  chefe  \nde secretaria  (art.  231  do  CPC\/2015).\n8) Caso  a  cita\u00e7\u00e3o  seja  realizada  por  carta  precat\u00f3ria,  rogat\u00f3ria  ou  de  ordem,  o  in\u00edcio  \ndo prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  contado  da  data  da  comunica\u00e7\u00e3o  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  pelo  ju\u00edzo  \ndeprecado (art.  232  do  CPC\/2015),  ou  da  data  da  juntada  aos  autos  da  carta  precat\u00f3ria,  rogat\u00f3ria  ou  \nde ordem  devidamente  cumprida,  quando  ausente  a  comunica\u00e7\u00e3o  j\u00e1  mencionada.\n9) Manifestando-se  a  parte  autora  expresso  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \npr\u00e9via de  concilia\u00e7\u00e3o,  remetam-se  os  autos  ao  CEJUSC  local  para  o  agendamento  de  data  e  hora  \npara a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato.\n10) Ap\u00f3s,  CITE-SE  a  parte  r\u00e9,  com  a  advert\u00eancia  de  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  \nde 15  (quinze)  dias  \u00fateis,  fluir\u00e1  a partir  da  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  bem  como  que  a \naus\u00eancia de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  na  revelia  e  na  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \nalegada na  inicial  como  fundamento  da  pretens\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio \u00e0s  regras  fundamentais  dos  arts.  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC\/2015,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  \nfaculdade prevista  no  art.  340  do  CPC\/2015.\n11) Ficam  as  partes  cientificadas  de  que  o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9 \nobrigat\u00f3rio (pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  \ncom outorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir).\n12) A  aus\u00eancia  injustificada  da  parte,  nos  termos  do  art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC\/2015,  \nser\u00e1 considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  2%  \n(dois por  cento)  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  dever\u00e3o  estar  \nacompanhadas de  seus  respectivos  advogados  ou  defensores  p\u00fablicos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 82F46C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 12\/04\/2016 \u00e0s 17:55 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002950-05.2016.8.26.0066  - p.  3\n13) N\u00e3o  obtida  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  aguarde-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o pela  parte  r\u00e9.\nIntime-se.\nBarretos , 12  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002950-05.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 82F46C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 12\/04\/2016 \u00e0s 17:55 . fls. 22"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O - AUTUA\u00c7\u00c3O (PROC. DIGITAL)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720763409","codPublicacaoOrigem":"1177819299","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Diga o requerente sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sitos juntados pelo banco-requerido. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0681\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"745","paginaFinal":"745","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"905209","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24549020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 07:33:10:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642830650","codPublicacaoOrigem":"1111621299","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Especifiquem as partes, as provas que efetivamente pretendem produzir justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide. - ADV: FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP), FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"821","paginaFinal":"821","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"849389","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20719041","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 10:52:16:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"462952155","codPublicacaoOrigem":"842699297","dataDivulgacao":"Apr 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2095","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002950-05.2016.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Thiago Chiesa Ribeiro ADVOGADO : 251495\/SP - Alexandre Amador Borges Macedo REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 10\/04\/2016","paginaInicial":"623","paginaFinal":"623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"661460","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12449422","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 12 2016 10:54:17:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"251495","numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066|251495","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699208683","codPublicacaoOrigem":"1161033583","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE CANCELAMENTO DE REGISTROS C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA para determinar a exclus\u00e3o definitiva dos apontamentos em nome da requerente relativos a 49 cheques do Banco Ita\u00fa, devolvidos por falta de fundos na 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o. Oficie-se. Fica rejeitado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do CPC. Condeno as partes ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da parte adversa que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigido na forma da lei, com a ressalva da justi\u00e7a gratuita concedida ao autor. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos de cumprimento de senten\u00e7a. Nada sendo pleiteado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais. Barretos, 08 de junho de 2017. - ADV: FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP), FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1581","paginaFinal":"1581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889108","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541444","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:42:41:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570430122","codPublicacaoOrigem":"996503522","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o retro juntada.Decorrido o prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, ou seja, ap\u00f3s decorrido o prazo de 15 (quinze) dias para r\u00e9plica, especifiquem as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.A seguir, venham conclusos para saneamento ou julgamento antecipado.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP), FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP), FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0828\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA MEZZINA FURLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"731","paginaFinal":"731","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"760618","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16723238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:37:09:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"2016\/000926","numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066|2016\/000926","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746028840","codPublicacaoOrigem":"1194476551","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Processo n\u00famero de ordem: 2016\/000926.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.De fato, j\u00e1 houve o cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o (fls. 104), com a concord\u00e2ncia do requerente, que postulou a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento (fls. 107).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Thiago Chiesa Ribeiro em face de Banco Ita\u00fa S\/A, na fase de cumprimento de senten\u00e7a\/execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se incontinenti o mandado de levantamento da quantia de fls. 104 em favor do Dr. Fabiano Reis de Carvalho, considerando que o subscritor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 107 n\u00e3o consta do instrumento de mandato de fls. 14. Publique-se e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, certifique-se e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ. - ADV: FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP), FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0820\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS BORGES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1142","paginaFinal":"1142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:45:20:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"2016\/000926","numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066|2016\/000926","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747222573","codPublicacaoOrigem":"1195147788","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002950-05.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002950-05.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thiago Chiesa Ribeiro - Banco Ita\u00fa S\/A - Retire o(a) procurador do requerente, em cart\u00f3rio, Mandado de Levantamento Judicial, com a ressalva de decorrido o prazo de 3 (tr\u00eas) dias ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o deste no D.J.E. - ADV: FABRICIO PIRES DE CARVALHO (OAB 254518\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE AMADOR BORGES MACEDO (OAB 251495\/SP), FABIANO REIS DE CARVALHO (OAB 168880\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0825\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS BORGES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"997","paginaFinal":"997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:04:03:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002950-05.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}