{"numero":"1002070-25.2017.8.26.0568","processos":[{"processo":"1002070-25.2017.8.26.0568","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nota Promiss\u00f3ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 10:03 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel , Criminal e da Fazenda P\u00fablica - Foro de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista","juiz":"Osmar Marcello Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 704,98","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Erica Dias de Souza Paina Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Benedito Nascimento Fonseca"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"BRUNO GON\u00c7ALVES BELIZ\u00c1RIO"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"\u00c9RICA DIAS DE SOUZA PAINA"}],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O FRUT\u00cdFERAProcesso Digital n\u00ba:1002070-25.2017.8.26.0568 - 2017\/001089Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Nota Promiss\u00f3riaRequerente:ERICA DIAS DE SOUZA PAINA ME, CNPJ 12.497.314\/0001-20ADV. BRUNO GON\u00c7ALVES BELIZ\u00c1RIORequerido:JOS\u00c9 BENEDITO NASCIMENTO FONSECA, CPF 102.067.978-69ADV.Nome do Advogado da Parte Passiva Principal >Data da audi\u00eancia:24\/08\/2017 \u00e0s 14:30hR$ 704,98 Aos 24 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas e 00 minutos na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel desta comarca de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista-SP, na presen\u00e7a do(a) conciliador(a) dr(a). CARLOS ANDR\u00c9 FALDA, sob a orienta\u00e7\u00e3o do MM. Juiz de Direito DR. ANDR\u00c9 ACAYABA DE REZENDE, apregoadas constatou-se a presen\u00e7a da parte autora e de seu(ua) advogado(a); o requerido sem advogado. Presente o(a) advogado(a) plantonista DR(A). FLAVIANA DION\u00cdSIA MARCON DE AGUIAR. Abertos os trabalhos, pelo(a) conciliador(a) foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o, que resultou frut\u00edfera, nos seguintes termos: O(a) requerido(a) pagar\u00e1 ao requerente o valor de R$ 600,00 (seiscentos reais) em 06 (seis) parcelas mensais, iguais e sucessivas no valor de R$ 100,00 (cem reais) cada uma, vencendo-se a primeira no dia 15 de SETEMBRO de 2017 e as demais nos mesmos dias dos meses seguintes. O(s) pagamento(s) ser\u00e1(\u00e3o) feito(s) mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio no Banco ITA\u00da S\/A, ag\u00eancia 0022, na conta corrente n\u00ba 03424-3, de titularidade de MATHEUS GRILO CARDINAL - CPF: 418.180.738-03, patrono do autor. O(s) dep\u00f3sito(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser feito(s) em dinheiro, diretamente no caixa e identificado(s). Na hip\u00f3tese de inadimpl\u00eancia de uma das parcelas, as demais vencer\u00e3o antecipadamente, acarretando ainda como cl\u00e1usula penal um acr\u00e9scimo no valor equivalente a 20%(vinte por cento) sobre o d\u00e9bito remanescente, prosseguindo-se em execu\u00e7\u00e3o. Caso haja qualquer irregularidade nos dados da conta banc\u00e1ria, o(s) dep\u00f3sito(s) ser\u00e1(\u00e3o) feito(s) judicialmente. As partes acordam que, passados os dez dias do termo final previsto para o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, outorgar-se-\u00e3o plena e autom\u00e1tica quita\u00e7\u00e3o, sem nada mais podendo reclamar uma da outra. Ato cont\u00ednuo, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Homologo por senten\u00e7a o acordo formulado pelas partes e o fa\u00e7o com fundamento no art. 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95 c.c. Art. 487, inciso III, letra \"b\" do CPC. Virtual penhora dever\u00e1 ser levantada e os of\u00edcios necess\u00e1rios \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o do feito poder\u00e3o ser expedidos pela serventia sem a necessidade de nova conclus\u00e3o. No caso de dep\u00f3sito judicial, desde j\u00e1 defiro expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento. Escoado o prazo pactuado pelas partes, arquivem-se os autos, sem a necessidade de nova conclus\u00e3o, observadas as determina\u00e7\u00f5es anteriores. \" Publicada em audi\u00eancia. Saem as partes intimadas. NADA MAIS. Para constar, lavrei este termo que vai devidamente assinado. Eu(M\u00e1rcia Telini Estevam), escrevente, digitei, imprimi e assinei.MM. JUIZ: assinatura digitalCONCILIADOR(A):Requerente: Erica Dias de Souza Paina MeDr. Matheus Requerido (a):Jos\u00e9 Benedito Nascimento FonsecaPLANTONISTA:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 1653-1671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 568.2017\/007061-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do JEC e JECRIM","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o para o dia 24 de agosto de 2017, \u00e0s 14:30hs. - (SALA DE MEDIA\u00c7\u00c3O) - NOTA DE CART\u00d3RIO: Parte(s) intimado(a)(s) atrav\u00e9s de seu(s) procurador(es), nos termos dos arts.105 e 272 do NCPC, ficando os \u00faltimos respons\u00e1veis pelo comparecimento do(s)(as) primeiro(s)(as). Nos termos do art. 1.268 das NSCGJ, a contesta\u00e7\u00e3o, pedido contraposto e eventuais documentos que devam ser apresentados em audi\u00eancia ser\u00e3o objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, se o advogado n\u00e3o dispuser de meios tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios para faz\u00ea-lo no momento de sua realiza\u00e7\u00e3o. Advirta-se a parte requerida que a \u00fanica hip\u00f3tese em que se aceitar\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as, em audi\u00eancia, em m\u00eddia eletr\u00f4nica (pen drive) no formato PDF ser\u00e1 a de imediata constata\u00e7\u00e3o de impossibilidade t\u00e9cnica de transmiss\u00e3o e cadastramento dos dados (v.g. queda de sinal de internet ou indisponibilidade moment\u00e2nea do sistema SAJ), tudo sob pena de revelia. N\u00e3o ser\u00e1 aceita a apresenta\u00e7\u00e3o f\u00edsica de contesta\u00e7\u00e3o e documentos pela parte acompanhada de advogado nomeado\/constitu\u00eddo. Caso a parte requerida n\u00e3o possua advogado, ser\u00e1 assistida por advogado plantonista na ocasi\u00e3o da audi\u00eancia, que oferecer\u00e1 contesta\u00e7\u00e3o no ato, oralmente.Se houver a celebra\u00e7\u00e3o de acordo, a contesta\u00e7\u00e3o anteriormente apresentada ser\u00e1 desconsiderada.Nada Mais. Advogados(s): BRUNO GON\u00c7ALVES BELIZ\u00c1RIO (OAB 374040\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o para o dia 24 de agosto de 2017, \u00e0s 14:30hs. - (SALA DE MEDIA\u00c7\u00c3O) - NOTA DE CART\u00d3RIO: Parte(s) intimado(a)(s) atrav\u00e9s de seu(s) procurador(es), nos termos dos arts.105 e 272 do NCPC, ficando os \u00faltimos respons\u00e1veis pelo comparecimento do(s)(as) primeiro(s)(as). Nos termos do art. 1.268 das NSCGJ, a contesta\u00e7\u00e3o, pedido contraposto e eventuais documentos que devam ser apresentados em audi\u00eancia ser\u00e3o objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, se o advogado n\u00e3o dispuser de meios tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios para faz\u00ea-lo no momento de sua realiza\u00e7\u00e3o. Advirta-se a parte requerida que a \u00fanica hip\u00f3tese em que se aceitar\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as, em audi\u00eancia, em m\u00eddia eletr\u00f4nica (pen drive) no formato PDF ser\u00e1 a de imediata constata\u00e7\u00e3o de impossibilidade t\u00e9cnica de transmiss\u00e3o e cadastramento dos dados (v.g. queda de sinal de internet ou indisponibilidade moment\u00e2nea do sistema SAJ), tudo sob pena de revelia. N\u00e3o ser\u00e1 aceita a apresenta\u00e7\u00e3o f\u00edsica de contesta\u00e7\u00e3o e documentos pela parte acompanhada de advogado nomeado\/constitu\u00eddo. Caso a parte requerida n\u00e3o possua advogado, ser\u00e1 assistida por advogado plantonista na ocasi\u00e3o da audi\u00eancia, que oferecer\u00e1 contesta\u00e7\u00e3o no ato, oralmente.Se houver a celebra\u00e7\u00e3o de acordo, a contesta\u00e7\u00e3o anteriormente apresentada ser\u00e1 desconsiderada.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 14:30 Local: SALA DE AUDI\u00caNCIAS JEC\/JECRIM Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":8,"total_andamentos":8}],"publicacoes":[]}