{"numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","processos":[{"processo":"1002944-61.2017.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2017 \u00e0s 17:00 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Carlos Fakiani Macatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marisa de F\u00e1tima Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno de Souza Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70070017-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0813\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 794\/807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0813\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70064630-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0792\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 852\/861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0792\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70063016-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0733\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 815\/827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0733\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida a autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 25\/05\/2016, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 03.P.R.I.C.Barretos, 31 de agosto de 2017.Carlos Fakiani Macatti Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida a autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 25\/05\/2016, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 03.P.R.I.C.Barretos, 31 de agosto de 2017.Carlos Fakiani Macatti","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1002944-61.2017.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002944-61.2017.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Marisa de F\u00e1tima  Silva\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Holding S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso  n\u00ba  \n2017\/000764\nVistos.\nMARISA  DE  F\u00c1TIMA  SILVA  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nINDENIZATORIA  POR  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  SEM  PR\u00c9VIA  \nNOTIFICA\u00c7\u00c3O  C.C  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  \nalegando  que  teve  seus  dados  lan\u00e7ados  nos  cadastros  de  emitentes  de  cheques  \nsem  fundos  em  raz\u00e3o  da  informa\u00e7\u00e3o  acerca  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  03  cheques  por  \ninsufici\u00eancia  de  fundos.  No  entanto,  aduz  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  se  deu  sem  a  devida  \ncomunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.  Por  fim,  sustenta  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral.  Requer  a  \ntutela  de  urg\u00eancia  visando  a  suspens\u00e3o  de  seus  dados  no  rol  de  indadimplentes  \ne,  ao  final,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  o  fim  de  condenar  o  requerido  a  cancelar  \nem  definitivo  o  registro  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora,  nos  termos  do  artigo  \n43,  \u00a72\u00ba,  do  CDC,  bem  como  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.\nA tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  \u00e0s  fls.  20\/21.\nCitado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  26\/31),  sustentando,  em  s\u00edntese,  \naplicabilidade  da  S\u00famula  359  do  STJ  e  regularidade  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  \napontamento  no  CCF.  Aduz  que  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  falar  em  ilegalidade  na  conduta  do  \nBanco  R\u00e9u,  vez  que  o  mesmo  agiu  em  exerc\u00edcio  regular  do  seu  direito.  Defende  \na  inexist\u00eancia  de  danos  morais.  Requer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A82C4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1002944-61.2017.8.26.0066 - lauda  2\nSobreveio\n r\u00e9plica  (fls.  61\/67).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  porquanto  a \nmat\u00e9ria  de  fato  \u00e9  unicamente  de  direito  e  j\u00e1  est\u00e1  comprovada  por  meio  de  \ndocumentos.\nAlega a  autora  que  seu  nome  foi  inscrito  junto  ao  CCF  \n(Cadastro  de  Emitentes  de  Cheques  Sem  Fundos)  em  virtude  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  \n03  cheques  do  banco  r\u00e9u,  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  No  entanto,  sustenta  que  \nn\u00e3o  foi  notificada  previamente,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.  \nO r\u00e9u,  por  sua  vez,  n\u00e3o  impugnou  a  alegada  aus\u00eancia  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o,  desincumbindo-se  do  \u00f4nus  de  comprovar  o  seu  envio  ao  endere\u00e7o  \nda  autora.\nAssim, restou  incontroverso  a  aus\u00eancia  da  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  \nrestando,  portanto  irregular  o  apontamento  descrito  na  inicial,  nos  termos  do  \nartigo  43,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nRessalta-se  que  a  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  cabe  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  sacada,  por  escrito,  ao  respectivo  correntista  emitente  do  cheque,  \nconforme  Circular  n.  2.250,  de  18\/22\/92,  do  BACEN  e  consoante  j\u00e1  decidido  em  \nprocedimento  de  recursos  especiais  repetitivos,  conforme  ementa  abaixo  \ntranscrita:  \n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DA \nCONTROV\u00c9RSIA  (CPC,  ART.  543-C).  PROCESSUAL  CIVIL.  \nBANC\u00c1RIO.  CONSUMIDOR.  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A82C4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1002944-61.2017.8.26.0066 - lauda  3\nINSCRI\u00c7\u00c3O\n NO  CADASTRO  DE  EMITENTES  DE  \nCHEQUES  SEM  FUNDOS  -  CCF.  AUS\u00caNCIA  DE  \nNOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA.  BANCO  DO  BRASIL.  \nILEGITIMIDADE  PASSIVA.  OPERADOR  E  GESTOR  DO  \nSISTEMA.  COMPARA\u00c7\u00c3O  DO  CCF  COM  MERO  SERVI\u00c7O  \nDE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  IMPROCED\u00caNCIA.  \nRECURSO  IMPROVIDO.  1.  Para  fins  do  art.  543-C  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil:  'O  Banco  do  Brasil,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nmero  operador  e  gestor  do  Cadastro  de  Emitentes  de  \nCheques  sem  Fundos  -  CCF,  n\u00e3o  det\u00e9m  legitimidade  passiva  \npara  responder  por  danos  resultantes  da  aus\u00eancia  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  correntista  acerca  de  sua  inscri\u00e7\u00e3o  no  \nreferido  cadastro,  obriga\u00e7\u00e3o  que  incumbe  ao  banco  sacado,  \njunto  ao  qual  o  correntista  mant\u00e9m  rela\u00e7\u00e3o  contratual'.  2.  \nMostra-se  equivocada  a  compara\u00e7\u00e3o  entre  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  \ninteresse  predominantemente  privado,  de  servi\u00e7o  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  comercial,  que  opera  com  recursos  \nprivados  de  cada  empres\u00e1rio  ou  sociedade  empres\u00e1ria,  sem  \nrisco  sist\u00eamico,  e  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  interesse  p\u00fablico  relevante,  \ndesempenhada  pelo  operador  do  CCF,  de  prote\u00e7\u00e3o  de  todo  \no  sistema  financeiro,  o  qual  opera  com  recursos  captados  \ncom  a  popula\u00e7\u00e3o  (economia  popular).  3.  Recurso  especial  \ndesprovido \u201d  (Resp  n.  1.354.590-RS,  Rel.  Min.  Raul  Ara\u00fajo,  j.  \n09\/09\/2015).\nNo  entanto,  revendo  posicionamento  anterior,  tenho  que  n\u00e3o  \n\u00e9  devida  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  mormente  ao  se  considerar  que  a  \nautora  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  dos  cheques,  tampouco  questiona  as  devolu\u00e7\u00f5es  por  \nfalta  de  fundos,  de  onde  se  depreende  que  deu  causa  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  e  \nquest\u00e3o.   Nesse  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A82C4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1002944-61.2017.8.26.0066 - lauda  4\n\"IRREGULARIDADE\n NA  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DO \nAPELANTE.  N\u00c3O  DEMONSTRADA.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n Danos  \nmorais  \n Cadastro  de  inadimplentes  \n Cheques  sem  fundos  \n Legitimidade  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  de  cadastro  restritivo  de  \ncr\u00e9dito  \n Recurso  Repetitivo  1.061.134,  STJ,  aplic\u00e1vel  \nparcialmente  ao  caso  \n Aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  \ninscri\u00e7\u00e3o  \n Autor  que  n\u00e3o  comprovou  a  quita\u00e7\u00e3o  dos  \ncheques  \n Dano  moral  n\u00e3o  configurado,  pois  eventual  \npreju\u00edzo  decorre  da  conduta  do  autor,  ao  emitir  cheques  sem  \nprovis\u00e3o  de  fundos  \n Mantida  a  exclus\u00e3o  da  anota\u00e7\u00e3o  em  \nnome  do  autor  e  indeferida  indeniza\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  e \nsucumb\u00eancia  mantidas  \n Recursos  n\u00e3o  providos.  (TJSP,  \nRelator(a):  Fernanda  Gomes  Camacho;  Comarca:  Nova  \nGranada;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  \ndo  julgamento:  15\/03\/2017;  Data  de  registro:  15\/03\/2017)\".\nDANO  MORAL  \n Cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  \nfundos  (CCF)  \n Inscri\u00e7\u00e3o  promovida  pelo  banco  sacado  e  \ndivulgada  por  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \n Pretens\u00e3o  do  \nautor  de  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \n \nAlega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  foi  notificado  pelo  banco  r\u00e9u  sobre  a  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF  \n Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  \n Insurg\u00eancia  do  requerente  \n Descabimento  \n Embora  o  \nbanco  r\u00e9u  tenha  o  dever  de  notificar  o  correntista  acerca  da  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF,  a  aus\u00eancia  da  referida  \nnotifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  capaz  de  gerar  abalo  moral  que  mere\u00e7a  ser  \nindenizado,  mesmo  porque  a  emiss\u00e3o  de  cheque  sem  \nprovis\u00e3o  de  fundos  \u00e9  ato  il\u00edcito  tipificado  no  C\u00f3digo  Penal,  \ntamanha  a  gravidade  da  conduta.  Ademais,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  \no  autor  tenha  sido  surpreendido  com  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  \nno  CCF,  haja  vista  que  emitiu  22  (vinte  e  dois)  cheques  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A82C4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1002944-61.2017.8.26.0066 - lauda  5\na\n  devida  provis\u00e3o  de  fundos  \n Senten\u00e7a  mantida  \n \nRECURSO  N\u00c3O  PROVIDO  NESSA  PARTE.  (TJSP  \n Apl.  \n1002031-16.2016.8.26.0066  \n 11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado.  Rel.  Des.  Renato  Rangel  Desinano  \n v.u.  J. \n06\/02\/2017)\nIsto  posto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \npresente  a\u00e7\u00e3o   e,  em  consequ\u00eancia,  determino  o  cancelamento  do  apontamento  \nem  nome  da  autora,  referente  aos  cheques  mencionados  na  inicial.  Em  face  da  \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  arcar\u00e1  cada  parte  com  metade  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  da  parte  adversa,  que  ora  \narbitro  em  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  na  presente  data,  observada  a  gratuidade  \nda  justi\u00e7a  concedida  a  autora.  Transitada  esta  em  julgado,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \nSCPC,  SERASA  e  CCF,  determinando  o  cancelamento  do  apontamento  \nreferente  ao  cheque  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  ag\u00eancia  0298,  data  mais  recente  \n25\/05\/2016,  motivo  devolu\u00e7\u00e3o:  cheques  sem  fundos  \n 2\u00aa  apresenta\u00e7\u00e3o,  \nquantidade  03.\nP.R.I.C.\nBarretos , 31  de  agosto  de  2017 .\nCarlos  Fakiani  Macatti\n      Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A82C4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 72"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70047667-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70042387-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 1093\/1108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 Coletoria Estadual local\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 Coletoria Estadual local\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70028904-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR614869053TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 759\/766","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Processo n\u00ba 2017\/000764Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, quinta-feira, 06 de abril de 2017.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Processo n\u00ba 2017\/000764Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, quinta-feira, 06 de abril de 2017.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002944-61.2017.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 CARTA  \"AR\"\nProcesso  n\u00ba: 1002944-61.2017.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marisa de F\u00e1tima  Silva\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Holding S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso   n\u00ba   2017\/000764\nVistos .\nConcedo  ao(\u00e0)  autor(a)  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nCadastre-se.\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento.\nN\u00e3o h\u00e1  como  se  afirmar,  ao  menos  na  presente  fase  \nprocessual,  que  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  tomou  conhecimento  de  seu  d\u00e9bito,  em  \nraz\u00e3o  da  alegada  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  do(s)  \ncheque(s)  sem  fundo,  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.  \nDesta  forma,  ausente  os  requisitos  legais,  INDEFIRO  o  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.  \nCite-se  a(o)  requerida(o),  via  postal ,  com  as \nadvert\u00eancias  de  praxe.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 12DEB92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002944-61.2017.8.26.0066  - p.  2\nIntime-se.\nBarretos , quinta-feira,  06  de  abril  de  2017 .\nCarlos  Fakiani  Macatti\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE\n INTEGRANTE  DESTE\nAdvert\u00eancia:  \"Art.  344,  do  CPC:  Se  o r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \nconsiderado  revel  e  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  pelo  autor\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002944-61.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 12DEB92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 21"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    AUTUA\u00c7\u00c3O + REQUER JUSTI\u00c7A GRATUITA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657226178","codPublicacaoOrigem":"1125594111","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002944-61.2017.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marisa de F\u00e1tima Silva ADVOGADO : 357840\/SP - Bruno de Souza Alves REQDO : Banco Itau Unibanco Holding S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 04\/04\/2017","paginaInicial":"816","paginaFinal":"816","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"858759","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21528642","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr  5 2017 10:38:19:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747956050","codPublicacaoOrigem":"1195689216","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002944-61.2017.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Marisa de F\u00e1tima Silva - Banco Itau Unibanco Holding S\/A - Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida a autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 25\/05\/2016, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 03.P.R.I.C.Barretos, 31 de agosto de 2017.Carlos Fakiani Macatti - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0733\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"822","paginaFinal":"822","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:01:25:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705088463","codPublicacaoOrigem":"1165256136","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002944-61.2017.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Marisa de F\u00e1tima Silva - Banco Itau Unibanco Holding S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 Coletoria Estadual local\". - ADV: BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0515\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1099","paginaFinal":"1099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"893889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23805976","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 11:55:06:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766049523","codPublicacaoOrigem":"1207093395","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002944-61.2017.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Marisa de F\u00e1tima Silva - Banco Itau Unibanco Holding S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0813\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"798","paginaFinal":"798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26712298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:08:57:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761903577","codPublicacaoOrigem":"1204503999","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002944-61.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002944-61.2017.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Marisa de F\u00e1tima Silva - Banco Itau Unibanco Holding S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0792\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTHA APARECIDA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"855","paginaFinal":"855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929194","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26514470","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 09:42:46:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002944-61.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}