{"numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","processos":[{"processo":"1002391-26.2015.8.26.0408","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":"Medida Cautelar","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/06\/2015 \u00e0s 13:10 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ourinhos","juiz":"Nacoul Badoui Sahyoun","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Jesus de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Janaina Aith"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0433\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2972-2975","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0433\/2017 Teor do ato: Diga o requerente, no prazo de cinco dias, acerca da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido de fls. 73. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diga o requerente, no prazo de cinco dias, acerca da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido de fls. 73.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70039110-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2905-2908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Vistos. Converto o julgamento em dilig\u00eancia. Analisando os autos, observa-se que o R\u00e9u acostou duas contesta\u00e7\u00f5es, com conte\u00fados distintos (fls. 17\/19 e 36\/40), devendo esclarecer, no prazo de cinco dias, qual delas dever\u00e1 prevalecer.Com a resposta, d\u00ea-se vista ao Requerente para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem-me.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Converto o julgamento em dilig\u00eancia. Analisando os autos, observa-se que o R\u00e9u acostou duas contesta\u00e7\u00f5es, com conte\u00fados distintos (fls. 17\/19 e 36\/40), devendo esclarecer, no prazo de cinco dias, qual delas dever\u00e1 prevalecer.Com a resposta, d\u00ea-se vista ao Requerente para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem-me.Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, Ourinhos  - SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002391-26.2015.8.26.0408 - lauda  1\nDESPACHO\n05.04.2017\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002391-26.2015.8.26.0408\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento  de Valor\nRequerente : Jos\u00e9 Jesus  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos.  \nConverto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia.  \nAnalisando  os  autos,  observa-se  que  o  R\u00e9u  acostou   \nduas  contesta\u00e7\u00f5es,  com  conte\u00fados  distintos  (fls.  17\/19  e  36\/40),  devendo  esclarecer,  no  \nprazo  de  cinco  dias,  qual  delas  dever\u00e1  prevalecer.\nCom  a  resposta,  d\u00ea-se  vista  ao  Requerente  para  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  cinco  dias.  \nAp\u00f3s,  retornem-me.\nIntimem-se.  \nOurinhos , 18  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002391-26.2015.8.26.0408 e c\u00f3digo 1B1A11F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 71"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2118 P\u00e1gina: 2040-2045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2016 Teor do ato: Inexistindo interesse das partes na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e em produzir provas, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de sua raz\u00f5es finais (art. 366 do CPC), na forma de memoriais, no prazo de quinze dias.Nesse mesmo prazo, dever\u00e3o:- o autor dizer se tomou as provid\u00eancias sugeridas pelo r\u00e9u para obten\u00e7\u00e3o dos extratos.- o r\u00e9u apresentar c\u00f3pia do contrato de abertura da conta, conforme protestou \u00e0s fls. 18.Ap\u00f3s, se o caso, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Inexistindo interesse das partes na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e em produzir provas, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de sua raz\u00f5es finais (art. 366 do CPC), na forma de memoriais, no prazo de quinze dias.Nesse mesmo prazo, dever\u00e3o:- o autor dizer se tomou as provid\u00eancias sugeridas pelo r\u00e9u para obten\u00e7\u00e3o dos extratos.- o r\u00e9u apresentar c\u00f3pia do contrato de abertura da conta, conforme protestou \u00e0s fls. 18.Ap\u00f3s, se o caso, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ourinhos\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, OURINHOS -SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002391-26.2015.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento  de Valor\nRequerente : Jos\u00e9 Jesus  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos.\nInexistindo  interesse  das  partes  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  em  \nproduzir  provas,  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  faculto  \u00e0s  partes  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  sua  raz\u00f5es  \nfinais  (art.  366  do  CPC),   na  forma  de  memoriais,  no  prazo  de  quinze  dias.\nNesse  mesmo  prazo,  dever\u00e3o:\n-   o  autor  dizer  se  tomou  as  provid\u00eancias  sugeridas  pelo  r\u00e9u  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  \nextratos. -  o  r\u00e9u  apresentar  c\u00f3pia  do  contrato  de  abertura  da  conta,  conforme  protestou  \u00e0s  \nfls.  18.\nAp\u00f3s, se  o  caso,  voltem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntimem-se.  \nOurinhos , 10  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002391-26.2015.8.26.0408 e c\u00f3digo D1F6A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 11\/05\/2016 \u00e0s 10:47 . fls. 68"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.15.70031996-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/12\/2015 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2028 P\u00e1gina: 2223-2230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2015 Teor do ato: Digam as partes de pretendem produzir provas, especificando-as. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes de pretendem produzir provas, especificando-as. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ourinhos\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, OURINHOS -SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\ns\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002391-26.2015.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento  de Valor\nRequerente : Jos\u00e9 Jesus  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nVistos.\nDigam  as  partes  de  pretendem  produzir  provas,  especificando-as.\nNo  sil\u00eancio,  ser\u00e1 declarado  o encerramento  da instru\u00e7\u00e3o  e dada  oportunidade  para \napresenta\u00e7\u00e3o  de alega\u00e7\u00f5es  finais, na forma  de memoriais.\nIntimem-se.  \nOurinhos , 11  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002391-26.2015.8.26.0408 e c\u00f3digo 80CBCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 14\/12\/2015 \u00e0s 09:22 . fls. 64"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.15.70028320-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/11\/2015 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2000 P\u00e1gina: 2113 - 211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2015 Teor do ato: Autos com vista ao requerente para manifesta\u00e7\u00e3o acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 36\/40. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autos com vista ao requerente para manifesta\u00e7\u00e3o acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 36\/40.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.15.70020385-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2015 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.15.70020080-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2015 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR403333175TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 21\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1924 P\u00e1gina: 2418\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2015 Teor do ato: Defiro a tramita\u00e7\u00e3o com prioridade e a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Ante os documentos apresentados, considero comprovado o justificado interesse do autor na medida requerida, entendendo presentes os requisitos autorizadores. Expe\u00e7a-se mandado postal citat\u00f3rio do r\u00e9u para exibi\u00e7\u00e3o nos autos do contrato de abertura da conta poupan\u00e7a indicada e respectivos extratos, se houver, ou apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, no prazo de cinco dias, consignando-se as advert\u00eancias legais. Intimem-se. Advogados(s): Janaina Aith (OAB 296455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro a tramita\u00e7\u00e3o com prioridade e a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Ante os documentos apresentados, considero comprovado o justificado interesse do autor na medida requerida, entendendo presentes os requisitos autorizadores. Expe\u00e7a-se mandado postal citat\u00f3rio do r\u00e9u para exibi\u00e7\u00e3o nos autos do contrato de abertura da conta poupan\u00e7a indicada e respectivos extratos, se houver, ou apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, no prazo de cinco dias, consignando-se as advert\u00eancias legais. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, Ourinhos -SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nsgs\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002391-26.2015.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento  de Valor\nRequerente : Jos\u00e9 Jesus  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   SahyounVistos.\nDefiro  a  tramita\u00e7\u00e3o  com  prioridade  e  a  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  gratuita.\nAnte os  documentos  apresentados,  considero  \ncomprovado  o  justificado  interesse  do  autor  na  medida  requerida,  entendendo  presentes  \nos  requisitos  autorizadores.\nExpe\u00e7a-se mandado  postal  citat\u00f3rio  do  r\u00e9u  para  \nexibi\u00e7\u00e3o  nos  autos  do  contrato  de  abertura  da  conta  poupan\u00e7a  indicada  e  respectivos  \nextratos,  se  houver,  ou  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta,  no  prazo  de  cinco  dias,  consignando-se  \nas  advert\u00eancias  legais.\n Intimem-se.  \nOurinhos , 17  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002391-26.2015.8.26.0408 e c\u00f3digo 49849F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 06\/07\/2015 \u00e0s 19:07 . fls. 13"}},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/12\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"421098297","codPublicacaoOrigem":"754270638","dataDivulgacao":"Dec 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2028","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002391-26.2015.8.26.0408 - Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento de Valor - Jos\u00e9 Jesus de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Digam as partes de pretendem produzir provas, especificando-as. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se. - ADV: JANAINA AITH (OAB 296455\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2226","paginaFinal":"2226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"586505","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10565897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 15 2015 10:49:13:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752470659","codPublicacaoOrigem":"1198633273","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002391-26.2015.8.26.0408 - Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento de Valor - Jos\u00e9 Jesus de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Vistos. Converto o julgamento em dilig\u00eancia. Analisando os autos, observa-se que o R\u00e9u acostou duas contesta\u00e7\u00f5es, com conte\u00fados distintos (fls. 17\/19 e 36\/40), devendo esclarecer, no prazo de cinco dias, qual delas dever\u00e1 prevalecer.Com a resposta, d\u00ea-se vista ao Requerente para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem-me.Intimem-se. - ADV: JANAINA AITH (OAB 296455\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2907","paginaFinal":"2907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:29:46:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480960123","codPublicacaoOrigem":"869868062","dataDivulgacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2118","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002391-26.2015.8.26.0408 - Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento de Valor - Jos\u00e9 Jesus de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Inexistindo interesse das partes na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e em produzir provas, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de sua raz\u00f5es finais (art. 366 do CPC), na forma de memoriais, no prazo de quinze dias.Nesse mesmo prazo, dever\u00e3o:- o autor dizer se tomou as provid\u00eancias sugeridas pelo r\u00e9u para obten\u00e7\u00e3o dos extratos.- o r\u00e9u apresentar c\u00f3pia do contrato de abertura da conta, conforme protestou \u00e0s fls. 18.Ap\u00f3s, se o caso, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JANAINA AITH (OAB 296455\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0145\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2043","paginaFinal":"2043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"677526","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13102854","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 17 2016 10:34:20:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770469769","codPublicacaoOrigem":"1209945143","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002391-26.2015.8.26.0408 - Exibi\u00e7\u00e3o - Levantamento de Valor - Jos\u00e9 Jesus de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Diga o requerente, no prazo de cinco dias, acerca da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido de fls. 73. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JANAINA AITH (OAB 296455\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0433\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2973","paginaFinal":"2973","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"934093","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:42:29:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344704494","codPublicacaoOrigem":"670492786","dataDivulgacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002391-26.2015.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1907","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002391-26.2015.8.26.0408 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Jos\u00e9 Jesus de Oliveira ADVOGADO : 296455\/SP - Janaina Aith REQDO : Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OURINHOS EM 16\/06\/2015","paginaInicial":"2123","paginaFinal":"2123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"504464","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7880283","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun 17 2015 10:15:43:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002391-26.2015.8.26.0408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}