{"numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","processos":[{"processo":"1002681-12.2016.8.26.0180","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/11\/2016 \u00e0s 16:12 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Esp\u00edrito Santo do Pinhal","juiz":"Roseli Jos\u00e9 Fernandes Coutinho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.198,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqda","nome":"Maria Aparecida Toniette Souza Leite"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cintia Malfatti Massoni Cenize"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lazaro Ramos de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Theodosio Zabczuk"},{"tipo":"Advogada","nome":"Celenive Dania Ramos de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1145\/2017 Teor do ato: Recebo a apela\u00e7\u00e3o. Vista \u00e0 apelada para contrarraz\u00f5es. Apresentadas, ou decorrido o prazo para tanto, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens. Advogados(s): Lazaro Ramos de Oliveira (OAB 116472\/SP), Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Theodosio Zabczuk (OAB 48826\/SP), Celenive Dania Ramos de Oliveira (OAB 273081\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo a apela\u00e7\u00e3o. Vista \u00e0 apelada para contrarraz\u00f5es. Apresentadas, ou decorrido o prazo para tanto, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Esp\u00edrito  Santo do Pinhal\nFORO  DE ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\n1\u00aa  VARA\nAvenida  9 de  julho,  n\u00ba 90,  ., centro  - CEP  13990-000,  Fone: (19) \n3651-1502,  Espirito Santo do Pinhal-SP  - E-mail:  pinhal1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002681-12.2016.8.26.0180  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Maria Aparecida  Toniette Souza Leite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roseli   Jos\u00e9   Fernandes   Coutinho\nVistos.\nRecebo a  apela\u00e7\u00e3o.  \nVista  \u00e0  apelada  para  contrarraz\u00f5es.  \nApresentadas,  ou  decorrido  o  prazo  para  tanto,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  as  \nnossas  homenagens.  \nIntime-se.\nEspirito  Santo  do  Pinhal , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002681-12.2016.8.26.0180 e c\u00f3digo 20F19EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSELI JOSE FERNANDES COUTINHO, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 87"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WESP.17.70018921-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 19:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3018\/3022","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1012\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida MARIA APARECIDA TONIETTI SOUZA LEITE ao pagamento de R$6.198,75 (seis mil, cento e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos) corrigido monetariamente desde a data do desembolso, acrescidos de juros desde a data do evento (S\u00famula 54, STJ) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado e pagas eventuais custas, com as cautelas legais, arquivem-se os autos. Advogados(s): Lazaro Ramos de Oliveira (OAB 116472\/SP), Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Theodosio Zabczuk (OAB 48826\/SP), Celenive Dania Ramos de Oliveira (OAB 273081\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida MARIA APARECIDA TONIETTI SOUZA LEITE ao pagamento de R$6.198,75 (seis mil, cento e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos) corrigido monetariamente desde a data do desembolso, acrescidos de juros desde a data do evento (S\u00famula 54, STJ) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado e pagas eventuais custas, com as cautelas legais, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\nFORO  DE ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  9 DE  JULHO,  N\u00ba 90, Espirito  Santo do Pinhal  - SP  - CEP  \n13990-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002681-12.2016.8.26.0180 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002681-12.2016.8.26.0180\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Maria Aparecida  Toniette Souza Leite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roseli   Jos\u00e9   Fernandes   Coutinho\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Autos  e  Resid\u00eancia  S\/A  promove  a  presente  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  por  acidente  de  ve\u00edculo  em  face  Maria  Aparecida  Tonietti  Souza  Leite . \nAlega,  em  s\u00edntese,  que  no  dia  04.01.2016  o ve\u00edculo  assegurado  pela  autora,  conduzido  pelo  \nsegurada  Patr\u00edcia  de  C\u00e1ssia  Ribeiro,  pela  Avenida  Washington  Luiz,  teve  sua  trajet\u00f3ria  brusca  e  \ninesperadamente  interceptada  pelo  ve\u00edculo  GM\/classic  de  placas  DGC  1236,  de  propriedade  e  \nconduzido  pela  requerida,  que  realizou  manobra  de  convers\u00e3o  \u00e0  esquerda,  repentina  e \ninadvertidamente,  provocando  a  colis\u00e3o  contra  o  ve\u00edculo  segurado  pela  autora.  Requer  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de   R$6.198,75,  devidamente  corrigido.  \nCitada,  a  requerida  apresentou  peti\u00e7\u00e3o,  informando  a  impossibilidade  de  \napresentar  resposta,  por  problemas  de  sa\u00fade , requerendo  devolu\u00e7\u00e3o  de  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\n \nA  parte  autora  pleiteou  o  julgamento  do  feito  no  estado  em  que  se  encontra,  e  \nsubsidiariamente,  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  (fl.  52).  \n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nOs  documentos  juntados  pela  autora  n\u00e3o  comprovam  que  esteve  internada  no  \nprazo  para  contesta\u00e7\u00e3o.  Ademais,  a  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  foi  recebida  pessoalmente  pela  autora,  \niniciando-se  com  sua  juntada  aos  autos  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o.\nA  requerida  constituiu  advogado,  mas  este  limitou-se  a  pedir  a  suspens\u00e3o  do  prazo  \npra  contesta\u00e7\u00e3o,  sem  apresentar  efetiva  resposta  ao  pedido.  Ressalto  que  tal  ato  (resposta  \u00e0  a\u00e7\u00e3o),  \nprescinde  de  participa\u00e7\u00e3o  direta  da  requerida  e  deveria  ser  apresentada  pelo  seu  advogado.\nAssim,  diante  da  in\u00e9rcia,  declaro  a  revelia  da  parte  requerida,  que  regularmente  \ncitada,  n\u00e3o  apresentou  resposta  no  prazo  legal.  \nAs  provas  juntadas  aos  autos  autorizam  a  regular  produ\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  \ncom  presun\u00e7\u00e3o  da  veracidade  dos  fatos  alegados  na  inicial.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002681-12.2016.8.26.0180 e c\u00f3digo 1F59EAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSELI JOSE FERNANDES COUTINHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:54 . fls. 56\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\nFORO  DE ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  9 DE  JULHO,  N\u00ba 90, Espirito  Santo do Pinhal  - SP  - CEP  \n13990-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002681-12.2016.8.26.0180 - lauda  2\nNo\n boletim  de  ocorr\u00eancia  de  fls.  16  consta  a  vers\u00e3o  da  motorista  do  ve\u00edculo  \nsegurado:  \"Declara  que  transitava  com  seu  ve\u00edculo  Toyota\/corrola  placas  FHZ  9498  pela  Avenida  \nWashington  Luiz  na  faixa  da  esquerda,  no  sentido  bairro  x  centro,  momento  que  transitava  ao  seu  \nlado  direito  a  condutora  Maria  Aparecida  Tonietti  Souza  Leite,  com  seu  ve\u00edculo  GM\/Classic  \nplacas  DGC  1236,  onde  veio  a  convergir  \u00e0  esquerda,  na  sua  frente,  vindo  a  ocorrer  a  colis\u00e3o,  \ncausando  danos  em  seu  ve\u00edculo,  para-choque  dianteiro,  lado  direito,  para-lamas  dianteiro,  lado  \ndireito,  cap\u00f4,  farol  direito.  Declara  ainda  que  a  condutora  veio  a  passar  mal  ante  a  colis\u00e3o  onde  \nforneceu  os  dados  da  condutora.  Nada  mais\".  Fotos  do  ve\u00edculo  danificado  a  fls.  20\/22.  \nNo  caso  concreto  \u00e9  incontroverso  que  o  condutor  do  ve\u00edculo  da  requerida  colidiu  \nna  lateral  do  ve\u00edculo  segurado  pelo  autor,  interceptando  a trajet\u00f3ria  do  veiculo  segurado,  que  \nseguia  na  via  prefer\u00eancia  de  dire\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  diante  da  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o,  bem  como  diante  do  teor  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  que  instruiu  a  inicial,  evidenciado  o  nexo  causal.\nPugna  o  autor  pelo  ressarcimento  dos  valores  pagos  \u00e0  segurada.   O  autor  \ndemonstrou  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  ao  segurado  no  valor  de  R$6.198,75,  j\u00e1  descontada  a  \nfranquia  obrigat\u00f3ria,  conforme  nota  fiscal  e  termo  de  quita\u00e7\u00e3o  de  fls.  11\/12,  fazendo  jus,  portanto,  \nao  ressarcimento  do  preju\u00edzo  suportado  no  valor  indicado  (R$6.198,75).\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  condenar  a  requerida  \nMARIA  APARECIDA  TONIETTI  SOUZA  LEITE  ao  pagamento  de  R$6.198,75  (seis  mil,  cento  e  \nnoventa  e  oito  reais  e  setenta  e  cinco  centavos)  corrigido  monetariamente  desde  a  data  do  \ndesembolso,  acrescidos  de  juros  desde  a  data  do  evento  (S\u00famula  54,  STJ)  e  acrescido  de  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  incidentes  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  requerido  ao  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado.\nTransitada  em  julgado  e  pagas  eventuais  custas,  com  as  cautelas  legais,  arquivem-\nse  os  autos.  \nP.I.\nEspirito  Santo do Pinhal , 23  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002681-12.2016.8.26.0180 e c\u00f3digo 1F59EAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSELI JOSE FERNANDES COUTINHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:54 . fls. 57"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WESP.17.70013073-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0776\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 3484\/3488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WESP.17.70012317-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/07\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0776\/2017 Teor do ato: REPUBLICA\u00c7\u00c3O: Vistos. 1 Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2  Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se. Advogados(s): Lazaro Ramos de Oliveira (OAB 116472\/SP), Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Theodosio Zabczuk (OAB 48826\/SP), Celenive Dania Ramos de Oliveira (OAB 273081\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    REPUBLICA\u00c7\u00c3O: Vistos. 1 Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2  Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0766\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2557\/2560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0766\/2017 Teor do ato: 1 - Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2 - Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1 - Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2 - Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\nFORO  DE ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\n1\u00aa  VARA\nAvenida  9 de  julho,  n\u00ba 90,  ., centro  - CEP  13990-000,  Fone: (19) \n3651-1502,  Espirito Santo do Pinhal-SP  - E-mail:  pinhal1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002681-12.2016.8.26.0180  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Maria Aparecida  Toniette Souza Leite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roseli   Jos\u00e9   Fernandes   Coutinho\nVistos.\n1   \u2013   Compulsando   os   autos,   verifico   que   a   requerida   apresentou   peti\u00e7\u00e3o   dentro   do  \nprazo   para   oferecimento   da   contesta\u00e7\u00e3o   informando   que   iria   se   submeter   a   uma   cirurgia   complexa,  \nmotivo   que   a   impossibilitava   de   praticar   os   atos   processuais   (fls   38\/39).   Entretanto,   apesar   de  \nnoticiar   que   estava   com   o   procedimento   cir\u00fargico   agendado,   ressaltando   inclusive   que   j\u00e1   se  \nencontrava   internada   no   Hospital   das   Cl\u00ednicas   em   S\u00e3o   Paulo,   n\u00e3o   apresentou   naquele   momento  \nqualquer   documento   que   comprovassem   as   suas   alega\u00e7\u00f5es.  \nPosteriormente,   quase   um   m\u00eas   ap\u00f3s   a   apresenta\u00e7\u00e3o   da   justificativa,   juntou  \nrelat\u00f3rios   m\u00e9dicos   a   fim   de   comprovar   que   se   submeteu   \u00e0   interna\u00e7\u00e3o   para   o   referido   procedimento  \n(fls   40\/47).  \nEntretanto,   apesar   dos   esfor\u00e7os   do   patrono   da   requerida,   n\u00e3o   h\u00e1   como   deixar   de  \nreconhecer   que   a   contesta\u00e7\u00e3o   foi   apresentada   fora   do   prazo,   sendo,   portanto,   intempestiva.  \n2   \u2013   Sem   preju\u00edzo   de   posterior   an\u00e1lise   dos   efeitos   da   revelia,   manifeste-se   a   parte  \nautora.  Intime-se.\nEspirito  Santo  do  Pinhal , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002681-12.2016.8.26.0180 e c\u00f3digo 1C38CEE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSELI JOSE FERNANDES COUTINHO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 49"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WESP.17.70006151-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/04\/2017 21:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WESP.17.70004310-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR621020877TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Maria Aparecida Toniette Souza Leite Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0911\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 2758\/2775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0911\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando as particularidades do Ju\u00edzo, que n\u00e3o conta com \u00f3rg\u00e3o especializado para media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o de conflitos (CEJUSC ou Setor de Concilia\u00e7\u00e3o) por causas que independem da atua\u00e7\u00e3o desta Magistrada, bem como considerando que a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia inicial a que alude o artigo 334 do CPC acarretaria demora processual e preju\u00edzo \u00e0 sua celeridade e efetividade, em clara afronta ao que disciplina o artigo 4\u00ba do mesmo diploma legal, deixo, por ora, de design\u00e1-la.Ressalto, todavia, que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, incisos V e VI do CPC e Enunciado 35 da ENFAM), esclarecendo, ainda, que as partes podem a qualquer momento conciliar-se. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (cinco) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intimem-se.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando as particularidades do Ju\u00edzo, que n\u00e3o conta com \u00f3rg\u00e3o especializado para media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o de conflitos (CEJUSC ou Setor de Concilia\u00e7\u00e3o) por causas que independem da atua\u00e7\u00e3o desta Magistrada, bem como considerando que a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia inicial a que alude o artigo 334 do CPC acarretaria demora processual e preju\u00edzo \u00e0 sua celeridade e efetividade, em clara afronta ao que disciplina o artigo 4\u00ba do mesmo diploma legal, deixo, por ora, de design\u00e1-la.Ressalto, todavia, que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, incisos V e VI do CPC e Enunciado 35 da ENFAM), esclarecendo, ainda, que as partes podem a qualquer momento conciliar-se. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (cinco) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intimem-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\nFORO  DE ESP\u00cdRITO  SANTO DO PINHAL\n1\u00aa  VARA\nAvenida  9 de  julho,  n\u00ba 90,  ., centro  - CEP  13990-000,  Fone: (19) \n3651-1502,  Espirito Santo do Pinhal-SP  - E-mail:  pinhal1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002681-12.2016.8.26.0180  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Maria Aparecida  Toniette Souza Leite\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Roseli   Jos\u00e9   Fernandes   Coutinho\nVistos.\nConsiderando as  particularidades  do  Ju\u00edzo,  que  n\u00e3o  conta  com  \u00f3rg\u00e3o  especializado  \npara  media\u00e7\u00e3o  e  concilia\u00e7\u00e3o  de  conflitos  (CEJUSC  ou  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o)  por  causas  que  \nindependem  da  atua\u00e7\u00e3o  desta  Magistrada,  bem  como  considerando  que  a  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \ninicial  a  que  alude  o  artigo  334  do  CPC  acarretaria  demora  processual  e  preju\u00edzo  \u00e0  sua  celeridade  e  \nefetividade,  em  clara  afronta  ao  que  disciplina  o  artigo  4\u00ba  do  mesmo  diploma  legal,  deixo,  por  ora,  \nde  design\u00e1-la.\nRessalto, todavia,  que  postergo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  \nda  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  139,  incisos  V  e  VI  do  CPC  e  Enunciado  35  da  ENFAM),  \nesclarecendo,  ainda,  que  as  partes  podem  a  qualquer  momento  conciliar-se.\n  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (cinco)  dias  \n\u00fateis. A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntimem-se.\nInt.\nEspirito  Santo  do  Pinhal , 09  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002681-12.2016.8.26.0180 e c\u00f3digo 12810E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSELI JOSE FERNANDES COUTINHO, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 15:41 . fls. 34"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604468441","codPublicacaoOrigem":"1063077491","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002681-12.2016.8.26.0180 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Maria Aparecida Toniette Souza Leite - Vistos.Considerando as particularidades do Ju\u00edzo, que n\u00e3o conta com \u00f3rg\u00e3o especializado para media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o de conflitos (CEJUSC ou Setor de Concilia\u00e7\u00e3o) por causas que independem da atua\u00e7\u00e3o desta Magistrada, bem como considerando que a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia inicial a que alude o artigo 334 do CPC acarretaria demora processual e preju\u00edzo \u00e0 sua celeridade e efetividade, em clara afronta ao que disciplina o artigo 4\u00ba do mesmo diploma legal, deixo, por ora, de design\u00e1-la.Ressalto, todavia, que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, incisos V e VI do CPC e Enunciado 35 da ENFAM), esclarecendo, ainda, que as partes podem a qualquer momento conciliar-se. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (cinco) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intimem-se.Int. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ROSELI JOS\u00c9 FERNANDES COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2774","paginaFinal":"2774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"813858","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18445227","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Dec 14 2016 10:21:37:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713262743","codPublicacaoOrigem":"1172222567","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002681-12.2016.8.26.0180 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Maria Aparecida Toniette Souza Leite - 1 - Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2 - Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0766\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ROSELI JOS\u00c9 FERNANDES COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2560","paginaFinal":"2560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899509","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24175968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 01:22:52:263AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714531990","codPublicacaoOrigem":"1173155972","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002681-12.2016.8.26.0180 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Maria Aparecida Toniette Souza Leite - REPUBLICA\u00c7\u00c3O: Vistos. 1 Compulsando os autos, verifico que a requerida apresentou peti\u00e7\u00e3o dentro do prazo para oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o informando que iria se submeter a uma cirurgia complexa, motivo que a impossibilitava de praticar os atos processuais (fls 38\/39). Entretanto, apesar de noticiar que estava com o procedimento cir\u00fargico agendado, ressaltando inclusive que j\u00e1 se encontrava internada no Hospital das Cl\u00ednicas em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o apresentou naquele momento qualquer documento que comprovassem as suas alega\u00e7\u00f5es. Posteriormente, quase um m\u00eas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da justificativa, juntou relat\u00f3rios m\u00e9dicos a fim de comprovar que se submeteu \u00e0 interna\u00e7\u00e3o para o referido procedimento (fls 40\/47). Entretanto, apesar dos esfor\u00e7os do patrono da requerida, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada fora do prazo, sendo, portanto, intempestiva. 2 Sem preju\u00edzo de posterior an\u00e1lise dos efeitos da revelia, manifeste-se a parte autora. Intime-se. - ADV: THEODOSIO ZABCZUK (OAB 48826\/SP), LAZARO RAMOS DE OLIVEIRA (OAB 116472\/SP), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), CELENIVE DANIA RAMOS DE OLIVEIRA (OAB 273081\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0776\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ROSELI JOS\u00c9 FERNANDES COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3488","paginaFinal":"3488","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24238423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 04:59:36:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750448894","codPublicacaoOrigem":"1197202619","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002681-12.2016.8.26.0180 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Maria Aparecida Toniette Souza Leite - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida MARIA APARECIDA TONIETTI SOUZA LEITE ao pagamento de R$6.198,75 (seis mil, cento e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos) corrigido monetariamente desde a data do desembolso, acrescidos de juros desde a data do evento (S\u00famula 54, STJ) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado e pagas eventuais custas, com as cautelas legais, arquivem-se os autos. - ADV: THEODOSIO ZABCZUK (OAB 48826\/SP), CELENIVE DANIA RAMOS DE OLIVEIRA (OAB 273081\/SP), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), LAZARO RAMOS DE OLIVEIRA (OAB 116472\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1012\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ROSELI JOS\u00c9 FERNANDES COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3022","paginaFinal":"3022","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034279","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:43:16:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585910313","codPublicacaoOrigem":"1020248330","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002681-12.2016.8.26.0180","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002681-12.2016.8.26.0180 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 138636\/SP - Cintia Malfatti Massoni Cenize REQDA : Maria Aparecida Toniette Souza Leite VARA :1\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL EM 09\/11\/2016","paginaInicial":"2533","paginaFinal":"2533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780744","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17410241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 09:06:36:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002681-12.2016.8.26.0180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}