{"numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1002621-12.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/03\/2017 \u00e0s 12:13 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Henrique Vergueiro Loureiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.165,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jaime Paix\u00e3o dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Sueli Maria Firmino"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Walmart Brasil Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina Rudge Ramos Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Loyo de Meira Lins"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70107910-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1370\/1394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte autora (fls.\u00a0207 e ss).\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. Advogados(s): Carolina Rudge Ramos Ribeiro (OAB 279828\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Jo\u00e3o Loyo de Meira Lins (OAB 319936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte autora (fls.\u00a0207 e ss).\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70101030-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 28\/09\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 1531\/1572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 1531\/1572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Fls. 200\/202: rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida a ser sanada, podendo o Embargante, querendo, interpor o recurso adequado para buscar a reforma da decis\u00e3o. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 14 de setembro de 2017. Advogados(s): Carolina Rudge Ramos Ribeiro (OAB 279828\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Jo\u00e3o Loyo de Meira Lins (OAB 319936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. Afasto a preliminar de ilegitimidade passiva arguida pela corr\u00e9 Walmart, uma vez que \u00e9 parceira do banco r\u00e9u e identificada no cart\u00e3o de cr\u00e9dito Walmart Itaucard 2.0, objeto desta demando. Assim, presente a responsabilidade solid\u00e1ria, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 7\u00ba do CDC.De pro\u00eamio, ressalto que aplicar-se-\u00e1 na hip\u00f3tese o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois os autores enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 2\u00ba, da Lei 8.078\/90 porque pessoas f\u00edsicas que adquiriram servi\u00e7os como destinat\u00e1rios finais, de modo que s\u00e3o consumidores. Os r\u00e9us enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 3\u00ba da mesma lei, porque pessoas jur\u00eddicas que desenvolvem atividade de presta\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, de modo que s\u00e3o fornecedores. Logo, h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Em que pese a defesa do r\u00e9u no sentido de que a cobran\u00e7a da anuidade do cart\u00e3o de cr\u00e9dito seria v\u00e1lida, os boletos acostados pelo r\u00e9u Ita\u00fa corroboram a alega\u00e7\u00e3o dos autores no sentido de que seriam isentos das cobran\u00e7as desta taxa, tendo em vista que tais documentos demonstram que os requeridos n\u00e3o efetuam a cobran\u00e7a da anuidade desde 2015.Outrossim, o contrato padr\u00e3o juntado pelo r\u00e9u as fls. 93\/102, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 h\u00e1bil para comprovar as informa\u00e7\u00f5es acerca das regras referentes \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da anuidade.De acordo com o princ\u00edpio da transpar\u00eancia, adotado pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor no seu artigo 30, as informa\u00e7\u00f5es a respeito dos produtos e servi\u00e7os oferecidos ao consumidor devem ser claras e precisas.Nesse sentido, a altera\u00e7\u00e3o unilateral do contrato, sem a pr\u00e9via informa\u00e7\u00e3o do cliente fere referido princ\u00edpio, impondo ao consumidor \u00f4nus desproporcional na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica continuada.Desse modo, tendo sido demonstrado nos autos que os autores n\u00e3o efetuam o pagamento da anuidade e n\u00e3o tendo os r\u00e9us se desincumbido do \u00f4nus de comprovar que teriam atendido ao dever de informar o in\u00edcio da cobran\u00e7a, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o se imp\u00f5e para a declara\u00e7\u00e3o de sua\u00a0inexigibilidade at\u00e9 o vencimento dos pl\u00e1sticos, data em que expira a validade dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX.XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898 (fls. 26 e 28).Ressalvo que a continuidade de isen\u00e7\u00e3o se manter\u00e1 caso os r\u00e9us n\u00e3o demonstrem que deram ci\u00eancia aos autores do in\u00edcio da cobran\u00e7a.Dessa forma, em sendo procedente o pedido de isen\u00e7\u00e3o das taxas de anuidades, conforme acima exposto, consequentemente \u00e9 procedente o pedido de devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos, que dever\u00e1 ser feita em dobro, nos termos do artigo 42 do CDC, tendo em vista a cobran\u00e7a ser indevida e de m\u00e1-f\u00e9, posto que os autores fizeram contato com os r\u00e9us diversas vezes, mas n\u00e3o tiveram seu pedido de cancelamento efetivado.Os valores a serem ressarcidos est\u00e3o comprovados \u00e0s fls. 19\/24, perfazendo o montante final, j\u00e1 considerada a\u00a0devolu\u00e7\u00e3o\u00a0em\u00a0dobro, de R$ 153,96.Por outro lado, entendo indevida a indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no que se refere \u00e0 hora de trabalho perdida e despesas com liga\u00e7\u00f5es.Isso porque, em que pese a toda alega\u00e7\u00e3o da parte autora, o ressarcimento do dano material deve ser fixado de acordo com a extens\u00e3o do preju\u00edzo, conforme artigo 944 do C\u00f3digo Civil, o que n\u00e3o veio demonstrado nos autos.Por fim, com rela\u00e7\u00e3o aos danos morais, tamb\u00e9m entendo indevidos.Tratando-se de quest\u00e3o meramente patrimonial, verifico que o epis\u00f3dio n\u00e3o gerou reflexos na honra dos autores, sendo que mero aborrecimento n\u00e3o gera indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.\u00a0A jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a tem manifestado o entendimento de que \"o mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidades dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (AgRg no REsp n\u00b0 403919\/RO, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira e AgRg no Ag n\u00b0 550722\/DF, Rel. Min.Carlos Alberto Menezes Direito).Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para declarar inexig\u00edveis as anuidades dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX.XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898, mencionados na inicial, at\u00e9 o vencimento dos respectivos pl\u00e1stico, condenando os r\u00e9us, solidariamente, no ressarcimento dos valores pagos, no importe de R$ 153,96, atualizados monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde cada desembolso, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Caso outros valores tenham sido pagos, ser\u00e3o liquidados na fase de cumprimento da senten\u00e7a, mediante comprova\u00e7\u00e3o do pagamento.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual pedido de justi\u00e7a gratuita, apresente a parte requerente c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de bens e renda do \u00faltimo exerc\u00edcio ou, tratando-se de contribuinte isento, documento firmado por ele pr\u00f3prio descrevendo os rendimentos auferidos nos \u00faltimos 12 meses. Retire-se a audi\u00eancia de pauta, intimando-se as partes.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Carolina Rudge Ramos Ribeiro (OAB 279828\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Jo\u00e3o Loyo de Meira Lins (OAB 319936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Fls. 200\/202: rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida a ser sanada, podendo o Embargante, querendo, interpor o recurso adequado para buscar a reforma da decis\u00e3o. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 14 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-12.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jaime Paix\u00e3o  dos Santos  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nFls.   200\/202 :   rejeito   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   pois   n\u00e3o   h\u00e1   omiss\u00e3o,   contradi\u00e7\u00e3o,  \nobscuridade   ou   d\u00favida   a   ser   sanada,   podendo   o   Embargante,   querendo,   interpor   o   recurso   adequado  \npara   buscar   a   reforma   da   decis\u00e3o.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-12.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 37C8145. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 19:41 . fls. 203"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088844-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. Afasto a preliminar de ilegitimidade passiva arguida pela corr\u00e9 Walmart, uma vez que \u00e9 parceira do banco r\u00e9u e identificada no cart\u00e3o de cr\u00e9dito Walmart Itaucard 2.0, objeto desta demando. Assim, presente a responsabilidade solid\u00e1ria, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 7\u00ba do CDC.De pro\u00eamio, ressalto que aplicar-se-\u00e1 na hip\u00f3tese o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois os autores enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 2\u00ba, da Lei 8.078\/90 porque pessoas f\u00edsicas que adquiriram servi\u00e7os como destinat\u00e1rios finais, de modo que s\u00e3o consumidores. Os r\u00e9us enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 3\u00ba da mesma lei, porque pessoas jur\u00eddicas que desenvolvem atividade de presta\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, de modo que s\u00e3o fornecedores. Logo, h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Em que pese a defesa do r\u00e9u no sentido de que a cobran\u00e7a da anuidade do cart\u00e3o de cr\u00e9dito seria v\u00e1lida, os boletos acostados pelo r\u00e9u Ita\u00fa corroboram a alega\u00e7\u00e3o dos autores no sentido de que seriam isentos das cobran\u00e7as desta taxa, tendo em vista que tais documentos demonstram que os requeridos n\u00e3o efetuam a cobran\u00e7a da anuidade desde 2015.Outrossim, o contrato padr\u00e3o juntado pelo r\u00e9u as fls. 93\/102, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 h\u00e1bil para comprovar as informa\u00e7\u00f5es acerca das regras referentes \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da anuidade.De acordo com o princ\u00edpio da transpar\u00eancia, adotado pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor no seu artigo 30, as informa\u00e7\u00f5es a respeito dos produtos e servi\u00e7os oferecidos ao consumidor devem ser claras e precisas.Nesse sentido, a altera\u00e7\u00e3o unilateral do contrato, sem a pr\u00e9via informa\u00e7\u00e3o do cliente fere referido princ\u00edpio, impondo ao consumidor \u00f4nus desproporcional na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica continuada.Desse modo, tendo sido demonstrado nos autos que os autores n\u00e3o efetuam o pagamento da anuidade e n\u00e3o tendo os r\u00e9us se desincumbido do \u00f4nus de comprovar que teriam atendido ao dever de informar o in\u00edcio da cobran\u00e7a, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o se imp\u00f5e para a declara\u00e7\u00e3o de sua\u00a0inexigibilidade at\u00e9 o vencimento dos pl\u00e1sticos, data em que expira a validade dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX.XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898 (fls. 26 e 28).Ressalvo que a continuidade de isen\u00e7\u00e3o se manter\u00e1 caso os r\u00e9us n\u00e3o demonstrem que deram ci\u00eancia aos autores do in\u00edcio da cobran\u00e7a.Dessa forma, em sendo procedente o pedido de isen\u00e7\u00e3o das taxas de anuidades, conforme acima exposto, consequentemente \u00e9 procedente o pedido de devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos, que dever\u00e1 ser feita em dobro, nos termos do artigo 42 do CDC, tendo em vista a cobran\u00e7a ser indevida e de m\u00e1-f\u00e9, posto que os autores fizeram contato com os r\u00e9us diversas vezes, mas n\u00e3o tiveram seu pedido de cancelamento efetivado.Os valores a serem ressarcidos est\u00e3o comprovados \u00e0s fls. 19\/24, perfazendo o montante final, j\u00e1 considerada a\u00a0devolu\u00e7\u00e3o\u00a0em\u00a0dobro, de R$ 153,96.Por outro lado, entendo indevida a indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no que se refere \u00e0 hora de trabalho perdida e despesas com liga\u00e7\u00f5es.Isso porque, em que pese a toda alega\u00e7\u00e3o da parte autora, o ressarcimento do dano material deve ser fixado de acordo com a extens\u00e3o do preju\u00edzo, conforme artigo 944 do C\u00f3digo Civil, o que n\u00e3o veio demonstrado nos autos.Por fim, com rela\u00e7\u00e3o aos danos morais, tamb\u00e9m entendo indevidos.Tratando-se de quest\u00e3o meramente patrimonial, verifico que o epis\u00f3dio n\u00e3o gerou reflexos na honra dos autores, sendo que mero aborrecimento n\u00e3o gera indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.\u00a0A jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a tem manifestado o entendimento de que \"o mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidades dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (AgRg no REsp n\u00b0 403919\/RO, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira e AgRg no Ag n\u00b0 550722\/DF, Rel. Min.Carlos Alberto Menezes Direito).Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para declarar inexig\u00edveis as anuidades dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX.XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898, mencionados na inicial, at\u00e9 o vencimento dos respectivos pl\u00e1stico, condenando os r\u00e9us, solidariamente, no ressarcimento dos valores pagos, no importe de R$ 153,96, atualizados monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde cada desembolso, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Caso outros valores tenham sido pagos, ser\u00e3o liquidados na fase de cumprimento da senten\u00e7a, mediante comprova\u00e7\u00e3o do pagamento.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual pedido de justi\u00e7a gratuita, apresente a parte requerente c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de bens e renda do \u00faltimo exerc\u00edcio ou, tratando-se de contribuinte isento, documento firmado por ele pr\u00f3prio descrevendo os rendimentos auferidos nos \u00faltimos 12 meses. Retire-se a audi\u00eancia de pauta, intimando-se as partes.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-12.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jaime Paix\u00e3o  dos Santos  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nPrescind\u00edvel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  passo  ao  julgamento  do  feito  nos  \ntermos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.  \nFundamento  e  decido.  \nAfasto  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  pela  corr\u00e9  Walmart,  uma  vez  \nque  \u00e9  parceira  do  banco  r\u00e9u  e  identificada  no  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  Walmart  I taucard  2.0,  objeto  desta  \ndemando.  Assim,  presente  a  responsabilidade  solid\u00e1ria,  com  fundamento  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nartigo  7\u00ba  do  CDC.\nDe pro\u00eamio,  ressalto  que  aplicar-se-\u00e1  na  hip\u00f3tese  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor, pois  os  autores  enquadram-se  na  defini\u00e7\u00e3o  do  artigo  2\u00ba,  da  Lei  8.078\/90  porque  \npessoas f\u00edsicas  que  adquiriram  servi\u00e7os  como  destinat\u00e1rios  finais,  de  modo  que  s\u00e3o  consumidores.  \nOs r\u00e9us  enquadram-se  na  defini\u00e7\u00e3o  do  artigo  3\u00ba  da  mesma  lei,  porque  pessoas  jur\u00eddicas  que  \ndesenvolvem atividade  de  presta\u00e7\u00e3o  de  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  de  modo  que  s\u00e3o  fornecedores.  \nLogo, h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.\nEm que  pese  a  defesa  do  r\u00e9u  no  sentido  de  que  a  cobran\u00e7a  da  anuidade  do  cart\u00e3o  \nde cr\u00e9dito  seria  v\u00e1lida,  os  boletos  acostados  pelo  r\u00e9u  Ita\u00fa  corroboram  a  alega\u00e7\u00e3o  dos  autores  no  \nsentido de  que  seriam  isentos  das  cobran\u00e7as  desta  taxa,  tendo  em  vista  que  tais  documentos  \ndemonstram que  os  requeridos  n\u00e3o  efetuam  a  cobran\u00e7a  da  anuidade  desde  2015.\nOutrossim, o  contrato  padr\u00e3o  juntado  pelo  r\u00e9u  as  fls.  93\/102,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \u00e9  h\u00e1bil  \npara comprovar  as  informa\u00e7\u00f5es  acerca  das  regras  referentes  \u00e0  isen\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  da  anuidade.\nDe acordo  com  o  princ\u00edpio  da  transpar\u00eancia,  adotado  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor no  seu  artigo  30,  as  informa\u00e7\u00f5es  a  respeito  dos  produtos  e  servi\u00e7os  oferecidos  ao  \nconsumidor devem  ser  claras  e  precisas.\nNesse sentido,  a  altera\u00e7\u00e3o  unilateral  do  contrato,  sem  a pr\u00e9via  informa\u00e7\u00e3o  do  \ncliente fere  referido  princ\u00edpio,  impondo  ao  consumidor  \u00f4nus  desproporcional  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \ncontinuada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-12.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E2AC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDesse modo,  tendo  sido  demonstrado  nos  autos  que  os  autores  n\u00e3o  efetuam  o  \npagamento da  anuidade  e  n\u00e3o  tendo  os  r\u00e9us  se  desincumbido  do  \u00f4nus  de  comprovar  que  teriam  \natendido ao  dever  de  informar  o  in\u00edcio  da  cobran\u00e7a,  a proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  se  imp\u00f5e  para  a \ndeclara\u00e7\u00e3o de  sua\u00a0inexigibilidade  at\u00e9  o  vencimento  dos  pl\u00e1sticos,  data  em  que  expira  a  validade  \ndos cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  XXXX.XXXX.XXXX.1780  e  XXXX.XXXX.XXXX.9898  (fls.  26  e  28).\nRessalvo que  a  continuidade  de  isen\u00e7\u00e3o  se  manter\u00e1  caso  os  r\u00e9us  n\u00e3o  demonstrem  \nque deram  ci\u00eancia  aos  autores  do  in\u00edcio  da  cobran\u00e7a.\nDessa forma,  em  sendo  procedente  o  pedido  de  isen\u00e7\u00e3o  das  taxas  de  anuidades,  \nconforme acima  exposto,  consequentemente  \u00e9  procedente  o  pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  \npagos, que  dever\u00e1  ser  feita  em  dobro,  nos  termos  do  artigo  42  do  CDC,  tendo  em  vista  a  cobran\u00e7a  \nser indevida  e  de  m\u00e1-f\u00e9,  posto  que  os  autores  fizeram  contato  com  os  r\u00e9us  diversas  vezes,  mas  n\u00e3o  \ntiveram seu  pedido  de  cancelamento  efetivado.\nOs valores  a  serem  ressarcidos  est\u00e3o  comprovados  \u00e0s  fls.  19\/24,  perfazendo  o  \nmontante final,  j\u00e1  considerada  a\u00a0devolu\u00e7\u00e3o\u00a0em\u00a0dobro,  de  R$  153,96.\nPor outro  lado,  entendo  indevida  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  que  se  \nrefere \u00e0  hora  de  trabalho  perdida  e  despesas  com  liga\u00e7\u00f5es.\nIsso porque,  em  que  pese  a  toda  alega\u00e7\u00e3o  da  parte  autora,  o  ressarcimento  do  dano  \nmaterial deve  ser  fixado  de  acordo  com  a  extens\u00e3o  do  preju\u00edzo,  conforme  artigo  944  do  C\u00f3digo  \nCivil, o  que  n\u00e3o  veio  demonstrado  nos  autos.\nPor fim,  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  morais,  tamb\u00e9m  entendo  indevidos.\nTratando-se de  quest\u00e3o  meramente  patrimonial,  verifico  que  o  epis\u00f3dio  n\u00e3o  gerou  \nreflexos na  honra  do s  autor es,  sendo  que  mero  aborrecimento  n\u00e3o  gera  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.\u00a0\nA jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  tem  manifestado  o  entendimento  \nde que  \"o  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  ao  patamar  do  dano  moral,  mas  somente  aquela  \nagress\u00e3o que  exacerba  a  naturalidades  dos  fatos  da  vida,  causando  fundadas  afli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastias  \nno esp\u00edrito  de  quem  ela  se  dirige\"  (AgRg  no  REsp  n\u00b0  403919\/RO,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  \nTeixeira e  AgRg  no  Ag  n\u00b0  550722\/DF,  Rel.  Min.Carlos  Alberto  Menezes  Direito).\nPosto isso,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  para  \ndeclarar inexig\u00edve is  as  anuidade s  dos  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  XXXX.XXXX.XXXX.1780  e \nXXXX.XXXX.XXXX.9898,  mencionados  na  inicial,  at\u00e9  o  vencimento  do s respectivos  pl\u00e1stico,  \ncondenando os  r\u00e9us,  solidariamente,  no  ressarcimento  dos  valores  pagos,  no  importe  de  R$  \n153,96, atualizados  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  desde  cada  \ndesembolso, com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Caso  outros  valores  tenham  \nsido pagos,  ser\u00e3o  liquidados  na  fase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a,  mediante  comprova\u00e7\u00e3o  do  \npagamento.\nSem condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios,  nos  termos  do  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-12.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E2AC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nO valor  do  preparo  poder\u00e1  ser  encontrado  por  meio  de  meros  c\u00e1lculos  aritm\u00e9ticos,  \nnos termos  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003  (alterada  pela  Lei  n\u00ba.  15.855\/2015),  englobando  a  taxa  \njudici\u00e1ria do  pr\u00f3prio  recurso  (4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  \npagamento de  quantia,  4%  do  valor  da  causa)  e  aquela  dispensada  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \n(1% do  valor  da  causa).  Portanto,  o  c\u00e1lculo  do  preparo  dever\u00e1  ser  feito  da  seguinte  \nforma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o  montante  de  1%  do  valor  da  causa  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (ii)  calcula-se  o  \nmontante de  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  quantia,  \n4% do  valor  da  causa)  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (iii)  soma-se  o  valor  encontrado  no  item  \u201c(i)\u201d  ao  \nvalor encontrado  no  item  \u201c(ii)\u201d.\nPara  aprecia\u00e7\u00e3o  de  eventual  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  apresente  a  parte  \nrequerente  c\u00f3pia  da  declara\u00e7\u00e3o  de  bens  e  renda  do  \u00faltimo  exerc\u00edcio  ou,  tratando-se  de  contribuinte  \nisento,  documento  firmado  por  ele  pr\u00f3prio  descrevendo  os  rendimentos  auferidos  nos  \u00faltimos  12  \nmeses.  \nRetire-se a  audi\u00eancia  de  pauta,  intimando-se  as  partes.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-12.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E2AC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 199"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087192-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70085595-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70083802-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 19\/08\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70069877-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70064338-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/07\/2017 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 22 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70063558-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70063440-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611777517TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Walmart Brasil Ltda Dilig\u00eancia : 20\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611777503TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 20\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 1811\/1865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Carolina Rudge Ramos Ribeiro (OAB 279828\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de cartas\/mandados de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o com audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661402073","codPublicacaoOrigem":"1129894727","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002621-12.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jaime Paix\u00e3o dos Santos - - Sueli Maria Firmino - ITAU UNIBANCO S.A. - - Walmart Brasil Ltda - Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente - ADV: CAROLINA RUDGE RAMOS RIBEIRO (OAB 279828\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1826","paginaFinal":"1826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861340","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21705529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 08:03:04:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764083280","codPublicacaoOrigem":"1205881787","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002621-12.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jaime Paix\u00e3o dos Santos e outro - ITAU UNIBANCO S.A. e outro - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. Afasto a preliminar de ilegitimidade passiva arguida pela corr\u00e9 Walmart, uma vez que \u00e9 parceira do banco r\u00e9u e identificada no cart\u00e3o de cr\u00e9dito Walmart Itaucard 2.0, objeto desta demando. Assim, presente a responsabilidade solid\u00e1ria, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 7\u00ba do CDC.De pro\u00eamio, ressalto que aplicar-se-\u00e1 na hip\u00f3tese o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois os autores enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 2\u00ba, da Lei 8.078\/90 porque pessoas f\u00edsicas que adquiriram servi\u00e7os como destinat\u00e1rios finais, de modo que s\u00e3o consumidores. Os r\u00e9us enquadram-se na defini\u00e7\u00e3o do artigo 3\u00ba da mesma lei, porque pessoas jur\u00eddicas que desenvolvem atividade de presta\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, de modo que s\u00e3o fornecedores. Logo, h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Em que pese a defesa do r\u00e9u no sentido de que a cobran\u00e7a da anuidade do cart\u00e3o de cr\u00e9dito seria v\u00e1lida, os boletos acostados pelo r\u00e9u Ita\u00fa corroboram a alega\u00e7\u00e3o dos autores no sentido de que seriam isentos das cobran\u00e7as desta taxa, tendo em vista que tais documentos demonstram que os requeridos n\u00e3o efetuam a cobran\u00e7a da anuidade desde 2015.Outrossim, o contrato padr\u00e3o juntado pelo r\u00e9u as fls. 93\/102, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 h\u00e1bil para comprovar as informa\u00e7\u00f5es acerca das regras referentes \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da anuidade.De acordo com o princ\u00edpio da transpar\u00eancia, adotado pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor no seu artigo 30, as informa\u00e7\u00f5es a respeito dos produtos e servi\u00e7os oferecidos ao consumidor devem ser claras e precisas.Nesse sentido, a altera\u00e7\u00e3o unilateral do contrato, sem a pr\u00e9via informa\u00e7\u00e3o do cliente fere referido princ\u00edpio, impondo ao consumidor \u00f4nus desproporcional na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica continuada.Desse modo, tendo sido demonstrado nos autos que os autores n\u00e3o efetuam o pagamento da anuidade e n\u00e3o tendo os r\u00e9us se desincumbido do \u00f4nus de comprovar que teriam atendido ao dever de informar o in\u00edcio da cobran\u00e7a, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o se imp\u00f5e para a declara\u00e7\u00e3o de suainexigibilidade at\u00e9 o vencimento dos pl\u00e1sticos, data em que expira a validade dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX.XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898 (fls. 26 e 28).Ressalvo que a continuidade de isen\u00e7\u00e3o se manter\u00e1 caso os r\u00e9us n\u00e3o demonstrem que deram ci\u00eancia aos autores do in\u00edcio da cobran\u00e7a. Dessa forma, em sendo procedente o pedido de isen\u00e7\u00e3o das taxas de anuidades, conforme acima exposto, consequentemente \u00e9 procedente o pedido de devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos, que dever\u00e1 ser feita em dobro, nos termos do artigo 42 do CDC, tendo em vista a cobran\u00e7a ser indevida e de m\u00e1-f\u00e9, posto que os autores fizeram contato com os r\u00e9us diversas vezes, mas n\u00e3o tiveram seu pedido de cancelamento efetivado.Os valores a serem ressarcidos est\u00e3o comprovados \u00e0s fls. 19\/24, perfazendo o montante final, j\u00e1 considerada adevolu\u00e7\u00e3oemdobro, de R$ 153,96.Por outro lado, entendo indevida a indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no que se refere \u00e0 hora de trabalho perdida e despesas com liga\u00e7\u00f5es.Isso porque, em que pese a toda alega\u00e7\u00e3o da parte autora, o ressarcimento do dano material deve ser fixado de acordo com a extens\u00e3o do preju\u00edzo, conforme artigo 944 do C\u00f3digo Civil, o que n\u00e3o veio demonstrado nos autos.Por fim, com rela\u00e7\u00e3o aos danos morais, tamb\u00e9m entendo indevidos.Tratando-se de quest\u00e3o meramente patrimonial, verifico que o epis\u00f3dio n\u00e3o gerou reflexos na honra dos autores, sendo que mero aborrecimento n\u00e3o gera indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.A jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a tem manifestado o entendimento de que \"o mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidades dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (AgRg no REsp n\u00b0 403919\/RO, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira e AgRg no Ag n\u00b0 550722\/DF, Rel. Min.Carlos Alberto Menezes Direito).Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para declarar inexig\u00edveis as anuidades dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito XXXX.XXXX. XXXX.1780 e XXXX.XXXX.XXXX.9898, mencionados na inicial, at\u00e9 o vencimento dos respectivos pl\u00e1stico, condenando os r\u00e9us, solidariamente, no ressarcimento dos valores pagos, no importe de R$ 153,96, atualizados monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde cada desembolso, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Caso outros valores tenham sido pagos, ser\u00e3o liquidados na fase de cumprimento da senten\u00e7a, mediante comprova\u00e7\u00e3o do pagamento.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:(i)calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual pedido de justi\u00e7a gratuita, apresente a parte requerente c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de bens e renda do \u00faltimo exerc\u00edcio ou, tratando-se de contribuinte isento, documento firmado por ele pr\u00f3prio descrevendo os rendimentos auferidos nos \u00faltimos 12 meses. Retire-se a audi\u00eancia de pauta, intimando-se as partes.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. - ADV: JO\u00c3O LOYO DE MEIRA LINS (OAB 319936\/SP), CAROLINA RUDGE RAMOS RIBEIRO (OAB 279828\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEONARDO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930430","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26610126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:46:09:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656314008","codPublicacaoOrigem":"1124813514","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002621-12.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jaime Paix\u00e3o dos Santos ADVOGADO : 279828\/SP - Carolina Rudge Ramos Ribeiro REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 10\/03\/2017","paginaInicial":"1523","paginaFinal":"1523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21486338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 11:35:36:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764083281","codPublicacaoOrigem":"1205881788","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002621-12.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jaime Paix\u00e3o dos Santos e outro - ITAU UNIBANCO S.A. e outro - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Fls. 200\/202: rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida a ser sanada, podendo o Embargante, querendo, interpor o recurso adequado para buscar a reforma da decis\u00e3o. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 14 de setembro de 2017. - ADV: CAROLINA RUDGE RAMOS RIBEIRO (OAB 279828\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), JO\u00c3O LOYO DE MEIRA LINS (OAB 319936\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEONARDO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930430","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26610126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:46:09:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770374141","codPublicacaoOrigem":"1209889422","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002621-12.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002621-12.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jaime Paix\u00e3o dos Santos e outro - ITAU UNIBANCO S.A. e outro - Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte autora (fls.207 e ss).Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo2016\/112977 - DICOGE 2:\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. - ADV: JO\u00c3O LOYO DE MEIRA LINS (OAB 319936\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/ SP), CAROLINA RUDGE RAMOS RIBEIRO (OAB 279828\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1381","paginaFinal":"1381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934077","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26906029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:07:08:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002621-12.2017.8.26.0016","numeroAntigo":"916\/2016","numeroUnificado":"1002621-12.2017.8.26.0016|916\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}