{"numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","processos":[{"processo":"1002732-25.2015.8.26.0320","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Prazo 02","distribuicao":"23\/03\/2015 \u00e0s 10:49 - Depend\u00eancia (0008443-33.2012.8.26.0320)\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Limeira","juiz":"Graziela Da Silva Nery Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 72.856,15","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Fachini Minitti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0655\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1481\/1499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0655\/2017 Teor do ato: ISTO POSTO, declaro EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art.924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento da import\u00e2ncia depositada \u00e0s fls.280 a favor da embargante\/exequente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os presentes autos com a observ\u00e2ncia das formalidades legais.P. I. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    ISTO POSTO, declaro EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art.924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento da import\u00e2ncia depositada \u00e0s fls.280 a favor da embargante\/exequente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os presentes autos com a observ\u00e2ncia das formalidades legais.P. I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002732-25.2015.8.26.0320 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  MM.Ju\u00edza  Auxiliar  da  3\u00aa.  \nVara  C\u00edvel,  Dra.  GRAZIELA  DA  SILVA  NERY  ROCHA.  Eu,  __________  (M\u00e1rcia  M.  B.  \nMarangon,  mat.  817.427),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graziela   Da   Silva   Nery   Rocha\nVistos.\nTrata-se  de  EXECU\u00c7\u00c3O  DE  SENTEN\u00c7A  proferida  nos  autos  de  EMBARGOS  \u00c0  \nEXECU\u00c7\u00c3O  ajuizad os por  MARIA  ANTONIA  BUENO  DA  SILVA  MATTOS  RAMOS  \ncontra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  \nIniciada  a  execu\u00e7\u00e3o,  o  embargado\/executado  voluntariamente  efetuou  o  dep\u00f3sito  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  (fls.242\/244),  sendo  que  a  embargante\/exequente  foi  intimada  a  se  manifestar  acerca  \ndo  dep\u00f3sito  efetivado  e  n\u00e3o  concordou  com  o  mesmo,  apontando  uma  diferen\u00e7a.  Intimado  o  \nembargado\/executado  deixou  de  efetuar  o  pagamento  da  diferen\u00e7a,  assim  como,  deixou  de  \napresentar  impugna\u00e7\u00e3o  (fls.262).  O  exequente  peticionou  requerendo  o  bloqueio  de  import\u00e2ncia     \n\u201cvia  on  line\u201d.  Foi  expedido  mandado  de  levantamento  da  quantia  incontroversa.\nEfetivado  o  bloqueio,  foi  o  embargado\/executado  devidamente  intimado,  tendo  deixado  \ntranscorrer  \u201c  in  albis\u201d  o  prazo  para  impugna\u00e7\u00e3o.  O  exequente  requereu  o  levantamento,  para  \nulterior  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nTendo  em  vista  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  requerente\/exequente,  resta  por  satisfeita  a  execu\u00e7\u00e3o,  \nraz\u00e3o  pela  qual  \u00e9  de  se  declarar  extinta  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.\nISTO  POSTO ,  declaro  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.924,  \ninciso  II , do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  o  competente  mandado  de  levantamento  da  import\u00e2ncia  depositada  \u00e0s  fls.280  a  \nfavor  da  embargante\/exequente,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente  decis\u00e3o.\nTransitada  em  julgado  a  presente  decis\u00e3o,  pagas  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  \npresentes  autos  com  a  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais.\nP.  I.  \nLimeira , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  25  de  agosto  de  2017,  recebi  os  presentes  autos  da  MM.  Ju\u00edza  Auxiliar  da  3\u00aa.  Vara  \nC\u00edvel.  Eu,  ____________,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,   subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000003DZ9P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRAZIELA DA SILVA NERY ROCHA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 12:18 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002732-25.2015.8.26.0320 - lauda  2\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  haver  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  \nJusti\u00e7a  Eletr\u00f4nico  o  r.  despacho  supra.  Rel  _____\/17.  Limeira,  _____  de  \n___________  de  2017.  Eu,  _________,  M\u00e1rcia  Maria  Bragotto  \nMarangon,  mat.  817.427,  chefe  de  se\u00e7\u00e3o,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000003DZ9P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRAZIELA DA SILVA NERY ROCHA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 12:18 . fls. 2"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adriano Fachini MinittiVencimento: 28\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0512\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 1281\/1285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0512\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o embargado\/executado para, no prazo de 05 (cinco) dias, apresentar impugna\u00e7\u00e3o ao bloqueio de valores.Int. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se o embargado\/executado para, no prazo de 05 (cinco) dias, apresentar impugna\u00e7\u00e3o ao bloqueio de valores.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  12  de  julho  de  2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  MM.Ju\u00edza  Auxiliar  da  3\u00aa.  \nVara  C\u00edvel,  Dra.  GRAZIELA  DA  SILVA  NERY  ROCHA.  Eu,  __________  (M\u00e1rcia  M.  B.  \nMarangon,  mat.  817.427),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante :Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graziela   Da   Silva   Nery   Rocha\nVistos.\nIntime-se  o  embargado\/executado  para,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  apresentar  \nimpugna\u00e7\u00e3o  ao  bloqueio  de  valores.\nInt.\nLimeira , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  12  de  julho  de  2017,  recebi  os  presentes  autos  da  MM.  Ju\u00edza  Auxiliar  da  3\u00aa.  Vara  \nC\u00edvel.  Eu,  ____________,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,   subscrevi.\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  haver  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  \nJusti\u00e7a  Eletr\u00f4nico  o  r.  despacho  supra.  Rel  _____\/17.  Limeira,  _____  de  \n___________  de  2017.  Eu,  _________,  M\u00e1rcia  Maria  Bragotto  \nMarangon,  mat.  817.427,  chefe  de  se\u00e7\u00e3o,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000003AHO5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRAZIELA DA SILVA NERY ROCHA, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 1"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos em 12\/07 -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FLRA17000289380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80006 - Complemento: FLRA 17 00029429-8 OFICIO JUNTADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1392\/1396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: (x) Vistas dos autos ao(\u00e0) exequente para se manifestar em 10 (dez) dias em termos de prosseguimento do feito, tendo em vista o bloqueio de R$ 4.260,43 atrav\u00e9s do sistema BacenJud. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    (x) Vistas dos autos ao(\u00e0) exequente para se manifestar em 10 (dez) dias em termos de prosseguimento do feito, tendo em vista o bloqueio de R$ 4.260,43 atrav\u00e9s do sistema BacenJud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 1154\/1156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerente a comparecer em cart\u00f3rio para retirar o mandado de levantamento, sob nrs. 197\/2017 Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerente a comparecer em cart\u00f3rio para retirar o mandado de levantamento, sob nrs. 197\/2017","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Todos os volumes, estagiaria Bruna Gon\u00e7alves De Lima (OAB 210565\/SP) Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adriano Fachini Minitti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FLRA16000495148","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2133 P\u00e1gina: 956\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2016 Teor do ato: Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00ba, intime-se o embargado\/executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo de artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisa junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00ba, intime-se o embargado\/executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo de artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisa junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\n      Em  06  de  junho  de  2016,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMARIO  S\u00c9RGIO  MENEZES.  Eu,_______,  Mayara  Martins,  escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante :Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   S\u00e9rgio   Menezes\nVistos.\nNa  forma  do  artigo  513  \u00a7  2\u00ba,  intime-se  o  embargado\/executado  para  que,  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito  \nacrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisa  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.  2\u00ba,  inc.  XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.  517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nLimeira , 06  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  06  de  junho  de  2016,  recebi  os  presentes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa.  Vara  \nC\u00edvel.  Eu,_______,  Mayara  Martins,  escrevente  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000002NPO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 15:36 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCERTID\u00c3O\n  Certifico  e  dou  f\u00e9  haver  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico,  \no   r.  despacho.  Rel.______\/16.  Limeira,  ____\/____\/2016.  Eu,  ________,Mayara  Martins,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000002NPO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 15:36 . fls. 2"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FLRA16000245269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 1078\/1081","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2016 Teor do ato: Vistos.Acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo embargado \u00e0s fls. 243\/244, ou seja, R$ 4.571,69, manifeste-se a embargante, no prazo de 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo embargado \u00e0s fls. 243\/244, ou seja, R$ 4.571,69, manifeste-se a embargante, no prazo de 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\n      Em  06  de  abril  de  2016,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMARIO  S\u00c9RGIO  MENEZES.  Eu,_______,  Mayara  Martins,  escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante :Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   S\u00e9rgio   Menezes\nVistos.\nAcerca  do  dep\u00f3sito  efetuado  pelo  embargado  \u00e0s  fls.  243\/244,  ou  seja,  R$  4.571,69,  \nmanifeste-se  a  embargante,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nLimeira , 06  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  06  de  abril  de  2016,  recebi  os  presentes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa.  Vara  \nC\u00edvel.  Eu,_______,  Mayara  Martins,  escrevente  subscrevi.\nCERTID\u00c3O\n  Certifico  e  dou  f\u00e9  haver  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico,  \no   r.  despacho.  Rel.______\/16.  Limeira,  ____\/____\/2016.  Eu,  ________,Mayara  Martins,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000002KOS0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 07\/04\/2016 \u00e0s 17:18 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO16000125420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FLRA16000044647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 1168\/1181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2015 Teor do ato: Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os embargos, o que fa\u00e7o para JULGAR EXTINTO o processo, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o embargado no pagamento das custas, despesas do processo e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% do valor dado a causa na a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. P.R.I. (Custas de preparo, em caso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1.548,19 (C\u00f3digo 230-6), de conformidade com a Lei n\u00ba 11608 de 29.12.2003, inciso 1\u00ba, artigo quarto, Cap\u00edtulo II, acrescido de R$ 65,40 (C\u00f3digo 110-4), ou seja, R$ 32,70 por volume referente a despesa de porte de remessa e retorno dos autos.) Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Julgados Procedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os embargos, o que fa\u00e7o para JULGAR EXTINTO o processo, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o embargado no pagamento das custas, despesas do processo e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% do valor dado a causa na a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. P.R.I. (Custas de preparo, em caso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1.548,19 (C\u00f3digo 230-6), de conformidade com a Lei n\u00ba 11608 de 29.12.2003, inciso 1\u00ba, artigo quarto, Cap\u00edtulo II, acrescido de R$ 65,40 (C\u00f3digo 110-4), ou seja, R$ 32,70 por volume referente a despesa de porte de remessa e retorno dos autos.)","anexo":{"label":"Julgados Procedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002732-25.2015.8.26.0320 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   S\u00e9rgio   Menezes\nVistos,  etc.,\nExecutada  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  MARIA  ANTONIA  BUENO  DA  \nSILVA  MATTOS  RAMOS  ofereceu  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  \nassinou  o  t\u00edtulo  que  instrui  a  a\u00e7\u00e3o  executiva,  afirmando  que  su a assinatura  foi  falsificada.  Refere  \nque  na  \u00e9poca  da  assinatura  do  t\u00edtulo,  n\u00e3o  era  mais  s\u00f3cia  da  empresa  que  contraiu  o  d\u00e9bito  e  que  \nnunca  residiu  no  endere\u00e7o  constante  do  t\u00edtulo.  Requer  a  proced\u00eancia  dos  embargos,  extinguindo-se  \no  processo  em  rela\u00e7\u00e3o  a  ora  embargante.  Inicial  e  documentos  a  fls.  02\/220.\nImpugna\u00e7\u00e3o:  fls.  229\/231.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nResta  prejudicado  o  conhecimento  do  m\u00e9rito  dos  embargos,  pois  a  quest\u00e3o  j\u00e1  foi  \nexaminada  nos  autos  de  execu\u00e7\u00e3o,  onde  foi  exclu\u00edda,  a  pedido  do  exequente\/embargado,  a  ora  \nembargante,  por  reconhecimento  expl\u00edcito  da  sua  ilegitimidade  passiva.\nPor  outro  lado,  \u00e9  cab\u00edvel  a  condena\u00e7\u00e3o  do  embargado  nos  honor\u00e1rios  de  \nsucumb\u00eancia,  considerando  que  o  reconhecimento  da  falta  da  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  ocorreu  ap\u00f3s  a  \nembargante  ter  se  utilizado  dos  meios  para  apresentar  defesa  ou  opor-se  ao  pedido,  bem  como  ao  \nbloqueio  de  ativos  financeiros  realizados  em  sua  conta.\nAnte  o  exposto  e o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTES  os  \nembargos,  o  que  fa\u00e7o  para  JULGAR  EXTINTO  o  processo,  com  fulcro  no  artigo  269,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSucumbente,  condeno  o  embargado  no  pagamento  das  custas,  despesas  do  \nprocesso  e  em  verba  honor\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  do  valor  dado  a  causa  na  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nLimeira , 06  de  novembro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000002DRJP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002732-25.2015.8.26.0320 - lauda  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W0000002DRJP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 2"}},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos em 14\/10 -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FMPS15000153575","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1883 P\u00e1gina: 1206\/1211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2015 Teor do ato: Vistos. Ao embargado para, querendo, manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 740 do C\u00f3digo de Processo Civil). Int. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ao embargado para, querendo, manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 740 do C\u00f3digo de Processo Civil). Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\n      Em  29  de  abril  de 2015,  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. \nM\u00c1RIO  S\u00c9RGIO  MENEZES.  Eu, __________,  escrevente, subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante :Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   S\u00e9rgio   Menezes\nVistos. Ao  embargado  para,  querendo,  manifestar  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (artigo  740  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nInt.  \nLimeira , 29  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                  D  A T A\nAos  29  de  abril  de  2015,  recebi  os  presentes  autos  do  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,  ____________,  escrevente  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W00000023E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 12\/05\/2015 \u00e0s 09:33 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1856 P\u00e1gina: 1296\/1297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2015 Teor do ato: Vistos. Diante da relev\u00e2ncia dos motivos alegados pela embargante, processe-os embargos com efeito suspensivo. Providencie a materializa\u00e7\u00e3o do feito e seu apensamento aos autos de execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Adriano Fachini Minitti (OAB 146659\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diante da relev\u00e2ncia dos motivos alegados pela embargante, processe-os embargos com efeito suspensivo. Providencie a materializa\u00e7\u00e3o do feito e seu apensamento aos autos de execu\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, ., Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002732-25.2015.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Maria Antonia  Bueno da Silva  Mattos  Ramos\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  26  de  mar\u00e7o  de  2015,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa.  Vara  C\u00edvel,  Dr.  M\u00c1RIO  S\u00c9RGIO  MENEZES.  Eu,  \n__________(Paulo  Estev\u00e3o  Betti  Menezes  \n mat.  818427),  Assistente  \nJudici\u00e1rio,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   S\u00e9rgio   Menezes\nVistos.\nDiante   da   relev\u00e2ncia   dos   motivos   alegados   pela   embargante,   processe-os   embargos  \ncom   efeito   suspensivo.\nProvidencie   a   materializa\u00e7\u00e3o   do   feito   e   seu   apensamento   aos   autos   de   execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nLimeira , 26  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  26  de  mar\u00e7o  de  2015,  recebi  os  presentes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  __________,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002732-25.2015.8.26.0320 e c\u00f3digo 8W00000021UPK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO MENEZES, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 15:55 . fls. 217"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/01\/2016","tipo":"Of\u00edcio ok juntado"},{"data":"25\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria FLRA 17 00029429-8 OFICIO JUNTADO"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"311032091","codPublicacaoOrigem":"640641487","dataDivulgacao":"Mar 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1853","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002732-25.2015.8.26.0320 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos ADVOGADO : 146659\/SP - Adriano Fachini Minitti EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE LIMEIRA EM 23\/03\/2015","paginaInicial":"874","paginaFinal":"874","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"482310","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5709145","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 24 2015 09:25:00:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":"146659","numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320|146659","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461254266","codPublicacaoOrigem":"840365136","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo embargado \u00e0s fls. 243\/244, ou seja, R$ 4.571,69, manifeste-se a embargante, no prazo de 10 (dez) dias.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1081","paginaFinal":"1081","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"659949","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12388691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 09:18:49:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685897095","codPublicacaoOrigem":"1150892230","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - (x) Vistas dos autos ao(\u00e0) exequente para se manifestar em 10 (dez) dias em termos de prosseguimento do feito, tendo em vista o bloqueio de R$ 4.260,43 atrav\u00e9s do sistema BacenJud. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1396","paginaFinal":"1396","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879716","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:01:22:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750315793","codPublicacaoOrigem":"1197152241","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - ISTO POSTO, declaro EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art.924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento da import\u00e2ncia depositada \u00e0s fls.280 a favor da embargante\/exequente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os presentes autos com a observ\u00e2ncia das formalidades legais.P. I. - ADV: ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0655\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1499","paginaFinal":"1499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922505","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:07:11:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"329322647","codPublicacaoOrigem":"657212493","dataDivulgacao":"May 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1883","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Ao embargado para, querendo, manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 740 do C\u00f3digo de Processo Civil). Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1210","paginaFinal":"1210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"494215","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6922863","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"May 12 2015 10:48:51:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493056879","codPublicacaoOrigem":"884153015","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00ba, intime-se o embargado\/executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo de artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisa junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"957","paginaFinal":"957","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"688317","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13630439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 09:56:01:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678744433","codPublicacaoOrigem":"1144421429","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerente a comparecer em cart\u00f3rio para retirar o mandado de levantamento, sob nrs. 197\/2017 - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1156","paginaFinal":"1156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"874444","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22551055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:02:15:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":"197\/2017","numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320|197\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"312890428","codPublicacaoOrigem":"642247683","dataDivulgacao":"Mar 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1856","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Diante da relev\u00e2ncia dos motivos alegados pela embargante, processe-os embargos com efeito suspensivo. Providencie a materializa\u00e7\u00e3o do feito e seu apensamento aos autos de execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1296","paginaFinal":"1296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"483415","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5787734","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 29 2015 12:35:00:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717723877","codPublicacaoOrigem":"1175594608","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Intime-se o embargado\/executado para, no prazo de 05 (cinco) dias, apresentar impugna\u00e7\u00e3o ao bloqueio de valores.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1285","paginaFinal":"1285","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902919","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24385121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:37:51:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"407952185","codPublicacaoOrigem":"732221946","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002732-25.2015.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002732-25.2015.8.26.0320 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Maria Antonia Bueno da Silva Mattos Ramos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os embargos, o que fa\u00e7o para JULGAR EXTINTO o processo, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o embargado no pagamento das custas, despesas do processo e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% do valor dado a causa na a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. P.R.I. (Custas de preparo, em caso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1.548,19 (C\u00f3digo 230-6), de conformidade com a Lei n\u00ba 11608 de 29.12.2003, inciso 1\u00ba, artigo quarto, Cap\u00edtulo II, acrescido de R$ 65,40 (C\u00f3digo 110-4), ou seja, R$ 32,70 por volume referente a despesa de porte de remessa e retorno dos autos.) - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANO FACHINI MINITTI (OAB 146659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO S\u00c9RGIO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA REGINA TURQUETTI GON\u00c7ALO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1181","paginaFinal":"1181","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"565895","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10158574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 10:50:06:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002732-25.2015.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}