{"numero":"1002286-25.2017.8.26.0361","processos":[{"processo":"1002286-25.2017.8.26.0361","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o,Esp\u00e9cies de Contratos,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/02\/2017 \u00e0s 10:19 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Thiago Massao Cortizo Teraoka","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Jose dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"MS Solu\u00e7\u00f5es Automotivas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adevanil Moreira dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0616\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2209\/2213","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0616\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995.Fundamento e decido.(i)H\u00e1 revelia de MS. O r\u00e9u MS, devidamente citado, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fl. 72).(ii)Apesar do documento de fl. 64 ser importante, deixo de dar vista a parte contr\u00e1ria, pois a restri\u00e7\u00e3o financeira j\u00e1 estava comprovada em fl. 12.\u00c9 certo que o autor foi ludibriado, mas n\u00e3o o foi pelo Itaucard.Na vistoria do ve\u00edculo, n\u00e3o constou a aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Todavia, com todo o respeito, sabe-se que quando efetivamente a restri\u00e7\u00e3o \u00e9 \"baixada\" os CLRVs posteriores s\u00e3o emitidos pelo DETRAN sem a observa\u00e7\u00e3o \"aliena\u00e7\u00e3o\". Isso, em nenhum momento, consta nos autos.Por oportuno, lembro que o artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995 permite que o Juiz conduza o processo de acordo com as regras de experi\u00eancia. Ademais, a decis\u00e3o por equidade \u00e9 permitida nos Juizados Especiais (artigo 25 da Lei n\u00ba 9.099\/1995Portanto, a demanda \u00e9 improcedente em rela\u00e7\u00e3o a Itaucard.(iv)N\u00e3o h\u00e1 justificativa apresentada pela MS.Portanto, os danos materiais s\u00e3o estimados em R$ 9.370,00, conforme pretende o autor em inicial.(iii)H\u00e1 sem d\u00favida danos morais. O autor foi ludibriado, por laudo err\u00f4neo do r\u00e9u. Certamente, a atitude do r\u00e9u causou grandes problemas, sujeitando o autor, inclusive, a sofrer busca e apreens\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda em face de Itaucard e PROCEDENTE a demanda em face de MS. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u MS ao pagamento de R$ 14.370,00 a t\u00edtulo de danos morais e materiais. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ - lembro que os danos materiais tamb\u00e9m foram arbitrados). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 01\/06\/2015 (artigos 398 e 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ). RETIFIQUE-SE o valor da causa para R$ 15.000,00, que \u00e9 o valor do bem (havia pretens\u00e3o de baixar a restri\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 739,20, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o.Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Adevanil Moreira dos Santos (OAB 357722\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995.Fundamento e decido.(i)H\u00e1 revelia de MS. O r\u00e9u MS, devidamente citado, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fl. 72).(ii)Apesar do documento de fl. 64 ser importante, deixo de dar vista a parte contr\u00e1ria, pois a restri\u00e7\u00e3o financeira j\u00e1 estava comprovada em fl. 12.\u00c9 certo que o autor foi ludibriado, mas n\u00e3o o foi pelo Itaucard.Na vistoria do ve\u00edculo, n\u00e3o constou a aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Todavia, com todo o respeito, sabe-se que quando efetivamente a restri\u00e7\u00e3o \u00e9 \"baixada\" os CLRVs posteriores s\u00e3o emitidos pelo DETRAN sem a observa\u00e7\u00e3o \"aliena\u00e7\u00e3o\". Isso, em nenhum momento, consta nos autos.Por oportuno, lembro que o artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995 permite que o Juiz conduza o processo de acordo com as regras de experi\u00eancia. Ademais, a decis\u00e3o por equidade \u00e9 permitida nos Juizados Especiais (artigo 25 da Lei n\u00ba 9.099\/1995Portanto, a demanda \u00e9 improcedente em rela\u00e7\u00e3o a Itaucard.(iv)N\u00e3o h\u00e1 justificativa apresentada pela MS.Portanto, os danos materiais s\u00e3o estimados em R$ 9.370,00, conforme pretende o autor em inicial.(iii)H\u00e1 sem d\u00favida danos morais. O autor foi ludibriado, por laudo err\u00f4neo do r\u00e9u. Certamente, a atitude do r\u00e9u causou grandes problemas, sujeitando o autor, inclusive, a sofrer busca e apreens\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda em face de Itaucard e PROCEDENTE a demanda em face de MS. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u MS ao pagamento de R$ 14.370,00 a t\u00edtulo de danos morais e materiais. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ - lembro que os danos materiais tamb\u00e9m foram arbitrados). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 01\/06\/2015 (artigos 398 e 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ). RETIFIQUE-SE o valor da causa para R$ 15.000,00, que \u00e9 o valor do bem (havia pretens\u00e3o de baixar a restri\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 739,20, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o.Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002286-25.2017.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002286-25.2017.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)  \nRequerente : Carlos Jose dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n.  9.099\/1995.\nFundamento  e  decido.\n(i)\nH\u00e1 revelia  de  MS.  O  r\u00e9u  MS,  devidamente  citado,  n\u00e3o  compareceu  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (fl.  72).\n(ii)\nApesar do  documento  de  fl.  64  ser  importante,  deixo  de  dar  vista  a  parte  contr\u00e1ria,  \npois  a  restri\u00e7\u00e3o  financeira  j\u00e1  estava  comprovada  em  fl.  12.\n\u00c9  certo  que  o  autor  foi  ludibriado,  mas  n\u00e3o  o  foi  pelo  Itaucard.\nNa  vistoria  do  ve\u00edculo,  n\u00e3o  constou  a  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  Todavia,  com  todo  o  \nrespeito,  sabe-se  que  quando  efetivamente  a  restri\u00e7\u00e3o  \u00e9  \"baixada\"  os  CLRVs  posteriores  s\u00e3o  \nemitidos  pelo  DETRAN  sem  a  observa\u00e7\u00e3o  \"aliena\u00e7\u00e3o\".  Isso,  em  nenhum  momento,  consta  nos  \nautos.\nPor oportuno,  lembro  que  o  artigo  5\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995  permite  que  o  Juiz  \nconduza  o  processo  de  acordo  com  as  regras  de  experi\u00eancia.  Ademais,  a  decis\u00e3o  por  equidade  \u00e9  \npermitida  nos  Juizados  Especiais  (artigo  25  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995\nPortanto,  a  demanda  \u00e9  improcedente  em  rela\u00e7\u00e3o  a  Itaucard.\n(iv)\nN\u00e3o h\u00e1  justificativa  apresentada  pela  MS.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002286-25.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF61C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002286-25.2017.8.26.0361 - lauda  2\nPortanto,\n os  danos  materiais  s\u00e3o  estimados  em  R$  9.370,00,  conforme  pretende  o  \nautor  em  inicial.\n(iii)\nH\u00e1 sem  d\u00favida  danos  morais.  O  autor  foi  ludibriado,  por  laudo  err\u00f4neo  do  r\u00e9u.  \nCertamente,  a  atitude  do  r\u00e9u  causou  grandes  problemas,  sujeitando  o  autor,  inclusive,  a  sofrer  \nbusca  e  apreens\u00e3o.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  do  dano  moral,  este  deve  ser  fixado  com  comedimento.  O  \nvalor  deve  ser  razo\u00e1vel,  para  evitar  o  enriquecimento  sem  causa  e  proporcionar  o  ressarcimento  \nem  virtude  da  les\u00e3o  do  direito  fundamental  violado.  Conforme  li\u00e7\u00e3o  de  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito,  a  respeito  da  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  \u201cos  Ju\u00edzes  devem  fixar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  com  \nmodera\u00e7\u00e3o,  evitando  o  desprest\u00edgio  de  decis\u00f5es  que  n\u00e3o  guardam  rela\u00e7\u00e3o  com  a  realidade  da  vida  \nbrasileira,  no  seu  atual  est\u00e1gio  de  desenvolvimento  econ\u00f4mico  e  social.\u201d  (Os  direitos  da  \npersonalidade  e  a  liberdade  de  informa\u00e7\u00e3o .  Revista  de  Direito  Renovar,  Rio  de  Janeiro,  v.  23,  p.  \n31-42,  maio\/ago  2002).\nDISPOSITIVO\nDiante do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  demanda  em  face  de  \nItaucard e  PROCEDENTE  a  demanda  em  face  de  MS\n.  RESOLVO  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nartigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCONDENO  o  r\u00e9u  MS  ao  pagamento  de  R$  14.370,00  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  \ne materiais\n.  A  atualiza\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  pela  tabela  do  TJ\/SP,  desde  a  data  desta  senten\u00e7a  (S\u00famula  \n362  do  STJ  \u2013  lembro  que  os  danos  materiais  tamb\u00e9m  foram  arbitrados).  Os  juros  de  mora  de  1%  \ns\u00e3o  devidos  desde  01\/06\/2015  (artigos  398  e   406  do  CC,  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  CTN,  S\u00famula  54  do  \nSTJ).  \nRETIFIQUE-SE  o  valor  da  causa  para  R$  15.000,00,  que  \u00e9  o  valor  do  bem  \n(havia  pretens\u00e3o  de  baixar  a  restri\u00e7\u00e3o  da  aliena\u00e7\u00e3o).\nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  ou  honor\u00e1rios  (artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).\nPara  fins  de  recurso  inominado\n:  O  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  dias,  \ncome\u00e7ando  a  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o,  devendo  ser  interposto  \npor  advogado,  acompanhado  de  preparo,  no  valor  de  R$  739,20,  nos  termos  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002286-25.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF61C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002286-25.2017.8.26.0361 - lauda  3\nLei\n n\u00ba  11.608\/2003,  n\u00e3o  havendo  prazo  suplementar  para  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  \ncomplementa\u00e7\u00e3o.\nPara  fins  de  execu\u00e7\u00e3o:\n A  parte  condenada  dever\u00e1  cumprir  a  senten\u00e7a  no  prazo  \nde  15  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  independentemente  da  intima\u00e7\u00e3o.\nSem  advogado\n.  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  cumprimento  da  senten\u00e7a,  o  credor  sem  \nadvogado ,  requer,  presumivelmente,  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  o \nencaminhamento  dos  autos  ao  Contador,  caso  a  condena\u00e7\u00e3o  seja  de  pagamento  \nem  dinheiro.\nCom  advogado\n.  Em  rela\u00e7\u00e3o  a  parte  parte  assistida  por  advogado\n,  o  advogado  \ndever\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  trinta  dias\n.   Nessa  hip\u00f3tese,  \nos  autos  tramitar\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  como  incidente  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  (classe  156)  e  instru\u00eddo  com  as  seguintes  pe\u00e7as  (a)  senten\u00e7a  e  ac\u00f3rd\u00e3o,  \nse  existente;  (b)  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado;  (c)  demonstrativos  do  d\u00e9bito  \natualizado;  (d)  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  cumprido  e  procura\u00e7\u00f5es  outorgadas  aos  \nadvogados  das  partes,  al\u00e9m  de  outras  pe\u00e7as  processuais  que  o  exequente  \nconsidere  necess\u00e1rias.  Acaso  n\u00e3o  seja  iniciada  a  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  em  at\u00e9  90  \n(noventa)  dias,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  os  autos  dever\u00e3o  ser  destru\u00eddos,  \nresguardado  o  direito  de  a  parte  executar  o  t\u00edtulo  judicial  at\u00e9  o  prazo  de  \nprescri\u00e7\u00e3o  deste.\nOs  prazos  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos,  considerando  os  imperativos  de  \nceleridade  processual  e  de  informalidade,  t\u00edpicos  do  subsistema  dos  juizados  \nespeciais  (Enunciado  74  do  FOJESP;  Comunicado  Conjunto  Presid\u00eancia  e  CGJ  \nn\u00ba  380\/2016).  O  prazo  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  \u00e9  de  10  dias,  \nconforme  Enunciado  46  da  ENFAM.  \nPublique-se. Registre-se.  Intimem-se.\nMogi  das  Cruzes,  30  de  agosto  de  2017 .\nTHIAGO  MASSAO  CORTIZO  TERAOKA\nJUIZ  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002286-25.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF61C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 75"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70115148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    CEJUSC PROCESSUAL - INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70112369-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70112173-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR628381504TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR628381518TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : MS Solu\u00e7\u00f5es Automotivas Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2192\/2194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2192\/2194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Pela presente, vossa senhoria \u00e9 INTIMADO(A) a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que se realizar\u00e1 no dia 17\/08\/2017, \u00e0s 15h00, no Centro Judici\u00e1rio de Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (\"CEJUSC\"), com endere\u00e7o \u00e0 Avenida Candido Xavier de Almeida e Souza, 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10 (Universidade de Mogi das Cruzes - UMC), Mogi das Cruzes\/SP. Sua aus\u00eancia poder\u00e1 implicar a extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas.\u00c9 obrigat\u00f3rio o comparecimento pessoal de vossa senhoria, munido(a) de documento de identidade v\u00e1lido. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo op\u00e7\u00e3o de vossa senhoria estar ou n\u00e3o acompanhado(a) de advogado particular. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 tentada solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel para a controv\u00e9rsia que atenda aos interesses de todas as partes envolvidas.N\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, o feito ser\u00e1 encaminhado ao ju\u00edzo para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo , reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba da Lei 9.099\/95).* Advogados(s): Adevanil Moreira dos Santos (OAB 357722\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17\/08\/2017 \u00e0s 15:00h a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mogi das Cruzes, POSTO CENTRAL, localizado no interior da UMC (UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES), sito na Av. C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, n\u00ba 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10, fone: 4798-7233. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Adevanil Moreira dos Santos (OAB 357722\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Pela presente, vossa senhoria \u00e9 INTIMADO(A) a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que se realizar\u00e1 no dia 17\/08\/2017, \u00e0s 15h00, no Centro Judici\u00e1rio de Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (\"CEJUSC\"), com endere\u00e7o \u00e0 Avenida Candido Xavier de Almeida e Souza, 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10 (Universidade de Mogi das Cruzes - UMC), Mogi das Cruzes\/SP. Sua aus\u00eancia poder\u00e1 implicar a extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas.\u00c9 obrigat\u00f3rio o comparecimento pessoal de vossa senhoria, munido(a) de documento de identidade v\u00e1lido. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo op\u00e7\u00e3o de vossa senhoria estar ou n\u00e3o acompanhado(a) de advogado particular. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 tentada solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel para a controv\u00e9rsia que atenda aos interesses de todas as partes envolvidas.N\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, o feito ser\u00e1 encaminhado ao ju\u00edzo para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo , reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba da Lei 9.099\/95).*","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 1972\/1977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17\/08\/2017 \u00e0s 15:00h a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mogi das Cruzes, POSTO CENTRAL, localizado no interior da UMC (UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES), sito na Av. C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, n\u00ba 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10, fone: 4798-7233. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Av. C\u00e2ndido Xavier de A. e Souza, 200 (campus UMC) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Dessa forma, o pedido deve ser indeferido, sem preju\u00edzo de nova an\u00e1lise ap\u00f3s o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio.3.Intime-se. Cite-se o r\u00e9u, com as advert\u00eancias de praxe.Mogi das Cruzes, 24 de fevereiro de 2017. Advogados(s): Adevanil Moreira dos Santos (OAB 357722\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Dessa forma, o pedido deve ser indeferido, sem preju\u00edzo de nova an\u00e1lise ap\u00f3s o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio.3.Intime-se. Cite-se o r\u00e9u, com as advert\u00eancias de praxe.Mogi das Cruzes, 24 de fevereiro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal  da Comarca  de Mogi  das \nCruzes\nAv.  C\u00e2ndido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 \u2013 Vila  Partenio  \u2013 Mogi  das \nCruzes  \u2013 CEP:  08780-210,  JEC n. 7, Sala  n. 126.\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nProcesso n\u00ba 1002286-25.2017.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1002286-25.2017.8.26.0361 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de \nTutela \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nDocumento de Origem:\n<< Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente:\nCarlos Jose dos Santos\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A., Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Pq Jabaquara,  Torre \nOlavo Setubal,  Vila Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n60.701.190\/0001-04MS Solu\u00e7\u00f5es Automotivas,  Avenida Francisco  Rodrigues  Filho, 337, \nVila Mogilar  - CEP  08773-380,  Mogi das Cruzes-SP,  CNPJ 11.281.473\/0001-20\nJuiz   de   Direito:   Eduardo   Calvert\n1. Em rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  gratuidade  de  justi\u00e7a,  os  elementos  dos  autos  demonstram  que  o  \nautor  n\u00e3o  se  encontra  na  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  financeira,  nos  termos  do  artigo  98  \ne  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  presente  feito  cuida  da  compra  de  um  ve\u00edculo,  cujo  valor,  deliberadamente,  n\u00e3o  \u00e9 \ninformado,  o  que  leva  a  crer  que  o  autor  n\u00e3o  se  encontra  em  situa\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  \nfinanceira  a  ponto  de  n\u00e3o  fazer  frentes  \u00e0s  \u00ednfimas  e  eventuais  custas  dos  processos  nos  \njuizados  especiais  c\u00edveis.  Ademais,  o  autor  se  qualifica  como  \"comerciante\",  profiss\u00e3o  \ncujos  vencimentos  s\u00e3o  vari\u00e1veis  e  deixa  de  inform\u00e1-los  ao  ju\u00edzo.\nO  acatamento  puro  e  simples  da  declara\u00e7\u00e3o  da  parte  para  a  concess\u00e3o  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria,  especialmente  quando  h\u00e1  nos  autos  elementos  que  demonstrem  que  n\u00e3o  se  \nencontra  em  estado  de  miserabilidade,  criaria  desigualdades  entre  litigantes  que  se  \nencontram  na  mesma  situa\u00e7\u00e3o,  incentivaria  a  litig\u00e2ncia  irrespons\u00e1vel  e  as  lides  temer\u00e1rias,  \no  que  n\u00e3o  \u00e9  admitido  por  este  ju\u00edzo.\nPelo  exposto,  indefiro  o  pedido  de  concess\u00e3o  de  gratuidade  de  justi\u00e7a.\n2. N\u00e3o se  mostram  presentes,  no  caso  em  an\u00e1lise,  os  requisitos  necess\u00e1rios  para  a  concess\u00e3o  \nda  tutela  de  evid\u00eancia  requerida.\nN\u00e3o  \u00e9  cab\u00edvel,  no  caso,  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  evid\u00eancia,  na  forma  do  artigo  311,  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00e0  m\u00edngua  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  tese  firmada  em  \njulgamento  de  casos  repetitivos  ou  em  s\u00famula  vinculante.\nTamb\u00e9m  sobre  o  vi\u00e9s  da  tutela  de  urg\u00eancia,  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  legais,  \nespecialmente  a  probabilidade  do  direito.\nIsso  porque,  a  despeito  dos  documentos  de  folhas  15,  20-21,  23  e  31-32,  encetarem  a  \naus\u00eancia  de  restri\u00e7\u00f5es  sobre  o  ve\u00edculo,  o  certificado  de  registro  do  ve\u00edculo  de  folha  12  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002286-25.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo A7354A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO CALVERT, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal  da Comarca  de Mogi  das \nCruzes\nAv.  C\u00e2ndido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 \u2013 Vila  Partenio  \u2013 Mogi  das \nCruzes  \u2013 CEP:  08780-210,  JEC n. 7, Sala  n. 126.\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nProcesso n\u00ba 1002286-25.2017.8.26.0361  - p.  2\ndemonstra\n a  exist\u00eancia  da  aludida  restri\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  a  pretens\u00e3o  em  face  da  r\u00e9  MS  Solu\u00e7\u00f5es  Automotivas  Ltda.  Fundamenta-se  na  \nposs\u00edvel  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  na  elabora\u00e7\u00e3o  do  laudo  em  que  constou  a  aus\u00eancia  \nde  restri\u00e7\u00e3o  financeira.\n\u00c9  dizer,  h\u00e1  d\u00favida  objetiva  acerca  da  exist\u00eancia  da  pr\u00f3pria  restri\u00e7\u00e3o.\nDessa  forma,  o  pedido  deve  ser  indeferido,  sem  preju\u00edzo  de  nova  an\u00e1lise  ap\u00f3s  o  exerc\u00edcio  \ndo  contradit\u00f3rio.\n3. Intime-se.  Cite-se  o  r\u00e9u,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nMogi  das  Cruzes,  24  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002286-25.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo A7354A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO CALVERT, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 34"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749077981","codPublicacaoOrigem":"1196385213","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002286-25.2017.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002286-25.2017.8.26.0361 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Carlos Jose dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995. Fundamento e decido.(i)H\u00e1 revelia de MS. O r\u00e9u MS, devidamente citado, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fl. 72).(ii) Apesar do documento de fl. 64 ser importante, deixo de dar vista a parte contr\u00e1ria, pois a restri\u00e7\u00e3o financeira j\u00e1 estava comprovada em fl. 12.\u00c9 certo que o autor foi ludibriado, mas n\u00e3o o foi pelo Itaucard.Na vistoria do ve\u00edculo, n\u00e3o constou a aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Todavia, com todo o respeito, sabe-se que quando efetivamente a restri\u00e7\u00e3o \u00e9 \"baixada\" os CLRVs posteriores s\u00e3o emitidos pelo DETRAN sem a observa\u00e7\u00e3o \"aliena\u00e7\u00e3o\". Isso, em nenhum momento, consta nos autos.Por oportuno, lembro que o artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995 permite que o Juiz conduza o processo de acordo com as regras de experi\u00eancia. Ademais, a decis\u00e3o por equidade \u00e9 permitida nos Juizados Especiais (artigo 25 da Lei n\u00ba 9.099\/1995Portanto, a demanda \u00e9 improcedente em rela\u00e7\u00e3o a Itaucard.(iv)N\u00e3o h\u00e1 justificativa apresentada pela MS.Portanto, os danos materiais s\u00e3o estimados em R$ 9.370,00, conforme pretende o autor em inicial.(iii)H\u00e1 sem d\u00favida danos morais. O autor foi ludibriado, por laudo err\u00f4neo do r\u00e9u. Certamente, a atitude do r\u00e9u causou grandes problemas, sujeitando o autor, inclusive, a sofrer busca e apreens\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda em face de Itaucard e PROCEDENTE a demanda em face de MS. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u MS ao pagamento de R$ 14.370,00 a t\u00edtulo de danos morais e materiais. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ - lembro que os danos materiais tamb\u00e9m foram arbitrados). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 01\/06\/2015 (artigos 398 e 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ). RETIFIQUE-SE o valor da causa para R$ 15.000,00, que \u00e9 o valor do bem (havia pretens\u00e3o de baixar a restri\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 739,20, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o.Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: ADEVANIL MOREIRA DOS SANTOS (OAB 357722\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0616\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2210","paginaFinal":"2210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921846","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25987853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:03:50:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002286-25.2017.8.26.0361","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1002286-25.2017.8.26.0361|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633411204","codPublicacaoOrigem":"1099987005","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002286-25.2017.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002286-25.2017.8.26.0361 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Carlos Jose dos Santos ADVOGADO : 357722\/SP - Adevanil Moreira dos Santos REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MOGI DAS CRUZES EM 23\/02\/2017","paginaInicial":"1699","paginaFinal":"1699","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842604","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20248503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 07:44:12:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002286-25.2017.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002286-25.2017.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}