{"numero":"1002165-67.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"1002165-67.2017.8.26.0564","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/02\/2017 \u00e0s 12:24 - Livre\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Ida In\u00eas Del Cid","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 197.698,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edison Stoinov"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Glauber Ramos Tonh\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Claudia Andrade Freitas"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1386\/1409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c\/c\/ cancelamento de protesto e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por EDISON STOINOV contra a FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, objetivando a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. O autor alegou que adquiriu, em 18\/02\/2012, o ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Aduziu que em 13\/06\/2012 foi preso em flagrante, pelo crime incurso no artigo 33, caput, da Lei 11.343\/2006, onde teve referido ve\u00edculo apreendido e em seguida o perdeu em favor da Uni\u00e3o. Citou que a r\u00e9 efetivou a cobran\u00e7a dos IPVAS do referido ve\u00edculo, dos anos de 2013 a 2016, no valor de R$9.884,92, e ainda teve seu nome protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de letras e T\u00edtulos de Santo Andr\u00e9 e incluso no cadastro de inadimplentes do Serasa e do SCPC. Requereu tutela antecipada; os benef\u00edcios da gratuidade processual; indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor equivalente a vinte vezes o valor protestado; condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 no pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios e deu \u00e0 causa o valor de R$197.698,40. Juntou documentos (fls. 10\/35; 37\/38, 42\/48).Os benef\u00edcios da gratuidade processual foram deferidos e deferida parcialmente a tutela de urg\u00eancia (fls. 51\/52).A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 118\/123) e alegou falta de interesse de agir, ao argumento de que os d\u00e9bitos foram cancelados administrativamente. Ditou culpa exclusiva do autor, ao argumento de que n\u00e3o tinha conhecimento da apreens\u00e3o que se deu no \u00e2mbito da Uni\u00e3o. Citou que o auot possui outros protestos al\u00e9m daqueles mencionados na peti\u00e7\u00e3o inicial e impugnou os pedidos decorrentes do dano moral. Requereu o reconhecimento da preliminar, subsidiariamente a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 124\/127).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 133\/137) impugnou as alega\u00e7\u00f5es trazidas pela r\u00e9 e reiterou os pedidos iniciais.\u00c9 o Relat\u00f3rio.DecidoPasso ao julgamento antecipado da lide, com fulcro no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.O que se pede \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e o cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. Afasto a preliminar arguida pela r\u00e9, haja vista que a presente a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 02\/02\/2017, anteriormente ao cancelamento da d\u00edvida junto ao sistema da r\u00e9. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Fato incontroverso nos autos de que o autor teve seu nome inscrito junto ao cadastro de inadimplentes, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, (Serasa e SCPC), bem como teve seu nome protestado, em decorr\u00eancia de d\u00e9bitos relativo aos IPVAs de 2013 a 2016, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, que foi apreendido judicialmente em 13\/06\/2013.Entretanto, o dano moral pleiteado, n\u00e3o h\u00e1 de ser reconhecido, pois, independentemente do reconhecimento da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, n\u00e3o existe dano moral decorrente do apontamento indevido.Aludida indeniza\u00e7\u00e3o s\u00f3 deve ser reconhecida em favor de quem ostente nome sem qualquer outro apontamento. Da an\u00e1lise dos documentos juntados aos autos, a fls. 23, revela que o nome do autor foi negativado no mesmo Tabeli\u00e3o de Protesto, em decorr\u00eancia de d\u00e9bito relativo a outro ve\u00edculo, de placa CWB2069 e as fls. 37\/38, outros d\u00e9bitos junto ao Serasa, das empresas TIM \/celular, Reniva Comapnhia, Banco Itaucard, It\u00e1u. Se os cadastros de inadimplentes foram criados para dar publicidade a quem concede cr\u00e9dito de quem \u00e9 mau pagador, \u00e9 evidente que a inclus\u00e3o em tela, apesar de il\u00edcita, n\u00e3o configura dano moral. Afinal, \u00e9 justamente mau pagador quem revela o perfil do autor. E s\u00f3 se protege o direito \u00e0 honra de quem efetivamente honre suas obriga\u00e7\u00f5es e mostre, pelo comportamento, considerar relevante ter um nome limpo.Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM PARTE, com fulcro no artigo 487, inciso I, do c\u00f3digo de Processo Civil para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, que reca\u00edram em nome do autor, referente ao ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Sem condena\u00e7\u00f5es em honor\u00e1rios, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP), Claudia Andrade Freitas (OAB 329154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c\/c\/ cancelamento de protesto e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por EDISON STOINOV contra a FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, objetivando a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. O autor alegou que adquiriu, em 18\/02\/2012, o ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Aduziu que em 13\/06\/2012 foi preso em flagrante, pelo crime incurso no artigo 33, caput, da Lei 11.343\/2006, onde teve referido ve\u00edculo apreendido e em seguida o perdeu em favor da Uni\u00e3o. Citou que a r\u00e9 efetivou a cobran\u00e7a dos IPVAS do referido ve\u00edculo, dos anos de 2013 a 2016, no valor de R$9.884,92, e ainda teve seu nome protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de letras e T\u00edtulos de Santo Andr\u00e9 e incluso no cadastro de inadimplentes do Serasa e do SCPC. Requereu tutela antecipada; os benef\u00edcios da gratuidade processual; indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor equivalente a vinte vezes o valor protestado; condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 no pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios e deu \u00e0 causa o valor de R$197.698,40. Juntou documentos (fls. 10\/35; 37\/38, 42\/48).Os benef\u00edcios da gratuidade processual foram deferidos e deferida parcialmente a tutela de urg\u00eancia (fls. 51\/52).A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 118\/123) e alegou falta de interesse de agir, ao argumento de que os d\u00e9bitos foram cancelados administrativamente. Ditou culpa exclusiva do autor, ao argumento de que n\u00e3o tinha conhecimento da apreens\u00e3o que se deu no \u00e2mbito da Uni\u00e3o. Citou que o auot possui outros protestos al\u00e9m daqueles mencionados na peti\u00e7\u00e3o inicial e impugnou os pedidos decorrentes do dano moral. Requereu o reconhecimento da preliminar, subsidiariamente a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 124\/127).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 133\/137) impugnou as alega\u00e7\u00f5es trazidas pela r\u00e9 e reiterou os pedidos iniciais.\u00c9 o Relat\u00f3rio.DecidoPasso ao julgamento antecipado da lide, com fulcro no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.O que se pede \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e o cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. Afasto a preliminar arguida pela r\u00e9, haja vista que a presente a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 02\/02\/2017, anteriormente ao cancelamento da d\u00edvida junto ao sistema da r\u00e9. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Fato incontroverso nos autos de que o autor teve seu nome inscrito junto ao cadastro de inadimplentes, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, (Serasa e SCPC), bem como teve seu nome protestado, em decorr\u00eancia de d\u00e9bitos relativo aos IPVAs de 2013 a 2016, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, que foi apreendido judicialmente em 13\/06\/2013.Entretanto, o dano moral pleiteado, n\u00e3o h\u00e1 de ser reconhecido, pois, independentemente do reconhecimento da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, n\u00e3o existe dano moral decorrente do apontamento indevido.Aludida indeniza\u00e7\u00e3o s\u00f3 deve ser reconhecida em favor de quem ostente nome sem qualquer outro apontamento. Da an\u00e1lise dos documentos juntados aos autos, a fls. 23, revela que o nome do autor foi negativado no mesmo Tabeli\u00e3o de Protesto, em decorr\u00eancia de d\u00e9bito relativo a outro ve\u00edculo, de placa CWB2069 e as fls. 37\/38, outros d\u00e9bitos junto ao Serasa, das empresas TIM \/celular, Reniva Comapnhia, Banco Itaucard, It\u00e1u. Se os cadastros de inadimplentes foram criados para dar publicidade a quem concede cr\u00e9dito de quem \u00e9 mau pagador, \u00e9 evidente que a inclus\u00e3o em tela, apesar de il\u00edcita, n\u00e3o configura dano moral. Afinal, \u00e9 justamente mau pagador quem revela o perfil do autor. E s\u00f3 se protege o direito \u00e0 honra de quem efetivamente honre suas obriga\u00e7\u00f5es e mostre, pelo comportamento, considerar relevante ter um nome limpo.Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM PARTE, com fulcro no artigo 487, inciso I, do c\u00f3digo de Processo Civil para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, que reca\u00edram em nome do autor, referente ao ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Sem condena\u00e7\u00f5es em honor\u00e1rios, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE EXTIN\u00c7\u00c3O  \nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  21  de  agosto  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  a Dra.  IDA  IN\u00caS  DEL \nCID , MMa.  Ju\u00edza de Direito.\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison Stoinov\nRequerido :\nFazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c\/c\/  \ncancelamento de  protesto  e  indeniza \u00e7\u00e3o  por  danos  morais  ajuizada  por  EDISON  \nSTOINOV contra  a  FAZENDA  P\u00daBLICA  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO,  \nobjetivando a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  relativo  ao  IPVA  dos  anos  de  2013  a  \n2016, do  ve\u00edculo  Fiat  Uno  Vivace,  de  placas  ERX4221;   o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos morais  equivalente  a  vinte  vezes  o  valor  do  protesto  e  cancelamento  dos  protestos,  \nao argumento  de  que  referido  ve\u00edculo  foi  objeto  de  pena  de  perdimento  por  ter  sido  \nutilizado para  a  pr\u00e1tica  de  tr\u00e1fico  de  drogas.  \nO autor  alegou  que  adquiriu,  em  18\/02\/2012,  o  ve\u00edculo  \nFiat Uno  Vivace,  ano  2012,  Placas  ERX4221,  Renavam  00453866000,  Chassi  \n9BD195102C030730.  Aduziu  que  em  13\/06\/2012  foi  preso  em  flagrante,  pelo  crime  \nincurso no  artigo  33,  caput,  da  Lei  11.343\/2006,  onde  teve  referido  ve\u00edculo  apreendido  e  \nem seguida  o  perdeu  em  favor  da  Uni\u00e3o.  Citou  que  a  r\u00e9  efetivou  a  cobran\u00e7a  dos  IPVAS  do  \nreferido ve\u00edculo,  dos  anos  de  2013  a  2016,  no  valor  de  R$9.884,92,  e  ainda  teve  seu  nome  \nprotestado junto  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  letras  e  T\u00edtulos  de  Santo  Andr\u00e9  e  incluso  no  \ncadastro de  inadimplentes  do  Serasa  e  do  SCPC.  Requereu  tutela  antecipada;  os  benef\u00edcios  \nda gratuidade  processual;  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  equivalente  a  vinte  vezes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2D7E052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\no valor  protestado;  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  no  pagamento  de  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios e  deu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$197.698,40.  Juntou  documentos  (fls.  10\/35;  \n37\/38, 42\/48).\nOs benef\u00edcios  da  gratuidade  processual  foram  deferidos  e  \ndeferida parcialmente  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  51\/52).\nA r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  118\/123)  e  alegou  falta  \nde  interesse  de  agir,  ao  argumento  de  que  os  d\u00e9bitos  foram  cancelados  \nadministrativamente.  Ditou  culpa  exclusiva  do  autor,  ao  argumento  de  que  n\u00e3o  tinha  \nconhecimento da  apreens\u00e3o  que  se  deu  no  \u00e2mbito  da  Uni\u00e3o.  Citou  que  o  auot  possui  outros  \nprotestos al\u00e9m  daqueles  mencionados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  impugnou  os  pedidos  \ndecorrentes do  dano  moral.  Requereu  o  reconhecimento  da  preliminar,  subsidiariamente  a  \nimproced\u00eancia da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  124\/127).\nO autor  se  manifestou  em  r\u00e9plica  (fls.  133\/137)  impugnou  \nas alega\u00e7\u00f5es  trazidas  pela  r\u00e9  e  reiterou  os  pedidos  iniciais.\n\u00c9 o  Relat\u00f3rio.\nDecido\nPasso ao  julgamento  antecipado  da  lide,  com  fulcro  no  \nartigo 355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas.\nO que  se  pede  \u00e9   a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  \nrelativo ao  IPVA  dos  anos  de  2013  a  2016,  do  ve\u00edculo  Fiat  Uno  Vivace,  de  placas  \nERX4221;  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  equivalente  a  vinte  vezes  o  \nvalor do  protesto  e  o  cancelamento  dos  protestos,  ao  argumento  de  que  referido  ve\u00edculo  foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2D7E052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nobjeto de  pena  de  perdimento  por  ter  sido  utilizado  para  a  pr\u00e1tica  de  tr\u00e1fico  de  drogas.  \nAfasto a  preliminar  arguida  pela  r\u00e9,  haja  vista  que  a \npresente a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  em  02\/02\/2017,  anteriormente  ao  cancelamento  da  d\u00edvida  junto  \nao sistema  da  r\u00e9.  \n A  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  parte.\nFato incontroverso  nos  autos  de  que  o  autor  teve  seu  \nnome inscrito  junto  ao  cadastro  de  inadimplentes,  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \n(Serasa e  SCPC),  bem  como  teve  seu  nome  protestado,  em  decorr\u00eancia  de  d\u00e9bitos  relativo  \naos IPVAs  de  2013  a  2016,  do  ve\u00edculo  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  que  foi  apreendido  \njudicialmente em  13\/06\/2013.\nEntretanto, o  dano  moral  pleiteado,  n\u00e3o  h\u00e1  de  ser  \nreconhecido, pois,  independentemente  do  reconhecimento  da   inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica entre  as   partes,  n\u00e3o  existe  dano  moral  decorrente  do  apontamento  indevido.\nAludida indeniza\u00e7\u00e3o  s\u00f3  deve  ser  reconhecida  em  favor  de  \nquem ostente  nome  sem  qualquer  outro  apontamento . \nDa an\u00e1lise  dos  documentos  juntados  aos  autos,  a  fls.  23,  \nrevela que  o  nome  do  autor  foi  negativado  no  mesmo  Tabeli\u00e3o  de  Protesto,  em  decorr\u00eancia  \nde d\u00e9bito  relativo  a  outro  ve\u00edculo,  de  placa  CWB2069  e  as  fls.  37\/38,  outros  d\u00e9bitos  junto  \nao Serasa,  das  empresas  TIM  \/celular,  Reniva  Comapnhia,  Banco  Itaucard,  It\u00e1u.  \nSe os  cadastros  de  inadimplentes  foram  criados  para  dar  \npublicidade a  quem  concede  cr\u00e9dito  de  quem  \u00e9  mau  pagador,  \u00e9  evidente  que  a  inclus\u00e3o  em  \ntela, apesar  de  il\u00edcita,  n\u00e3o  configura  dano  moral.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2D7E052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nAfinal, \u00e9  justamente  mau  pagador  quem  revela  o  perfil  do  \nautor. E  s\u00f3  se  protege  o  direito  \u00e0  honra  de  quem  efetivamente  honre  suas  obriga\u00e7\u00f5es  e  \nmostre, pelo  comportamento,  considerar  relevante  ter  um  nome  limpo.\nPosto isso,  JULGO  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  EM  \nPARTE, com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I,  do  c\u00f3digo  de  Processo  Civil  para  declarar  \ninexig\u00edveis os  d\u00e9bitos  relativos  ao  IPVA  dos  anos  de  2013  a  2016,  que  reca\u00edram  em  nome  \ndo autor,  referente  ao  ve\u00edculo   Fiat  Uno  Vivace,  ano  2012,  Placas  ERX4221,  Renavam  \n00453866000, Chassi  9BD195102C030730.  Sem  condena\u00e7\u00f5es  em  honor\u00e1rios,  ante  a \nsucumb\u00eancia rec\u00edproca.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo ,21  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A\nEm  21  de  agosto  de  2017  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio  com  a  r.  \nsenten\u00e7a  supra.\nC E  R  T  I  D  \u00c3  O\nEm  21  de  agosto  de  2017  torno  p\u00fablica  a  r.  senten\u00e7a  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2D7E052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 141"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70169318-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1382\/1394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP), Claudia Andrade Freitas (OAB 329154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70163310-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 12\/07\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Vista dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.80008079-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 1438\/1441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que se objetiva isen\u00e7\u00e3o de pagamento de IPVA dos anos de 2013 e seguintes, ao argumento de que o ve\u00edculo foi perdido para a Uni\u00e3o, em decorr\u00eancia de condena\u00e7\u00e3o criminal.Deferida parcialmente a tutela antecipada, a fim de isentar o autor do pagamento do IPVA dos anos de 2014 e seguintes, considerando que o IPVA de 2013 \u00e9 devido, haja visto que o ve\u00edculo, objeto da a\u00e7\u00e3o, s\u00f3 saiu da esfera patrimonial do autor em mar\u00e7o de 2013.Oficie-se o SCPC, em resposta ao of\u00edcio recebido de fls.97\/99, e informe que dever\u00e3o suspender a publicidade dos protestos relativos \u00e0s CDA de n\u00ba. 1.158.351.658, no valor de R$2.610,72 (fls. 16\/17); CDA n\u00ba. 1200.070.482, no valor de R$2.330,32 (fls. 18\/19) e CDA de n\u00ba. 1.220.385.790, no valor de R$2.072,72 (fls. 20\/21), conforme discriminadas as fls. 107\/108.Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que se objetiva isen\u00e7\u00e3o de pagamento de IPVA dos anos de 2013 e seguintes, ao argumento de que o ve\u00edculo foi perdido para a Uni\u00e3o, em decorr\u00eancia de condena\u00e7\u00e3o criminal.Deferida parcialmente a tutela antecipada, a fim de isentar o autor do pagamento do IPVA dos anos de 2014 e seguintes, considerando que o IPVA de 2013 \u00e9 devido, haja visto que o ve\u00edculo, objeto da a\u00e7\u00e3o, s\u00f3 saiu da esfera patrimonial do autor em mar\u00e7o de 2013.Oficie-se o SCPC, em resposta ao of\u00edcio recebido de fls.97\/99, e informe que dever\u00e3o suspender a publicidade dos protestos relativos \u00e0s CDA de n\u00ba. 1.158.351.658, no valor de R$2.610,72 (fls. 16\/17); CDA n\u00ba. 1200.070.482, no valor de R$2.330,32 (fls. 18\/19) e CDA de n\u00ba. 1.220.385.790, no valor de R$2.072,72 (fls. 20\/21), conforme discriminadas as fls. 107\/108.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA \nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison  Stoinov\nRequerido :\nFazenda  P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nDespacho:  \nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  objetiva  isen\u00e7\u00e3o  de  pagamento  de  \nIPVA  dos  anos  de  2013  e  seguintes,  ao  argumento  de  que  o  ve\u00edculo  foi  perdido  para  a  Uni\u00e3o,  em  \ndecorr\u00eancia  de  condena\u00e7\u00e3o  criminal.\nDeferida  parcialmente  a  tutela  antecipada,  a  fim  de  isentar  o  autor  \ndo  pagamento  do  IPVA  dos  anos  de  2014  e seguintes,  considerando  que  o  IPVA  de  2013  \u00e9 \ndevido,  haja  visto  que  o  ve\u00edculo,  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  s\u00f3  saiu  da  esfera  patrimonial  do  autor  em  mar\u00e7o  \nde  2013.\nOficie-se o  SCPC,  em  resposta  ao  of\u00edcio  recebido  de  fls.97\/99,   e  \ninforme  que  dever\u00e3o  suspender  a  publicidade  dos  protestos  relativos  \u00e0s  CDA  de  n\u00ba.  \n1.158.351.658\n,  no  valor  de  R$2.610,72  (fls.  16\/17) ;  CDA  n\u00ba.  1200.070.482,  no  valor  de  \nR$2.330,32  (fls.  18\/19)  e  CDA  de  n\u00ba.  1.220.385.790\n,  no  valor  de  R$2.072,72  (fls.  20\/21) , \nconforme  discriminadas  as  fls.  107\/108.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 21  de  junho  de 2017  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A  \nEm  21  de  junho  de  2017  recebi  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 28D624A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 12:49 . fls. 114"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70128181-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1300\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1300\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1300\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia ao autor.Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte interessada para:Impress\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Vistos.Informe o autor quais restri\u00e7\u00f5es se referem ao IPVA a partir do ano de 2014 do ve\u00edculo de placa ERX 4221, para atendimento ao solicitado pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nos termos do decidido a fls. 51\/52.Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia ao autor.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA \nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison  Stoinov\nRequerido :\nFazenda  P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nDespacho:  \nVistos.\nCi\u00eancia  ao  autor.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 20  de  maio  de 2017  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A  \nEm  20  de  maio  de  2017  recebi  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  com  \no  r.  despacho  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 264F97C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 100"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 1518\/1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 1518\/1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 1518\/1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o da parte interessada para:Impress\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do of\u00edcio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistos fls. 80\/81.Oficie-se em resposta nos mesmos termos do determinado a fls. 79. Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistos fls. 76.Oficie-se em resposta ao Tabeli\u00e3o de Protesto, informando que a presente a\u00e7\u00e3o tem como objeto o ve\u00edculo de placa ERX 4221 e os d\u00e9bitos relativos a IPVA a partir do ano de 2014, devendo ser suspenso o protesto somente dos t\u00edtulos referentes a d\u00e9bitos de IPVA do ve\u00edculo em quest\u00e3o e a partir de 2014, restabelecendo-se os demais t\u00edtulos de origem diversa. Da mesma forma, comunique-se o Serasa em resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de fls. 77\/78.Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte interessada para:Impress\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Informe o autor quais restri\u00e7\u00f5es se referem ao IPVA a partir do ano de 2014 do ve\u00edculo de placa ERX 4221, para atendimento ao solicitado pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nos termos do decidido a fls. 51\/52.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA \nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison  Stoinov\nRequerido :\nFazenda  P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nDespacho:  \nVistos.\nInforme  o  autor  quais  restri\u00e7\u00f5es  se  referem  ao  IPVA  a  partir  do  \nano  de  2014  do  ve\u00edculo  de  placa  ERX  4221,  para  atendimento  ao  solicitado  pelos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  nos  termos  do  decidido  a  fls.  51\/52.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 10  de  abril  de 2017  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A  \nEm  10  de  abril  de  2017  recebi  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  com  \no  r.  despacho  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 23246F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 86"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fls. 80\/81.Oficie-se em resposta nos mesmos termos do determinado a fls. 79. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA \nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison  Stoinov\nRequerido :\nFazenda  P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nDespacho:  \nVistos fls.  80\/81.\nOficie-se  em  resposta  nos  mesmos  termos  do  determinado  a  fls.  \n79.  \nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 06  de  abril  de 2017  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A  \nEm  06  de  abril  de  2017  recebi  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  com  \no  r.  despacho  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 22F4B77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 83"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fls. 76.Oficie-se em resposta ao Tabeli\u00e3o de Protesto, informando que a presente a\u00e7\u00e3o tem como objeto o ve\u00edculo de placa ERX 4221 e os d\u00e9bitos relativos a IPVA a partir do ano de 2014, devendo ser suspenso o protesto somente dos t\u00edtulos referentes a d\u00e9bitos de IPVA do ve\u00edculo em quest\u00e3o e a partir de 2014, restabelecendo-se os demais t\u00edtulos de origem diversa. Da mesma forma, comunique-se o Serasa em resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de fls. 77\/78.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA \nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: \n(11)  4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1002165-67.2017.8.26.0564  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nEdison  Stoinov\nRequerido :\nFazenda  P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ida  In\u00eas  Del  Cid\nDespacho:  \nVistos fls.  76.\nOficie-se  em  resposta  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto,  informando  que  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  tem  como  objeto  o  ve\u00edculo  de  placa  ERX  4221  e  os  d\u00e9bitos  relativos  a  IPVA  a  \npartir  do  ano  de  2014,  devendo  ser  suspenso  o  protesto  somente  dos  t\u00edtulos  referentes  a  d\u00e9bitos  de  \nIPVA  do  ve\u00edculo  em  quest\u00e3o  e  a  partir  de  2014,  restabelecendo-se  os  demais  t\u00edtulos  de  origem  \ndiversa.  \nDa mesma  forma,  comunique-se  o  Serasa  em  resposta  \u00e0 \nsolicita\u00e7\u00e3o  de  fls.  77\/78.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 05  de  abril  de 2017  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n        \nD A  T  A  \nEm  05  de  abril  de  2017  recebi  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  com  \no  r.  despacho  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 22D6983. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IDA INES DEL CID, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 79"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70071525-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 03\/04\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70071141-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o da parte interessada para:Impress\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do of\u00edcio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70063595-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1471\/1481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1471\/1481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a):- PROVIDENCIAR O PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO PERANTE O JU\u00cdZO DEPRECADO DA(S) CARTA(S) PRECAT\u00d3RIA(S) EXPEDIDA(S), NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O 551\/2011 E COMUNICADO CG n\u00ba 2290\/2016, BEM COMO PROVIDENCIAR O RECOLHIMENTO DA TAXA JUDICI\u00c1RIA ESTADUAL NO VALOR DE 10(DEZ) UFESPS + DILIG\u00caNCIA DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A, FICANDO A CARGO DO ADVOGADO PETICIONANTE, NO CASO DE PROCESSOS F\u00cdSICOS, A DIGITALIZA\u00c7\u00c3O DAS PE\u00c7AS PARA INSTRU\u00c7\u00c3O DA MESMA, BEM COMO DO RECOLHIMENTO DA TAXA DE IMPRESS\u00c3O DAS C\u00d3PIAS PARA CONTRAF\u00c9 (ISENTO DOS PAGAMENTOS NO CASO DE BENEFICI\u00c1RIO DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A E FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL). OUTROSSIM, TER\u00c1 O PRAZO DE 10(DEZ) DIAS SUBSEQUENTES \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA COMPROVAR NESTES AUTOS O PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO DA CARTA PRECAT\u00d3RIA PERANTE O JU\u00cdZO DEPRECADO, TENDO EM VISTA OS TERMOS DO COMUNICADO DA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A N\u00ba 155\/2016, DISPONIBILIZADO NO DJE DE 03\/02\/2016, P\u00c1GINA 3. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Vistos.01) Defiro a gratuidade. Anote-se.02) O autor comprovou que houve o perdimento do seu ve\u00edculo, em favor da Uni\u00e3o, em raz\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o em processo-crime (fls.34\/35). Desse modo, n\u00e3o ostentando a qualidade de propriet\u00e1rio, n\u00e3o faz sentido que os d\u00e9bitos dos IPVA's lan\u00e7ados a partir de 2014 lhe sejam imputados. Quanto ao do ano de 2013, considerando que o fato gerador do imposto \u00e9 o dia primeiro de janeiro de cada ano (art.3\u00ba, I da Lei Estadual 13296\/08) e que o bem s\u00f3 saiu da esfera patrimonial do autor em mar\u00e7o\/2013(fl. 35), n\u00e3o vislumbro ilegalidade em sua cobran\u00e7a.03) Assim sendo, concedo parcialmente a tutela de urg\u00eancia, determinando-se a baixa provis\u00f3ria dos d\u00e9bitos de IPVA do ve\u00edculo placa ERX 4221 a partir do ano de 2014.04) Oficie-se ao Tabelionato indicado \u00e0 fl. 23 para susta\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria do protesto, bem como ao SPC\/SERASA.05) Intime-se a r\u00e9 para o cumprimento da tutela em rela\u00e7\u00e3o ao CADIN, bem como proceda-se a sua cita\u00e7\u00e3o para responder \u00e0 demanda, no prazo legal.06) Providencie a Serventia o necess\u00e1rio. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a):- PROVIDENCIAR O PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO PERANTE O JU\u00cdZO DEPRECADO DA(S) CARTA(S) PRECAT\u00d3RIA(S) EXPEDIDA(S), NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O 551\/2011 E COMUNICADO CG n\u00ba 2290\/2016, BEM COMO PROVIDENCIAR O RECOLHIMENTO DA TAXA JUDICI\u00c1RIA ESTADUAL NO VALOR DE 10(DEZ) UFESPS + DILIG\u00caNCIA DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A, FICANDO A CARGO DO ADVOGADO PETICIONANTE, NO CASO DE PROCESSOS F\u00cdSICOS, A DIGITALIZA\u00c7\u00c3O DAS PE\u00c7AS PARA INSTRU\u00c7\u00c3O DA MESMA, BEM COMO DO RECOLHIMENTO DA TAXA DE IMPRESS\u00c3O DAS C\u00d3PIAS PARA CONTRAF\u00c9 (ISENTO DOS PAGAMENTOS NO CASO DE BENEFICI\u00c1RIO DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A E FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL). OUTROSSIM, TER\u00c1 O PRAZO DE 10(DEZ) DIAS SUBSEQUENTES \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA COMPROVAR NESTES AUTOS O PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO DA CARTA PRECAT\u00d3RIA PERANTE O JU\u00cdZO DEPRECADO, TENDO EM VISTA OS TERMOS DO COMUNICADO DA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A N\u00ba 155\/2016, DISPONIBILIZADO NO DJE DE 03\/02\/2016, P\u00c1GINA 3.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Tutela Antecipada-Cautelar - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.01) Defiro a gratuidade. Anote-se.02) O autor comprovou que houve o perdimento do seu ve\u00edculo, em favor da Uni\u00e3o, em raz\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o em processo-crime (fls.34\/35). Desse modo, n\u00e3o ostentando a qualidade de propriet\u00e1rio, n\u00e3o faz sentido que os d\u00e9bitos dos IPVA's lan\u00e7ados a partir de 2014 lhe sejam imputados. Quanto ao do ano de 2013, considerando que o fato gerador do imposto \u00e9 o dia primeiro de janeiro de cada ano (art.3\u00ba, I da Lei Estadual 13296\/08) e que o bem s\u00f3 saiu da esfera patrimonial do autor em mar\u00e7o\/2013(fl. 35), n\u00e3o vislumbro ilegalidade em sua cobran\u00e7a.03) Assim sendo, concedo parcialmente a tutela de urg\u00eancia, determinando-se a baixa provis\u00f3ria dos d\u00e9bitos de IPVA do ve\u00edculo placa ERX 4221 a partir do ano de 2014.04) Oficie-se ao Tabelionato indicado \u00e0 fl. 23 para susta\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria do protesto, bem como ao SPC\/SERASA.05) Intime-se a r\u00e9 para o cumprimento da tutela em rela\u00e7\u00e3o ao CADIN, bem como proceda-se a sua cita\u00e7\u00e3o para responder \u00e0 demanda, no prazo legal.06) Providencie a Serventia o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: (11) \n4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1002165-67.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente :Edison Stoinov\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leonardo   Fernandes   Dos   Santos\nVistos.\n01)   Defiro   a   gratuidade.   Anote-se.\n02)   O   autor   comprovou   que   houve   o   perdimento   do   seu   ve\u00edculo,   em  \nfavor   da   Uni\u00e3o,   em   raz\u00e3o   da   condena\u00e7\u00e3o   em   processo-crime   (fls.34\/35).   Desse  \nmodo,   n\u00e3o   ostentando   a   qualidade   de   propriet\u00e1rio,   n\u00e3o   faz   sentido   que   os   d\u00e9bitos  \ndos   IPVA's   lan\u00e7ados   a   partir   de   2014   lhe   sejam   imputados.   Quanto   ao   do   ano   de  \n2013,   considerando   que   o   fato   gerador   do   imposto   \u00e9   o   dia   primeiro   de   janeiro   de  \ncada   ano   (art.3\u00ba,   I   da   Lei   Estadual   13296\/08)   e   que   o   bem   s\u00f3   saiu   da   esfera  \npatrimonial   do   autor   em   mar\u00e7o\/2013(fl.   35),   n\u00e3o   vislumbro   ilegalidade   em   sua  \ncobran\u00e7a.\n03)   Assim   sendo,   concedo   parcialmente   a   tutela   de   urg\u00eancia,  \ndeterminando-se   a   baixa   provis\u00f3ria   dos   d\u00e9bitos   de   IPVA   do   ve\u00edculo   placa   ERX  \n4221     a   partir   do   ano   de   2014.\n04)   Oficie-se   ao   Tabelionato   indicado   \u00e0   fl.   23   para   susta\u00e7\u00e3o  \nprovis\u00f3ria   do   protesto,   bem   como   ao   SPC\/SERASA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 21691D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO FERNANDES DOS SANTOS, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, ., Vila  Tereza  - CEP  09606-000,  Fone: (11) \n4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo2faz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n05)   Intime-se   a   r\u00e9   para   o   cumprimento   da   tutela   em   rela\u00e7\u00e3o   ao  \nCADIN,   bem   como   proceda-se   a   sua   cita\u00e7\u00e3o   para   responder   \u00e0   demanda,   no  \nprazo   legal.\n06)   Providencie   a   Serventia   o   necess\u00e1rio.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 21691D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO FERNANDES DOS SANTOS, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 52"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 1308\/1333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Vistos, O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (iii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Glauber Ramos Tonh\u00e3o (OAB 190216\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70046050-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (iii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107 - S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002165-67.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Edison Stoinov\nRequerido Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   LEONARDO   FERNANDES   DOS   SANTOS\nVistos, \nO  art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  \"o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\".  \nEmbora  para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \n\u00e9  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  \nsem  preju\u00edzo  de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  \nNo  caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (i)  \nnatureza  e  objeto  discutidos;  (iii)  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensando  a  atua\u00e7\u00e3o  da  \nDefensoria.\nAntes de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  \nprovar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  \ndespesas  do  processo.\nAssim,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  \nem  10  (dez)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:  \na)  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  comprovante  de  renda  \nmensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge,  \ndos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nc)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nd)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  \nReceita  Federal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2023B2A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO FERNANDES DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107 - S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nOu,\n no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  \nbem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002165-67.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2023B2A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO FERNANDES DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 40"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70023806-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229473","codPublicacaoOrigem":"1193939605","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002165-67.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002165-67.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Edison Stoinov - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c\/c\/cancelamento de protesto e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por EDISON STOINOV contra a FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, objetivando a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. O autor alegou que adquiriu, em 18\/02\/2012, o ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Aduziu que em 13\/06\/2012 foi preso em flagrante, pelo crime incurso no artigo 33, caput, da Lei 11.343\/2006, onde teve referido ve\u00edculo apreendido e em seguida o perdeu em favor da Uni\u00e3o. Citou que a r\u00e9 efetivou a cobran\u00e7a dos IPVAS do referido ve\u00edculo, dos anos de 2013 a 2016, no valor de R$9.884,92, e ainda teve seu nome protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de letras e T\u00edtulos de Santo Andr\u00e9 e incluso no cadastro de inadimplentes do Serasa e do SCPC. Requereu tutela antecipada; os benef\u00edcios da gratuidade processual; indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor equivalente a vinte vezes o valor protestado; condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 no pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios e deu \u00e0 causa o valor de R$197.698,40. Juntou documentos (fls. 10\/35; 37\/38, 42\/48).Os benef\u00edcios da gratuidade processual foram deferidos e deferida parcialmente a tutela de urg\u00eancia (fls. 51\/52).A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 118\/123) e alegou falta de interesse de agir, ao argumento de que os d\u00e9bitos foram cancelados administrativamente. Ditou culpa exclusiva do autor, ao argumento de que n\u00e3o tinha conhecimento da apreens\u00e3o que se deu no \u00e2mbito da Uni\u00e3o. Citou que o auot possui outros protestos al\u00e9m daqueles mencionados na peti\u00e7\u00e3o inicial e impugnou os pedidos decorrentes do dano moral. Requereu o reconhecimento da preliminar, subsidiariamente a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 124\/127).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 133\/137) impugnou as alega\u00e7\u00f5es trazidas pela r\u00e9 e reiterou os pedidos iniciais.\u00c9 o Relat\u00f3rio.DecidoPasso ao julgamento antecipado da lide, com fulcro no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.O que se pede \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito relativo ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, do ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, de placas ERX4221; o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais equivalente a vinte vezes o valor do protesto e o cancelamento dos protestos, ao argumento de que referido ve\u00edculo foi objeto de pena de perdimento por ter sido utilizado para a pr\u00e1tica de tr\u00e1fico de drogas. Afasto a preliminar arguida pela r\u00e9, haja vista que a presente a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 02\/02\/2017, anteriormente ao cancelamento da d\u00edvida junto ao sistema da r\u00e9. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Fato incontroverso nos autos de que o autor teve seu nome inscrito junto ao cadastro de inadimplentes, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, (Serasa e SCPC), bem como teve seu nome protestado, em decorr\u00eancia de d\u00e9bitos relativo aos IPVAs de 2013 a 2016, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, que foi apreendido judicialmente em 13\/06\/2013.Entretanto, o dano moral pleiteado, n\u00e3o h\u00e1 de ser reconhecido, pois, independentemente do reconhecimento da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, n\u00e3o existe dano moral decorrente do apontamento indevido.Aludida indeniza\u00e7\u00e3o s\u00f3 deve ser reconhecida em favor de quem ostente nome sem qualquer outro apontamento. Da an\u00e1lise dos documentos juntados aos autos, a fls. 23, revela que o nome do autor foi negativado no mesmo Tabeli\u00e3o de Protesto, em decorr\u00eancia de d\u00e9bito relativo a outro ve\u00edculo, de placa CWB2069 e as fls. 37\/38, outros d\u00e9bitos junto ao Serasa, das empresas TIM\/celular, Reniva Comapnhia, Banco Itaucard, It\u00e1u. Se os cadastros de inadimplentes foram criados para dar publicidade a quem concede cr\u00e9dito de quem \u00e9 mau pagador, \u00e9 evidente que a inclus\u00e3o em tela, apesar de il\u00edcita, n\u00e3o configura dano moral. Afinal, \u00e9 justamente mau pagador quem revela o perfil do autor. E s\u00f3 se protege o direito \u00e0 honra de quem efetivamente honre suas obriga\u00e7\u00f5es e mostre, pelo comportamento, considerar relevante ter um nome limpo. Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM PARTE, com fulcro no artigo 487, inciso I, do c\u00f3digo de Processo Civil para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos ao IPVA dos anos de 2013 a 2016, que reca\u00edram em nome do autor, referente ao ve\u00edculo Fiat Uno Vivace, ano 2012, Placas ERX4221, Renavam 00453866000, Chassi 9BD195102C030730. Sem condena\u00e7\u00f5es em honor\u00e1rios, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I. - ADV: GLAUBER RAMOS TONH\u00c3O (OAB 190216\/SP), CLAUDIA ANDRADE FREITAS (OAB 329154\/SP)","despacho":"Anexo Fiscal II  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA JUIZ(A) DE DIREITO IDA IN\u00caS DEL CID ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELAINE CRISTINA SCHAION EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1387","paginaFinal":"1387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002165-67.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"00453866000","numeroUnificado":"1002165-67.2017.8.26.0564|00453866000|.|00453866000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}