{"numero":"1002545-04.2016.8.26.0604","processos":[{"processo":"1002545-04.2016.8.26.0604","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2016 \u00e0s 13:13 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Gilberto Vasconcelos Pereira Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.777,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Pereira Brand\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Golden Promotora - Conglomerado Financeiro Bmg"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sul Financeira Sa Cfi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Stracieri Janchevis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Roberto Ribeiro Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tabita Pereira Rocha"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70071272-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 22:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3134\/3147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2017 Teor do ato: Vistos,Ante a interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (art. 1.010, \u00a71o, do NCPC).Ocorrendo alega\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o preliminar nas contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para se manifestar (art. 1.009, \u00a72o, do NCPC).Cumpridas as formalidades, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.Deixo de exercer o ju\u00edzo de admissibilidade, ficando mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se. Advogados(s): Roberto Stracieri Janchevis (OAB 121366\/SP), Sergio Roberto Ribeiro Filho (OAB 305088\/SP), Tabita Pereira Rocha (OAB 333157\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos,Ante a interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (art. 1.010, \u00a71o, do NCPC).Ocorrendo alega\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o preliminar nas contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para se manifestar (art. 1.009, \u00a72o, do NCPC).Cumpridas as formalidades, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.Deixo de exercer o ju\u00edzo de admissibilidade, ficando mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n\u00ba 170,  ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002545-04.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Pereira  Brand\u00e3o\nRequerido : Golden Promotora  - Conglomerado  Financeiro Bmg e outro\n \nCONCLUS\u00c3O:  \nEm 18  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Sumar\u00e9,  \nDr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto. A  Escte.\nVistos,\nAnte a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o  apelado  para  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es, no  prazo  legal  (art.  1.010,  \u00a71 o\n, do  NCPC).\nOcorrendo alega\u00e7\u00e3o  de  quest\u00e3o  preliminar  nas  contrarraz\u00f5es,  intime-se  o  recorrente  \npara se  manifestar  (art.  1.009,  \u00a72 o\n, do  NCPC).\nCumpridas as  formalidades,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nDeixo de  exercer  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  ficando  mantida  a  senten\u00e7a  por  seus  \npr\u00f3prios fundamentos.  \nIntime-se.\nSumare , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2E589E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 158"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70065182-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3189\/3196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, atualizado desde o ajuizamento, observada a isen\u00e7\u00e3o que decorre da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C. Advogados(s): Roberto Stracieri Janchevis (OAB 121366\/SP), Sergio Roberto Ribeiro Filho (OAB 305088\/SP), Tabita Pereira Rocha (OAB 333157\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, atualizado desde o ajuizamento, observada a isen\u00e7\u00e3o que decorre da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002545-04.2016.8.26.0604 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002545-04.2016.8.26.0604\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Pereira  Brand\u00e3o\nRequerido : Golden Promotora  - Conglomerado  Financeiro Bmg e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Cl\u00e1udia   Herrera   Ximenes\nVistos.\nJOS\u00c9  PEREIRA  BRAND\u00c3O  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  C.C.  \nREVIS\u00c3O  DE  CONTRATO  contra  GOLDEN  PROTOMOTORA  e  SUL  \nFINANCEIRA  S\/A  CFI .\nNa  narrativa  contida  na  inicial  assevera  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  em  2013  \ncompareceu  ao  estabelecimento  da  primeira  r\u00e9  com  intuito  de  contrata\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  \nconsignado,  sendo  que  na  \u00e9poca  possu\u00eda  tr\u00eas  empr\u00e9stimos  consignados,  sendo  um  junto  ao  \nBanco  Ita\u00fa  S\/A  e  dois  junto  \u00e0  Financeira  C.  Souza  Barros  S\/A.  \nNa  ocasi\u00e3o,  a  preposta  da  r\u00e9  insistiu  para  que  o  autor  efetuasse  a  contrata\u00e7\u00e3o  \nde  um  empr\u00e9stimo  para  a  quita\u00e7\u00e3o  dos  referidos  tr\u00eas  empr\u00e9stimos  que  j\u00e1  possu\u00eda,  \nafirmando  que  as  condi\u00e7\u00f5es  seriam  vantajosas,  com  redu\u00e7\u00e3o  de  juros,  bem  como  do  valor  \ndas  parcelas  mensais  e  ainda  com  a  concess\u00e3o  de  um  cr\u00e9dito  ao  mesmo.  Foi-lhe  \napresentada  uma  proposta  de  quita\u00e7\u00e3o  dos  tr\u00eas  empr\u00e9stimos,  sendo  que  o  valor  mensal  das  \nparcelas  do  novo  empr\u00e9stimos  seria  de  R$  1.000,00,  e  que  ele  ainda  receberia  um  cr\u00e9dito  \nno  valor  de  R$  20.000,00.  \nPor\u00e9m,  para  sua  surpresa,  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  dos  empr\u00e9stimos,  foram  efetuados  \ndois  cr\u00e9ditos  em  sua  conta,  no  dia  19  de  mar\u00e7o  de  2.014  lhe  foi  creditado  o  valor  de  R$  \n11.116,87  e  no  dia  24  de  mar\u00e7o  de  2.014,  o  valor  de  R$  1.164,83,  totalizando  o  valor  de  R$  \n12.281,17,  ou  seja,  um  valor  bem  abaixo  do  prometido  por  ocasi\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  \nempr\u00e9stimo.  Al\u00e9m  disso,  o  total  das  duas  parcelas  do  empr\u00e9stimo  \u00e9  de  R$  1.046,61,  valor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D948A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002545-04.2016.8.26.0604 - lauda  2\nque\n supera  a  parcela  de  R$1.000,00  prometida.\nDestarte,  pede  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  que  seja  revisto  o  contrato,  com  \nredu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  dos  empr\u00e9stimos  para  R$  1.000,00,  com  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  \nvalores  pagos  indevidamente  e,  ainda,  que  seja  creditado  na  conta  corrente  do  requerente,  o  \nvalor  referente  a diferen\u00e7a  entre  a proposta  de  contrata\u00e7\u00e3o  e o  efetivamente  concedido  \ncomo  cr\u00e9dito  na  transa\u00e7\u00e3o  contratada,  ou  seja,  o  valor  de  R$7.718,83,  que  dever\u00e1  ser  \natualizado  e  corrigido.  Pede,  ainda,   e  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  em  indeniza\u00e7\u00e3o  \nequivalente  a  10  vezes  a  soma  dos  valores  cobrados  e  concedidos  de  forma  indevida.  \nJuntou  documentos.\nA  r\u00e9  CCB  BRASIL  S\/A  -  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTOS  E \nINVESTIMENTOS  (atual  denomina\u00e7\u00e3o  do  SUL  FINANCEIRA  S\/A  -  CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO)  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.41\/52.  Afirma  que  o  \nautor  contraiu  dois  empr\u00e9stimos  que  resultaram  em  dep\u00f3sitos  das  quantias  de  R$  1.164,83  \ne  R$  11.116,87  conforme  o  item  D  dos  referidos  contratos.  Esclarece  que  os  referidos  \ncontratos  foram  formalizados  para  quitar  empr\u00e9stimos  que  o  consumidor  possui  com  outra  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  caracterizando  a  portabilidade  dos  contratos,  opera\u00e7\u00e3o  esta  realizada  \ncom  o  consentimento  do  autor,  pois  houve  a  quita\u00e7\u00e3o  dos  empr\u00e9stimos  anteriores  nos  \nvalores  de  R$  R$  13.282,33  e  R$  8.037,17,  bem  como  houve  a  libera\u00e7\u00e3o  de  um  saldo  \nremanescente.  Refuta  a  pertin\u00eancia  da  alegada  revis\u00e3o  dos  contratos,  bem  como  o  pedido  \nde  danos  morais.  Pugna  ao  final  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nA   r\u00e9  GOLDEN  PROMOTORA  CONGLOMERADO  BMG  ofertou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.93\/94).  Preliminarmente,  arguiu  a  in\u00e9pcia  da  inicial.  No  m\u00e9rito,  pugnou  \npela  improced\u00eancia.\nHouve r\u00e9plica.\nO   autor  requereu  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica,  enquanto  os  autores  se \ndesinteressaram  da  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D948A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002545-04.2016.8.26.0604 - lauda  3\nDECIDO.\nDesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  raz\u00e3o  pela  qual  conhe\u00e7o  \ndiretamente  do  pedido  em  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInicialmente,  determino  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  constar  a  \natual  raz\u00e3o  social  da  r\u00e9  Sul  Financeira  como  sendo  CCB  BRASIL  S\/A  - CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTOS  E  INVESTIMENTOS.\nFa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias,  inclusive  junto  ao  \nDistribuidor.  \nRejeito  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial,  visto  que  se  encontram  \nadequadamente  preenchidos  os  requisitos  do  art.  319  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  n\u00e3o  se  \nvislumbrando  qualquer  preju\u00edzo  ao  direito  de  defesa.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nIncontroversa  nos  autos  a  celebra\u00e7\u00e3o  dos  contratos  de  empr\u00e9stimos  \nconsignados  juntados  pelo  autor  \u00e0s  fls.18\/23  e  26\/31,  pelos  quais  foram  liberados  atrav\u00e9s  \nde  cr\u00e9dito  em  sua  conta  corrente  os  valores  de  R$  11.116,87  e  R$  1.164,83,  consoante  \nextratos  juntados  \u00e0  inicial,  tendo  constado  expressamente  nas  referidas  aven\u00e7as  que  as  \nimport\u00e2ncia  de  R$  8.037,17  e  R$  13.282,33  seriam  destinadas  \u00e0  quita\u00e7\u00f5es  de  empr\u00e9stimos  \ncontra\u00eddos  pelo  requerente  perante  outras  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nA  alega\u00e7\u00e3o  do  autor,  de  que  lhe  foi  prometido  um  cr\u00e9dito  de  R$  20.000,00,  \nsuperior  aos  valores  a  ele  liberado  de  R$  11.116,87  e  R$  1.164,83,  al\u00e9m  dos  termos  \nestabelecidos  nos  contratos  juntados  aos  autos  n\u00e3o  restou  demonstrada.\nCom  efeito,  os  documentos  de  fls.09  e  12  que  o autor  pretende  sejam  \nconsiderados  como  vinculadores  dos  supostos  termos,  atribu\u00eddos  a  uma  preposta  da  r\u00e9  de  \nnome  Sra.  Dirce,  al\u00e9m  de  encontrarem-se  sem  qualquer  assinatura  ou  rubrica  que  \nidentifique  o  respons\u00e1vel  pela  sua  produ\u00e7\u00e3o,  trazem  consigo  apenas  valores  lan\u00e7ados  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D948A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002545-04.2016.8.26.0604 - lauda  4\nque\n haja  qualquer  informa\u00e7\u00e3o  segura  e  correta  que  se  caracterize  como  in\u00edcio  de  prova  \nescrita  apta  a  corroborar  a  pretens\u00e3o  do  requerente.\nAdemais,  a  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  pleiteada  pelo  autor,  nesse  aspecto,  de  nada  \nserviria  para  comprova\u00e7\u00e3o  do  alegado.\nAssim,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  pr\u00e1tica  de  il\u00edcito  ou  a  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \npor  parte  dos  requeridos,  porque  o  pr\u00f3prio  autor  juntou  aos  autos  os  contratos  por  ele  \nfirmados,  o  que  denota  o  pr\u00e9vio  conhecimento  das  condi\u00e7\u00f5es  das  cl\u00e1usulas  nela  apostas,  \nsem  aduzir  qualquer  v\u00edcio  de  conhecimento.\nConforme  esclarece  Vicente  Greco  Filho,  \u201cO  autor,  na  inicial,  afirma  certos  \nfatos  porque  deles  pretende  determinada  conseq\u00fc\u00eancia  de  direito;  esses  s\u00e3o  os  fatos  \nconstitutivos  que  lhe  incumbe  provar,  sob  pena  de  perder  a  demanda.  A  d\u00favida  ou  \ninsufici\u00eancia  de  prova  quanto  a  fato  constitutivo  milita  contra  o  autor.  O  juiz  julgar\u00e1  o  \npedido  improcedente  se  o  autor  n\u00e3o  provar  suficientemente  o  fato  constitutivo  de  seu  \ndireito\u201d  (Direito  Processual  Civil  Brasileiro,  11\u00aa  ed.,   2\u00ba  vol.,  p\u00e1g.  204).  \nCom  este  quadro  \u00e0  mostra,  a  improced\u00eancia  do  pedido  inicial  \u00e9  a  medida  \nque  se  imp\u00f5e.\nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  nos  termos  do  art.  \n487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condenando  o  autor  no  pagamento  das  custas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  15%  do  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0 causa,  atualizado  desde  o  ajuizamento,  observada  a isen\u00e7\u00e3o  que  decorre  da  \nJusti\u00e7a  Gratuita.\nP.R.I.C.\nDe  S\u00e3o  Paulo  para Sumar\u00e9,  01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D948A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 152"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70011569-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 02\/03\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70009038-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/02\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 41\/52 e 83\/94: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int. Advogados(s): Roberto Stracieri Janchevis (OAB 121366\/SP), Sergio Roberto Ribeiro Filho (OAB 305088\/SP), Tabita Pereira Rocha (OAB 333157\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Fls. 41\/52 e 83\/94: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n\u00ba  170 ,   .  -   Vila  Santana\nCEP:   13170-901  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumare1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002545-04.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002545-04.2016.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Pereira  Brand\u00e3o\nRequerido : Golden Promotora  - Conglomerado  Financeiro Bmg e outro\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  16  de  janeiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel,  \nDr(a).  \nGilberto  Vasconcelos  Pereira  Neto. A  escr.,\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nVistos.\n1.  Fls.  41\/52  e  83\/94:  Manifeste-se  o  autor,  em  r\u00e9plica.\n2.  No  mais,  digam  as  partes  se  tem  interesse  no  julgamento  antecipado  do  feito  \nou  especifiquem  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando-lhes  a  respectiva  \npertin\u00eancia  e  adequa\u00e7\u00e3o  de  forma  concreta,  bem  como  sobre  quais  pontos  de  controv\u00e9rsia  dever\u00e3o  \nelas  incidir,  advertindo-se  de  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  a  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  provas  e  que  o  sil\u00eancio  \nautorizar\u00e1  o  reconhecimento  de  preclus\u00e3o  de  tal  direito  sem  que  se  possa  cerceamento  invocar,  \npresumindo-se,  no  sil\u00eancio,  a  desist\u00eancia  das  porventura  anteriormente  requeridas.\n3.   Caso  as  partes  desejem  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  dever\u00e3o  \napresentar  o  rol  de  testemunhas,  devidamente  qualificado,  j\u00e1  na  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  as  \nprovas  que  pretendem  produzir.  \nPrazo:  10  dias  a  contar  desta  decis\u00e3o.\n4.  Ap\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.\nInt.\nSumare , 16  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1E628A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 19:27 . fls. 141"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o tempestividade contesta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70046262-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/08\/2016 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70045740-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2016 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR567318806TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Golden Promotora - Conglomerado Financeiro Bmg Dilig\u00eancia : 01\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR567318810TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Sul Financeira Sa Cfi Dilig\u00eancia : 29\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70030171-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2016 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A teor do artigo 287 do CPC, deve a peticion\u00e1ria informar seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Roberto Stracieri Janchevis (OAB 121366\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A teor do artigo 287 do CPC, deve a peticion\u00e1ria informar seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n\u00ba 170,  ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002545-04.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Pereira  Brand\u00e3o\nRequerido : Golden Promotora  - Conglomerado  Financeiro Bmg e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nVistos.\nDefiro   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita.   Anote-se.   A   teor   do   artigo   287   do   CPC,  \ndeve   a   peticion\u00e1ria   informar   seu   endere\u00e7o   eletr\u00f4nico.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nSumare , 21  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002545-04.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 14B2183. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 16:53 . fls. 34"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}