{"numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","processos":[{"processo":"1002537-17.2013.8.26.0609","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/05\/2013 \u00e0s 12:16 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Tabo\u00e3o da Serra","juiz":"Rachel de Castro Moreira e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.650,14","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Francisco Andre"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Carlos Ferrero"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70062888-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70062817-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70062732-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 09:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0720\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 3078\/3093","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0720\/2017 Teor do ato: Vistos. P\u00e1gs. 211\/225: raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Processe-se. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis e, a seguir, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as homenagens deste. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. P\u00e1gs. 211\/225: raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Processe-se. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis e, a seguir, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as homenagens deste. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rachel   de   Castro   Moreira   e   Silva\nVistos.  \nP\u00e1gs. 211\/ 225: raz\u00f5es  de  apela\u00e7\u00e3o.  Processe-se.  \nD\u00ea-se  vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  eventual  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis  e,  a  seguir,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribu nal de  Justi\u00e7a,  \ncom  as  homenagens  deste.  \nInt.\nTabo\u00e3o da  Serra , 20  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 21A2EB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 226"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70055851-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0657\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3903\/3910","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0657\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, 1) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida SANAMED SA\u00daDE ANT\u00d4NIO LTDA., julgo extinto o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; 2) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida ITA\u00da SEGUROS S\/A, julgo a a\u00e7\u00e3o parcialmente procedente, resolvendo o m\u00e9rito, na forma do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para conden\u00e1-la ao pagamento de R$ 21.624,61, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde 31\/01\/2012, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde 17\/02\/2017.Pelo princ\u00edpio da causalidade, considerando que, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o, a aus\u00eancia de pagamento extrajudicial se deu por omiss\u00e3o das autoras, imponho a elas os \u00f4nus da sucumb\u00eancia, condenando-as ao pagamento de custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, com base no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na cobran\u00e7a das verbas sucumbenciais deve ser observada a gratuidade de justi\u00e7a deferida \u00e0s autoras.P.R.I. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, 1) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida SANAMED SA\u00daDE ANT\u00d4NIO LTDA., julgo extinto o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; 2) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida ITA\u00da SEGUROS S\/A, julgo a a\u00e7\u00e3o parcialmente procedente, resolvendo o m\u00e9rito, na forma do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para conden\u00e1-la ao pagamento de R$ 21.624,61, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde 31\/01\/2012, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde 17\/02\/2017.Pelo princ\u00edpio da causalidade, considerando que, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o, a aus\u00eancia de pagamento extrajudicial se deu por omiss\u00e3o das autoras, imponho a elas os \u00f4nus da sucumb\u00eancia, condenando-as ao pagamento de custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, com base no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na cobran\u00e7a das verbas sucumbenciais deve ser observada a gratuidade de justi\u00e7a deferida \u00e0s autoras.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002537-17.2013.8.26.0609 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rachel   de   Castro   Moreira   e   Silva\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  proposta  por  T\u00c2NIA  LIMA  OLIVEIRA  PAULINO,  \nTAINA  LIMA  OLIVEIRA  PAULINO  E  THA\u00cdS  LIMA  OLIVEIRA  PAULINO  em  face  de  ITA\u00da  \nSEGUROS  S\/A  e  SANAMED  SA\u00daDE  ANT\u00d4NIO  LTDA.  Narra  a  primeira  autora  que  era  casada  \ncom  Renato  Francisco  Paulino,  falecido  em  31\/01\/2012.  Afirma  que  seu  marido,  como  pessoa  \nvinculada  \u00e0  Sanamed  Sa\u00fade  Santo  Ant\u00f4nio  Ltda.,  aderiu  a  seguro  de  vida  em  grupo  (ap\u00f3lice  n.\u00ba  1-\n93-4761114-0)  de  responsabilidade  do  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.  Alega  que,  diante  do  sinistro,  requereu  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0s  requeridas,  as  quais,  contudo,  se  negaram  \u00e0  cobertura  securit\u00e1ria.  Pede  a \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  que  sejam  as  requeridas  condenadas  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nprevista  no  contrato,  no  valor  de  R$  22.650,14,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  desde  o  \u00f3bito.  A  \ninicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  11\/19.\nA  decis\u00e3o  de  fl.  27  deferiu  \u00e0  autora  a  gratuidade  de  justi\u00e7a.\nA  requerida  Sanamed  Sa\u00fade  Santo  Ant\u00f4nio  Ltda.  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  \n41\/48,  juntando  os  documentos  de  fls.  49\/72.  Preliminarmente,  alega  sua  ilegitimidade  passiva.  \nAfirma  que  o  titular  do  seguro  era  seu  funcion\u00e1rio,  abrangido  por  seguro  de  vida  em  grupo  \ncontratado  em  favor  do  corpo  de  empregados.  Aduz  que,  diante  do  \u00f3bito  do  segurado,  se  \ndisponibilizou  a  ajudar  a  fam\u00edlia  e  encaminhou  a  documenta\u00e7\u00e3o  para  an\u00e1lise  da  seguradora.  \nSustenta  que,  contudo,  n\u00e3o  possui  responsabilidade  pelo  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  ou  pela  \nregula\u00e7\u00e3o  do  seguro.  No  m\u00e9rito,  reafirma  n\u00e3o  possuir  responsabilidade  pelo  pagamento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o.\nA requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  73\/84.  Exp\u00f5e  que,  \ndepois  de  informado  o  sinistro  em  24\/11\/2012,  solicitou  \u00e0s  autoras  alguns  documentos  necess\u00e1rios  \npara  o  prosseguimento  da  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  quais  sejam:  1)  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  casamento  \natualizada;  2)  p\u00e1ginas  4,  15  a  21  da  guia  de  recolhimento  do  FGTS  referente  ao  m\u00eas  anterior  a  data  \ndo  sinistro  (dezembro\/2011),  constando  os  nomes  de  todos  os  funcion\u00e1rios  da  empresa;  3)  c\u00f3pia  \ndo  CPF  dos  filhos  do  falecido;  4)  autoriza\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  conta  poupan\u00e7a  para  os  filhos  do  \nfalecido;  5)  c\u00f3pia  do  comprovante  de  resid\u00eancia  do  segurado  e  da  autora  T\u00e2nia.  Coloca  que,  \ncontudo,  tais  documentos  n\u00e3o  foram  apresentados,  o  que  inviabilizou  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  preliminarmente,  alega  a  falta  de  interesse  de  agir  ante  a  aus\u00eancia  de  aviso  de  sinistro.  No  \nm\u00e9rito,  sustenta  a  impossibilidade  de  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro.  Justifica  a  necessidade  de  cada  um  dos  \ndocumentos  mencionados  para  a  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro.  Afirma  que,  tratando-se  de  seguro  de  vida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 20C8BD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:46 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002537-17.2013.8.26.0609 - lauda  2\nna\n modalidade  capital  global,  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  guia  de  recolhimento  do  FGTS  referente  ao  m\u00eas  \nanterior  \u00e0  data  do  sinistro  \u00e9  essencial  para  verificar  se  o  falecido  estava  no  rol  de  vidas  seguradas  e  \npara  apura\u00e7\u00e3o  do  capital  individual.  Subsidiariamente,  requer  a  intima\u00e7\u00e3o  das  autoras  para  juntada  \ndos  documentos  faltantes.  Quanto  ao  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  a  requerida  sustenta  que  ela  deve  ser  \ncalculada  dividindo-se  o  capital  b\u00e1sico  global  contratado  pelo  estipulante   pelo  n\u00famero  de  \nfuncion\u00e1rios.  Afirma  que,  no  caso,  por  essa  conta,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  corresponde  a  R$  \n21.624,61  e  n\u00e3o  R$  22.6520,14,  como  pretendem  as  autoras.  Tece  considera\u00e7\u00f5es  a  respeito  da  \nimpossibilidade  de  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios,  verbas  de  sucumb\u00eancia  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  \nJuntou  os  documentos  de  fls.  85\/117.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  121\/123.\nInstadas  as  partes  \u00e0  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  a  autora  pugnou  pela  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral  e  a  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  pediu  a  intima\u00e7\u00e3o  das  autoras  para  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos  elencados  na  inicial  (fls.  127  e  128\/129).\nAs  autoras  se  manifestaram  \u00e0s  fls.  140\/142.  Alegaram  que  j\u00e1  haviam  entregue  a  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  requerida  por  duas  vezes  e  formularam  proposta  de  acordo.  \nA  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  formulou  contraproposta  \u00e0s  fls.  148\/150,  que  foi  \nrejeitada  pelas  autoras  (fls.  154\/155).\nPela  decis\u00e3o  de  fl.  161  foi  determinada  \u00e0s  autoras  a  juntada  dos  documentos  \nexigidos  pela  seguradora  para  possibilitar  a  libera\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  determina\u00e7\u00e3o  cumprida  \u00e0s  \nfls.  164\/172  e  176\/177.\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  manifestou  \u00e0s  fls.  193\/196.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  nos  termos  do  artigo  \n355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  se  trata  de  quest\u00e3o  a  ser  elucidada  pela  an\u00e1lise  \nde  prova  documental,  sendo  impertinente  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia.\nInicialmente,  comporta  acolhimento  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  da  \nrequerida  Sanamed  Sa\u00fade  Santo  Ant\u00f4nio  Ltda.  De  fato,  trata-se  de  estipulante  do  seguro  de  vida  \nem  grupo,  empregadora  do  falecido  (fl.  72),  sem  responsabilidade  para  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria,  raz\u00e3o  pela  qual  indevida  a  sua  inclus\u00e3o  no  polo  passivo.\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  merece  acolhida  a  preliminar  de  aus\u00eancia  de  interesse  de  agir  \narguida  pela  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.  De  fato,  h\u00e1  pretens\u00e3o  resistida,  na  medida  em  que  as  \nautoras  alegam  o  cumprimento  dos  requisitos\/apresenta\u00e7\u00e3o  de  todos  os  documentos  necess\u00e1rios  \npara  o  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  ao  passo  que  a  requerida  entende  que  elas  n\u00e3o  tomaram  todas  \nas  provid\u00eancias  imprescind\u00edveis  para  tanto.  Al\u00e9m  disso,  o  feito  tramita  h\u00e1  mais  de  04  anos,  sendo  \nque  ao  longo  da  instru\u00e7\u00e3o  determinou-se  a  juntada  de  documentos  por  parte  das  autoras,  sem  que  \nainda  tenha  sido  realizado  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  seria  at\u00e9  contradit\u00f3rio  o  \nreconhecimento,  nesse  momento,  de  falta  de  interesse  processual.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 20C8BD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:46 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002537-17.2013.8.26.0609 - lauda  3\nNo\n m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  parte.\n\u00c9  certo  que,  para  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  no  caso  de  sinistro,  necess\u00e1ria  a  \nformula\u00e7\u00e3o  de  requerimento  perante  a  seguradora,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documenta\u00e7\u00e3o  para  \nan\u00e1lise  do  preenchimento  dos  pressupostos  contratuais.  No  caso,  na  cl\u00e1usula  15.4  das  condi\u00e7\u00f5es  \ngerais  do  seguro  de  vida  em  grupo  (fl.  109  e  seguintes),  \u00e9  previsto  o  procedimento  em  caso  de  \nsinistro,  e  s\u00e3o  listados  os  documentos  que  devem  ser  entregues  pelos  benefici\u00e1rios.  \nA  inicial  veio  acompanhada  com  protocolo  de  entrega  de  documentos  (fl.  19),  que  \nas  autoras  alegam  que  eram  suficientes  para  viabilizar  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  No  entanto,  \nverifica-se  que  os  documentos  ali  mencionados  n\u00e3o  contemplam  todos  os  exigidos  na  ap\u00f3lice,  \nfaltando  os  indicados  na  contesta\u00e7\u00e3o,  notadamente  a  autoriza\u00e7\u00e3o  para  cr\u00e9dito  em  conta  para  os  \nfilhos  do  segurado  e certid\u00e3o  de  casamento  atualizada.  Destaca-se  que,  de  fato,  a certid\u00e3o  de  \ncasamento  apresentada  pelas  autoras  (fl.  14)  n\u00e3o  estava  atualizada,  de  modo  que  n\u00e3o  comprovava  \na  exist\u00eancia  do  v\u00ednculo  matrimonial  ao  tempo  do  \u00f3bito  do  segurado,  sendo  pertinente  a  exig\u00eancia,  \npor  parte  da  seguradora,  da  certid\u00e3o  posterior  ao  \u00f3bito.  E  sem  o  documento  indicando  a  conta  \ncorrente  para  pagamento  do  valor  devido  aos  filhos  do  segurado,  n\u00e3o  era  poss\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  \ndeste  no  \u00e2mbito  administrativo.\n  N\u00e3o  obstante,  ao  longo  da  instru\u00e7\u00e3o  foram  juntados  todos  os  documentos  \nnecess\u00e1rios  para  verifica\u00e7\u00e3o  da  legitimidade  para  o  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  E,  mesmo  assim,  \nn\u00e3o  houve  a  quita\u00e7\u00e3o  desta,  de  modo  que  se  imp\u00f5e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  seguradora  ao  seu  pagamento.  \nQuanto  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  lembra-se  que  se  trata  de  mera  atualiza\u00e7\u00e3o  do  valor  \nda  moeda,  sendo  devida  desde  a  data  do  sinistro\/\u00f3bito,  conforme,  ali\u00e1s,  disp\u00f5e  o  item  15.8   das  \ncondi\u00e7\u00f5es  gerais  da  ap\u00f3lice  (fl.  111).  No  entanto,  de  fato,  como  apontado  em  contesta\u00e7\u00e3o  e  no  \nparecer  ministerial,  no  caso,  apenas  \u00e9  poss\u00edvel  falar  em  mora  a  partir  da  juntada  aos  autos,  pelas  \nautoras,  dos  documentos  exigidos  na  ap\u00f3lice,  ou  seja,  a  partir  de  17\/02\/2017,  data  da  juntada  dos  \ndocumentos  de  fls.  167\/172,  os  quais  j\u00e1  viabilizavam  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nNo  que  tange  ao  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  a  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  exp\u00f4s  em  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  de  forma  fundamentada,  as  raz\u00f5es  pela  qual  ela  deve  ser  fixada  em  R$  21.624,61  e  \nn\u00e3o  em  R$  22.650,14,  como  pedido  pelas  autoras.  E  estas  n\u00e3o  apresentaram  fundamento  para  \njustificar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendido,  o  que  autoriza  o  acolhimento  do  valor  indicado  pela  \nrequerida  como  correto.\nPelo  exposto,  1)  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  requerida  SANAMED  SA\u00daDE  ANT\u00d4NIO  LTDA.,  \njulgo  extinto  o  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  485,  VI,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil;  2)  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  requerida  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  julgo  a  a\u00e7\u00e3o  parcialmente  \nprocedente,  resolvendo  o  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  \nconden\u00e1-la  ao  pagamento  de  R$  21.624,61,  atualizado  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  desde  31\/01\/2012,  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  \ndesde  17\/02\/2017.\nPelo princ\u00edpio  da  causalidade,  considerando  que,  conforme  fundamenta\u00e7\u00e3o,  a \naus\u00eancia  de  pagamento  extrajudicial  se  deu  por  omiss\u00e3o  das  autoras,  imponho  a  elas  os  \u00f4nus  da  \nsucumb\u00eancia,  condenando-as  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  com  base  no  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 20C8BD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:46 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002537-17.2013.8.26.0609 - lauda  4\nProcesso\n Civil.  Na  cobran\u00e7a  das  verbas  sucumbenciais  deve  ser  observada  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  \ndeferida  \u00e0s  autoras.\nP.R.I.\nTabo\u00e3o  da Serra , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 20C8BD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:46 . fls. 208"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0637\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 3142\/3154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0637\/2017 Teor do ato: Vistos. Baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o para remessa \u00e0 1\u00aa MMa. Ju\u00cdza de Direito Auxilar desta Comarca Dra. Rachel de Castro Moreira e Silva. Proceda a Serventia o necess\u00e1rio com presteza. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o para remessa \u00e0 1\u00aa MMa. Ju\u00cdza de Direito Auxilar desta Comarca Dra. Rachel de Castro Moreira e Silva. Proceda a Serventia o necess\u00e1rio com presteza. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   N\u00e9lson   Ricardo   Casalleiro\nVistos.  \nBaixo os  autos  em  cart\u00f3rio  sem  decis\u00e3o  para  remessa  \u00e0  1\u00aa  MMa.  Ju\u00cdza  de  Direito  \nAuxilar desta  Comarca  Dra.  Rachel  de  Castro  Moreira  e  Silva . \nProceda a  Serventia  o  necess\u00e1rio  com  presteza.  \nInt.\nTabo\u00e3o da  Serra , 24  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 207EC90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 13:50 . fls. 202"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70023290-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/05\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70021432-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP Data: 25\/04\/2017 19:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 3006\/3009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de p\u00e1g. 161, parte final, determino a remessa dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de p\u00e1g. 161, parte final, determino a remessa dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: \n4787-3004,  Tabo\u00e3o da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)  de Direito:  Dr(a). N\u00e9lson  Ricardo  Casalleiro\nVistos.\nNos  termos  da  decis\u00e3o  de  p\u00e1g.  161,  parte  final,  determino  a  remessa  dos  autos  ao  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  para  que  se  manifeste  sobre  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o  e  ap\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\n                          Tabo\u00e3o  da Serra , 20  de  abril  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 1B333EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 187"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 2880\/2891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70011600-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 13\/03\/2017 23:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o ante a juntada dos documentos de p\u00e1gs. 175-177.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o ante a juntada dos documentos de p\u00e1gs. 175-177.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: \n4787-3004,  Tabo\u00e3o da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)  de Direito:  Dr(a). N\u00e9lson  Ricardo  Casalleiro\nVistos.\nAbra-se  nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  manifesta\u00e7\u00e3o  ante  a  juntada  dos  \ndocumentos  de  p\u00e1gs.  175-177.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\n                          Tabo\u00e3o  da Serra , 09  de  mar\u00e7o  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 196C1F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 180"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70008087-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 21\/02\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70007815-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/02\/2017 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70007332-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/02\/2017 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Vistos.Em que pese a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de p\u00e1g. 160, determino que a parte autora, no prazo de 15 dias, providencie os documentos exigidos pela seguradora para possibilitar a libera\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 127).Com a juntada do documento, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em que pese a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de p\u00e1g. 160, determino que a parte autora, no prazo de 15 dias, providencie os documentos exigidos pela seguradora para possibilitar a libera\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 127).Com a juntada do documento, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: \n4787-3004,  Tabo\u00e3o da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz  de Direito:  Dr. N\u00e9lson  Ricardo  Casalleiro\nVistos.\nEm  que  pese  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  de  p\u00e1g.  160,  determino  que  a  \nparte  autora,  no  prazo  de  15  dias,  providencie  os  documentos  exigidos  pela  seguradora  para  \npossibilitar  a  libera\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g.  127).\nCom  a  juntada  do  documento,  abra-se  nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  que  \nse  manifeste  sobre  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o  e  ap\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\n                          Tabo\u00e3o  da Serra , 16  de  janeiro  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 177EF19. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 161"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70043038-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP Data: 22\/09\/2016 19:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70043022-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP Data: 22\/09\/2016 18:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70037387-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/08\/2016 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2016 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 autora da proposta oferecida pela Seguradora \u00e0s fls. 148\/150.Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 autora da proposta oferecida pela Seguradora \u00e0s fls. 148\/150.Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: \n4787-3004,  Tabo\u00e3o da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)  de Direito:  Dr(a). N\u00e9lson  Ricardo  Casalleiro\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  autora  da  proposta  oferecida  pela  Seguradora  \u00e0s  fls.  148\/150.\nAp\u00f3s,  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nIntime-se.\n                          Tabo\u00e3o  da Serra , 16  de  agosto  de 2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 12D1CE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 151"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70021150-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2016 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70020897-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2016 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2119 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls 140\/142: Manifeste-se os r\u00e9us em rela\u00e7\u00e3o a proposta de acordo formulada pela autora.Int Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls 140\/142: Manifeste-se os r\u00e9us em rela\u00e7\u00e3o a proposta de acordo formulada pela autora.Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nVistos.  \nFls 140\/142:  Manifeste-se  os  r\u00e9us  em  rela\u00e7\u00e3o  a  proposta  de  acordo  \nformulada pela  autora.\nInt\nTabo\u00e3o da  Serra , 17  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo F63A1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 17\/05\/2016 \u00e0s 15:37 . fls. 144"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70011474-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/03\/2016 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2016 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora da manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de fls. 127. Ap\u00f3s, conclusos. Int Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora da manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de fls. 127. Ap\u00f3s, conclusos. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nVistos.  \nCi\u00eancia \u00e0  autora  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  fls.  127.\nAp\u00f3s, conclusos.\nInt\nTabo\u00e3o da  Serra , 09  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo D5AE62. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 09\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 137"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.15.70040606-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP Data: 26\/11\/2015 18:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0845\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1989 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0845\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista a presen\u00e7a de menores imp\u00faberes no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Tarjem-se estes autos. Ap\u00f3s, conclusos. Int Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista a presen\u00e7a de menores imp\u00faberes no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Tarjem-se estes autos. Ap\u00f3s, conclusos. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nVistos.  \nTendo em  vista  a  presen\u00e7a  de  menores  imp\u00faberes  no  polo  ativo  desta  \na\u00e7\u00e3o, abra-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  Tarjem-se  estes  autos.\nAp\u00f3s, conclusos.\nInt\nTabo\u00e3o da  Serra , 13  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 9FBC6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 14\/10\/2015 \u00e0s 13:16 . fls. 131"}},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.15.70019784-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/07\/2015 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.15.70019433-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/07\/2015 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1915 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2015 Teor do ato: Aviso do cart\u00f3rio:Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia dentro do prazo legal e informem se h\u00e1 interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do CPC. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso do cart\u00f3rio:Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia dentro do prazo legal e informem se h\u00e1 interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.15.70008118-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/04\/2015 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1850 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2015 Teor do ato: Aviso do Cart\u00f3rio: Ante a tempestividade, manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Francisco Carlos Ferrero (OAB 262059\/SP), Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso do Cart\u00f3rio: Ante a tempestividade, manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.14.40020585-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2014 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.14.40019884-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2014 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 26 de setembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR267823335TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1002537-17.2013.8.26.0609-0004, emitido para SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 20 de setembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR267823327TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1002537-17.2013.8.26.0609-0003, emitido para Ita\u00fa Seguros S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1605 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2014 Teor do ato: Vistos. Fl. 32: aguarde-se o decurso do prazo de Defesa dos requeridos. Int. Advogados(s): Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl. 32: aguarde-se o decurso do prazo de Defesa dos requeridos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba  96 ,   .  -   Parque  Pinheiros\nCEP:   06767-230  -   Tabo\u00e3o  da  Serra  -   SP\nTelefone:   4787-3004  -  E-mail:   taboao1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ediliz   Claro   de   Vicente   Reginato\nVistos.\nFl.  32:  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  de  Defesa  dos  requeridos.  \nInt.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 13  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 26AE95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDILIZ CLARO DE VICENTE REGINATO, liberado nos autos em 28\/02\/2014 \u00e0s 13:57 . fls. 33"}},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 1002537-17.2013.8.26.0609\/80003 - Classe: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Pagamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40014587-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2013 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0907\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1537 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0907\/2013 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Cite-se os requeridos para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Sem preju\u00edzo, providencie a requerente a juntada aos autos do documento que comprova a recusa das r\u00e9s em pagarem o valor do seguro. Intime-se. Advogados(s): Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Cite-se os requeridos para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Sem preju\u00edzo, providencie a requerente a juntada aos autos do documento que comprova a recusa das r\u00e9s em pagarem o valor do seguro. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: 4787-3004,  \nTabo\u00e3o  da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 31\/10\/2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Dr.(a).  EDILIZ  CLARO  DE  VICENTE  \nREGINATO  \n Juiz(a)  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca   de  Tabo\u00e3o  da  Serra.  Eu,  \n_________,( Escrevente  T\u00e9cnico),  digitei.\nVistos.\nDefiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nCite-se  os  requeridos  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  prazo  \nde  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nSem  preju\u00edzo,  providencie  a  requerente  a  juntada  aos  autos  do  documento  que  \ncomprova  a  recusa  das  r\u00e9s  em  pagarem  o  valor  do  seguro.\nIntime-se.\nTabo\u00e3o  da  Serra ,31  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo 1B8843. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDILIZ CLARO DE VICENTE REGINATO, liberado nos autos em 07\/11\/2013 \u00e0s 10:22 . fls. 27"}},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40005457-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/06\/2013 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40005457-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/06\/2013 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40005428-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2013 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0457\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1438 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0457\/2013 Teor do ato: Vistos. Para a an\u00e1lise do pedido de Justi\u00e7a gratuita formulado, providencie a autora c\u00f3pia de seu comprovante de benef\u00edcios previdenci\u00e1rio. Sem preju\u00edzo, encaminhe nova c\u00f3pia do documento de p\u00e1gina 18, pois ileg\u00edvel. Prazo: 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Fernando Francisco Andre (OAB 297196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Para a an\u00e1lise do pedido de Justi\u00e7a gratuita formulado, providencie a autora c\u00f3pia de seu comprovante de benef\u00edcios previdenci\u00e1rio. Sem preju\u00edzo, encaminhe nova c\u00f3pia do documento de p\u00e1gina 18, pois ileg\u00edvel. Prazo: 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 1002537-17.2013.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002537-17.2013.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : TANIA LIMA OLIVEIRA  PAULINO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ediliz   Claro   de   Vicente   Reginato\nVistos.\nPara  a  an\u00e1lise  do  pedido  de  Justi\u00e7a  gratuita  formulado,  providencie  a  autora  c\u00f3pia  \nde  seu  comprovante  de  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rio.  \nSem  preju\u00edzo,  encaminhe  nova  c\u00f3pia  do  documento  de  p\u00e1gina  18,  pois  ileg\u00edvel.\nPrazo:  10  (dez)  dias.\nInt.\nTabo\u00e3o da  Serra , 14  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002537-17.2013.8.26.0609 e c\u00f3digo E5592. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDILIZ CLARO DE VICENTE REGINATO, liberado nos autos em 18\/06\/2013 \u00e0s 09:32 . fls. 20"}},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Monit\u00f3ria para Procedimento Ordin\u00e1rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40003526-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/05\/2013 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.13.40003526-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/05\/2013 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/05\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/06\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/12\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/07\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/11\/2015","tipo":"Parecer do MP"},{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Parecer do MP"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Parecer do MP"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Parecer do MP"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":109,"total_andamentos":109}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666163556","codPublicacaoOrigem":"1134054606","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de p\u00e1g. 161, parte final, determino a remessa dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3008","paginaFinal":"3008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864845","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21931959","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 11:12:15:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"394347116","codPublicacaoOrigem":"713453780","dataDivulgacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1989","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos. Tendo em vista a presen\u00e7a de menores imp\u00faberes no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Tarjem-se estes autos. Ap\u00f3s, conclusos. Int - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0845\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2532","paginaFinal":"2532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"540729","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9751361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Oct 15 2015 10:19:36:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763084108","codPublicacaoOrigem":"1205271841","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos. P\u00e1gs. 211\/225: raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Processe-se. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para eventual contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis e, a seguir, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as homenagens deste. Int. - ADV: FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/ SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0720\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3084","paginaFinal":"3084","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929938","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26561283","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 01:37:56:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":"211\/225","numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609|211\/225","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"309440177","codPublicacaoOrigem":"639107172","dataDivulgacao":"Mar 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1850","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Aviso do Cart\u00f3rio: Ante a tempestividade, manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THAIS GALV\u00c3O CAMILHER PELUZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1841","paginaFinal":"1841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"481189","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5587517","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 20 2015 02:35:59:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"481607894","codPublicacaoOrigem":"870685669","dataDivulgacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2119","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Vistos. [Ff][Ll][Ss.] 140\/142: Manifeste-se os r\u00e9us em rela\u00e7\u00e3o a proposta de acordo formulada pela autora.Int - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0360\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2532","paginaFinal":"2532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"678165","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13129588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 18 2016 09:44:09:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":"140\/142","numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609|140\/142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"349516918","codPublicacaoOrigem":"674470268","dataDivulgacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1915","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Aviso do cart\u00f3rio:Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia dentro do prazo legal e informem se h\u00e1 interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do CPC. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2433","paginaFinal":"2433","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"507573","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8083625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2015 11:32:00:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641191600","codPublicacaoOrigem":"1109481496","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos.Abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o ante a juntada dos documentos de p\u00e1gs. 175-177.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0122\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2884","paginaFinal":"2884","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"848162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20624541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:33:01:233PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742683979","codPublicacaoOrigem":"1192406689","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos. Baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o para remessa \u00e0 1\u00aa MMa. Ju\u00cdza de Direito Auxilar desta Comarca Dra. Rachel de Castro Moreira e Silva. Proceda a Serventia o necess\u00e1rio com presteza. Int. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/ SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0637\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3144","paginaFinal":"3144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"918192","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25714145","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 07:43:50:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448652990","codPublicacaoOrigem":"819418798","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora da manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de fls. 127. Ap\u00f3s, conclusos. Int - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2575","paginaFinal":"2575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"641446","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11754012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 09:47:47:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528877117","codPublicacaoOrigem":"932836943","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 autora da proposta oferecida pela Seguradora \u00e0s fls. 148\/150.Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Intime-se. - ADV: FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3086","paginaFinal":"3086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726986","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15101540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378322","usuarioCadastro":"eloisa.araujo","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 01:52:08:287PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613821016","codPublicacaoOrigem":"1080075093","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Vistos.Em que pese a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de p\u00e1g. 160, determino que a parte autora, no prazo de 15 dias, providencie os documentos exigidos pela seguradora para possibilitar a libera\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 127).Com a juntada do documento, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que se manifeste sobre o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o.Intimese. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0016\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO DA SILVA FONSECA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3564","paginaFinal":"3564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"829543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19325865","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:50:15:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748150805","codPublicacaoOrigem":"1195788725","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002537-17.2013.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002537-17.2013.8.26.0609 - Procedimento Comum - Pagamento - TANIA LIMA OLIVEIRA PAULINO - Ita\u00fa Seguros S\/A - - SANAMED SA\u00daDE SANTO ANTONIO LTDA - Pelo exposto, 1) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida SANAMED SA\u00daDE ANT\u00d4NIO LTDA., julgo extinto o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; 2) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida ITA\u00da SEGUROS S\/A, julgo a a\u00e7\u00e3o parcialmente procedente, resolvendo o m\u00e9rito, na forma do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para conden\u00e1-la ao pagamento de R$ 21.624,61, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde 31\/01\/2012, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde 17\/02\/2017. Pelo princ\u00edpio da causalidade, considerando que, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o, a aus\u00eancia de pagamento extrajudicial se deu por omiss\u00e3o das autoras, imponho a elas os \u00f4nus da sucumb\u00eancia, condenando-as ao pagamento de custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, com base no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na cobran\u00e7a das verbas sucumbenciais deve ser observada a gratuidade de justi\u00e7a deferida \u00e0s autoras.P.R.I. - ADV: FRANCISCO CARLOS FERRERO (OAB 262059\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), FERNANDO FRANCISCO ANDRE (OAB 297196\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0657\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3905","paginaFinal":"3905","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:02:12:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002537-17.2013.8.26.0609","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1002537-17.2013.8.26.0609|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}