{"numero":"1002820-50.2016.8.26.0022","processos":[{"processo":"1002820-50.2016.8.26.0022","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/10\/2016 \u00e0s 13:40 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Amparo","juiz":"Fernando Leonardi Campanella","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sandra Maria Giglio Camilotti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Jos\u00e9 Marchi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Leandra Maira Aio Cerezer"},{"tipo":"Preposta","nome":"Eliane Oliveira Gomes"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que foi requerido o cumprimento de senten\u00e7a (in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o) do presente feito, o qual ter\u00e1 seu tr\u00e2mite pelo processo digital distribu\u00eddo sob n\u00ba 0004563-78.2017.8.26.0022.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0004563-78.2017.8.26.0022 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70022074-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 09\/10\/2017 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70021994-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 06\/10\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 311\/315 transitou em julgado em 15\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70019356-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTES as pretens\u00f5es para: A) DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bitos em nome do de cujus Dirceu Camilotti, relativos as parcelas dos contratos de empr\u00e9stimos por ele celebrados, registrados sob n\u00ba 00020628848-2 e 00039282571-7, quitados em raz\u00e3o do seu \u00f3bito; B) CONDENAR o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de retirar toda restri\u00e7\u00e3o existente em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em nome do de cujus Dirceu Camilotti, decorrente dos dois contratos de m\u00fatuos acima mencionados, fixando-se o prazo de 10 (dez) dias; C) CONDENAR o banco r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, o importe de R$8.000,00 (oito mil reais), devidamente corrigido e atualizado a contar da presente data (S\u00famula 362 do STJ) atrav\u00e9s da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, bem como acrescido de juros legais de 1% ao m\u00eas, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o, ambos at\u00e9 a ocorr\u00eancia do pagamento. Descabe a imposi\u00e7\u00e3o de custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios neste primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme previs\u00e3o do artigo 55, primeira parte, da Lei dos Juizados Especiais.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo  - SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002820-50.2016.8.26.0022 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002820-50.2016.8.26.0022\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Sandra Maria Giglio  Camilotti\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Fernando   Leonardi   Campanella\nVISTOS .\nSANDRA  MARIA  GIGLIO  CAMILOTTI  ajuizou  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  e  indenizat\u00f3ria  contra  o  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  por  meio  da  \nqual  visa  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  atrelados  a  dois  contratos  de  \nempr\u00e9stimos  consignados,  extintos  em  raz\u00e3o  do  falecimento  do  contratante,  seu  ex-\nesposo  Dirceu  Camilotti,  havendo  comunica\u00e7\u00e3o  do  evento  e  pedido  de  encerramento  das  \ncontas  banc\u00e1rias,  bem  como  a  retirada  da  negativa\u00e7\u00e3o  operada  contra  o  de  cujus,  al\u00e9m  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$30.000,00,  frente  aos  dissabores  \nexperimentados,  post  mortem,  pelo  falecido.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  (art.  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95).\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nCONCEDO\n a  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nInexistem  preliminares  e\/ou  mat\u00e9rias  prejudiciais,  assim  \ncomo  nulidades  e\/ou  irregularidades.\nA autora  \u00e9  vi\u00fava  do  falecido  Dirceu  Camilotti  ( cf.  certid\u00f5es  de  \ncasamento  \u2013  fls.  16  e  de  \u00f3bito  \u2013  fls.  19 ), reunindo,  na  esteira  do  art.  12,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nCC\/02,  legitima\u00e7\u00e3o  para  o  ingresso  da  presente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1FA91F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA e JUAN PAUL FALCONI CONTE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:55 . fls. 311\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo  - SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002820-50.2016.8.26.0022 - lauda  2\nObserva-se\n pelo  documento  de  fl.  19  que  o  de  cujus  \nfalecera  em  23.07.16 ,  havendo  comunica\u00e7\u00e3o  de  seu  \u00f3bito,  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  em  02.08.16  \n(fls.  52),  com  encerramento  formal  das  contas  em  02  e  03\/agosto\/2016  (fls.  36\/39,  43\/45  \ne  48\/50).\nOcorre que,  mesmo  constando  no  cadastros  internos  da  r\u00e9,  \ndesde  09.08.16 ,  as  contas  banc\u00e1rias  como  encerradas  (fls.  294),  o  nome  do  de  cujus  \nveio  a  ser  negativado  por  d\u00edvida  por  inadimpl\u00eancia  de  parcelas  atreladas  a  um  dos  \ncontratos  de  empr\u00e9stimos  (fls.  73),  \u00e9poca  em  que  a  d\u00edvida  j\u00e1  se  encontrava  quitada,  haja  \nvista  o  \u00f3bito  do  mutu\u00e1rio,  evento  extintivo  da  obriga\u00e7\u00e3o  (cf.  cl\u00e1usula  07  do  contrato  de  \nades\u00e3o  celebrado  \u2013  fls.  29) .  \nE n\u00e3o  \u00e9  s\u00f3.  Mesmo  ap\u00f3s  todas  as  provid\u00eancias  adotadas  \npela  autora,  o  banco  r\u00e9u  insiste,  mensalmente,  em  enviar  cartas  de  cobran\u00e7a  das  \nparcelas  relativas  aos  contratos,  acompanhada  de  boletos  e  propostas  de  acordo  para  \nquita\u00e7\u00e3o  (fls.  56,  57,  59,  70,  72,  75,  77\/79,  80\/81,  83\/85  e  86\/87).  \nEm  sede  de  resposta,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  se  limitou  a  \nsustentar  n\u00e3o  lhe  ter  sido  encaminhado  a  certid\u00e3o  de  \u00f3bito,  situa\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  coaduna  \ncom  o  teor  do  requerimento  que  lhe  foi  endere\u00e7ado,  comunicando  o  falecimento  do  \ncorrentista  (fls.  52).\nAdemais, em  havendo  d\u00favidas  sobre  o  evento,  competia  ao  \nbanco,  antes  de  insistir  nos  pagamentos,  valendo-se  da  mesma  via  adotada  para  \nimpingir  as  cobran\u00e7as,  postular  a  complementa\u00e7\u00e3o  dos  documentos  que  entendia  \nnecess\u00e1rios.\nAssim, percebe-se  claramente  que  o  banco-r\u00e9u,  por  falha  \nem  seu  sistema  ao  n\u00e3o  proceder  a  baixa  do  d\u00e9bito  (quitado),  negativou  indevidamente  o  \nnome  do  falecido  com  quem  celebrara  contrato s de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  (fls.  30\/32  e  33\/35),  \nal\u00e9m  de  insistir  exaustivamente  na  persegui\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  que  n\u00e3o  mais  existia  . \nEnt\u00e3o,  inexistindo  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  no  sentido  de  que  \no  \u00f3bito  do  correntista-mutu\u00e1rio  n\u00e3o  implicaria,  no  caso  em  apre\u00e7o,  em  extin\u00e7\u00e3o  dos  \ncontratos  de  empr\u00e9stimos,  sendo  aspecto  incontroverso  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  da  d\u00edvida,  \nadvindo  com  o  evento  morte  do  devedor,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  e  a  \nretirada  da  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  de  cujus  s\u00e3o  medidas  que  se  imp\u00f5em.\nA  pretens\u00e3o  tamb\u00e9m  versa  sobre  danos  morais.  \u00c9  cedi\u00e7o  \nque  a  negativa\u00e7\u00e3o  operada  gera  presumido  abalo,  em  raz\u00e3o  da  restri\u00e7\u00e3o,  com  ofensa  \u00e0  \nhonra,  a  reclamar  repara\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1FA91F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA e JUAN PAUL FALCONI CONTE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:55 . fls. 312\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo  - SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002820-50.2016.8.26.0022 - lauda  3\nO\n preju\u00edzo  moral,  portanto,  est\u00e1  comprovado  in  re  ipsa ,  com  \na  consuma\u00e7\u00e3o  da  injusta  anota\u00e7\u00e3o.\nNa concep\u00e7\u00e3o  moderna  da  teoria  da  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  \nmorais,  prevalece,  de  in\u00edcio,  a  orienta\u00e7\u00e3o  de  que  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  agente  se  opera  \npor  for\u00e7a  de  simples  viola\u00e7\u00e3o.  Com  isso,  verificado  o  evento  danoso,  surge,  ipso  facto ,  a  \nnecessidade  de  repara\u00e7\u00e3o,  uma  vez  presentes  os  pressupostos  de  direito.  \nIn  casu ,  a  ofensa  ocorreu  post  mortem ,  e,  conquanto  sejam  \nintransmiss\u00edveis  os  direitos  da  personalidade  (art.  11  do  CC\/02),  \u00e9  reconhecida  a \nlegitimidade  dos  herdeiros  e  sucessores  do  falecido  para  pleitear  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  conforme  disp\u00f5e  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  12  do  CC\/02.\nConforme  entendimento  da  doutrina,  \u201c(...)  os  familiares  e \nherdeiros  poder\u00e3o  pleitear  ressarcimento  do  dano  moral  em  decorr\u00eancia  de  ofensa  dirigida  a  \nterceiro  (var\u00e3o  ou  membro  da  fam\u00edlia)  em  raz\u00e3o  do  chamado  dano  moral  indireto  ou  reflexo,  ou  \nseja,  quando  a  ofensa  moral  ultrapassa  e  transcende  a  pessoa  do  ofendido  para  atingir,  tamb\u00e9m,  \nreflexamente,  os  membros  da  fam\u00edlia\u201d  (Rui  Stoco,  Tratado  de  Responsabilidade  Civil,  8\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  RT,  p\u00e1gina  1.902).\nNesse diapas\u00e3o,  pertinente  trazer  \u00e0  baila  interessante  \njulgado  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  sobre  o  tema,  \"Interpretando-se  sistematicamente  os  \narts.  12,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  e  943  do  C\u00f3digo  Civil  (antigo  art.  1.526  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916),  infere-\nse  que  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  o  direito  de  se  exigir  a  repara\u00e7\u00e3o  de  dano,  tanto  de  ordem  \nmaterial  como  moral,  foi  assegurado  pelo  C\u00f3digo  Civil  aos  sucessores  do  lesado,  transmitindo-se  \ncom  a  heran\u00e7a.  Isso  porque  o  direito  que  se  sucede  \u00e9  o  de  a\u00e7\u00e3o,  que  possui  natureza  patrimonial,  \ne  n\u00e3o  o  direito  moral  em  si,  que  \u00e9  personal\u00edssimo  e,  portanto,  intransmiss\u00edvel \u201d  (STJ,  REsp  n\u00ba  \n978.651,  1\u00aa  T.,  Rel.  Min.  Denise  Arruda  Dj  26.03.2009).\nDeveras,  indiscut\u00edvel  a  responsabilidade  do  r\u00e9u  no  epis\u00f3dio  \nde  que  se  cuida,  ao  negligenciar  em  seu  encargo  de  assegurar  a  efici\u00eancia  e  a \nseguran\u00e7a  do  servi\u00e7o  prestado  ao  consumidor,  acarretando  ineg\u00e1veis  danos  morais,   \nintuitiva  a  ofensa  \u00e0  dignidade  e  \u00e0  honra  de  pessoa  de  bem.\nNesse  sentido:\n\"Apela\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  c\/c  condenat\u00f3ria.  Senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  \nafastada  para  reconhecer  a  legitimidade  ativa  da  Autora.  Precedentes  \njurisprudenciais.  Financiamento  de  ve\u00edculo.  Falecimento  do  financiado.  Entrega  \namig\u00e1vel  do  bem  pela  vi\u00fava.  Quita\u00e7\u00e3o  rec\u00edproca.  Cobran\u00e7as  indevidas  e \nnegativa\u00e7\u00e3o do  nome  do  \"de  cujus\",  ap\u00f3s  o  \u00f3bito.  Neglig\u00eancia  e  falta  de  cautela  do  \nR\u00e9u ao  encaminhar  o  nome  do  falecido  aos  cadastros  de  inadimplentes,  mesmo  \ndiante da  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato\n.  Aus\u00eancia  de  controv\u00e9rsia  a  respeito  da  realiza\u00e7\u00e3o  \nda  cobran\u00e7a  e  da  negativa\u00e7\u00e3o,  a  tornar  desnecess\u00e1ria  maior  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1FA91F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA e JUAN PAUL FALCONI CONTE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:55 . fls. 313\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo  - SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002820-50.2016.8.26.0022 - lauda  4\nDano\n moral  caracterizado\n.  Situa\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  enquadra  como  mero  \naborrecimento.  (...)\".  (TJ-SP  -  APL:  00043931220108260165  SP \n0004393-12.2010.8.26.0165,  Relator:  Jo\u00e3o  Pazine  Neto ,  Data  de  Julgamento:  \n28\/01\/2015,   16\u00aa  C\u00e2mara  Extraordin\u00e1ria  de  Direito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  \n10\/04\/2015).  \n\u201cDeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o.  Dano  moral.  \nFalecimento  do  filho  dos  autores  comunicado  ao  Banco-r\u00e9u  com  pedido  de  \nencerramento  da  conta  e  cart\u00e3o.  N egativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  falecido  em  \ncadastros restritivos.  Legitimidade  e  interesse  dos  autores,  genitores.  Direito  \npr\u00f3prio reflexo  devido  ao  agravo  \u00e0  imagem  e  ao  nome  do  falecido.  Dano  moral  \nconfigurado .  Montante.  Crit\u00e9rios  de  prud\u00eancia  e  razoabilidade.  Recurso  provido\u201d  \n(TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0070816-05.2009,  Relator  Cauduro  Padin , 27.7.2011).\nDessa  pondera\u00e7\u00e3o,  emergem  duas  consequ\u00eancias  pr\u00e1ticas  \nde  extraordin\u00e1ria  repercuss\u00e3o  em  favor  do  lesado,  in  casu ,  membros  da  fam\u00edlia:  \" uma,  \u00e9  a  \ndispensa  da  an\u00e1lise  da  subjetividade  do  agente;  outra,  a  desnecessidade  de  prova  do  preju\u00edzo  em  \nconcreto \"  (Carlos  Alberto  Bittar,  in  \"Repara\u00e7\u00e3o  Civil  por  Danos  Morais\",  Editora  Revista  \ndos  Tribunais,  1993,  p.  202).\nInconcusso  o  an  debeatur ,  sobre  o  quantum  indenizat\u00f3rio,  \nos  Tribunais  tamb\u00e9m  t\u00eam  se  debatido  reiteradamente  com  o  tema  e  a  jurisprud\u00eancia  vem  \noferecendo  crit\u00e9rios  para  o  arbitramento  do  dano  moral.  Desta  feita,  s\u00e3o  crit\u00e9rios  \nvalorativos  que  podem  servir  de  subs\u00eddio  para  uma  fixa\u00e7\u00e3o  justa:\n\u201c a)  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  tem  natureza  tamb\u00e9m  punitiva,  aflitiva  para  o \nofensor,  com  que  tem  a  importante  fun\u00e7\u00e3o,  entre  outros  efeitos,  de  evitar  que  se  \nrepitam  situa\u00e7\u00f5es  semelhantes,  de  vexames  e  humilha\u00e7\u00f5es  aos  clientes  dos  \nestabelecimentos  comerciais;  b)  deve  ser  levada  em  conta  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-\nfinanceira  do  ofensor,  sob  pena  de  n\u00e3o  haver  nenhum  car\u00e1ter  punitivo  ou  aflitivo;  \nc)  influem  o  grau  de  culpa  do  ofensor,  as  circunst\u00e2ncias  do  fato  e  a  eventual  culpa  \nconcorrente  do  ofendido;  d)  \u00e9 ponderada  a posi\u00e7\u00e3o  familiar,  cultural,  social  e \necon\u00f4mico-financeira  da  v\u00edtima;  e)  \u00e9  preciso  levar  em  conta  a gravidade  e a \nrepercuss\u00e3o  da  ofensa 1\n\u201d.\nConclui-se  que,  o  arbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral  deve  ser  moderado  e  equitativo,  atentando-se  para  as  circunst\u00e2ncias  de  cada  \ncaso,  para  se  evitar  que  a  dor  se  converta  em  instrumento  de  capta\u00e7\u00e3o  de  vantagem.  \nDestarte,  considerando  a  perturba\u00e7\u00e3o  da  autora,  suas  \ncondi\u00e7\u00f5es,  as  diretrizes  de  atenua\u00e7\u00e3o  dos  transtornos  causados,  sopesando,  ainda,  a  \nextens\u00e3o  e  repercuss\u00e3o  do  dano,  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  evento  e  a  aus\u00eancia  de  disposi\u00e7\u00e3o  para  \nconciliar,  atento,  ainda,  aos  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e  da  razoabilidade,  reputo  \nadequada  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  em  R$  8.000,00  (seis  mil  reais).\n1  Ap.  593133689,  8.2.94, 6\u00aa CC  TJRS,  rel. Des.  S\u00e9rgio  Gischkow  Pereira, in JTJRS  164\/312Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1FA91F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA e JUAN PAUL FALCONI CONTE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:55 . fls. 314\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo  - SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1002820-50.2016.8.26.0022 - lauda  5\n\u00c9\n certo  que  o  referido  valor  se  mostra  adequado  para  \nreparar  os  danos  causados,  sem  configurar  enriquecimento  sem  causa  \u00e0  autora,  \nmostrando-se  exorbitante  a  quantia  por  ela  inicialmente  postulada  (R$30.000,00 ). \nDiante  do  exposto,  JULGO\n PROCEDENTES\n as  pretens\u00f5es  \npara:  A )  DECLARAR\n a  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  em  nome  do  de  cujus  Dirceu  Camilotti , \nrelativos  as  parcelas  dos  contratos  de  empr\u00e9stimos  por  ele  celebrados,  registrados  sob  \nn\u00ba  00020628848-2  e  00039282571-7,  quitados  em  raz\u00e3o  do  seu  \u00f3bito;  B)  CONDENAR\n o  \nr\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  retirar  toda  restri\u00e7\u00e3o  existente  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  \nnome  do  de  cujus  Dirceu  Camilotti ,  decorrente  dos  dois  contratos  de  m\u00fatuos  acima  \nmencionados,  fixando-se  o  prazo  de  10  (dez)  dias ;  C ) CONDENAR\n o  banco  r\u00e9u  a  pagar  \n\u00e0  autora,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  o  importe  de  R$8.000,00  (oito  mil  reais),  devidamente  \ncorrigido  e  atualizado  a  contar  da  presente  data  (S\u00famula  362  do  STJ)  atrav\u00e9s  da  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  bem  como  acrescido  de  juros  legais  de  1%  \nao  m\u00eas,  estes  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  ambos  at\u00e9  a  ocorr\u00eancia  do  pagamento.  \nDescabe  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  neste  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  conforme  previs\u00e3o  do  artigo  55,  primeira  \nparte,  da  Lei  dos  Juizados  Especiais.\nP.R.I.\nAmparo,  05  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1FA91F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA e JUAN PAUL FALCONI CONTE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:55 . fls. 315"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Iniciados os trabalhos, pela patrona do requerido foi solicitado prazo para juntada de substabelecimento, regularizando, assim, sua representa\u00e7\u00e3o na presente audi\u00eancia.Pelo MM. Juiz foi dito: defiro o prazo 05 dias para que o requerido junte o substabelecimento nestes autos.Em seguida, o MM. Juiz prop\u00f4s a concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou infrut\u00edfera. Ap\u00f3s, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, se manifestou o patrono da autora: MM. Juiz, reitero os termos da inicial.Ap\u00f3s, manifestaram-se os patronos das partes desistindo dos depoimentos pessoais, o que foi homologado pelo MM. Juiz.Estando encerrada a instru\u00e7\u00e3o, pelas partes foi dito que n\u00e3o tinham dilig\u00eancias complementares a requerer. Na sequ\u00eancia, pelo MM. Juiz foi proferida senten\u00e7a em separado, publicada nesta audi\u00eancia, ficando os presentes intimados.NADA MAIS.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70019153-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70018502-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/08\/2017 09:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70018194-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 155\/158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2017 Teor do ato: Intime-se o requerido quanto ao pedido do autor de fls. 111\/114 e documentos que o acompanham.No mais, ante a impossibilidade de acordo entre as partes, conforme se observa em audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizada, designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciada a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, ser\u00e3o ouvidas as testemunhas e proferida a senten\u00e7a.Intimem-se as partes, com as advert\u00eancias cab\u00edveis, a comparecerem \u00e0 audi\u00eancia ora designada.Int. Advogados(s): Leandra Maira Aio Cerezer (OAB 208890\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa (OAB 329644\/SP), Adriano Jos\u00e9 Marchi (OAB 374008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Intime-se o requerido quanto ao pedido do autor de fls. 111\/114 e documentos que o acompanham.No mais, ante a impossibilidade de acordo entre as partes, conforme se observa em audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizada, designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciada a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, ser\u00e3o ouvidas as testemunhas e proferida a senten\u00e7a.Intimem-se as partes, com as advert\u00eancias cab\u00edveis, a comparecerem \u00e0 audi\u00eancia ora designada.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Amparo\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , AMPARO -SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002820-50.2016.8.26.0022\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Sandra Maria Giglio Camilotti\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Leonardi   Campanella\nVistos.\n  Intime-se o  requerido  quanto  ao  pedido  do  autor  de  fls.  111\/114  e  \ndocumentos  que  o  acompanham.\nNo  mais,  ante  a  impossibilidade  de  acordo  entre  as  partes,  conforme  \nse  observa  em  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  realizada,  designo  audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento  para  o  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  10  horas , \nocasi\u00e3o  em  que  ser\u00e1  apreciada  a  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada,  ser\u00e3o  ouvidas  as  testemunhas  e  \nproferida  a  senten\u00e7a.\nIntimem-se  as  partes,  com  as  advert\u00eancias  cab\u00edveis,  a  comparecerem  \n\u00e0  audi\u00eancia  ora  designada.\nInt.\nAmparo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1D6446F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 10:26 . fls. 258"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70014365-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 13\/07\/2017 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o - INFRUT\u00cdFERA - CEJUSC Amparo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70012134-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR671226057TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 166\/119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 166\/119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Foi designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14\/07\/17, \u00e0s 16:00 horas, para ser realizada na Sala 02 do CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Amparo, situado na Rua Dr. Osvaldo Cruz, 209. Advogados(s): Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa (OAB 329644\/SP), Adriano Jos\u00e9 Marchi (OAB 374008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Melhor compulsando os autos, verifico que se trata de direito pessoal inerente \u00e0 vi\u00fava-autora origin\u00e1rio, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 se falar em legitimidade ativa do Esp\u00f3lio no caso em tela. Isto porque \"o esp\u00f3lio constitui o conjunto dos bens transmitidos em decorr\u00eancia do falecimento do de cujus, e apenas det\u00e9m capacidade jur\u00eddica para postular a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral em nome do falecido no caso da substitui\u00e7\u00e3o processual prevista no art. 43 do C\u00f3digo de Processo Civil. Se, todavia, a demanda reparat\u00f3ria foi intentada ap\u00f3s o falecimento da v\u00edtima, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em legitimidade ativa do esp\u00f3lio.\" Assim sendo, revejo o despacho de fl. 67, mantendo-se a autora origin\u00e1ria SANDRA MARIA no polo ativo.2- Recebo os documentos de fls. 70, 72\/73 e 75\/87 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.3- Cite-se e intime-se, com as cautelas de praxe, agendando-se audi\u00eancia perante o setor conciliat\u00f3rio.Intimem-se. Advogados(s): Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa (OAB 329644\/SP), Adriano Jos\u00e9 Marchi (OAB 374008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Foi designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14\/07\/17, \u00e0s 16:00 horas, para ser realizada na Sala 02 do CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Amparo, situado na Rua Dr. Osvaldo Cruz, 209.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao determinado nos autos supra, a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o foi agendada para o dia 14\/07\/2017 \u00e0s 16:00h e dever\u00e1 ser realizada na Sala 2 R. Dr. Osvaldo Cruz, 209 do CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Amparo. Nada mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 2 R. Dr. Osvaldo Cruz, 209 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que fa\u00e7o remessa destes autos ao CEJUSC para DESIGNA\u00c7\u00c3O de audi\u00eancia. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Melhor compulsando os autos, verifico que se trata de direito pessoal inerente \u00e0 vi\u00fava-autora origin\u00e1rio, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 se falar em legitimidade ativa do Esp\u00f3lio no caso em tela. Isto porque \"o esp\u00f3lio constitui o conjunto dos bens transmitidos em decorr\u00eancia do falecimento do de cujus, e apenas det\u00e9m capacidade jur\u00eddica para postular a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral em nome do falecido no caso da substitui\u00e7\u00e3o processual prevista no art. 43 do C\u00f3digo de Processo Civil. Se, todavia, a demanda reparat\u00f3ria foi intentada ap\u00f3s o falecimento da v\u00edtima, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em legitimidade ativa do esp\u00f3lio.\" Assim sendo, revejo o despacho de fl. 67, mantendo-se a autora origin\u00e1ria SANDRA MARIA no polo ativo.2- Recebo os documentos de fls. 70, 72\/73 e 75\/87 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.3- Cite-se e intime-se, com as cautelas de praxe, agendando-se audi\u00eancia perante o setor conciliat\u00f3rio.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Osvaldo  Cruz, n\u00ba 209,  Centro  - CEP  13900-010,  Fone: (019) \n3807-3036,  Amparo-SP  - E-mail:  amparojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002820-50.2016.8.26.0022  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Sandra Maria Giglio  Camilotti\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:     Fernando   Leonardi   Campanella\nVistos .\n1 -   Melhor   compulsando   os   autos,   verifico   que   se   trata   de   direito   pessoal  \ninerente   \u00e0   vi\u00fava-autora   origin\u00e1rio,   raz\u00e3o   pela   qual   n\u00e3o   h\u00e1   se   falar   em   legitimidade   ativa   do  \nEsp\u00f3lio   no   caso   em   tela.   Isto   porque   \" o esp\u00f3lio  constitui  o  conjunto  dos  bens  transmitidos  \nem decorr\u00eancia  do  falecimento  do  de  cujus,  e  apenas  det\u00e9m  capacidade  jur\u00eddica  para  \npostular a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  em  nome  do  falecido  no  caso  da  substitui\u00e7\u00e3o  \nprocessual prevista  no  art.  43  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Se,  todavia,  a  demanda  \nreparat\u00f3ria foi  intentada  ap\u00f3s  o  falecimento  da  v\u00edtima,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  legitimidade  \nativa do  esp\u00f3lio .\"1\n  Assim  sendo,  revejo  o  despacho  de  fl.  67,  mantendo-se  a  autora  \norigin\u00e1ria SANDRA  MARIA  no  polo  ativo\n.\n2- Recebo  os  documentos  de  fls.  70,  72\/73  e  75\/87  como  emenda  \u00e0  inicial.  \nAnote-se.\n3-  Cite-se  e  intime-se,  com  as  cautelas  de  praxe,  agendando-se  audi\u00eancia  \nperante o  setor  conciliat\u00f3rio.\nIntimem-se.\nAmparo , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1  TJSC,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel n. 2008.069768-7,  de S\u00e3o  Francisco  do Sul,  rel. Des.  Luiz Fernando  Boller, j. 13-12-2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 176ECEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 88"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.17.70000042-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 09\/01\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.16.70016520-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/11\/2016 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.16.70014605-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 20\/10\/2016 20:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.16.70014231-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/10\/2016 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls 58\/62 como aditamento ao pedido inicial.Entretanto, considerando que a a\u00e7\u00e3o deveria ser proposta pelo esp\u00f3lio de Dirceu Camilotti, para fins de regular do feito, intime-se a parte autora para providenciar, se o caso, novo aditamento ao pedido, juntando documentos necess\u00e1rios, observando-se o disposto no Enunciado 148, do XVIII Fonaje.Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento do pedido.Int,.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo -SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002820-50.2016.8.26.0022\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Sandra Maria Giglio Camilotti\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Leonardi   Campanella\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls  58\/62  como  aditamento  ao  pedido  inicial.\nEntretanto,  considerando  que  a  a\u00e7\u00e3o  deveria  ser  proposta  pelo  esp\u00f3lio  de  Dirceu  \nCamilotti,  para  fins  de  regular  do  feito,  intime-se  a  parte  autora  para  providenciar,  se  o  caso,  novo  \naditamento  ao  pedido,  juntando  documentos  necess\u00e1rios,  observando-se  o  disposto  no  Enunciado  \n148,  do  XVIII  Fonaje.\nPrazo:  10  dias,  sob  pena  de  indeferimento  do  pedido.\nInt,.\nAmparo , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002820-50.2016.8.26.0022 e c\u00f3digo 1188A2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 67"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.16.70014128-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2016 20:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que analisando o pedido inicial, constatei ilegitimidade da parte autora, uma vez que a a\u00e7\u00e3o deveria ser proposta pelo espolio de Dirceu Camilotti, titular dos empr\u00e9stimos discutidos nos autos. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WARO.16.70013951-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 11\/10\/2016 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"21\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0004563-78.2017.8.26.0022)"}],"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0004563-78.2017.8.26.0022)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.000,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Sandra Maria Giglio Camilotti"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Jos\u00e9 Marchi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Leandra Maira Aio Cerezer"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1002820-50.2016.8.26.0022","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"567788968","codPublicacaoOrigem":"993076482","dataDivulgacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002820-50.2016.8.26.0022","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2220","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMPARO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002820-50.2016.8.26.0022 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Sandra Maria Giglio Camilotti ADVOGADO : 329644\/SP - Pedro Henrique Tomeishy do Amaral Aikawa REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE AMPARO EM 10\/10\/2016","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"757201","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16623794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 11 2016 11:47:53:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002820-50.2016.8.26.0022","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002820-50.2016.8.26.0022","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720763168","codPublicacaoOrigem":"1177813356","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002820-50.2016.8.26.0022","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMPARO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002820-50.2016.8.26.0022 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Sandra Maria Giglio Camilotti - Itau Unibanco S\/A - Intime-se o requerido quanto ao pedido do autor de fls. 111\/114 e documentos que o acompanham.No mais, ante a impossibilidade de acordo entre as partes, conforme se observa em audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizada, designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciada a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, ser\u00e3o ouvidas as testemunhas e proferida a senten\u00e7a.Intimem-se as partes, com as advert\u00eancias cab\u00edveis, a comparecerem \u00e0 audi\u00eancia ora designada.Int. - ADV: ADRIANO JOS\u00c9 MARCHI (OAB 374008\/SP), PEDRO HENRIQUE TOMEISHY DO AMARAL AIKAWA (OAB 329644\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LEANDRA MAIRA AIO CEREZER (OAB 208890\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0216\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA GIANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905209","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24549020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 07:33:10:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002820-50.2016.8.26.0022","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002820-50.2016.8.26.0022","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}