{"numero":"1002621-28.2016.8.26.0604","processos":[{"processo":"1002621-28.2016.8.26.0604    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2016 \u00e0s 12:50 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Olavo Paula Leite Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Juliana Marcondes Matiello"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Antonio Almir da Rocha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Juliano Santos da Rocha"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Marcondes Matiello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ad\u00e3o Aparecido Mantovani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Mantovani"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0006617-17.2017.8.26.0604 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2744\/2760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2744\/2760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na exordial, somente para condenar os r\u00e9us, solidariamente, no pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, valor acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir do arbitramento, e juros de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Dou por extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, deixando de condenar as partes em custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, por n\u00e3o se patentear caso de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Ficam as partes intimadas que o prazo para interpor eventual recurso \u00e9 de 10 (dez) dias contados da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em audi\u00eancia ou, se for o caso, da data de recebimento da intima\u00e7\u00e3o pelo correio, pela imprensa oficial ou por outro meio id\u00f4neo de comunica\u00e7\u00e3o, conforme disp\u00f5e o artigo 42 da Lei 9099\/95. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme determinado no artigo 54, \u00a7 1\u00ba da lei 9099\/95. O valor m\u00ednimo desta parcela \"a\" corresponde a 05 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017); MAIS b) 4% sobre o valor da causa (valor m\u00ednimo: 5 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017)), parcela prevista no artigo 4\u00ba, inciso II da lei 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, conforme comunicado SPI 77\/2015, publicado no DJE em 09\/12\/2015); os recolhimentos dos valores a que se referem as al\u00edneas \"a\" e \"b\" dever\u00e3o ser feitos em guia GARE (com o c\u00f3digo 230-6).; MAIS c) Porte de remessa e retorno dos autos = R$ 32,70 por volume (este valor dever\u00e1 ser recolhido na GUIA FEDTJ C\u00d3DIGO 110-4). Em processos digitais n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno dos autos, j\u00e1 que se trata de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica.Nos termos do artigo 52, inciso III da Lei 9099\/95, o devedor fica desde j\u00e1 intimado que, se n\u00e3o efetuar o pagamento de quantia certa no prazo de quinze dias contados a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a71\u00ba do C.P.C. e enunciado 70 do FOJESP . Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme Enunciado 74 do FOJESP.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP), Ad\u00e3o Aparecido Mantovani (OAB 277824\/SP), Diego Mantovani (OAB 331307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na exordial, somente para condenar os r\u00e9us, solidariamente, no pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, valor acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir do arbitramento, e juros de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Dou por extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, deixando de condenar as partes em custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, por n\u00e3o se patentear caso de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Ficam as partes intimadas que o prazo para interpor eventual recurso \u00e9 de 10 (dez) dias contados da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em audi\u00eancia ou, se for o caso, da data de recebimento da intima\u00e7\u00e3o pelo correio, pela imprensa oficial ou por outro meio id\u00f4neo de comunica\u00e7\u00e3o, conforme disp\u00f5e o artigo 42 da Lei 9099\/95. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme determinado no artigo 54, \u00a7 1\u00ba da lei 9099\/95. O valor m\u00ednimo desta parcela \"a\" corresponde a 05 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017); MAIS b) 4% sobre o valor da causa (valor m\u00ednimo: 5 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017)), parcela prevista no artigo 4\u00ba, inciso II da lei 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, conforme comunicado SPI 77\/2015, publicado no DJE em 09\/12\/2015); os recolhimentos dos valores a que se referem as al\u00edneas \"a\" e \"b\" dever\u00e3o ser feitos em guia GARE (com o c\u00f3digo 230-6).; MAIS c) Porte de remessa e retorno dos autos = R$ 32,70 por volume (este valor dever\u00e1 ser recolhido na GUIA FEDTJ C\u00d3DIGO 110-4). Em processos digitais n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno dos autos, j\u00e1 que se trata de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica.Nos termos do artigo 52, inciso III da Lei 9099\/95, o devedor fica desde j\u00e1 intimado que, se n\u00e3o efetuar o pagamento de quantia certa no prazo de quinze dias contados a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a71\u00ba do C.P.C. e enunciado 70 do FOJESP . Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme Enunciado 74 do FOJESP.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Rafael  Carmezim  Camargo  Neves\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  autora  se  insurge  contra  a  desvaloriza\u00e7\u00e3o  de  seu  ve\u00edculo  e \ntamb\u00e9m  contra  o  constrangimento  a  que  foi  submetida  em  raz\u00e3o  de  colis\u00e3o  traseira  \nprovocada  pelo  corr\u00e9u  Antonio  enquanto  ela  aguardava  a  libera\u00e7\u00e3o  do  sem\u00e1foro.  Disse  \nque  o  impacto  da  albaroamento  fez  com  que  seu  ve\u00edculo  atingisse  autom\u00f3vel  \u00e0  sua  \nfrente.  Relata,  ainda,  que  o  r\u00e9u  estava  embriagado  e  que  o  acidente  lhe  causou  les\u00f5es  \ncorporais. Em contesta\u00e7\u00e3o,  os  r\u00e9us  admitem  n\u00e3o  s\u00f3  o  envolvimento  no  \nacidente  de  tr\u00e2nsito  narrado  na  inicial  como  tamb\u00e9m  a  responsabilidade  pelo  ocorrido  \n(fls.  91).  No  entanto,  dizem  que  a  situa\u00e7\u00e3o  desencadeou-se  por  erro  de  c\u00e1lculo  e  n\u00e3o  por  \nembriaguez  do  corr\u00e9u  Antonio.   Afirmam  n\u00e3o  haver  danos  materiais  a  serem  reparados  \nem  raz\u00e3o  de  a  autora  ter  recebido  o  ressarcimento  do  seguro  e  que  tampouco  h\u00e1  viola\u00e7\u00e3o  \na  qualquer  direito  da  personalidade  a  configurar  danos  morais.\nNos  casos  em  que  o  ve\u00edculo  segurado  sofre  perda  total  e  ainda  \nconsta  pend\u00eancia  de  parcelas  do  financiamento,  como  na  hip\u00f3tese,  o  propriet\u00e1rio  dever\u00e1  \nsolicitar  \u00e0  financeira  o  valor  total  do  saldo  devedor,  j\u00e1  considerando  o  desconto  \nproporcional  para  pagamento  antecipado  (art.  52,  CDC)  e,  ap\u00f3s,  haver\u00e1  tr\u00eas  op\u00e7\u00f5es:  a)  se  \ntiver  condi\u00e7\u00f5es,  poder\u00e1  quitar  o  d\u00e9bito  junto  \u00e0  financeira  para  receber  o  total  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  da  seguradora;  b)  tentar  uma  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  envolvidas  para  que  \na  companhia  de  seguro  repasse  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0  financeira  e,  assim,  pague  o  \nsaldo  devedor  ao  segurado  ou,  se  houver  diferen\u00e7a  negativa,  que  o  d\u00e9bito  seja  quitado  \npor  quem  de  direito;  e,  c)  tentar  acordo  junto  \u00e0  financeira  para  que  haja  a  transfer\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D9643C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndo financiamento  do  ve\u00edculo  sinistrado  para  um  novo  bem  a  ser  adquirido.  \nN\u00e3o  obstante  o  alegado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  documento  juntado  a  \nfls.  109\/110  comprova  que  os  r\u00e9us  acordaram  com  a  seguradora  da  autora,  Ita\u00fa  Seguros  \nde  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A,  confessando  o  d\u00e9bito  de  R$  17.115,60,  originado  do  sinistro  \nobjeto  dos  autos,  pagando-lhe  o  valor  de  R$  5.000,00  (fls.  111)  j\u00e1  computado  o  desconto  \nde  R$  12.115,60  oferecido  de  forma  deliberada  pela  financeira.\nAssim,  considerando  que  os  r\u00e9us  assumiram  sua \nresponsabilidade  pelo  acidente  perante  a  seguradora  da  autora,  ressarcindo-a  dos  \npreju\u00edzos  experimentados  ao  reparar  os  danos  do  ve\u00edculo  segurado  advindos  do  \nacidente,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  preju\u00edzo  material  porque  \u00e0  autora  foi  garantido  o  interesse  \nleg\u00edtimo,  como  segurada,  relativo  \u00e0  coisa  sinistrada,  conforme  intelig\u00eancia  do  art.  757  do  \nC\u00f3digo  Civil.\nPasso \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\n\u00c9  cedi\u00e7o  que  acidentes  de  tr\u00e2nsito  comp\u00f5em  fatos  corriqueiros  \nn\u00e3o  pass\u00edveis,  em  regra,  de  gerar  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  Trata-se,  a  toda  evid\u00eancia,  de  \ncorol\u00e1rio  l\u00f3gico  do  conv\u00edvio  numa  sociedade  de  risco  p\u00f3s-moderna,  inapto,  portanto,  a  \ngerar  dever  de  indenizar.\nNo entanto,  as  circunst\u00e2ncias  da  causa  autorizam  a  conclus\u00e3o  de  \nque  a  situa\u00e7\u00e3o  vivenciada  pela  autora  transcende  ao  ordin\u00e1rio,  justificando  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npleiteada. Isso porque,  por  for\u00e7a  do  acidente  ocorrido  em  30\/04\/2.014,  foi  a  \nautora  submetida  a  atendimento  de  emerg\u00eancia  pelos  m\u00e9dicos  do  SAMU,  oportunidade  \nem  que  teve  de  vestir  colar  cervical  ante  as  queixas  de  dor.  Ato  cont\u00ednuo,  foi  levada  \ndiretamente  ao  pronto  socorro,  onde,  medicada,  ficou  sob  observa\u00e7\u00e3o  at\u00e9  02\/05\/2.014,  \ndata  em  que  recebeu  alta  hospitalar,  o  que  se  extrai  do  documento  de  fls.  21,  nem  sequer  \nimpugnado  pelos  r\u00e9us.\nAssim,  a  conduta  reconhecidamente  imprudente  do  corr\u00e9u  \nAntonio  gerou,  al\u00e9m  das  dores,  afli\u00e7\u00e3o  e  ineg\u00e1vel  desgaste  emocional  \u00e0  autora,  que  se  \nviu  amparada  por  m\u00e9dicos  e  internada  por  dois  dias  em  decorr\u00eancia  do  evento  danoso.\nTodavia,  em  que  pese  o  argumentado  na  inicial,  revela-se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D9643C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndesarrazoado o  valor  pleiteado.  Sendo  assim,  considerando  as  circunst\u00e2ncias  da  causa,   e  \nante  os  crit\u00e9rios  de  proporcionalidade  e  de  veda\u00e7\u00e3o  ao  enriquecimento  sem  causa  que  \nnorteiam  o  tema,  arbitro  o  valor  do  dano  moral  em  R$  5.000,00.\nPosto  isso,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  \npedidos  formulados  na  exordial,  somente  para  condenar  os  r\u00e9us,  solidariamente,  no  \npagamento  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  valor  acrescido  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  varia\u00e7\u00e3o  da  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  \npartir  do  arbitramento,  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nDou  por  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fulcro  \nno  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  deixando  de  condenar  as  partes  em  custas  \nou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  por  n\u00e3o  se  patentear  caso  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nFicam  as  partes  intimadas  que  o  prazo  para  interpor  eventual  \nrecurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  em  audi\u00eancia  ou,  se  for  o  \ncaso,  da  data  de  recebimento  da  intima\u00e7\u00e3o  pelo  correio,  pela  imprensa  oficial  ou  por  \noutro  meio  id\u00f4neo  de  comunica\u00e7\u00e3o,  conforme  disp\u00f5e  o  artigo  42  da  Lei  9099\/95.  O  \npreparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  \n(quarenta  e  oito)  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  \ndas  seguintes  parcelas:  a)  1%  sobre  o  valor  da  causa.  O  valor  corresponde  \u00e0s  custas  \ndispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  conforme  determinado  no  artigo  54,  \u00a7  1\u00ba  da  \nlei  9099\/95.   O  valor  m\u00ednimo  desta  parcela  \u201ca\u201d  corresponde  a  05  UFESPs  (R$  125,35  at\u00e9  \n31\/12\/2017);  MAIS  b)  4%  sobre  o  valor   da  causa  (valor  m\u00ednimo:  5  UFESPs  (R$  125,35  \nat\u00e9  31\/12\/2017)),  parcela  prevista  no  artigo  4\u00ba,  inciso  II  da  lei  11.608\/2003,  alterada  pela  \nLei  15.855\/2015,  conforme  comunicado  SPI  77\/2015,  publicado  no  DJE  em  09\/12\/2015);   \nos  recolhimentos  dos  valores  a  que  se  referem  as  al\u00edneas  \u201ca\u201d  e   \u201cb\u201d   dever\u00e3o  ser  feitos  em  \nguia  GARE  (com  o  c\u00f3digo  230-6).;  MAIS  c)   Porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  =  R$  \n32,70  por  volume  (este  valor  dever\u00e1  ser  recolhido  na    GUIA  FEDTJ  C\u00d3DIGO  110-4).  Em  \nprocessos  digitais  n\u00e3o  h\u00e1  cobran\u00e7a  de  despesas  de  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos,  \nj\u00e1  que  se  trata  de  transmiss\u00e3o  integralmente  eletr\u00f4nica.\nNos  termos  do  artigo  52,  inciso  III  da  Lei  9099\/95 ,  o  devedor  fica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D9643C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndesde j\u00e1  intimado  que,  se  n\u00e3o  efetuar  o  pagamento  de  quantia  certa  no  prazo  de  quinze  dias  \ncontados  a  partir  da  data  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  e  independentemente  de  \nnova intima\u00e7\u00e3o\n,   o  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento,  nos  termos  do  artigo  \n523,  \u00a71\u00ba  do  C.P.C.  e  enunciado  70  do  FOJESP  .  Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  \nEspeciais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  \ndo  vencimento,  conforme  Enunciado  74  do  FOJESP.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nSumare , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D9643C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 126"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70059887-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70056335-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70053422-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 01 dias do m\u00eas de agosto de 2017, \u00e0s 14:10 horas nesta cidade e Comarca de Sumar\u00e9 - S. P., sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) DALZIRO DANTZGER com a supervis\u00e3o do MM. Juiz(a) de Direito DR. OLAVO PAULA LEITE ROCHA, comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Aberta, com as devidas formalidades legais, e, apregoadas as partes, compareceram: a parte autora, acompanhada da patrona Dra. Raquel de Mello Azevedo OAB\/SP: 361.874 e a parte reclamada Antonio Almir da Rocha RG: 18.172.273-2 e CPF: 052.270.298-81 e Juliano Santos da Rocha RG: 43.041.973-9 e CPF: 459.864.708-69, acompanhados do patrono Dr. Ad\u00e3o Aparecido Mantovani OAB\/SP: 277.824, o qual requereu o prazo de cinco dias para a juntada da procura\u00e7\u00e3o e da taxa de mandato, o que foi deferido. Iniciados os trabalhos, pelo(a) Sr.(a) Conciliador(a) foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tendo a mesma resultando INFRUT\u00cdFERA. Aduzindo n\u00e3o ter mais provas a produzir, pela parte autora foi requerido o Julgamento antecipado da lide, com o que a requerida anuiu, solicitando o prazo de quinze dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o. A seguir, pelo(a) MM(a). Juiz(a) de Direito foi proferida a seguinte delibera\u00e7\u00e3o: \"VISTOS. Defiro o prazo requerido, sob pena de revelia, prazo este que come\u00e7a a ser contado a partir desta intima\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas.\" As partes levam consigo c\u00f3pia deste termo assinado por todos os presentes. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 2623\/2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 2623\/2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Vistos fl. 81\/82. O requerido Juliano Santos da Rocha n\u00e3o fez a devida comunica\u00e7\u00e3o sobre a sua mudan\u00e7a de endere\u00e7o, embora devidamente citado \u00e0 fl. 68, de molde que a sua intima\u00e7\u00e3o de fl. 69\/70 foi eficaz, nos termos do artigo 19, \u00a72\u00ba, da Lei 9099\/95. Aguarde- se audi\u00eancia designada. Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fl. 81\/82. O requerido Juliano Santos da Rocha n\u00e3o fez a devida comunica\u00e7\u00e3o sobre a sua mudan\u00e7a de endere\u00e7o, embora devidamente citado \u00e0 fl. 68, de molde que a sua intima\u00e7\u00e3o de fl. 69\/70 foi eficaz, nos termos do artigo 19, \u00a72\u00ba, da Lei 9099\/95. Aguarde- se audi\u00eancia designada. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nVistos  fl.  81\/82 .\nO  requerido  Juliano  Santos  da  Rocha  n\u00e3o  fez  a \ndevida  comunica\u00e7\u00e3o  sobre  a  sua  mudan\u00e7a  de  endere\u00e7o,  embora  devidamente  citado  \u00e0  fl.  68,  \nde  molde  que  a  sua  intima\u00e7\u00e3o  de  fl.  69\/70   foi  eficaz,  nos  termos  do  artigo  19,  \u00a72\u00ba,  da  Lei  \n9099\/95. Aguarde- se  audi\u00eancia  designada.\nInt.\n                                         Sumare , 20  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 28BA484. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 11:56 . fls. 83"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70039559-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2436\/2453","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2436\/2453","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 76\/79.Informe a parte autora, inclusive com o CEP, o atual endere\u00e7o do(a\/s) requerido(a\/s) Juliano Santos da Rocha no prazo de dez dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se audi\u00eancia designada.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 76\/79.Informe a parte autora, inclusive com o CEP, o atual endere\u00e7o do(a\/s) requerido(a\/s) Juliano Santos da Rocha no prazo de dez dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nFls.  76\/79 .\nInforme  a  parte  autora,  inclusive  com  o  CEP,  o  atual  endere\u00e7o  do(a\/s)  \nrequerido(a\/s)  Juliano  Santos  da  Rocha   no  prazo  de  dez  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  aguarde-se  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nSumare , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 27C7526. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 80"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2017\/010995-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 31\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR638254054TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Juliano Santos da Rocha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR638254045TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Antonio Almir da Rocha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2912\/2924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2912\/2924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2017 Teor do ato: Vistos fls. 65\/68.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 01 DE AGOSTO DE 2017, \u00c0S 14:00 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. INTIME(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fls. 65\/68.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 01 DE AGOSTO DE 2017, \u00c0S 14:00 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. INTIME(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  fls.  65\/68 .\nD esigno  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  para  o  DIA  01  DE  AGOSTO  DE  2017 , \n\u00c0S  14:00  HORAS,  devendo  o  patrono  comparecer  acompanhado  do(s)  autor(es)  na  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  pelo  Art.  51,  I,  da  Lei  9099\/95 . \nINTIME (M)-SE\n o(a)(s)  requerido(a)s  a  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  \nCONCILIA\u00c7\u00c3O  acima  designada  e  que  se  realizar\u00e1  na  sala  de  audi\u00eancias  deste  Juizado ,  ficando  \ndesde  j\u00e1  advertido(a)(s)  de  que,  se  n\u00e3o  comparecer  em  qualquer  das  audi\u00eancias  designadas  depois  \nde  comprovada  a  Cita\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  decretada  a  sua  revelia  (artigo  20,  da  Lei  9099\/95),  ou  seja,  \n\u201creputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  \nconvic\u00e7\u00e3o  do  Juiz\u201d,  ficando  ainda  INTIMADO(A)(S)\n de  que  n\u00e3o  haver\u00e1  toler\u00e2ncia  ap\u00f3s  a  hora  da  \naudi\u00eancia  designada,  recomendando-se  que  esteja  presente  com  quinze  minutos  de  anteced\u00eancia,  \nque  dever\u00e1  trazer  documento  de  identifica\u00e7\u00e3o  e  que  o  comparecimento  \u00e9  pessoal  e  obrigat\u00f3rio.  \nN\u00e3o  havendo  acordo  entre  as  partes  na  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  imediatamente  poder\u00e1  ser  \napresentada  contesta\u00e7\u00e3o  oral  pela  a(o)  pr\u00f3pria(o)  r\u00e9(u)  se  o(a)  autor(a)  estiver  \ndesacompanhado  de  advogado,  ou  contesta\u00e7\u00e3o  escrita  atrav\u00e9s  de  advogado  trazido,  ou  no  \nprazo  de  quinze  dias  a  contar  da  data  da  referida  audi\u00eancia,  tamb\u00e9m  atrav\u00e9s  de  seu  \nadvogado,  sob  pena  de  Revelia,  podendo  a(o)  r\u00e9(u)  contratar  advogado  ou  dirigir-se  \u00e0  sede  \nda  OAB  local  para  eventual  designa\u00e7\u00e3o  de  patrono  dativo,  mantendo-se  o  prazo  de  quinze  \ndias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  escrita  a  contar  da  data  da  audi\u00eancia  supra  designada,  sob  \npena  de  Revelia.  Quando  o  r\u00e9u  optar  por  formular  defesa  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  trazer  todos  os  documentos  necess\u00e1rios  pertinentes  ao  caso.  Havendo  \nrequerimento  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  ser\u00e3o  os  autos  remetidos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  que  deliberar\u00e1  sobre  a  necessidade  ou  n\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.  Havendo  \nnecessidade  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  ela  agendada  oportunamente,  na  qual  as  partes  \npoder\u00e3o  trazer  provas  documentais  e  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas.  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a  com  os  documentos  ou  provas  \nj\u00e1  constantes  do  processo.   \nFicam  autor(a\/s)  e  requerido(a\/s)  advertidos  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  na  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  bem  como  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  se  designada,  implicar\u00e1  tamb\u00e9m  na  penalidade  prevista  no  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba  do  \nCPC\/2015,  ou  seja:  \"O  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  do  autor  ou  do  r\u00e9u  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  \nat\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  da  \nUni\u00e3o  ou  do  Estado.\"  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  de  Lei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2194B8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 10:13 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  2\nInt.\nSumare , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2194B8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 10:13 . fls. 70"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638246367TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Juliano Santos da Rocha Dilig\u00eancia : 07\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638246353TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Antonio Almir da Rocha Dilig\u00eancia : 07\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 2589\/2598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 2589\/2598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Vistos fls. 63Cite-se os requeridos no endere\u00e7o informado \u00e0 fl. 63 ficando consignado que a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada depois de comprovada a cita\u00e7\u00e3o. Se infrut\u00edfera, tornem os autos conclusos. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos e provas j\u00e1 constantes do processo. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fls. 63Cite-se os requeridos no endere\u00e7o informado \u00e0 fl. 63 ficando consignado que a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada depois de comprovada a cita\u00e7\u00e3o. Se infrut\u00edfera, tornem os autos conclusos. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos e provas j\u00e1 constantes do processo. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  fls.  63\nCite-se  os  requeridos  no  endere\u00e7o  informado  \u00e0  fl.  63  ficando  consignado  que  a  \naudi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  designada  depois  de  comprovada  a  cita\u00e7\u00e3o.  Se  infrut\u00edfera,  tornem  os  \nautos  conclusos.  N\u00e3o  havendo  acordo  entre  as  partes  na  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  \nimediatamente  poder\u00e1  ser  apresentada  contesta\u00e7\u00e3o  oral  pela  a(o)  pr\u00f3pria(o)  r\u00e9(u)  se  \no(a)  autor(a)  estiver  desacompanhado  de  advogado,  ou  contesta\u00e7\u00e3o  escrita  atrav\u00e9s  de  \nadvogado  trazido,  ou  no  prazo  de  quinze  dias  a  contar  da  data  da  referida  audi\u00eancia,  \ntamb\u00e9m  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  sob  pena  de  Revelia,  podendo  a(o)  r\u00e9(u)  contratar  \nadvogado  ou  dirigir-se  \u00e0  sede  da  OAB  local  para  eventual  designa\u00e7\u00e3o  de  patrono  \ndativo,  mantendo-se  o  prazo  de  quinze  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  escrita  a  \ncontar  da  data  da  audi\u00eancia  supra  designada,  sob  pena  de  Revelia.  Quando  o  r\u00e9u  \noptar  por  formular  defesa  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  trazer  todos  os  \ndocumentos  necess\u00e1rios  pertinentes  ao  caso.  Havendo  requerimento  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova,  ser\u00e3o  os  autos  remetidos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  que  deliberar\u00e1  \nsobre  a  necessidade  ou  n\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.  Havendo  necessidade  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  ela  agendada  oportunamente,  na  qual  as  partes  poder\u00e3o  \ntrazer  provas  documentais  e  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas.  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a  com  os  documentos  e  \nprovas  j\u00e1  constantes  do  processo.   \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.\nInt.\nSumare , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1FBB924. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 10:58 . fls. 64"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70005302-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 3596\/3618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 3596\/3618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2017 Teor do ato: Vistos fl. 60\/61.Manifeste-se a parte autora sobre o prosseguimento do feito no prazo de trinta dias contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento nos termos do Enunciado 74 aprovado X F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (X Fojesp) de 18\/03\/2016, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do Art. 485, III do NCPC. Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fl. 60\/61.Manifeste-se a parte autora sobre o prosseguimento do feito no prazo de trinta dias contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento nos termos do Enunciado 74 aprovado X F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (X Fojesp) de 18\/03\/2016, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do Art. 485, III do NCPC. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604      \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  fl.  60\/61 .\nManifeste-se  a  parte  autora  sobre  o  prosseguimento  \ndo  feito  no  prazo  de  trinta  dias  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do   come\u00e7o  e  \nincluindo  o  dia  do  vencimento  nos  termos  do  Enunciado  74  aprovado  X  F\u00f3rum  dos  \nJuizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (X  Fojesp)  de  18\/03\/2016,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  \nnos  termos  do  Art.  485,  III  do  NCPC.  \nInt.\n                                      Sumare , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1E6EFCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 62"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Decis\u00e3o Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em atendimento ao r. despacho retro, nesta data efetuei a pesquisa no sistema RENAJUD e ali obtive o relat\u00f3rio que segue em uma lauda, com o endere\u00e7o de Juliano Santos Rocha. N\u00e3o foi poss\u00edvel fazer a pesquisa em nome de Antonio Almir da Rocha porque o CPF que consta da peti\u00e7\u00e3o de fl. 01 e boletim de ocorr\u00eancia de fl. 16 na verdade \u00e9 o CPF de Juliano Santos da Rocha, que tamb\u00e9m \u00e9 o aparece como o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo indicado no B.O. de fl. 17, placa CJY1758. No Renajud s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pesquisa a partir do CPF do propriet\u00e1rio ou dados do ve\u00edculo a ele pertencente. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos fls.55\/58.Defiro primeiramente a pesquisa pelo sistema Renajud, a fim de constatar o endere\u00e7o de ambos os requeridos.Com a resposta, tornem os autos conclusos para ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  fls.55\/58.\nDefiro  primeiramente  a  pesquisa  pelo  sistema  \nRenajud,  a  fim  de  constatar  o  endere\u00e7o  de  ambos  os  requeridos.\nCom  a  resposta,  tornem  os  autos  conclusos  para  \nulterior  delibera\u00e7\u00e3o.  \nInt.\n                                         Sumare , 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1DC79D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 09:11 . fls. 59"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70067666-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/11\/2016 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 2878\/2888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 2878\/2888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos fl. 53.Indefiro. Quem aju\u00edza a\u00e7\u00e3o suporta o \u00f4nus de demandar.Aguarde-se por trinta dias. Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do Art. 485, III do NCPC.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   BeallVistos fl.  53 .\nIndefiro.  Quem  aju\u00edza  a\u00e7\u00e3o  suporta  o  \u00f4nus  de  \ndemandar. Aguarde-se por  trinta  dias.  Na  in\u00e9rcia,  tornem  \nconclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  Art.  485 , III  do  NCPC.\nInt.\n                                          Sumare , 01  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1BA1CBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 03\/11\/2016 \u00e0s 10:23 . fls. 54"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70061024-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 2431\/2444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 2431\/2444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Vistos.Informe a parte autora, inclusive com o CEP, o atual endere\u00e7o de ambos os requeridos no prazo de trinta dias, nos termos do artigo 485, III do N.C.P.C., ficando cancelada a audi\u00eancia designada. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Informe a parte autora, inclusive com o CEP, o atual endere\u00e7o de ambos os requeridos no prazo de trinta dias, nos termos do artigo 485, III do N.C.P.C., ficando cancelada a audi\u00eancia designada. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nInforme  a  parte  autora,  inclusive  com  o CEP,  o atual  endere\u00e7o  de  ambos  os  \nrequeridos  no  prazo  de  trinta  dias,  nos  termos  do  artigo  485,  III  do  N.C.P.C.,  ficando  cancelada  a  \naudi\u00eancia  designada.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.\nInt.\nSumare , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 19E8FC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 10:45 . fls. 52"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2016\/023128-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 21\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2016\/020703-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR484598581TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Juliano Santos da Rocha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR484598578TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Antonio Almir da Rocha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 2647\/2659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 2647\/2659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2016 Teor do ato: Vistos p\u00e1gina 32.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 06 DE OUTUBRO DE 2016, \u00c0S 13:15 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos p\u00e1gina 32.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 06 DE OUTUBRO DE 2016, \u00c0S 13:15 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  p\u00e1gina  32 .\nD esigno  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  para  o  DIA  06  DE  OUTUBRO  DE  2016 , \n\u00c0S  13:15  HORAS,  devendo  o  patrono  comparecer  acompanhado  do(s)  autor(es)  na  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  pelo  Art.  51,  I,  da  Lei  9099\/95 . \nCITE(M)-SE\n o(a)(s)  requerido(a)s  dos  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  e  bem  como  \nintime-o(a)(s)  a  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  acima  designada  e  que  se  \nrealizar\u00e1  na  sala  de  audi\u00eancias  deste  Juizado ,  ficando  desde  j\u00e1  advertido(a)(s)  de  que,  se  n\u00e3o  \ncomparecer  em  qualquer  das  audi\u00eancias  designadas  depois  de  comprovada  a  Cita\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \ndecretada  a  sua  revelia  (artigo  20,  da  Lei  9099\/95),  ou  seja,  \u201creputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz\u201d,  ficando  ainda  \nINTIMADO(A)(S)\n de  que  n\u00e3o  haver\u00e1  toler\u00e2ncia  ap\u00f3s  a  hora  da  audi\u00eancia  designada,  \nrecomendando-se  que  esteja  presente  com  quinze  minutos  de  anteced\u00eancia,  que  dever\u00e1  trazer  \ndocumento  de  identifica\u00e7\u00e3o  e  que  o  comparecimento  \u00e9  pessoal  e  obrigat\u00f3rio.  N\u00e3o  havendo  acordo  \nentre  as  partes  na  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  imediatamente  poder\u00e1  ser  apresentada  \ncontesta\u00e7\u00e3o  oral  pela  a(o)  pr\u00f3pria(o)  r\u00e9(u)  se  o(a)  autor(a)  estiver  desacompanhado  de  \nadvogado,  ou  contesta\u00e7\u00e3o  escrita  atrav\u00e9s  de  advogado  trazido,  ou  no  prazo  de  quinze  dias  a  \ncontar  da  data  da  referida  audi\u00eancia,  tamb\u00e9m  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  sob  pena  de  Revelia,  \npodendo  a(o)  r\u00e9(u)  contratar  advogado  ou  dirigir-se  \u00e0  sede  da  OAB  local  para  eventual  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  patrono  dativo,  mantendo-se  o  prazo  de  quinze  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ndefesa  escrita  a  contar  da  data  da  audi\u00eancia  supra  designada,  sob  pena  de  Revelia.  Quando  o  \nr\u00e9u  optar  por  formular  defesa  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  trazer  todos  os  \ndocumentos  necess\u00e1rios  pertinentes  ao  caso.  Havendo  requerimento  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  \nser\u00e3o  os  autos  remetidos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  que  deliberar\u00e1  sobre  a \nnecessidade  ou  n\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.  Havendo  necessidade  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  ela  agendada  oportunamente,  na  qual  as  partes  poder\u00e3o  trazer  provas  documentais  e  \nat\u00e9  tr\u00eas  testemunhas.  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a  com  os  documentos  ou  provas  j\u00e1  constantes  do  processo.   \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  de  Lei.\nInt.\nSumare , 27  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1522C31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 14:08 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1522C31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 14:08 . fls. 34"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2016 Hora 13:15 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70030533-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/06\/2016 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 2805\/2807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 2805\/2807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo requerido.Ap\u00f3s o decurso do prazo, aguarde-se nos termos do artigo 485, III do N.C.P.C. Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo requerido.Ap\u00f3s o decurso do prazo, aguarde-se nos termos do artigo 485, III do N.C.P.C. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n.\u00ba 170,  ., Centro  - CEP  13170-220,  Fone: (19) \n3873-2999,  Sumare-SP  - E-mail:  sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002621-28.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Juliana Marcondes  Matiello\nRequerido : Antonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nDefiro  o  sobrestamento  do  feito  pelo  prazo  \nrequerido. Ap\u00f3s o  decurso  do  prazo,  aguarde-se  nos  termos  do  \nartigo  485 , III  do  N.C.P.C.  \nInt.\n                                         Sumare , 20  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 137C772. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 10:45 . fls. 30"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70021730-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2016 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 2522\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 2522\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2016 Teor do ato: Vistos.Mesmo sob a \u00e9gide da lei 9099\/95, nas a\u00e7\u00f5es propostas atrav\u00e9s de advogados \u00e9 imprescind\u00edvel que estes formalizem a sua representa\u00e7\u00e3o processual e cumpram ao quanto disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 10.394, de 16 de dezembro de 1970. Ademais, tal valor n\u00e3o se trata de custa, taxa ou despesa do processo, e n\u00e3o compete a este Ju\u00edzo isentar os patronos de tarifa exclusiva da caixa de pens\u00e3o dos advogados, independentemente do deferimento ou n\u00e3o da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Diante do exposto, apresente o(a) procurador(a) do(a) autor(a) o comprovante de recolhimento da taxa de mandato.Providencie a parte autora a juntada em c\u00f3pia do certificado de registro e licenciamento do ve\u00edculo. Prazo de quinze dias corridos contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, nos termos do Enunciado 74 aprovado X F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (X Fojesp) de 18\/03\/2016, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial por falta de documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o nos termos dos artigos 320 e 321 \u00a7 \u00fanico do N.C.P.C.Int. Advogados(s): Juliana Marcondes Matiello (OAB 245211\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Mesmo sob a \u00e9gide da lei 9099\/95, nas a\u00e7\u00f5es propostas atrav\u00e9s de advogados \u00e9 imprescind\u00edvel que estes formalizem a sua representa\u00e7\u00e3o processual e cumpram ao quanto disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 10.394, de 16 de dezembro de 1970. Ademais, tal valor n\u00e3o se trata de custa, taxa ou despesa do processo, e n\u00e3o compete a este Ju\u00edzo isentar os patronos de tarifa exclusiva da caixa de pens\u00e3o dos advogados, independentemente do deferimento ou n\u00e3o da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Diante do exposto, apresente o(a) procurador(a) do(a) autor(a) o comprovante de recolhimento da taxa de mandato.Providencie a parte autora a juntada em c\u00f3pia do certificado de registro e licenciamento do ve\u00edculo. Prazo de quinze dias corridos contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, nos termos do Enunciado 74 aprovado X F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (X Fojesp) de 18\/03\/2016, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial por falta de documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o nos termos dos artigos 320 e 321 \u00a7 \u00fanico do N.C.P.C.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002621-28.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1002621-28.2016.8.26.0604 \nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente:\nJuliana Marcondes  Matiello\nRequerido:\nAntonio Almir da Rocha  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nMesmo  sob  a  \u00e9gide  da  lei  9099\/95,  nas  a\u00e7\u00f5es  propostas  atrav\u00e9s  de  advogados  \u00e9  \nimprescind\u00edvel  que  estes  formalizem  a  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual  e  cumpram  ao  quanto  disp\u00f5e  \no  artigo  48  da  Lei  n\u00ba.  10.394,  de  16  de  dezembro  de  1970.  Ademais,  tal  valor  n\u00e3o  se  trata  de  custa,  \ntaxa  ou  despesa  do  processo,  e  n\u00e3o  compete  a  este  Ju\u00edzo  isentar  os  patronos  de  tarifa  exclusiva  da  \ncaixa  de  pens\u00e3o  dos  advogados,  independentemente  do  deferimento  ou  n\u00e3o  da  concess\u00e3o  dos  \nbenef\u00edcios  da  assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  Gratuita.  Diante  do  exposto,  apresente  o(a)  procurador(a)  do(a)  \nautor(a)  o  comprovante  de  recolhimento  da  taxa  de  mandato.\nP rovidencie  a  parte  autora  a  juntada  em  c\u00f3pia  do  certificado  de  registro  e \nlicenciamento  d o ve\u00edculo.\n \nPrazo  de  quinze  dias  corridos  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do   \ncome\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento,  nos  termos  do  Enunciado  74  aprovado  X  F\u00f3rum  dos  \nJuizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (X  Fojesp)  de  18\/03\/2016,  sob  pena  de  indeferimento  \nda  peti\u00e7\u00e3o  inicial  por  falta  de  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  dos  \nartigos  320  e  321  \u00a7  \u00fanico  do  N.C.P.C.\nInt.\nSumare , 19  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002621-28.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 124CD06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 16:37 . fls. 26"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"10\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0006617-17.2017.8.26.0604)"}],"total_andamentos_retornados":99,"total_andamentos":99},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0006617-17.2017.8.26.0604)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Juliana Marcondes Matiello"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Antonio Almir da Rocha"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Juliano Santos da Rocha"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Marcondes Matiello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ad\u00e3o Aparecido Mantovani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Mantovani"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1002621-28.2016.8.26.0604","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":2,"total_andamentos":2}],"publicacoes":[]}