{"numero":"1002234-07.2015.8.26.0003","processos":[{"processo":"1002234-07.2015.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/02\/2015 \u00e0s 16:49 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Jomar Juarez Amorim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Diva Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco Financiamentos S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"Itsuko Hida"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Heloiza Klemp dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2092\/2100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Expedi a guia de levantamento n\u00ba 1659\/2017, em favor da perita ITSUKO HIDA, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls.140, no valor de R$1.500,00, devendo providenciar sua retirada, no prazo de dez dias. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Expedi a guia de levantamento n\u00ba 1659\/2017, em favor da perita ITSUKO HIDA, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls.140, no valor de R$1.500,00, devendo providenciar sua retirada, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi a guia de levantamento n\u00ba 1659\/2017 em favor da Perita ITSUKO HIDA, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls.140, no valor de R$ 1.500,00. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2345\/2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, rejeito o pedido (CPC, arts. 487, inc. I, e 490). A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas e pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 15% do valor atualizado da causa (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba; STJ, S\u00fam. 14), com exigibilidade suspensa em raz\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a concedida \u00e0 autora (CPC, art. 98, \u00a7 3\u00ba).P.R.I. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, rejeito o pedido (CPC, arts. 487, inc. I, e 490). A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas e pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 15% do valor atualizado da causa (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba; STJ, S\u00fam. 14), com exigibilidade suspensa em raz\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a concedida \u00e0 autora (CPC, art. 98, \u00a7 3\u00ba).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002234-07.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum \nAutor a: Maria Diva Oliveira\nR\u00e9u: Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Jomar   Juarez   Amorim\nA\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  cumulada  com  responsabilidade  civil .  Aduziu  a  \nautora,  em  suma:  \u00e9  aposentada,  recebe  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo,  e  deparou  com  \ndescontos  em  seu  benef\u00edcio  a  t\u00edtulo  de  financiamento  (empr\u00e9stimo)  no  valor  de  \nR$65,10;  n\u00e3o  contraiu  a  d\u00edvida;  pleiteou  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  (Lei  n\u00ba  8.078\/90,  art.  \n42,  par\u00e1grafo  \u00fanico)  e  arbitramento  de  quantia  reparat\u00f3ria  do  dano  moral.\nEm  sua  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  52-64)  o  r\u00e9u  alegou  essencialmente  que  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  se  constituiu  regularmente  e  consiste  em  empr\u00e9stimo  consignado  \n(contrato  n\u00ba  589764667),  \u00e0  taxa  mensal  de  2,09%,  no  valor  de  R$2.000,00,  \ncreditados  em  favor  da  pr\u00f3pria  autora  (Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  103091,  conta  \n00595015).\nHouve r\u00e9plica  (fls.  94-96).\nExarada  senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  (fls.  97-98),  a  Colenda  14\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  deu  provimento  ao  recurso  interposto  pela  autora,  \ndeterminando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  (fls.  125-128).\nRealizada  a  prova  (fls.  132  e  190-210),  manifestou-se  apenas  a  autora  \n(fls.  213-215  e  216).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 49DD56C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002234-07.2015.8.26.0003 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido .\nOs  documentos  de  fls.  75-85  fazem  prova  suficiente  do  lastro  jur\u00eddico-\nnegocial,  tanto  mais  porque  a  ilustre  perita  confirmou-lhes  a  autenticidade.\nCom  efeito,  concluiu-se  que  as  assinaturas  provieram  do  punho  da  \nautora  (fl.  196).\nA negativa  formulada  pela  autora  \u00e9  vazia  e  incumbia-lhe  juntar  \nextratos  da  conta-corrente  no  Banco  Ita\u00fa,  onde  \u00e9  creditado  o  valor  da  aposentadoria  \n(fl.  172),  para  demonstrar  que  se  n\u00e3o  aperfei\u00e7oou  o  m\u00fatuo.\nEnfim,  os  elementos  existentes  nos  autos  n\u00e3o  evidenciam  defeito  do  \nservi\u00e7o  banc\u00e1rio  e  tampouco  il\u00edcito  civil.\nPelo  exposto,  rejeito  o  pedido  (CPC,  arts.  487,  inc.  I,  e  490).  A  \nautora  arcar\u00e1  com  as  custas  e  despesas  e  pagar\u00e1  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  \nfixados  em  15%  do  valor  atualizado  da  causa  (CPC,  art.  85,  \u00a7  2\u00ba;  STJ,  S\u00fam.  14),  \ncom  exigibilidade  suspensa  em  raz\u00e3o  da  gratuidade  da  justi\u00e7a  concedida  \u00e0  autora  \n(CPC,  art.  98,  \u00a7  3\u00ba).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 49DD56C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 218"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139481-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/08\/2017 19:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 1782\/1790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da perita.Digam sobre o laudo.Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da perita.Digam sobre o laudo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002234-07.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz  de Direito:  Jomar  Juarez  Amorim\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  perita.\nDigam  sobre  o  laudo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 46AA7BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 12:57 . fls. 211"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2269\/2286","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: Em face do retro certificado, providencie a serventia nova intima\u00e7\u00e3o da perita.Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Em face do retro certificado, providencie a serventia nova intima\u00e7\u00e3o da perita.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002234-07.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz  de Direito:  Jomar  Juarez  Amorim\nEm  face  do  retro  certificado,  providencie  a  serventia  nova  \nintima\u00e7\u00e3o  da  perita.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 4276311. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 20:15 . fls. 180"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do perito intimado \u00e0s fls.178. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 08 de junho de 2017. Eu, ___,","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70039520-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/03\/2017 09:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2149\/2155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: Retifico o despacho de fl. 155.O patrono da autora dever\u00e1 entregar os originais de fls. 9-10.Por sua vez, o advogado do Banco Bradesco dever\u00e1 apresentar os instrumentos de fls. 75-78 e 79-82.Assino para ambos o prazo comum de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o.Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Retifico o despacho de fl. 155.O patrono da autora dever\u00e1 entregar os originais de fls. 9-10.Por sua vez, o advogado do Banco Bradesco dever\u00e1 apresentar os instrumentos de fls. 75-78 e 79-82.Assino para ambos o prazo comum de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum\nRequerente(s): Maria Diva Oliveira\nRequerido(s): Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nRetifico  o  despacho  de  fl.  155.\nO  patrono  da  autora  dever\u00e1  entregar  os  originais  de  fls.  9-10.\nPor  sua  vez,  o  advogado  do  Banco  Bradesco  dever\u00e1  apresentar  os  \ninstrumentos  de  fls.  75-78  e  79-82.\nAssino  para  ambos  o  prazo  comum  de  quinze  dias,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o. Int.\nS\u00e3o  Paulo,  3  de  mar\u00e7o  de  2017\nJOMAR  JUAREZ  AMORIM\njuiz  de direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 3854BB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 158"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 2780\/2788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2016 Teor do ato: Para a elabora\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, providencie o banco requerido, no prazo de 10 dias, o dep\u00f3sito em cart\u00f3rio dos documentos originais de fls. 09\/10, 75\/78 e 79\/82 nos termos solicitados pela Sra. Perita a fls. 143. Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Despacho    Para a elabora\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, providencie o banco requerido, no prazo de 10 dias, o dep\u00f3sito em cart\u00f3rio dos documentos originais de fls. 09\/10, 75\/78 e 79\/82 nos termos solicitados pela Sra. Perita a fls. 143. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPara  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  providencie  o  banco  requerido,  no  prazo  \nde  10  dias,  o  dep\u00f3sito  em  cart\u00f3rio  dos  documentos  originais  de  fls.  09\/10,  75\/78  e  \n79\/82  nos  termos  solicitados  pela  Sra.  Perita  a  fls.  143.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2016\nJOMAR  JUAREZ  AMORIM\njuiz  de direitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 33235A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 09:40 . fls. 155"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489393196TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Maria Diva Oliveira Dilig\u00eancia : 14\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70092395-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2016 13:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70087311-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/07\/2016 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70084992-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 30\/06\/2016 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 2058\/2071","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da peti\u00e7\u00e3o da Sra. Perita alterando a data para a coleta do material gr\u00e1fico para o dia 15 de julho de 2016, \u00e0s 12:30 horas. Reiterados os termos solicitados contidos na peti\u00e7\u00e3o anterior. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da peti\u00e7\u00e3o da Sra. Perita alterando a data para a coleta do material gr\u00e1fico para o dia 15 de julho de 2016, \u00e0s 12:30 horas. Reiterados os termos solicitados contidos na peti\u00e7\u00e3o anterior.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 1832\/1838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da data de 14 de julho de 2016, \u00e0s 12:30 horas para que a autora, Maria Diva Oliveira, compare\u00e7a no cart\u00f3rio deste 2\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel do F.R. III - Jabaquara - Rua Afonso Celso, 1065, 2\u00ba andar, sala 206, para fornecimento de material gr\u00e1fico, devendo no dia apresentar os documento solicitados pela Sra Perita a fls. 142 dos autos. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da data de 14 de julho de 2016, \u00e0s 12:30 horas para que a autora, Maria Diva Oliveira, compare\u00e7a no cart\u00f3rio deste 2\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel do F.R. III - Jabaquara - Rua Afonso Celso, 1065, 2\u00ba andar, sala 206, para fornecimento de material gr\u00e1fico, devendo no dia apresentar os documento solicitados pela Sra Perita a fls. 142 dos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Pedido de Arquivamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70017664-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Arquivamento Data: 18\/02\/2016 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2053 P\u00e1gina: 1478\/1493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2016 Teor do ato: Assino ao requerido mais 48h para o dep\u00f3sito, sob pena de preclus\u00e3o. Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Assino ao requerido mais 48h para o dep\u00f3sito, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente(s): Maria Diva Oliveira\nRequerido(s): Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nAssino  ao  requerido  mais  48h  para  o  dep\u00f3sito,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  5  de  fevereiro  de  2016\nJOMAR  JUAREZ  AMORIM\njuiz  de direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1EF3D72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 05\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 135"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2021 P\u00e1gina: 2144\/2151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2015 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Para realiza\u00e7\u00e3o de exame grafot\u00e9cnico nos documentos, nomeio Itsuko Hida, cuja remunera\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria fixo em R$1.500,00. A prova se realizar\u00e1 \u00e0s expensas do requerido (CPC, art. 389, inc. II). Prazo de dez dias para dep\u00f3sito. Indica\u00e7\u00e3o de assistentes e elabora\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo legal. O documento original e o material a ser colhido para confronta\u00e7\u00e3o ser\u00e3o entregues pelas partes diretamente \u00e0 perita. Comprovado o recolhimento, expe\u00e7a-se e-mail \u00e0 mesma. Int. Advogados(s): Heloiza Klemp dos Santos (OAB 167202\/SP), Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Para realiza\u00e7\u00e3o de exame grafot\u00e9cnico nos documentos, nomeio Itsuko Hida, cuja remunera\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria fixo em R$1.500,00. A prova se realizar\u00e1 \u00e0s expensas do requerido (CPC, art. 389, inc. II). Prazo de dez dias para dep\u00f3sito. Indica\u00e7\u00e3o de assistentes e elabora\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo legal. O documento original e o material a ser colhido para confronta\u00e7\u00e3o ser\u00e3o entregues pelas partes diretamente \u00e0 perita. Comprovado o recolhimento, expe\u00e7a-se e-mail \u00e0 mesma. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente: Maria Diva Oliveira\nRequerido: Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Jomar   Juarez   Amorim\nCumpra-se o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o .\nPara  realiza\u00e7\u00e3o  de  exame  grafot\u00e9cnico  nos  documentos,  nomeio  Itsuko  \nHida,  cuja  remunera\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  fixo  em  R$1.500,00.\nA  prova  se  realizar\u00e1  \u00e0s  expensas  do  requerido  (CPC,  art.  389,  inc.  II).\nPrazo  de  dez  dias  para  dep\u00f3sito.\nIndica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  e  elabora\u00e7\u00e3o  de  quesitos  no  prazo  legal.\nO  documento  original  e o  material  a ser  colhido  para  confronta\u00e7\u00e3o  \nser\u00e3o  entregues  pelas  partes  diretamente  \u00e0  perita.\nComprovado  o  recolhimento,  expe\u00e7a-se  e-mail  \u00e0  mesma.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  2 de  dezembro  de 2015\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1C618D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 02\/12\/2015 \u00e0s 15:24 . fls. 132"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Relator designado:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1896 P\u00e1gina: 1992\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2015 Teor do ato: Vistos. ##0Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 101\/105 em ambos os efeitos. Vista aos apelados para apresenta\u00e7\u00e3o de contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observada a Resolu\u00e7\u00e3o TJ 623\/2013, DJE 06\/11\/2013, e o Comunicado SPI n\u00ba 36\/2009 e 84\/2012 (destino dos autos), e Comunicado 354\/2013 (DJE 11\/07\/2013), e as demais cautelas, consignadas as homenagens do Ju\u00edzo. Int. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70050211-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/05\/2015 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. ##0Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 101\/105 em ambos os efeitos. Vista aos apelados para apresenta\u00e7\u00e3o de contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observada a Resolu\u00e7\u00e3o TJ 623\/2013, DJE 06\/11\/2013, e o Comunicado SPI n\u00ba 36\/2009 e 84\/2012 (destino dos autos), e Comunicado 354\/2013 (DJE 11\/07\/2013), e as demais cautelas, consignadas as homenagens do Ju\u00edzo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jomar   Juarez   Amorim\n     Vistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  101\/105  em  ambos  os  efeitos.  \nVista  aos  apelados  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contra-raz\u00f5es  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado,  observada  a  Resolu\u00e7\u00e3o  TJ  623\/2013,  DJE  06\/11\/2013,  e  o  Comunicado  \nSPI  n\u00ba  36\/2009  e  84\/2012  (destino  dos  autos),  e  Comunicado  354\/2013  (DJE  11\/07\/2013),  \ne  as  demais  cautelas,  consignadas  as  homenagens  do  Ju\u00edzo.\n  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 12B30CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 26\/05\/2015 \u00e0s 14:45 . fls. 106"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70048440-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/05\/2015 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1880 P\u00e1gina: 2220\/2228","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2015 Teor do ato: Pelo exposto, julgo improcedente o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 269, inc. I). A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas corrigidas de cada desembolso, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em R$2.000,00 (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 20, \u00a7 4\u00ba); por ser benefici\u00e1ria da gratuidade, a execu\u00e7\u00e3o estar\u00e1 condicionada \u00e0 prova de capacidade financeira superveniente (Lei n\u00ba 1.060\/50, art. 12). P.R.I. ( Valor do preparo em caso de apela\u00e7\u00e3o: R$ 205,37) Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, julgo improcedente o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 269, inc. I). A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas corrigidas de cada desembolso, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em R$2.000,00 (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 20, \u00a7 4\u00ba); por ser benefici\u00e1ria da gratuidade, a execu\u00e7\u00e3o estar\u00e1 condicionada \u00e0 prova de capacidade financeira superveniente (Lei n\u00ba 1.060\/50, art. 12). P.R.I. ( Valor do preparo em caso de apela\u00e7\u00e3o: R$ 205,37)","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002234-07.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nAutor(es): Maria Diva Oliveira\nR\u00e9u(s): Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Jomar   Juarez   Amorim\nA \u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  cumulada  com  responsabilidade  civil .  Alegou  a  autora,  em  suma,  \nque  \u00e9  aposentada,  recebendo  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo,  e  \"se  deparou  com  descontos  em  seu  benef\u00edcio  a  t\u00edtulo  de  \nfinanciamento  (empr\u00e9stimo)  no  valor  de  65,10\"  (sic ); como  \"n\u00e3o  reconhece  a  d\u00edvida\"  e  \"n\u00e3o  a  contraiu\",  \npostulou  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  (Lei  n\u00ba  8.078\/90,  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico)  e  arbitramento  de  quantia  \nreparat\u00f3ria  do  dano  moral.\nEm  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  52-64)  se  alegou  exist\u00eancia  e  validade  do  v\u00ednculo  obrigacional,  \nconsistente  em  empr\u00e9stimo  consignado  (contrato  n\u00ba  589764667),  \u00e0  taxa  mensal  de  2,09%,  no  valor  de  \nR$2.000,00,  creditados  na  conta  da  autora  (Ita\u00fa,  ag\u00eancia  103091,  conta  00595015).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  94-96).\nEsse  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nConhe\u00e7o  diretamente  do  pedido  (CPC,  art.  330,  inc.  I).\nA  pretens\u00e3o  \u00e9  infundada.\nOs  documentos  de  fls.  75-85  fazem  prova  suficiente  do  lastro  jur\u00eddico-negocial.\nN\u00e3o  sobreveio  impugna\u00e7\u00e3o,  pelo  que  se  aplica  a  presun\u00e7\u00e3o  prevista  legal  de  veracidade  e  \nautenticidade  (CPC,  art.  372,  caput ).\nA  autora  se  apegou  \u00e0  falta  do  \"comprovante  de  transfer\u00eancia\".\nOra,  o  instrumento  contratual  faz  prova  do  m\u00fatuo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 10A7B76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 06\/05\/2015 \u00e0s 15:10 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002234-07.2015.8.26.0003 - lauda  2\nA\n autora,  por  sua  vez,  n\u00e3o  juntou  nenhum  extrato  do  per\u00edodo.\nAdemais,  a  ignor\u00e2ncia  invocada  pela  autora  n\u00e3o  se  coaduna  com  a  execu\u00e7\u00e3o  continuada  \nda  obriga\u00e7\u00e3o.\nEnfim, n\u00e3o  se  evidenciou  nenhum  il\u00edcito,  mas  sim  exerc\u00edcio  normal  de  direito  (CC,  art.  \n188,  inc.  I).\nPelo exposto,  julgo  improcedente  o  pedido ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (CPC,  art.  269,  inc.  \nI).  A  autora  arcar\u00e1  com  as  custas  e  despesas  corrigidas  de  cada  desembolso,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  ora  fixados  em  R$2.000,00  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  art.  20,  \u00a7  4\u00ba);  por  ser  benefici\u00e1ria  da  \ngratuidade,  a  execu\u00e7\u00e3o  estar\u00e1  condicionada  \u00e0  prova  de  capacidade  financeira  superveniente  (Lei  n\u00ba  \n1.060\/50,  art.  12).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 6  de  maio  de  2015\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 10A7B76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 06\/05\/2015 \u00e0s 15:10 . fls. 98"}},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70035989-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/04\/2015 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1864 P\u00e1gina: 1662\/1669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor da juntada da contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Manifeste-se. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor da juntada da contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Manifeste-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1859 P\u00e1gina: 2332\/2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70028433-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 01\/04\/2015 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 48\/51: Cumpra-se o Venerando Ac\u00f3rd\u00e3o anotando o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita concedido. No mais, aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo banco r\u00e9u. Int. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 48\/51: Cumpra-se o Venerando Ac\u00f3rd\u00e3o anotando o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita concedido. No mais, aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo banco r\u00e9u. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOEL  JORGE  DE MELO,  424, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04128-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jomar   Juarez   Amorim\nVistos.\nFls.  48\/51:  Cumpra-se  o  Venerando  Ac\u00f3rd\u00e3o  anotando  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  \ngratuita  concedido.\nNo mais,  aguarde-se  o  decurso  de  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  pelo  banco  \nr\u00e9u. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo F74F5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 31\/03\/2015 \u00e0s 18:25 . fls. 72"}},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70028141-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/03\/2015 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1857 P\u00e1gina: 2908\/2920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2015 Teor do ato: Mantenho por seus pr\u00f3prios fundamentos a decis\u00e3o agravada objeto do AI retro comunicado. Prossiga-se, no mais. Int. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Despacho    Mantenho por seus pr\u00f3prios fundamentos a decis\u00e3o agravada objeto do AI retro comunicado. Prossiga-se, no mais. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOEL  JORGE  DE MELO,  424, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04128-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\n                        Mantenho  por seus  pr\u00f3prios  fundamentos  a decis\u00e3o  agravada  objeto do AI  \nretro  comunicado.\nProssiga-se,  no mais.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nJOMAR  JUAREZ  AMORIM\n           Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo F4FF1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 27\/03\/2015 \u00e0s 17:51 . fls. 46"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70026420-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/03\/2015 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70026412-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/03\/2015 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 21 de mar\u00e7o de 2015 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR303579043TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1002234-07.2015.8.26.0003-0001, emitido para Banco Bradesco Financiamentos S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1844 P\u00e1gina: 1874\/1891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2015 Teor do ato: Fls.19\/25: diante dos comprovantes de benef\u00edcios, e do pequeno valor da taxa judici\u00e1ria e custas, indefiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria uma vez que o exerc\u00edcio de atividade remunerada\/e ou percep\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio importa na auferi\u00e7\u00e3o de renda, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que n\u00e3o se disponha de recursos para custear as despesas do processo, tanto que foi contratado advogado particular. A Lei n \u00ba 1.060\/50 contentava-se com a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia para o deferimento do pedido, mas n\u00e3o est\u00e1 o Juiz obrigado a decidir com base nela se se mostra inveross\u00edmil o seu teor. Acrescento determinar a CF, art. 5\u00ba, LXXIV, que o benef\u00edcio pretendido \u00e9 reservado \u00e0queles que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, sem condi\u00e7\u00f5es financeiras, que estejam em situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade, aqui n\u00e3o configurada. Promova o requerente o recolhimento da taxa judici\u00e1ria e custas, sob pena do CPC, art. 257, e indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, ou inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Int. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Despacho    Fls.19\/25: diante dos comprovantes de benef\u00edcios, e do pequeno valor da taxa judici\u00e1ria e custas, indefiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria uma vez que o exerc\u00edcio de atividade remunerada\/e ou percep\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio importa na auferi\u00e7\u00e3o de renda, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que n\u00e3o se disponha de recursos para custear as despesas do processo, tanto que foi contratado advogado particular. A Lei n \u00ba 1.060\/50 contentava-se com a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia para o deferimento do pedido, mas n\u00e3o est\u00e1 o Juiz obrigado a decidir com base nela se se mostra inveross\u00edmil o seu teor. Acrescento determinar a CF, art. 5\u00ba, LXXIV, que o benef\u00edcio pretendido \u00e9 reservado \u00e0queles que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, sem condi\u00e7\u00f5es financeiras, que estejam em situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade, aqui n\u00e3o configurada. Promova o requerente o recolhimento da taxa judici\u00e1ria e custas, sob pena do CPC, art. 257, e indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, ou inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, Vila Mariana  - CEP  04128-080,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002234-07.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nFls.19\/25:  diante  dos  comprovantes  de  benef\u00edcios,  e  do  pequeno  valor  da  taxa  \njudici\u00e1ria  e  custas,  indefiro  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  uma  vez  que  o  exerc\u00edcio  de  \natividade  remunerada\/e  ou  percep\u00e7\u00e3o  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  importa  na  auferi\u00e7\u00e3o  de  \nrenda,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  n\u00e3o  se  disponha  de  recursos  para  custear  as  \ndespesas  do  processo,  tanto  que  foi  contratado  advogado  particular.  A  Lei  n  \u00ba  1.060\/50  \ncontentava-se  com  a  declara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  para  o  deferimento  do  pedido,  mas  \nn\u00e3o  est\u00e1  o  Juiz  obrigado  a  decidir  com  base  nela  se  se  mostra  inveross\u00edmil  o  seu  teor.  \nAcrescento  determinar  a  CF,  art.  5\u00ba,  LXXIV,  que  o  benef\u00edcio  pretendido  \u00e9  reservado  \n\u00e0queles  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos,  sem  condi\u00e7\u00f5es  financeiras,  que  \nestejam  em  situa\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade,  aqui  n\u00e3o  configurada.\n                         Promova  o  requerente  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  e  custas,  sob  pena  \ndo  CPC,  art.  257,  e  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  ou  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa.\n    Int.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nJos\u00e9  Wagner  de Oliveira  Melatto Peixoto\n          Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo E9A7F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO, liberado nos autos em 10\/03\/2015 \u00e0s 15:04 . fls. 27"}},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70018666-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2015 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1835 P\u00e1gina: 2232\/2259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2015 Teor do ato: Anote-se a prioridade et\u00e1ria\/enfermidade para fins de tramita\u00e7\u00e3o processual (CPC, art. 1211-A\/1211-C e Leis n\u00bas 10.173\/01, 10.741\/03, art.71, 12.008\/09; Prov.CG 27\/2001, alterado pelos Prov.CG 15\/2005 e 33\/2009). Defiro provisoriamente a Justi\u00e7a Gratuita (Lei 1.060\/50); anote-se. E para exame definitivo e em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente (m) o (a,s) requerente (s) c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s); o desatendimento ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse. Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo. Cite-se, expedindo-se carta AR-Digital, advertida a parte passiva do prazo de 15 (quinze) dias para contestar, sob pena de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir-se-\u00e1 aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, arts. 285 e 319). Int. Advogados(s): Paulo Roberto da Silva (OAB 312412\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Anote-se a prioridade et\u00e1ria\/enfermidade para fins de tramita\u00e7\u00e3o processual (CPC, art. 1211-A\/1211-C e Leis n\u00bas 10.173\/01, 10.741\/03, art.71, 12.008\/09; Prov.CG 27\/2001, alterado pelos Prov.CG 15\/2005 e 33\/2009). Defiro provisoriamente a Justi\u00e7a Gratuita (Lei 1.060\/50); anote-se. E para exame definitivo e em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente (m) o (a,s) requerente (s) c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s); o desatendimento ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse. Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo. Cite-se, expedindo-se carta AR-Digital, advertida a parte passiva do prazo de 15 (quinze) dias para contestar, sob pena de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir-se-\u00e1 aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, arts. 285 e 319). Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nENDERE\u00c7O  DA VARA  RESUMIDO<<  CAMPO EXCLU\u00cdDO  DO BANCO  \nDE  DADOS  >>, S\u00e3o  Paulo -UF  do Endere\u00e7o  da Vara<<  Campo exclu\u00eddo  do \nbanco  de dados  >> - CEP  CEP  do Endere\u00e7o  da Vara<<  Campo exclu\u00eddo  do \nbanco  de dados  >>\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nProcesso n\u00ba 1002234-07.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002234-07.2015.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Diva Oliveira\nRequerido : Banco Bradesco  Financiamentos  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jos\u00e9  Wagner  de Oliveira  Melatto Peixoto\nAnote-se  a  prioridade  et\u00e1ria\/enfermidade  para  fins  de  tramita\u00e7\u00e3o  processual  \n(CPC,  art.  1211-A\/1211-C  e  Leis  n\u00bas  10.173\/01,  10.741\/03,  art.71,  12.008\/09;  Prov.CG  27\/2001,  \nalterado  pelos  Prov.CG  15\/2005  e  33\/2009).\nDefiro  provisoriamente  a  Justi\u00e7a  Gratuita  (Lei  1.060\/50);  anote-se.  \nE  para  exame  definitivo  e  em  cumprimento  a  CF,  art.  5\u00ba,  LXXIV  apresente  (m)  o  \n(a,s)  requerente  (s)  c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  DIRPF  e  holerites  de  sal\u00e1rio\/INSS,  e  se  casado  \n(a,s)  for  (em)  tamb\u00e9m  a  de  seu  (s)  c\u00f4njuge\/companheiro  (s);  o  desatendimento  ser\u00e1  interpretado  \ncomo  desist\u00eancia  do  requerimento  da  benesse.\nRelego  exame  da  tutela  antecipada  para  depois  da  contesta\u00e7\u00e3o  ou  decurso  do  \nprazo. Cite-se, expedindo-se  carta  AR-Digital,  advertida  a  parte  passiva  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  contestar,  sob  pena  de  que  n\u00e3o  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  presumir-se-\u00e1  aceitos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (CPC,  arts.  285  e  319).\nInt. S\u00e3o Paulo , 19  de  fevereiro  de 2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002234-07.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo DF55B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO, liberado nos autos em 19\/02\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 16"}},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/04\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"23\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/05\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/02\/2016","tipo":"Pedido de Arquivamento"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":113,"total_andamentos":113}],"publicacoes":[]}