{"numero":"1002017-18.2017.8.26.0318","processos":[{"processo":"1002017-18.2017.8.26.0318","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/05\/2017 \u00e0s 10:11 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Leme","juiz":"Carolina Nunes Vieira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 60.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Isabel Cristina Moura"},{"tipo":"Reqte","nome":"Michael Ravanelli Moura"},{"tipo":"Reqte","nome":"Alexis Ravanelli Moura Junior"},{"tipo":"Reqte","nome":"Monique Ravanelli Heizenreider"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Raphael Rosada Netto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1377\/1393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: Int. Dos autores para manifestarem-se, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 74\/134, interpostos tempestivamente pelo requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Advogados(s): Raphael Rosada Netto (OAB 167570\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Int. Dos autores para manifestarem-se, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 74\/134, interpostos tempestivamente pelo requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70034533-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a taxa de CPA encontra-se devidamente recolhida pelo requerido \u00e0s fls. 71\/72.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70032566-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/09\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Int. Do requerido Ita\u00fa Unibanco S\/A para recolher a taxa de CPA, no prazo de dez (10) dias, sob pena de ser reconhecida a irregularidade da representa\u00e7\u00e3o processual com as conseq\u00fc\u00eancias do artigo 76 do Novo CPC. Advogados(s): Raphael Rosada Netto (OAB 167570\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Int. Do requerido Ita\u00fa Unibanco S\/A para recolher a taxa de CPA, no prazo de dez (10) dias, sob pena de ser reconhecida a irregularidade da representa\u00e7\u00e3o processual com as conseq\u00fc\u00eancias do artigo 76 do Novo CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    PROCESSUAL - COBRAN\u00c7A","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70030907-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 21:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686020916TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70022035-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 12:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 1273\/1302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Int. Do autor para recolher a taxa para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o do requerido via postal (guia FEDTJ, c\u00f3d. 120-1) ou dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 15 (quinze) dias. Advogados(s): Raphael Rosada Netto (OAB 167570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Int. Do autor para recolher a taxa para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o do requerido via postal (guia FEDTJ, c\u00f3d. 120-1) ou dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 15 (quinze) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1199\/1221","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2017 Teor do ato: 1. Ciente do recolhimento das custas iniciais. 2. Remetam-se os autos ao CEJUSC local, para agendamento de audi\u00eancia preliminar de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. 3. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de 15 dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).6. Intimem-se as partes para audi\u00eancia.Intime(m)-se.Leme, (AUDIENCIA DIA 01.09.2017 - 14:15 HORAS) Advogados(s): Raphael Rosada Netto (OAB 167570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2017 \u00e0s 14:15h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Leme, Rua Antonio Mour\u00e3o, 549 - Centro. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 14:15 Local: 1- CEJUSC: Rua Ant\u00f4nio Mour\u00e3o, 549, Centro, - Leme Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Ciente do recolhimento das custas iniciais. 2. Remetam-se os autos ao CEJUSC local, para agendamento de audi\u00eancia preliminar de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. 3. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de 15 dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).6. Intimem-se as partes para audi\u00eancia.Intime(m)-se.Leme, (AUDIENCIA DIA 01.09.2017 - 14:15 HORAS)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bernardino  de Campos,  770, ., centro  - CEP  13610-060,  Fone: \n(19)3571-7742,  Leme-SP - E-mail:  Leme1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002017-18.2017.8.26.0318\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Isabel Cristina  Moura e outros\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Ana   Carolina   Aleixo   Cascaldi   Marcelino   Gomes   Cunha   (mc)\nVistos.\n1 . Ciente  do  recolhimento  das  custas  iniciais.  \n2.  Remetam-se  os  autos  ao  CEJUSC  local,  para  agendamento  de  audi\u00eancia  \npreliminar  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9 .  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  15  dias  \u00fateis)  \nser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n4.  Fiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  \necon\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  \nadvogados.  \n5. Decorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  \nrevelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n \nhavendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e \napresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  \nreconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  \nreconven\u00e7\u00e3o). 6. Intimem-se  as  partes  para  audi\u00eancia.\nIntime(m)-se.\nLeme , 12  de  junho  de  2017 .\n                     ANA  CAROLINA  ALEIXO CASCALDI  MARCELINO  GOMES CUNHA\n                    JU\u00cdZA  DE  DIREITO\n                 \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002017-18.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1B24171. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 41"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que as custas iniciais encontram-se devidamente recolhidas","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70018390-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1284\/1295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: *Int. do requerente para regularizar o pagamento das custas iniciais, devendo complement\u00e1-las no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena do cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 290 do CPC. Advogados(s): Raphael Rosada Netto (OAB 167570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    *Int. do requerente para regularizar o pagamento das custas iniciais, devendo complement\u00e1-las no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena do cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 290 do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    MENU INICIAL","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770449972","codPublicacaoOrigem":"1209929226","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002017-18.2017.8.26.0318","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LEME","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002017-18.2017.8.26.0318 - Procedimento Comum - Seguro - Isabel Cristina Moura - - Michael Ravanelli Moura - - Alexis Ravanelli Moura Junior - - Monique Ravanelli Heizenreider - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Int. Dos autores para manifestarem-se, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 74\/134, interpostos tempestivamente pelo requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RAPHAEL ROSADA NETTO (OAB 167570\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEILA FERRAZ DO AMARAL ZANOBIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS IMPRENSA DIGITAL N\u00b00146\/2017","paginaInicial":"1384","paginaFinal":"1384","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26906873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:35:29:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685897071","codPublicacaoOrigem":"1150890838","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002017-18.2017.8.26.0318","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LEME","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002017-18.2017.8.26.0318 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Isabel Cristina Moura ADVOGADO : 167570\/SP - Raphael Rosada Netto REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE LEME EM 25\/05\/2017","paginaInicial":"1270","paginaFinal":"1270","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879716","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:01:22:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751199480","codPublicacaoOrigem":"1197819338","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002017-18.2017.8.26.0318","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LEME","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002017-18.2017.8.26.0318 - Procedimento Comum - Seguro - Isabel Cristina Moura - - Michael Ravanelli Moura - - Alexis Ravanelli Moura Junior - - Monique Ravanelli Heizenreider - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Int. Do requerido Ita\u00fa Unibanco S\/A para recolher a taxa de CPA, no prazo de dez (10) dias, sob pena de ser reconhecida a irregularidade da representa\u00e7\u00e3o processual com as consequ\u00eancias do artigo 76 do Novo CPC. - ADV: RAPHAEL ROSADA NETTO (OAB 167570\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  IMPRENSA DIGITAL - RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JU\u00cdZA DE DIREITO ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEILA FERRAZ DO AMARAL ZANOBIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1405","paginaFinal":"1405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923101","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26068928","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:15:12:030PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002017-18.2017.8.26.0318","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}