{"numero":"1003534-33.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1003534-33.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/03\/2017 \u00e0s 16:06 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.536,48","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joelma Ferreira de Morais"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Tavares"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2519\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003534-33.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003534-33.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes  \nRequerente : Joelma Ferreira  de Morais\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nJOELMA  FERREIRA  DE  MORAIS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  ordin\u00e1rio  \ncontra  ITA\u00da  UNIBANCO  BANCO  M\u00daLTIPLO  S.A.  para  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  \nde  d\u00e9bito  que  n\u00e3o  reconhece  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  por  negativa\u00e7\u00e3o  indevida.  \nTutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  22).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  27-35),  o  r\u00e9u  sustentou  o  seguinte:  a)  o  d\u00e9bito  relacionado  ao  \ncontrato  n\u00ba  50644616  refere-se  ao  n\u00e3o  pagamento  das  parcelas  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito;  b)  o  contrato  n\u00ba  780716569  refere-se  a  renegocia\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  LIS  (  Limite  \nIta\u00fa  para  Saque).  Teceu  coment\u00e1rios  acerca  da  renegocia\u00e7\u00e3o  dos  contratos  e  impugnou  os  danos  \nmorais.  Pediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nHouve  outras  manifesta\u00e7\u00f5es  (fls.  203-206  e  209-210) . \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  al\u00e9m  da  documental  j\u00e1  \nexistente  nos  autos,  o  processo  comporta  julgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nA  autora  diz  desconhecer  as  negativa\u00e7\u00f5es  nos  valores  de  R$  247,28  (contrato  n\u00ba  \n000000050644616)  e  289,20  (contrato  n\u00ba  000000780716569).  No  extrato  do  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  consta  como  data  de  negativa\u00e7\u00e3o  o  dia  26\/04\/2016.  (fls.  19).  \nAcontece  que,  conforme  prova  documental,  consistente  em  telas  sist\u00eamicas  (fls.  \n46-122,  174-193  e  195-196) ,  extratos  banc\u00e1rios  (fls.  123-149),  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  \n150-165)  e  contrato  (fls.  168-173),  a  d\u00edvida  existe.  \nTais  documentos  valem  como  prova,  pois  evidenciam  que  a  autora  era  titular  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003534-33.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4931A2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 211\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003534-33.2017.8.26.0003 - lauda  2\ncart\u00e3o\n de  cr\u00e9dito  e  deixou  de  pagar  as  faturas  (fls.  162),  renegociando  a  d\u00edvida  (fls.  184-193).  \nDeles  se  extrai  que  pagamentos  foram  efetuados,  inclusive  parcelas  da  renegocia\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  \nocorreria,  se  n\u00e3o  fosse  uma  d\u00edvida  reconhecida  pela  autora  (fls.  84).  Al\u00e9m  disso,  o  endere\u00e7o  para  \no  qual  enviadas  as  faturas  (fls.  150)  corresponde  ao  endere\u00e7o  da  autora  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  1).   \nNo  que  tange  ao  contrato  n\u00ba  000000780716569,  tamb\u00e9m  \u00e9  poss\u00edvel  valer-se  dos  \ndocumentos  encartados  para  reconhecimento  da  d\u00edvida.  Isso  porque  a  autora  assinou  contrato  de  \nabertura  de  conta  Ita\u00fa,  que  incluiu  LIS  \u2013  Limite  Ita\u00fa  para  Saque  (fls.  169).  A  autora  efetivamente  \nutilizou  o  limite  e ,  depois  de  acumular  saldo  negativo,  recebeu  cr\u00e9dito  em  sua  conta  corrente,  no  \nvalor  de  R$  2.341,23,  em  28  de  abril  de  2015  (fls.  142),  que  foi  objeto  de  renegocia\u00e7\u00f5es  (fls.  \n174-182),  sendo  a  \u00faltima  por  meio  do  contrato  n\u00ba  000000780716569  (fls.  46),  que  \u00e9  exatamente  o  \nn\u00famero  do  contrato  indicado  no  extrato  de  fls.  19.\nQuanto  a  esta  d\u00edvida ,  tamb\u00e9m  \u00e9  poss\u00edvel  extrair  a  exist\u00eancia  de  pagamentos,  o  que  \nn\u00e3o  ocorreria  se  n\u00e3o  fosse  uma  d\u00edvida  reconhecida  pela  autora,  conforme  j\u00e1  apontado  acima.  \nA  impugna\u00e7\u00e3o  em  r\u00e9plica  (fls.  203-206)  \u00e9  insuficiente  para  desconstituir  o  valor  \ndessa  prova  documental,  certo  que  as  cr\u00edticas  da  autora  se  referem  apenas  \u00e0  forma,  sem  atingir  o  \nconte\u00fado  acima  descrito.  \nPortanto,  a  d\u00edvida  existe,  o  que  leva  ao  resultado  de  improced\u00eancia  dos  pedidos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cancelamento  de  negativa\u00e7\u00e3o  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  \nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  a  autora,  se  \nvier  a  perder  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita,  arcar\u00e1  com  as  despesas  (art.  82,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  CPC)  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  fixados  estes,  \u00e0  falta  de  condena\u00e7\u00e3o  e  de  \nproveito  econ\u00f4mico,  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31\/08\/2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003534-33.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4931A2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 212"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70090879-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 09:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2469\/2499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 203\/206: Manifeste-se o r\u00e9u acerca da proposta de acordo no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 203\/206: Manifeste-se o r\u00e9u acerca da proposta de acordo no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003534-33.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Joelma Ferreira  de Morais\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   203\/206:   Manifeste-se   o   r\u00e9u   acerca   da   proposta   de   acordo   no   prazo   de   cinco  \ndias.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 25\/05\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003534-33.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 401FA49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/05\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 207"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70067831-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 2678\/2699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70057726-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2017 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609157418TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 28\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2265\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em abril de 2016 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em mar\u00e7o de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em abril de 2016 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em mar\u00e7o de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003534-33.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Joelma Ferreira  de Morais\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nA  negativa\u00e7\u00e3o  se  consumou  em  abril  de  2016  (fls.  19),  enquanto  esta  a\u00e7\u00e3o  foi  \najuizada  somente  em  mar\u00e7o  de  2017,  o  que  descaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  longo  \ntempo  transcorrido.  Portanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  tempo  decorrido  entre  a  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  e  o  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  relativamente  reduzido  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  \nesfera  jur\u00eddica  da  parte  autora.  Diante  disso,  e  considerando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  \nalega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  tema  que,  em  tese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  \nr\u00e9,  n\u00e3o  se  justifica  conceder  tutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  contradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  \nantecipada.\nDeixo para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  o  cart\u00f3rio  emitir\u00e1  modelo  institucional  de  \ncarta aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  legais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003534-33.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3876E15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 20:27 . fls. 22"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667985146","codPublicacaoOrigem":"1135401293","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003534-33.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003534-33.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joelma Ferreira de Morais - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0107\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2681","paginaFinal":"2681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866038","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 11:50:36:460PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913537","codPublicacaoOrigem":"1195668569","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003534-33.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003534-33.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joelma Ferreira de Morais - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2526","paginaFinal":"2526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696866380","codPublicacaoOrigem":"1159364683","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003534-33.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003534-33.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joelma Ferreira de Morais - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Fls. 203\/206: Manifeste-se o r\u00e9u acerca da proposta de acordo no prazo de cinco dias. Int. - ADV: DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2475","paginaFinal":"2475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887510","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:46:04:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003534-33.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}