{"numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","processos":[{"processo":"1003179-87.2015.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/03\/2015 \u00e0s 17:42 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Alexandre Zanetti Stauber","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 788,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudio Ortolani"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Wender Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Rovarotto Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 757\/780","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 383\/413: Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 383\/413: Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)4435-6813  -  E-mail:   stoandre4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003179-87.2015.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o:  Em 6  de  outubro  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao\nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber .\nVistos.\nFls.  383\/413:  Vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  \n \n11\u00aa  a  24\u00aa  C\u00e2maras.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 308576E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 414"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70202132-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 869\/894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Justi\u00e7a GratuitaJuiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti StauberVistos.CL\u00c1UDIO ORTOLANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A alegando, em s\u00edntese, que em virtude de contrato de trabalho com a empresa \"Ford Brasil Ltda\", celebrou com a requerida contrato de seguro de vida em grupo e\/ou acidentes pessoais, o qual previa indeniza\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a (ap\u00f3lice n\u00ba 01.93.005887168.0). Ocorre que o autor encontra-se parcial e permanentemente incapacitado para o trabalho, em virtude de suas atividades laborais agressivas, as quais levaram ao desenvolvimento das doen\u00e7as mencionadas na inicial. Requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para que o r\u00e9u seja condenado no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria prevista no contrato em quest\u00e3o.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 26\/44).A r\u00e9 foi citada e apresentou alegando, em s\u00edntese, que a doen\u00e7a ocupacional \u00e9 risco expressamente exclu\u00eddo do contrato. O risco em quest\u00e3o n\u00e3o foi assumido pela autora, nos termos do que lhe possibilita o artigo 757 do CC. A IFPD (invalidez funcional permanente por doen\u00e7a) \u00e9 risco expressamente previsto na ap\u00f3lice e definida pela Circular 302 da SUSEP, sendo que para a cobertura \u00e9 necess\u00e1rio que o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio de suas rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas. Vale dizer, para ser objeto de cobertura o segurado deve estar impedido de exercer as atividades b\u00e1sicas de sua vida, como higienizar-se, alimentar-se ou locomover-se sem a ajuda de terceiros, dentre outras atividades. N\u00e3o basta estar impedido de exercer atividade laborativa. Teceu considera\u00e7\u00f5es acerca do capital segurado e de eventuais limita\u00e7\u00f5es no caso de reconhecimento do direito de indeniza\u00e7\u00e3o. Propugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls. 115\/129).Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 130\/255).R\u00e9plica (fls. 260\/278).Laudo pericial (fls. 312\/325). Manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o laudo pericial (fls. 329\/336 e 337\/340). A requerida apresentou laudo de seus assistente t\u00e9cnico \u00e0s fls. 341\/362, dando-se vista ao autor, que se manifestou \u00e0s fls. 366\/368. \u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OA a\u00e7\u00e3o merece ser julgada improcedente.O risco \u00e9 o elemento essencial do contrato de seguro, de tal forma que as partes ao estabelecer o valor do pr\u00eamio, o fazem em decorr\u00eancia do risco assumido. A predetermina\u00e7\u00e3o de riscos \u00e9 v\u00e1lida, visto que decorre da natureza do contrato celebrado e est\u00e1 inserida na defini\u00e7\u00e3o legal do seguro, prevista pelo art. 757 do C\u00f3digo Civil: \"Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga, mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados\".Desde que a ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro mencionem o risco assumido, ou seja, o fato futuro e incerto previsto no contrato, apto a causar o dano, a cl\u00e1usula que prev\u00ea sua limita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ofende nenhuma norma de ordem p\u00fablica, j\u00e1 que autorizada por lei a faz\u00ea-lo, consoante art. 760 do C\u00f3digo Civil: \"A ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro ser\u00e3o nominativos, \u00e0 ordem ou ao portador; e mencionar\u00e3o os riscos assumidos, o in\u00edcio e o fim de sua validade, o limite da garantia e o pr\u00eamio devido e, quando for o caso, o nome do segurado e o do benefici\u00e1rio\".Como ensina S\u00edlvio de Salvo Venosa (Direito Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Volume III, Contratos em Esp\u00e9cie, editora Atlas, 2007, p. 342): \"O contrato de seguro tem compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o restritas, n\u00e3o se admitindo o alargamento dos riscos, nem extens\u00e3o dos termos. Da\u00ed por que \u00e9 essencial que os riscos sejam minudentemente descritos e expressamente assumidos pelo segurador. Um seguro que proteja de furto simples n\u00e3o pode cobrir o roubo ou furto qualificado; um seguro que proteja de inc\u00eandio n\u00e3o pode ser estendido \u00e0 inunda\u00e7\u00e3o, por exemplo\".Deste modo, como se percebe, a limita\u00e7\u00e3o da cobertura \u00e9 l\u00edcita, na medida em que expressamente autorizada por lei e, portanto, a cl\u00e1usula que estabelece os eventos assumidos pelo contrato e, especialmente, os eventos exclu\u00eddos da cobertura contratual, por si s\u00f3, n\u00e3o ofende o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, j\u00e1 que \u00e9 v\u00e1lida a restri\u00e7\u00e3o dos riscos segurados.Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O CONTRATO DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO LIMITA\u00c7\u00d5ES EXISTENTES INADEQUA\u00c7\u00c3O DA INCAPACIDADE CONSTATADA AO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O SENTEN\u00c7A MANTIDA RECURSO IMPROVIDO. O contrato de seguro de vida em grupo pode ser estipulado, prevendo, em suas cl\u00e1usulas, limita\u00e7\u00f5es para as hip\u00f3teses de incapacidades. Assim, s\u00f3 faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o quando, no caso concreto, preenche o acionante todos os requisitos objetivos previstos no contrato\" (TJSP 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba 1186511-0\/0 Rel. Des. Artur Marques j. 14 de julho de 2008).Importante ser observado que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o veda a exist\u00eancia de cl\u00e1usula restritiva de direito do consumidor, desde que tenha sido conferida a oportunidade de tomar conhecimento pr\u00e9vio de seu conte\u00fado e os instrumentos contratuais sejam redigidos de modo a possibilitar a compreens\u00e3o de seu sentido e alcance (art. 46 da Lei n\u00ba 8.078\/90). Tampouco se verifica desequil\u00edbrio contratual, j\u00e1 que o valor do pr\u00eamio \u00e9 estabelecido por c\u00e1lculos que observam, dentre outros fatores, a extens\u00e3o da cobertura, o risco assumido, de tal modo que, quanto maior o risco, maior ser\u00e1 o valor do pr\u00eamio.Ressalte-se que n\u00e3o devem ser equiparados os conceitos de acidente do trabalho, doen\u00e7a profissional e acidente pessoal, j\u00e1 que os fundamentos para a caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez acident\u00e1ria e securit\u00e1ria s\u00e3o diversos.Cumpre analisar se a invalidez do autor \u00e9 merecedora de indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice de seguro, se est\u00e1 conforme o pactuado entre as partes no contrato de ades\u00e3o celebrado.Conforme disposto no contrato, n\u00e3o \u00e9 objeto de cobertura a doen\u00e7a profissional. Al\u00e9m disso, a \"cobertura de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a\" \u00e9 determinada como aquela que acarreta a perda de sua exist\u00eancia independente, quer inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado.Ocorre que nos termos do que constou do laudo pericial:\"Foi caracterizado que o periciado, funcion\u00e1rio da Ford, apresenta queixa de lombalgia, artralgia cotovelo e ombros, sem rela\u00e7\u00e3o com trauma, sem acidente, sem tratamento cir\u00fargico. Os processos degenerativos, evidenciados na coluna lombar, como artrose, discopatia, radiculoipatia, nos cotovelos epicondilite, e s\u00edndrome do manguito rotador, tendinopatia, s\u00e3o pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem necessidade de cirurgia no momento\" (fl. 316).\"Foi caracterizado que o periciado apresenta quadro de lombalgia, epidondolite nos cotovelos e s\u00edndrome do manguito rotador nos ombros, pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem comprometimento de suas atividades di\u00e1rias e da sua independ\u00eancia\" (fl. 322 - grifo nosso).Conclui-se, portanto, que o autor n\u00e3o est\u00e1 impossibilitado, de forma irrevers\u00edvel, para o pleno exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas.Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abuso por parte da seguradora em condicionar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 perda da exist\u00eancia independente do segurado, pois tal quest\u00e3o encontra-se devidamente explicada nas condi\u00e7\u00f5es gerais do seguro contratado.Nesse sentido j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. CIVIL. VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. SEGURO DE VIDA EM GRUPO COM ADICIONAL DE COBERTURA POR INVALIDEZ FUNCIONAL PERMANENTE TOTAL POR DOEN\u00c7A - IFPD. S\u00cdNDROME VESTIBULAR PERIF\u00c9RICA CR\u00d4NICA. INCAPACIDADE PERMANENTE PARA A PROFISS\u00c3O. DESEMPENHO DE ATIVIDADES LABORAIS. DEFINI\u00c7\u00c3O DA AP\u00d3LICE: INVALIDEZ FUNCIONAL. ATIVIDADES AUTON\u00d4MICAS DA VIDA DI\u00c1RIA. PRESERVA\u00c7\u00c3O. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA INDEVIDA. 1. N\u00e3o h\u00e1 falar em negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional se o tribunal de origem motiva adequadamente sua decis\u00e3o, solucionando a controv\u00e9rsia com a aplica\u00e7\u00e3o do direito que entende cab\u00edvel \u00e0 hip\u00f3tese, apenas n\u00e3o no sentido pretendido pela parte. 2. A Circular SUSEP n\u00ba 302\/2005 vedou o oferecimento da cobertura de Invalidez Permanente por Doen\u00e7a (IPD), em que o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o estava condicionado \u00e0 impossibilidade do exerc\u00edcio, pelo segurado, de toda e qualquer atividade laborativa, pois era dif\u00edcil a sua caracteriza\u00e7\u00e3o ante a falta de especifica\u00e7\u00e3o e de transpar\u00eancia quanto ao conceito de \"invalidez\" nas ap\u00f3lices, havendo tamb\u00e9m confus\u00e3o entre o seguro privado e o seguro social, o que gerou grande n\u00famero de disputas judiciais. Em substitui\u00e7\u00e3o, foram criadas duas novas esp\u00e9cies de cobertura para a invalidez por doen\u00e7a: Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD ou IPD-L) e Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD ou IPD-F).3. Na Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD), a garantia do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 no caso de invalidez consequente de doen\u00e7a que cause a perda da exist\u00eancia independente do segurado, ocorrida quando o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilizar de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado. J\u00e1 na cobertura de Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD), h\u00e1 a garantia do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o em caso de invalidez laborativa permanente total, consequente de doen\u00e7a para a qual n\u00e3o se pode esperar recupera\u00e7\u00e3o ou reabilita\u00e7\u00e3o com os recursos terap\u00eauticos dispon\u00edveis no momento de sua constata\u00e7\u00e3o, para a atividade laborativa principal do segurado. Logo, a garantia de invalidez funcional n\u00e3o tem nenhuma vincula\u00e7\u00e3o com a invalidez profissional. 4. Embora a cobertura IFPD (invalidez funcional) seja mais restritiva que a cobertura ILPD (invalidez profissional ou laboral), n\u00e3o h\u00e1 falar em sua abusividade ou ilegalidade, tampouco em ofensa aos princ\u00edpios da boa-f\u00e9 objetiva e da equidade, n\u00e3o se constatando tamb\u00e9m nenhuma vantagem exagerada da seguradora em detrimento do consumidor. De qualquer modo, a seguradora deve sempre esclarecer previamente o consumidor e o estipulante (seguro em grupo) sobre os produtos que oferece e existem no mercado, prestando informa\u00e7\u00f5es claras a respeito do tipo de cobertura contratada e as suas consequ\u00eancias, de modo a n\u00e3o induzi-los em erro.5. Agravo regimental n\u00e3o provido. (AgRg no AREsp 589.599\/RS, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 01\/03\/2016, DJe 07\/03\/2016).E tamb\u00e9m o E. TJSP:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. Doen\u00e7a profissional. Cl\u00e1usula de exclus\u00e3o que, no caso dos autos, n\u00e3o se revela abusiva, porque de f\u00e1cil leitura e entendimento. Laudo pericial atestando a aus\u00eancia de invalidez total e permanente por doen\u00e7a. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Senten\u00e7a de improced\u00eancia mantida. Recurso negado.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007186-26.2014.8.26.0565, Sess\u00e3o permanente e virtual da 36\u00aa C\u00e2mara, rel. Maria de Lourdes Lopez Gil, j. 22.09.2016).\"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. COBRAN\u00c7A SECURIT\u00c1RIA PARA INCAPACIDADE TOTAL EM DECORR\u00caNCIA DE MOL\u00c9STIA. INVALIDEZ PERMANENTE E PARCIAL DECORRENTE DE DOEN\u00c7AS PROFISSIONAIS. EXCLUS\u00c3O DE COBERTURA. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. Se a ap\u00f3lice limita e particulariza os riscos do seguro, de forma a excluir da cobertura a incapacidade total ou parcial permanente em decorr\u00eancia de doen\u00e7as profissionais, indevido ser\u00e1 o pleito. Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1020763-74.2014.8.26.0564, 35\u00aa C\u00e2mara, rel. Gilberto Leme, j. 06.06.2016).\"RESPONSABILIDADE CIVIL SEGURO DE VIDA EM GRUPO - COBRAN\u00c7A - A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE - JULGAMENTO EXTRA PETITA N\u00c3O CONFIGURADO RISCO N\u00c3O COBERTO NA AP\u00d3LICE DE SEGURO PREVIS\u00c3O DE EXCLUS\u00c3O QUE N\u00c3O FERE O C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR DECIS\u00c3O MANTIDA - APELA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PROVIDA\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0000566-54.2013.8.26.0531, 33\u00aa C\u00e2mara, rel. Luiz Eurico, j. 1.08.2016).Em s\u00edntese, a doen\u00e7a do autor tem natureza profissional e n\u00e3o o incapacita para o exerc\u00edcio de forma independente da sua exist\u00eancia, devendo a a\u00e7\u00e3o ser julgada improcedente, uma vez que n\u00e3o implementado o risco previsto em ap\u00f3lice.DISPOSITIVODiante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Condeno a parte vencida no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa (art. 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC\/2015), observando que por se tratar de parte benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita somente ser\u00e1 obrigat\u00f3rio o pagamento no caso do beneficiado poder com elas arcar sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou sustento da fam\u00edlia (artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do CPC\/2015).P.R.I.C.Santo Andr\u00e9, 28 de agosto de 2017. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Justi\u00e7a GratuitaJuiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti StauberVistos.CL\u00c1UDIO ORTOLANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A alegando, em s\u00edntese, que em virtude de contrato de trabalho com a empresa \"Ford Brasil Ltda\", celebrou com a requerida contrato de seguro de vida em grupo e\/ou acidentes pessoais, o qual previa indeniza\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a (ap\u00f3lice n\u00ba 01.93.005887168.0). Ocorre que o autor encontra-se parcial e permanentemente incapacitado para o trabalho, em virtude de suas atividades laborais agressivas, as quais levaram ao desenvolvimento das doen\u00e7as mencionadas na inicial. Requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para que o r\u00e9u seja condenado no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria prevista no contrato em quest\u00e3o.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 26\/44).A r\u00e9 foi citada e apresentou alegando, em s\u00edntese, que a doen\u00e7a ocupacional \u00e9 risco expressamente exclu\u00eddo do contrato. O risco em quest\u00e3o n\u00e3o foi assumido pela autora, nos termos do que lhe possibilita o artigo 757 do CC. A IFPD (invalidez funcional permanente por doen\u00e7a) \u00e9 risco expressamente previsto na ap\u00f3lice e definida pela Circular 302 da SUSEP, sendo que para a cobertura \u00e9 necess\u00e1rio que o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio de suas rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas. Vale dizer, para ser objeto de cobertura o segurado deve estar impedido de exercer as atividades b\u00e1sicas de sua vida, como higienizar-se, alimentar-se ou locomover-se sem a ajuda de terceiros, dentre outras atividades. N\u00e3o basta estar impedido de exercer atividade laborativa. Teceu considera\u00e7\u00f5es acerca do capital segurado e de eventuais limita\u00e7\u00f5es no caso de reconhecimento do direito de indeniza\u00e7\u00e3o. Propugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls. 115\/129).Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 130\/255).R\u00e9plica (fls. 260\/278).Laudo pericial (fls. 312\/325). Manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o laudo pericial (fls. 329\/336 e 337\/340). A requerida apresentou laudo de seus assistente t\u00e9cnico \u00e0s fls. 341\/362, dando-se vista ao autor, que se manifestou \u00e0s fls. 366\/368. \u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OA a\u00e7\u00e3o merece ser julgada improcedente.O risco \u00e9 o elemento essencial do contrato de seguro, de tal forma que as partes ao estabelecer o valor do pr\u00eamio, o fazem em decorr\u00eancia do risco assumido. A predetermina\u00e7\u00e3o de riscos \u00e9 v\u00e1lida, visto que decorre da natureza do contrato celebrado e est\u00e1 inserida na defini\u00e7\u00e3o legal do seguro, prevista pelo art. 757 do C\u00f3digo Civil: \"Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga, mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados\".Desde que a ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro mencionem o risco assumido, ou seja, o fato futuro e incerto previsto no contrato, apto a causar o dano, a cl\u00e1usula que prev\u00ea sua limita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ofende nenhuma norma de ordem p\u00fablica, j\u00e1 que autorizada por lei a faz\u00ea-lo, consoante art. 760 do C\u00f3digo Civil: \"A ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro ser\u00e3o nominativos, \u00e0 ordem ou ao portador; e mencionar\u00e3o os riscos assumidos, o in\u00edcio e o fim de sua validade, o limite da garantia e o pr\u00eamio devido e, quando for o caso, o nome do segurado e o do benefici\u00e1rio\".Como ensina S\u00edlvio de Salvo Venosa (Direito Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Volume III, Contratos em Esp\u00e9cie, editora Atlas, 2007, p. 342): \"O contrato de seguro tem compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o restritas, n\u00e3o se admitindo o alargamento dos riscos, nem extens\u00e3o dos termos. Da\u00ed por que \u00e9 essencial que os riscos sejam minudentemente descritos e expressamente assumidos pelo segurador. Um seguro que proteja de furto simples n\u00e3o pode cobrir o roubo ou furto qualificado; um seguro que proteja de inc\u00eandio n\u00e3o pode ser estendido \u00e0 inunda\u00e7\u00e3o, por exemplo\".Deste modo, como se percebe, a limita\u00e7\u00e3o da cobertura \u00e9 l\u00edcita, na medida em que expressamente autorizada por lei e, portanto, a cl\u00e1usula que estabelece os eventos assumidos pelo contrato e, especialmente, os eventos exclu\u00eddos da cobertura contratual, por si s\u00f3, n\u00e3o ofende o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, j\u00e1 que \u00e9 v\u00e1lida a restri\u00e7\u00e3o dos riscos segurados.Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O CONTRATO DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO LIMITA\u00c7\u00d5ES EXISTENTES INADEQUA\u00c7\u00c3O DA INCAPACIDADE CONSTATADA AO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O SENTEN\u00c7A MANTIDA RECURSO IMPROVIDO. O contrato de seguro de vida em grupo pode ser estipulado, prevendo, em suas cl\u00e1usulas, limita\u00e7\u00f5es para as hip\u00f3teses de incapacidades. Assim, s\u00f3 faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o quando, no caso concreto, preenche o acionante todos os requisitos objetivos previstos no contrato\" (TJSP 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba 1186511-0\/0 Rel. Des. Artur Marques j. 14 de julho de 2008).Importante ser observado que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o veda a exist\u00eancia de cl\u00e1usula restritiva de direito do consumidor, desde que tenha sido conferida a oportunidade de tomar conhecimento pr\u00e9vio de seu conte\u00fado e os instrumentos contratuais sejam redigidos de modo a possibilitar a compreens\u00e3o de seu sentido e alcance (art. 46 da Lei n\u00ba 8.078\/90). Tampouco se verifica desequil\u00edbrio contratual, j\u00e1 que o valor do pr\u00eamio \u00e9 estabelecido por c\u00e1lculos que observam, dentre outros fatores, a extens\u00e3o da cobertura, o risco assumido, de tal modo que, quanto maior o risco, maior ser\u00e1 o valor do pr\u00eamio.Ressalte-se que n\u00e3o devem ser equiparados os conceitos de acidente do trabalho, doen\u00e7a profissional e acidente pessoal, j\u00e1 que os fundamentos para a caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez acident\u00e1ria e securit\u00e1ria s\u00e3o diversos.Cumpre analisar se a invalidez do autor \u00e9 merecedora de indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice de seguro, se est\u00e1 conforme o pactuado entre as partes no contrato de ades\u00e3o celebrado.Conforme disposto no contrato, n\u00e3o \u00e9 objeto de cobertura a doen\u00e7a profissional. Al\u00e9m disso, a \"cobertura de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a\" \u00e9 determinada como aquela que acarreta a perda de sua exist\u00eancia independente, quer inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado.Ocorre que nos termos do que constou do laudo pericial:\"Foi caracterizado que o periciado, funcion\u00e1rio da Ford, apresenta queixa de lombalgia, artralgia cotovelo e ombros, sem rela\u00e7\u00e3o com trauma, sem acidente, sem tratamento cir\u00fargico. Os processos degenerativos, evidenciados na coluna lombar, como artrose, discopatia, radiculoipatia, nos cotovelos epicondilite, e s\u00edndrome do manguito rotador, tendinopatia, s\u00e3o pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem necessidade de cirurgia no momento\" (fl. 316).\"Foi caracterizado que o periciado apresenta quadro de lombalgia, epidondolite nos cotovelos e s\u00edndrome do manguito rotador nos ombros, pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem comprometimento de suas atividades di\u00e1rias e da sua independ\u00eancia\" (fl. 322 - grifo nosso).Conclui-se, portanto, que o autor n\u00e3o est\u00e1 impossibilitado, de forma irrevers\u00edvel, para o pleno exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas.Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abuso por parte da seguradora em condicionar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 perda da exist\u00eancia independente do segurado, pois tal quest\u00e3o encontra-se devidamente explicada nas condi\u00e7\u00f5es gerais do seguro contratado.Nesse sentido j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. CIVIL. VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. SEGURO DE VIDA EM GRUPO COM ADICIONAL DE COBERTURA POR INVALIDEZ FUNCIONAL PERMANENTE TOTAL POR DOEN\u00c7A - IFPD. S\u00cdNDROME VESTIBULAR PERIF\u00c9RICA CR\u00d4NICA. INCAPACIDADE PERMANENTE PARA A PROFISS\u00c3O. DESEMPENHO DE ATIVIDADES LABORAIS. DEFINI\u00c7\u00c3O DA AP\u00d3LICE: INVALIDEZ FUNCIONAL. ATIVIDADES AUTON\u00d4MICAS DA VIDA DI\u00c1RIA. PRESERVA\u00c7\u00c3O. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA INDEVIDA. 1. N\u00e3o h\u00e1 falar em negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional se o tribunal de origem motiva adequadamente sua decis\u00e3o, solucionando a controv\u00e9rsia com a aplica\u00e7\u00e3o do direito que entende cab\u00edvel \u00e0 hip\u00f3tese, apenas n\u00e3o no sentido pretendido pela parte. 2. A Circular SUSEP n\u00ba 302\/2005 vedou o oferecimento da cobertura de Invalidez Permanente por Doen\u00e7a (IPD), em que o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o estava condicionado \u00e0 impossibilidade do exerc\u00edcio, pelo segurado, de toda e qualquer atividade laborativa, pois era dif\u00edcil a sua caracteriza\u00e7\u00e3o ante a falta de especifica\u00e7\u00e3o e de transpar\u00eancia quanto ao conceito de \"invalidez\" nas ap\u00f3lices, havendo tamb\u00e9m confus\u00e3o entre o seguro privado e o seguro social, o que gerou grande n\u00famero de disputas judiciais. Em substitui\u00e7\u00e3o, foram criadas duas novas esp\u00e9cies de cobertura para a invalidez por doen\u00e7a: Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD ou IPD-L) e Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD ou IPD-F).3. Na Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD), a garantia do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 no caso de invalidez consequente de doen\u00e7a que cause a perda da exist\u00eancia independente do segurado, ocorrida quando o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilizar de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado. J\u00e1 na cobertura de Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD), h\u00e1 a garantia do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o em caso de invalidez laborativa permanente total, consequente de doen\u00e7a para a qual n\u00e3o se pode esperar recupera\u00e7\u00e3o ou reabilita\u00e7\u00e3o com os recursos terap\u00eauticos dispon\u00edveis no momento de sua constata\u00e7\u00e3o, para a atividade laborativa principal do segurado. Logo, a garantia de invalidez funcional n\u00e3o tem nenhuma vincula\u00e7\u00e3o com a invalidez profissional. 4. Embora a cobertura IFPD (invalidez funcional) seja mais restritiva que a cobertura ILPD (invalidez profissional ou laboral), n\u00e3o h\u00e1 falar em sua abusividade ou ilegalidade, tampouco em ofensa aos princ\u00edpios da boa-f\u00e9 objetiva e da equidade, n\u00e3o se constatando tamb\u00e9m nenhuma vantagem exagerada da seguradora em detrimento do consumidor. De qualquer modo, a seguradora deve sempre esclarecer previamente o consumidor e o estipulante (seguro em grupo) sobre os produtos que oferece e existem no mercado, prestando informa\u00e7\u00f5es claras a respeito do tipo de cobertura contratada e as suas consequ\u00eancias, de modo a n\u00e3o induzi-los em erro.5. Agravo regimental n\u00e3o provido. (AgRg no AREsp 589.599\/RS, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 01\/03\/2016, DJe 07\/03\/2016).E tamb\u00e9m o E. TJSP:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. Doen\u00e7a profissional. Cl\u00e1usula de exclus\u00e3o que, no caso dos autos, n\u00e3o se revela abusiva, porque de f\u00e1cil leitura e entendimento. Laudo pericial atestando a aus\u00eancia de invalidez total e permanente por doen\u00e7a. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Senten\u00e7a de improced\u00eancia mantida. Recurso negado.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007186-26.2014.8.26.0565, Sess\u00e3o permanente e virtual da 36\u00aa C\u00e2mara, rel. Maria de Lourdes Lopez Gil, j. 22.09.2016).\"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. COBRAN\u00c7A SECURIT\u00c1RIA PARA INCAPACIDADE TOTAL EM DECORR\u00caNCIA DE MOL\u00c9STIA. INVALIDEZ PERMANENTE E PARCIAL DECORRENTE DE DOEN\u00c7AS PROFISSIONAIS. EXCLUS\u00c3O DE COBERTURA. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. Se a ap\u00f3lice limita e particulariza os riscos do seguro, de forma a excluir da cobertura a incapacidade total ou parcial permanente em decorr\u00eancia de doen\u00e7as profissionais, indevido ser\u00e1 o pleito. Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1020763-74.2014.8.26.0564, 35\u00aa C\u00e2mara, rel. Gilberto Leme, j. 06.06.2016).\"RESPONSABILIDADE CIVIL SEGURO DE VIDA EM GRUPO - COBRAN\u00c7A - A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE - JULGAMENTO EXTRA PETITA N\u00c3O CONFIGURADO RISCO N\u00c3O COBERTO NA AP\u00d3LICE DE SEGURO PREVIS\u00c3O DE EXCLUS\u00c3O QUE N\u00c3O FERE O C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR DECIS\u00c3O MANTIDA - APELA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PROVIDA\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0000566-54.2013.8.26.0531, 33\u00aa C\u00e2mara, rel. Luiz Eurico, j. 1.08.2016).Em s\u00edntese, a doen\u00e7a do autor tem natureza profissional e n\u00e3o o incapacita para o exerc\u00edcio de forma independente da sua exist\u00eancia, devendo a a\u00e7\u00e3o ser julgada improcedente, uma vez que n\u00e3o implementado o risco previsto em ap\u00f3lice.DISPOSITIVODiante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Condeno a parte vencida no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa (art. 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC\/2015), observando que por se tratar de parte benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita somente ser\u00e1 obrigat\u00f3rio o pagamento no caso do beneficiado poder com elas arcar sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou sustento da fam\u00edlia (artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do CPC\/2015).P.R.I.C.Santo Andr\u00e9, 28 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber\nVistos.\nCL\u00c1UDIO  ORTOLANI  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  em  face  \nde  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  em  virtude  de  contrato  de  \ntrabalho  com  a  empresa  \"Ford  Brasil  Ltda\",  celebrou  com  a  requerida  contrato  \nde  seguro  de  vida  em  grupo  e\/ou  acidentes  pessoais,  o  qual  previa  \nindeniza\u00e7\u00e3o  para  os  casos  de  invalidez  funcional  permanente  total  por  \ndoen\u00e7a  (ap\u00f3lice  n\u00ba  01.93.005887168.0).  Ocorre  que  o  autor  encontra-se  \nparcial  e  permanentemente  incapacitado  para  o  trabalho,  em  virtude  de  suas  \natividades  laborais  agressivas,  as  quais  levaram  ao  desenvolvimento  das  \ndoen\u00e7as  mencionadas  na  inicial.  Requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  que  o  \nr\u00e9u  seja  condenado  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  prevista  no  \ncontrato  em  quest\u00e3o.\nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  26\/44).\nA  r\u00e9  foi  citada  e  apresentou  alegando,  em  s\u00edntese,  que  a  doen\u00e7a  \nocupacional  \u00e9  risco  expressamente  exclu\u00eddo  do  contrato.  O  risco  em  quest\u00e3o  \nn\u00e3o  foi  assumido  pela  autora,  nos  termos  do  que  lhe  possibilita  o  artigo  757  \ndo  CC.  A  IFPD  (invalidez  funcional  permanente  por  doen\u00e7a)  \u00e9  risco  \nexpressamente  previsto  na  ap\u00f3lice  e  definida  pela  Circular  302  da  SUSEP,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 369\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  2\nsendo\n que  para  a  cobertura  \u00e9  necess\u00e1rio  que  o  quadro  cl\u00ednico  incapacitante  \ninviabilize  de  forma  irrevers\u00edvel  o  pleno  exerc\u00edcio  de  suas  rela\u00e7\u00f5es  \nauton\u00f4micas.  Vale  dizer,  para  ser  objeto  de  cobertura  o  segurado  deve  estar  \nimpedido  de  exercer  as  atividades  b\u00e1sicas  de  sua  vida,  como  higienizar-se,  \nalimentar-se  ou  locomover-se  sem  a  ajuda  de  terceiros,  dentre  outras  \natividades.  N\u00e3o  basta  estar  impedido  de  exercer  atividade  laborativa.  Teceu  \nconsidera\u00e7\u00f5es  acerca  do  capital  segurado  e  de  eventuais  limita\u00e7\u00f5es  no  caso  \nde  reconhecimento  do  direito  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Propugnou  pela  improced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o  (fls.  115\/129).\nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  130\/255).\nR\u00e9plica  (fls.  260\/278).\nLaudo  pericial  (fls.  312\/325).  Manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  sobre  o  \nlaudo  pericial  (fls.  329\/336  e  337\/340).  A  requerida  apresentou  laudo  de  seus  \nassistente  t\u00e9cnico  \u00e0s  fls.  341\/362,  dando-se  vista  ao  autor,  que  se  manifestou  \n\u00e0s  fls.  366\/368.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\nA a\u00e7\u00e3o  merece  ser  julgada  improcedente.\nO  risco  \u00e9  o  elemento  essencial  do  contrato  de  seguro,  de  tal  \nforma  que  as  partes  ao  estabelecer  o  valor  do  pr\u00eamio,  o  fazem  em  \ndecorr\u00eancia  do  risco  assumido.  A  predetermina\u00e7\u00e3o  de  riscos  \u00e9  v\u00e1lida,  visto  \nque  decorre  da  natureza  do  contrato  celebrado  e  est\u00e1  inserida  na  defini\u00e7\u00e3o  \nlegal  do  seguro,  prevista  pelo  art.  757  do  C\u00f3digo  Civil:  \u201cPelo  contrato  de  \nseguro,  o  segurador  se  obriga,  mediante  o  pagamento  do  pr\u00eamio,  a  garantir  \ninteresse  leg\u00edtimo  do  segurado,  relativo  a  pessoa  ou  a  coisa,  contra  riscos  \npredeterminados \u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 370\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  3\nDesde\n que  a  ap\u00f3lice  ou  o  bilhete  de  seguro  mencionem  o  risco  \nassumido,  ou  seja,  o  fato  futuro  e  incerto  previsto  no  contrato,  apto  a  causar  o  \ndano,  a  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  sua  limita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ofende  nenhuma  norma  de  \nordem  p\u00fablica,  j\u00e1  que  autorizada  por  lei  a  faz\u00ea-lo,  consoante  art.  760  do  \nC\u00f3digo  Civil:  \u201c A  ap\u00f3lice  ou  o  bilhete  de  seguro  ser\u00e3o  nominativos,  \u00e0  ordem  ou  \nao  portador;  e  mencionar\u00e3o  os  riscos  assumidos,  o  in\u00edcio  e  o  fim  de  sua  \nvalidade,  o  limite  da  garantia  e  o  pr\u00eamio  devido  e,  quando  for  o  caso,  o  nome  \ndo  segurado  e  o  do  benefici\u00e1rio \u201d.\nComo  ensina  S\u00edlvio  de  Salvo  Venosa  (Direito  Civil,  7\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  \nVolume  III,  Contratos  em  Esp\u00e9cie,  editora  Atlas,  2007,  p.  342):  \u201c O  contrato  de  \nseguro  tem  compreens\u00e3o  e  interpreta\u00e7\u00e3o  restritas,  n\u00e3o  se  admitindo  o \nalargamento  dos  riscos,  nem  extens\u00e3o  dos  termos.  Da\u00ed  por  que  \u00e9  essencial  \nque  os  riscos  sejam  minudentemente  descritos  e  expressamente  assumidos  \npelo  segurador.  Um  seguro  que  proteja  de  furto  simples  n\u00e3o  pode  cobrir  o  \nroubo  ou  furto  qualificado;  um  seguro  que  proteja  de  inc\u00eandio  n\u00e3o  pode  ser  \nestendido  \u00e0  inunda\u00e7\u00e3o,  por  exemplo \u201d.\nDeste  modo,  como  se  percebe,  a  limita\u00e7\u00e3o  da  cobertura  \u00e9  l\u00edcita,  \nna  medida  em  que  expressamente  autorizada  por  lei  e,  portanto,  a  cl\u00e1usula  \nque  estabelece  os  eventos  assumidos  pelo  contrato  e,  especialmente,  os  \neventos  exclu\u00eddos  da  cobertura  contratual,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  ofende  o  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  j\u00e1  que  \u00e9  v\u00e1lida  a  restri\u00e7\u00e3o  dos  riscos  segurados.\nNesse  sentido:  \u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O   CONTRATO  DE  \nSEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO   LIMITA\u00c7\u00d5ES  EXISTENTES   \nINADEQUA\u00c7\u00c3O  DA  INCAPACIDADE  CONSTATADA  AO  DIREITO  \u00c0 \nINDENIZA\u00c7\u00c3O   SENTEN\u00c7A  MANTIDA   RECURSO  IMPROVIDO.  O  contrato  \nde  seguro  de  vida  em  grupo  pode  ser  estipulado,  prevendo,  em  suas  \ncl\u00e1usulas,  limita\u00e7\u00f5es  para  as  hip\u00f3teses  de  incapacidades.  Assim,  s\u00f3  faz  jus  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  quando,  no  caso  concreto,  preenche  o  acionante  todos  os  \nrequisitos  objetivos  previstos  no  contrato \u201d  (TJSP   35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 371\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  4\nPrivado\n  Apela\u00e7\u00e3o  com  Revis\u00e3o  n\u00ba  1186511-0\/0   Rel.  Des.  Artur  Marques   j.  \n14  de  julho  de  2008).\nImportante  ser  observado  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  n\u00e3o  veda  a  exist\u00eancia  de  cl\u00e1usula  restritiva  de  direito  do  \nconsumidor,  desde  que  tenha  sido  conferida  a  oportunidade  de  tomar  \nconhecimento  pr\u00e9vio  de  seu  conte\u00fado  e  os  instrumentos  contratuais  sejam  \nredigidos  de  modo  a  possibilitar  a  compreens\u00e3o  de  seu  sentido  e  alcance  (art.  \n46  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90).  \nTampouco  se  verifica  desequil\u00edbrio  contratual,  j\u00e1  que  o  valor  do  \npr\u00eamio  \u00e9  estabelecido  por  c\u00e1lculos  que  observam,  dentre  outros  fatores,  a  \nextens\u00e3o  da  cobertura,  o  risco  assumido,  de  tal  modo  que,  quanto  maior  o  \nrisco,  maior  ser\u00e1  o  valor  do  pr\u00eamio.\nRessalte-se  que  n\u00e3o  devem  ser  equiparados  os  conceitos  de  \nacidente  do  trabalho,  doen\u00e7a  profissional  e  acidente  pessoal,  j\u00e1  que  os  \nfundamentos  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  invalidez  acident\u00e1ria  e  securit\u00e1ria  s\u00e3o  \ndiversos.\nCumpre analisar  se  a  invalidez  do  autor  \u00e9  merecedora  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  prevista  na  ap\u00f3lice  de  seguro,  se  est\u00e1  conforme  o  pactuado  \nentre  as  partes  no  contrato  de  ades\u00e3o  celebrado.\nConforme  disposto  no  contrato,  n\u00e3o  \u00e9  objeto  de  cobertura  a  \ndoen\u00e7a  profissional.  Al\u00e9m  disso,  a  \"cobertura  de  invalidez  funcional  \npermanente  total  por  doen\u00e7a\"  \u00e9  determinada  como  aquela  que  acarreta  a  \nperda  de  sua  exist\u00eancia  independente,  quer  inviabilize  de  forma  irrevers\u00edvel  o  \npleno  exerc\u00edcio  das  rela\u00e7\u00f5es  auton\u00f4micas  do  segurado.\nOcorre  que  nos  termos  do  que  constou  do  laudo  pericial:\n\" Foi  caracterizado  que  o  periciado,  funcion\u00e1rio  da  Ford,  apresenta  queixa  \nde  lombalgia,  artralgia  cotovelo  e  ombros,  sem  rela\u00e7\u00e3o  com  trauma,  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 372\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  5\nacidente,\n sem  tratamento  cir\u00fargico.  Os  processos  degenerativos,  \nevidenciados  na  coluna  lombar,  como  artrose,  discopatia,  radiculoipatia,  \nnos  cotovelos  epicondilite,  e  s\u00edndrome  do  manguito  rotador,  tendinopatia,  \ns\u00e3o  pass\u00edveis  de  tratamento  com  fisioterapia,  anti-inflamat\u00f3rio  e \nacupuntura,  sem  necessidade  de  cirurgia  no  momento \" (fl.  316).\n\"Foi  caracterizado  que  o  periciado  apresenta  quadro  de  lombalgia,  \nepidondolite  nos  cotovelos  e  s\u00edndrome  do  manguito  rotador  nos  ombros,  \npass\u00edveis  de  tratamento  com  fisioterapia,  anti-inflamat\u00f3rio  e  acupuntura,  \nsem  comprometimento  de  suas  atividades  di\u00e1rias  e  da  sua  \nindepend\u00eancia \" (fl.  322  \u2013  grifo  nosso).\nConclui-se,  portanto,  que  o  autor  n\u00e3o  est\u00e1  impossibilitado,  de  \nforma  irrevers\u00edvel,  para  o  pleno  exerc\u00edcio  das  suas  fun\u00e7\u00f5es  auton\u00f4micas.\nRessalte-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abuso  por  parte  da  \nseguradora  em  condicionar  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0  perda  da  \nexist\u00eancia  independente  do  segurado,  pois  tal  quest\u00e3o  encontra-se  \ndevidamente  explicada  nas  condi\u00e7\u00f5es  gerais  do  seguro  contratado.\nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL.  VIOLA\u00c7\u00c3O  \nDO  ART.  535  DO  CPC.  N\u00c3O  OCORR\u00caNCIA.  SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  COM  \nADICIONAL  DE  COBERTURA  POR  INVALIDEZ  FUNCIONAL  PERMANENTE  TOTAL  \nPOR  DOEN\u00c7A  -  IFPD.  S\u00cdNDROME  VESTIBULAR  PERIF\u00c9RICA  CR\u00d4NICA.  \nINCAPACIDADE  PERMANENTE  PARA  A  PROFISS\u00c3O.  DESEMPENHO  DE  \nATIVIDADES  LABORAIS.  DEFINI\u00c7\u00c3O  DA  AP\u00d3LICE:  INVALIDEZ  FUNCIONAL.  \nATIVIDADES  AUTON\u00d4MICAS  DA  VIDA  DI\u00c1RIA.  PRESERVA\u00c7\u00c3O.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \nSECURIT\u00c1RIA  INDEVIDA.  \n1.  N\u00e3o  h\u00e1  falar  em  negativa  de  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  se  o  tribunal  de  origem  motiva  \nadequadamente  sua  decis\u00e3o,  solucionando  a  controv\u00e9rsia  com  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  direito  que  \nentende  cab\u00edvel  \u00e0  hip\u00f3tese,  apenas  n\u00e3o  no  sentido  pretendido  pela  parte.  \n2.  A  Circular  SUSEP  n\u00ba  302\/2005  vedou  o  oferecimento  da  cobertura  de  Invalidez  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 373\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  6\nPermanente\n por  Doen\u00e7a  (IPD),  em  que  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  estava  \ncondicionado  \u00e0  impossibilidade  do  exerc\u00edcio,  pelo  segurado,  de  toda  e  qualquer  atividade  \nlaborativa,  pois  era  dif\u00edcil  a  sua  caracteriza\u00e7\u00e3o  ante  a  falta  de  especifica\u00e7\u00e3o  e  de  \ntranspar\u00eancia  quanto  ao  conceito  de  \"invalidez\"  nas  ap\u00f3lices,  havendo  tamb\u00e9m  confus\u00e3o  \nentre  o  seguro  privado  e  o  seguro  social,  o  que  gerou  grande  n\u00famero  de  disputas  \njudiciais.  Em  substitui\u00e7\u00e3o,  foram  criadas  duas  novas  esp\u00e9cies  de  cobertura  para  a \ninvalidez  por  doen\u00e7a:  Invalidez  Laborativa  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a  (ILPD  ou  IPD-L)  \ne  Invalidez  Funcional  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a  (IFPD  ou  IPD-F).\n3.  Na  Invalidez  Funcional  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a  (IFPD),  a  garantia  do  pagamento  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  no  caso  de  invalidez  consequente  de  doen\u00e7a  que  cause  a  perda  da  \nexist\u00eancia  independente  do  segurado,  ocorrida  quando  o  quadro  cl\u00ednico  incapacitante  \ninviabilizar  de  forma  irrevers\u00edvel  o  pleno  exerc\u00edcio  das  rela\u00e7\u00f5es  auton\u00f4micas  do  \nsegurado.  J\u00e1  na  cobertura  de  Invalidez  Laborativa  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a  (ILPD),  \nh\u00e1  a  garantia  do  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  caso  de  invalidez  laborativa  permanente  \ntotal,  consequente  de  doen\u00e7a  para  a  qual  n\u00e3o  se  pode  esperar  recupera\u00e7\u00e3o  ou  \nreabilita\u00e7\u00e3o  com  os  recursos  terap\u00eauticos  dispon\u00edveis  no  momento  de  sua  constata\u00e7\u00e3o,  \npara  a  atividade  laborativa  principal  do  segurado.  Logo,  a  garantia  de  invalidez  funcional  \nn\u00e3o  tem  nenhuma  vincula\u00e7\u00e3o  com  a  invalidez  profissional.  \n4.  Embora  a  cobertura  IFPD  (invalidez  funcional)  seja  mais  restritiva  que  a  cobertura  \nILPD  (invalidez  profissional  ou  laboral),  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  sua  abusividade  ou  ilegalidade,  \ntampouco  em  ofensa  aos  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  objetiva  e  da  equidade,  n\u00e3o  se  \nconstatando  tamb\u00e9m  nenhuma  vantagem  exagerada  da  seguradora  em  detrimento  do  \nconsumidor.  De  qualquer  modo,  a  seguradora  deve  sempre  esclarecer  previamente  o  \nconsumidor  e  o  estipulante  (seguro  em  grupo)  sobre  os  produtos  que  oferece  e  existem  \nno  mercado,  prestando  informa\u00e7\u00f5es  claras  a  respeito  do  tipo  de  cobertura  contratada  e  \nas  suas  consequ\u00eancias,  de  modo  a  n\u00e3o  induzi-los  em  erro.\n5.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.  (AgRg  no  AREsp  589.599\/RS,  Rel.  Ministro  RICARDO  \nVILLAS  B\u00d4AS  CUEVA,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  01\/03\/2016,  DJe  07\/03\/2016).\nE  tamb\u00e9m  o  E.  TJSP:\n\u201cI NDENIZA\u00c7\u00c3O  SECURIT\u00c1RIA.  Doen\u00e7a  profissional.  Cl\u00e1usula  de  exclus\u00e3o  que,  no  caso  \ndos  autos,  n\u00e3o  se  revela  abusiva,  porque  de  f\u00e1cil  leitura  e  entendimento.  Laudo  pericial  \natestando  a  aus\u00eancia  de  invalidez  total  e  permanente  por  doen\u00e7a.  Indeniza\u00e7\u00e3o  indevida.  \nSenten\u00e7a  de  improced\u00eancia  mantida.  Recurso  negado.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 374\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  7\n1007186-26.2014.8.26.0565,\n Sess\u00e3o  permanente  e  virtual  da  36\u00aa  C\u00e2mara,  rel.  Maria  de  \nLourdes  Lopez  Gil,  j.  22.09.2016).\n\u201cSEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  E  ACIDENTES  PESSOAIS.  COBRAN\u00c7A  \nSECURIT\u00c1RIA  PARA  INCAPACIDADE  TOTAL  EM  DECORR\u00caNCIA  DE  MOL\u00c9STIA.  \nINVALIDEZ  PERMANENTE  E  PARCIAL  DECORRENTE  DE  DOEN\u00c7AS  \nPROFISSIONAIS.  EXCLUS\u00c3O  DE  COBERTURA.  A\u00c7\u00c3O  IMPROCEDENTE.  Se  a  ap\u00f3lice  \nlimita  e  particulariza  os  riscos  do  seguro,  de  forma  a  excluir  da  cobertura  a  incapacidade  \ntotal  ou  parcial  permanente  em  decorr\u00eancia  de  doen\u00e7as  profissionais,  indevido  ser\u00e1  o  \npleito.  Recurso  desprovido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1020763-74.2014.8.26.0564,  35\u00aa  C\u00e2mara,  rel.  \nGilberto  Leme,  j.  06.06.2016).\n\u201cRESPONSABILIDADE  CIVIL  SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  -  COBRAN\u00c7A  -  A\u00c7\u00c3O  \nIMPROCEDENTE  -  JULGAMENTO  EXTRA  PETITA  N\u00c3O  CONFIGURADO  RISCO  N\u00c3O  \nCOBERTO  NA  AP\u00d3LICE  DE  SEGURO  PREVIS\u00c3O  DE  EXCLUS\u00c3O  QUE  N\u00c3O  FERE  O  \nC\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR  DECIS\u00c3O  MANTIDA  -  APELA\u00c7\u00c3O  N\u00c3O  \nPROVIDA\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0000566-54.2013.8.26.0531,  33\u00aa  C\u00e2mara,  rel.  Luiz  Eurico,  j. \n1.08.2016).\nEm s\u00edntese,  a  doen\u00e7a  do  autor  tem  natureza  profissional  e  n\u00e3o  o  \nincapacita  para  o  exerc\u00edcio  de  forma  independente  da  sua  exist\u00eancia,  \ndevendo  a  a\u00e7\u00e3o  ser  julgada  improcedente,  uma  vez  que  n\u00e3o  implementado  o  \nrisco  previsto  em  ap\u00f3lice.\nDISPOSITIVO\nDiante do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  \nCPC,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  e  extinto  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito.\nCondeno a  parte  vencida  no  pagamento  de  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa  \n(art.  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  CPC\/2015),  observando  que  por  se  tratar  de  parte  \nbenefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita  somente  ser\u00e1  obrigat\u00f3rio  o  pagamento  no  \ncaso  do  beneficiado  poder  com  elas  arcar  sem  preju\u00edzo  pr\u00f3prio  ou  sustento  \nda  fam\u00edlia  (artigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  CPC\/2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 375\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003179-87.2015.8.26.0554 - lauda  8\nP.R.I.C.\nSanto  Andr\u00e9 , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DE78FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:03 . fls. 376"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70145439-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 655\/664","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia ao requerente do parecer m\u00e9dico de fls. 341\/362 juntado pelo assistente t\u00e9cnico da r\u00e9.Ap\u00f3s, cls. para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia ao requerente do parecer m\u00e9dico de fls. 341\/362 juntado pelo assistente t\u00e9cnico da r\u00e9.Ap\u00f3s, cls. para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)4435-6813  -  E-mail:   stoandre4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003179-87.2015.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o:  Em 29  de  junho  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao\nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber .\nVistos.\nCi\u00eancia  ao  requerente  do  parecer  m\u00e9dico  de  fls.  341\/362  juntado  pelo  assistente  \nt\u00e9cnico  da  r\u00e9.\nAp\u00f3s,  cls.  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 298BD5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 10:05 . fls. 363"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70097338-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70091852-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 19:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 1005\/1013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do laudo pericial apresentado. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes do laudo pericial apresentado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70078187-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 780\/792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprove a autora, no prazo de cinco dias, seu comparecimento \u00e0 pericia designada. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Comprove a autora, no prazo de cinco dias, seu comparecimento \u00e0 pericia designada. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)4435-6813  -  E-mail:   stoandre4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003179-87.2015.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o:  Em 10  de  abril  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao\nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber .\nVistos.\nComprove  a  autora,  no  prazo  de  cinco  dias,  seu  comparecimento  \u00e0  pericia  \ndesignada.   \nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 23227C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 307"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 17\/02\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 742\/749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2016 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fl. 301 do requerido, na qual indica em car\u00e1ter de urg\u00eancia os assistentes t\u00e9cnicos que ir\u00e3o acompanhar do trabalho do Ilmo. Perito.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fl. 301 do requerido, na qual indica em car\u00e1ter de urg\u00eancia os assistentes t\u00e9cnicos que ir\u00e3o acompanhar do trabalho do Ilmo. Perito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)4435-6813  -  E-mail:   stoandre4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003179-87.2015.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o:  Em 15  de  junho  de 2016  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao\nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber .\nVistos.\nCi\u00eancia  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  301  do  requerido,  na  qual  indica  em  car\u00e1ter  de  urg\u00eancia  \nos  assistentes  t\u00e9cnicos  que  ir\u00e3o  acompanhar  do  trabalho  do  Ilmo.  Perito.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 140F4DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 13:52 . fls. 303"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70091351-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2016 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 686\/699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia as partes da per\u00edcia agendada no IMESC, localizado na Rua Barra Funda n\u00ba 824 - Bairro Barra Funda - S\u00e3o paulo - SP, para realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial no dia 21\/07\/2016, \u00e0s 10h10. Devendo o Sr. Cl\u00e1udio Ortolani apresentar documento de identidade original e com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendida, Carteira de Trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia as partes da per\u00edcia agendada no IMESC, localizado na Rua Barra Funda n\u00ba 824 - Bairro Barra Funda - S\u00e3o paulo - SP, para realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial no dia 21\/07\/2016, \u00e0s 10h10. Devendo o Sr. Cl\u00e1udio Ortolani apresentar documento de identidade original e com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendida, Carteira de Trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 15\/08\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70030004-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 03\/03\/2016 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70025952-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 26\/02\/2016 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2064 P\u00e1gina: 554\/584","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti Stauber Vistos. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica pleiteada pelas partes. Por se tratar de per\u00edcia m\u00e9dica, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de pagamento dos honor\u00e1rios pela PGE, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o PGE n\u00ba 63\/03. Sendo assim, determino a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica e nomeio o IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que servir\u00e1 independentemente de compromisso (artigo 422, CPC). As partes dever\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular os quesitos no prazo de 05 dias (artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, incisos I e II, CPC). Oficie-se ao IMESC solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia, encaminhando-se c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos acostados, contesta\u00e7\u00e3o, desta decis\u00e3o com os quesitos do Ju\u00edzo, e daqueles apresentados pelas partes, bem como, informando o nome do (s) assistente (s) t\u00e9cnicos (s) indicado (s). A seguir, aguarde-se resposta do of\u00edcio por 90 dias. Designada a data intime-se o autor pessoalmente para comparecer ao IMESC. Intime-se. Santo Andr\u00e9, 24 de fevereiro de 2016. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti Stauber Vistos. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica pleiteada pelas partes. Por se tratar de per\u00edcia m\u00e9dica, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de pagamento dos honor\u00e1rios pela PGE, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o PGE n\u00ba 63\/03. Sendo assim, determino a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica e nomeio o IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que servir\u00e1 independentemente de compromisso (artigo 422, CPC). As partes dever\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular os quesitos no prazo de 05 dias (artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, incisos I e II, CPC). Oficie-se ao IMESC solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia, encaminhando-se c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos acostados, contesta\u00e7\u00e3o, desta decis\u00e3o com os quesitos do Ju\u00edzo, e daqueles apresentados pelas partes, bem como, informando o nome do (s) assistente (s) t\u00e9cnicos (s) indicado (s). A seguir, aguarde-se resposta do of\u00edcio por 90 dias. Designada a data intime-se o autor pessoalmente para comparecer ao IMESC. Intime-se. Santo Andr\u00e9, 24 de fevereiro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11)4435-6813,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber\nVistos.\nDefiro  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica\n pleiteada  \npelas  partes.  Por  se  tratar  de  per\u00edcia  m\u00e9dica,  n\u00e3o  h\u00e1  possibilidade  de  pagamento  \ndos  honor\u00e1rios  pela  PGE,  nos  termos  da  Resolu\u00e7\u00e3o  PGE  n\u00ba  63\/03.  Sendo  assim,  \ndetermino  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica  e  nomeio  o  IMESC  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  que  servir\u00e1  independentemente  de  compromisso  (artigo  \n422,  CPC).  As  partes  dever\u00e3o  indicar  assistentes  t\u00e9cnicos  e  formular  os  quesitos  \nno  prazo  de  05  dias  (artigo  421,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  incisos  I e  II,  CPC).\nOficie-se  ao  IMESC  solicitando  a  designa\u00e7\u00e3o  de  data  \npara  a  per\u00edcia,  encaminhando-se  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  documentos  acostados,  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  desta  decis\u00e3o  com  os  quesitos  do  Ju\u00edzo,  e  daqueles  apresentados  \npelas  partes,  bem  como,  informando  o  nome  do  (s)  assistente  (s)  t\u00e9cnicos  (s)  \nindicado  (s).  A  seguir,  aguarde-se  resposta  do  of\u00edcio  por  90  dias.  Designada  a  \ndata  intime-se  o  autor  pessoalmente  para  comparecer  ao  IMESC.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 24  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo F62E7C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 24\/02\/2016 \u00e0s 15:05 . fls. 284"}},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70149803-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/10\/2015 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70143902-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/10\/2015 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70143868-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2015 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1987 P\u00e1gina: 565\/594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2015 Teor do ato: Vistos. Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, no prazo de cinco (05) dias, dever\u00e3o as partes: 1) especificar as provas que pretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral; 2) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial. O prazo para r\u00e9plica (10 dias) \u00e9 concedido exclusivamente para o(a) autor(a), a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho. O prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas (05 dias) e manifesta\u00e7\u00e3o de interesse na concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 comum, e fluir\u00e1, de forma autom\u00e1tica, a partir do 11\u00ba dia a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho, num total de 15 dias para o cumprimento da presente delibera\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, no prazo de cinco (05) dias, dever\u00e3o as partes: 1) especificar as provas que pretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral; 2) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial. O prazo para r\u00e9plica (10 dias) \u00e9 concedido exclusivamente para o(a) autor(a), a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho. O prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas (05 dias) e manifesta\u00e7\u00e3o de interesse na concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 comum, e fluir\u00e1, de forma autom\u00e1tica, a partir do 11\u00ba dia a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho, num total de 15 dias para o cumprimento da presente delibera\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)4435-6813  -  E-mail:   stoandre4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003179-87.2015.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  08\/10\/2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Zanetti  Stauber\nVistos.\nDiga  o(a)  autor(a)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  eventuais  documentos,  no  prazo  de  dez  (10)  dias.\nAp\u00f3s,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  dever\u00e3o  as  partes:\n1)  especificar  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-se  a  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  \nindeferimento  e  preclus\u00e3o;  caso  desejem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal\n,  dever\u00e3o,  desde  logo\n, \njuntamente  com  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  ofertar  o  respectivo  rol  de  testemunhas\n, com  o  dep\u00f3sito,  \nquando  o  caso,  das  despesas  necess\u00e1rias  para  as  intima\u00e7\u00f5es,  sob  pena  de  preclus\u00e3o\n da  referida  \nprova  oral;\n2)  manifestar  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  da  lide;  nesse  caso,  dever\u00e3o  trazer  \naos  autos  peti\u00e7\u00e3o  de  acordo  para  homologa\u00e7\u00e3o  judicial. O prazo  para  r\u00e9plica  (10  dias)  \u00e9  concedido  \nexclusivamente\n para  o(a)  autor(a),  a  contar  da  intima\u00e7\u00e3o  do  presente  despacho.\nO  prazo  para  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (05  dias)  e  manifesta\u00e7\u00e3o  de  interesse  na  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  \ncomum\n,  e  fluir\u00e1,  de  forma  autom\u00e1tica\n,  a  partir  do  11\u00ba  dia  a  contar  da  intima\u00e7\u00e3o  do  presente  \ndespacho,  num  total  de  15  dias\n para  o  cumprimento  da  presente  delibera\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSanto Andr\u00e9 , 08  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo B7A0D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 13:40 . fls. 257"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70125706-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2015 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR405388027TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 27\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1915 P\u00e1gina: 716\/720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) O E. TJ concedeu \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se; 2) Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1) O E. TJ concedeu \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se; 2) Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11)4435-6813,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber\nVistos.\n1)  O  E.  TJ  concedeu  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual.  Anote-\nse; 2) Cite-se  a(o)  r\u00e9(u)  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 ,24  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 8D3DF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 24\/06\/2015 \u00e0s 18:07 . fls. 110"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1871 P\u00e1gina: 665\/689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor do Efeito Suspensivo deferido no Agravo de Instrumento interposto. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor do Efeito Suspensivo deferido no Agravo de Instrumento interposto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70040552-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 09\/04\/2015 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1857 P\u00e1gina: 872\/894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2015 Teor do ato: Vistos. Indefiro o pedido de Justi\u00e7a Gratuita, tendo em vista que os documentos acostados aos autos n\u00e3o comprova a hipossufici\u00eancia financeira alegada. Sendo assim, concedo o prazo de dez dias, para recolhimento das custas iniciais e da carteira de previd\u00eancia dos advogados, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Indefiro o pedido de Justi\u00e7a Gratuita, tendo em vista que os documentos acostados aos autos n\u00e3o comprova a hipossufici\u00eancia financeira alegada. Sendo assim, concedo o prazo de dez dias, para recolhimento das custas iniciais e da carteira de previd\u00eancia dos advogados, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11)4435-6813,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber\nVistos.\nIndefiro o  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  tendo  em  vista  que  os  documentos  acostados  \naos autos  n\u00e3o  comprova  a  hipossufici\u00eancia  financeira  alegada.  \nSendo assim,  concedo  o  prazo  de  dez  dias ,  para  recolhimento  das  custas  iniciais  e  \nda carteira  de  previd\u00eancia  dos  advogados,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n Intime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 24  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 6F4C25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 25\/03\/2015 \u00e0s 09:37 . fls. 79"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70033021-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 23\/03\/2015 18:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1847 P\u00e1gina: 590\/601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2015 Teor do ato: Vistos. Para a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual, acostar aos autos as c\u00f3pias das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda ou informar eventual condi\u00e7\u00e3o de isento. Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual, acostar aos autos as c\u00f3pias das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda ou informar eventual condi\u00e7\u00e3o de isento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11)4435-6813,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-87.2015.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Claudio Ortolani\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Zanetti   Stauber\nVistos.\nPara   a   concess\u00e3o   dos   benef\u00edcios   da   gratuidade   processual,   acostar   aos   autos   as  \nc\u00f3pias   das   duas   \u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   Imposto   de   Renda   ou   informar   eventual   condi\u00e7\u00e3o   de   isento.  \nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-87.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 6A5FB2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ZANETTI STAUBER, liberado nos autos em 10\/03\/2015 \u00e0s 18:41 . fls. 45"}},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"18\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/02\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"03\/03\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"14\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"392998915","codPublicacaoOrigem":"712320975","dataDivulgacao":"Oct 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1987","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, no prazo de cinco (05) dias, dever\u00e3o as partes: 1) especificar as provas que pretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral; 2) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.O prazo para r\u00e9plica (10 dias) \u00e9 concedido exclusivamente para o(a) autor(a), a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho. O prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas (05 dias) e manifesta\u00e7\u00e3o de interesse na concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 comum, e fluir\u00e1, de forma autom\u00e1tica, a partir do 11\u00ba dia a contar da intima\u00e7\u00e3o do presente despacho, num total de 15 dias para o cumprimento da presente delibera\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"570","paginaFinal":"570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"539814","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9712478","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 13 2015 10:48:48:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661260367","codPublicacaoOrigem":"1129821423","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Comprove a autora, no prazo de cinco dias, seu comparecimento \u00e0 pericia designada. Intime-se. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"781","paginaFinal":"781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861307","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21701311","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 11:34:45:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"498443314","codPublicacaoOrigem":"889428915","dataDivulgacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2140","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fl. 301 do requerido, na qual indica em car\u00e1ter de urg\u00eancia os assistentes t\u00e9cnicos que ir\u00e3o acompanhar do trabalho do Ilmo. Perito.Intime-se. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/ SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"743","paginaFinal":"743","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"694049","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13847773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 11:00:14:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670475092","codPublicacaoOrigem":"1137202267","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes do laudo pericial apresentado. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0161\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"994","paginaFinal":"994","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867789","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22126266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May  2 2017 11:31:48:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"302244189","codPublicacaoOrigem":"633027909","dataDivulgacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1839","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003179-87.2015.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Claudio Ortolani ADVOGADO : 305274\/SP - Antonio Wender Pereira REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 03\/03\/2015","paginaInicial":"639","paginaFinal":"639","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"476839","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5205043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar  4 2015 11:24:33:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"305274","numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554|305274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474760168","codPublicacaoOrigem":"860892684","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Ci\u00eancia as partes da per\u00edcia agendada no IMESC, localizado na Rua Barra Funda n\u00ba 824 - Bairro Barra Funda - S\u00e3o paulo - SP, para realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial no dia 21\/07\/2016, \u00e0s 10h10. Devendo o Sr. Cl\u00e1udio Ortolani apresentar documento de identidade original e com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendida, Carteira de Trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"687","paginaFinal":"687","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"672189","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12836751","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  5 2016 10:38:29:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"707923113","codPublicacaoOrigem":"1167666614","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Ci\u00eancia ao requerente do parecer m\u00e9dico de fls. 341\/362 juntado pelo assistente t\u00e9cnico da r\u00e9.Ap\u00f3s, cls. para decis\u00e3o.Intimese. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23919457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 11:52:48:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"441934073","codPublicacaoOrigem":"808402499","dataDivulgacao":"Feb 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2064","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti Stauber Vistos. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica pleiteada pelas partes. Por se tratar de per\u00edcia m\u00e9dica, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de pagamento dos honor\u00e1rios pela PGE, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o PGE n\u00ba 63\/03. Sendo assim, determino a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica e nomeio o IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que servir\u00e1 independentemente de compromisso (artigo 422, CPC). As partes dever\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular os quesitos no prazo de 05 dias (artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, incisos I e II, CPC). Oficie-se ao IMESC solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia, encaminhando-se c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos acostados, contesta\u00e7\u00e3o, desta decis\u00e3o com os quesitos do Ju\u00edzo, e daqueles apresentados pelas partes, bem como, informando o nome do (s) assistente (s) t\u00e9cnicos (s) indicado (s). A seguir, aguarde-se resposta do of\u00edcio por 90 dias. Designada a data intime-se o autor pessoalmente para comparecer ao IMESC. Intime-se. Santo Andr\u00e9, 24 de fevereiro de 2016. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0063\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"562","paginaFinal":"562","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"625482","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11415903","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 25 2016 11:01:06:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745081525","codPublicacaoOrigem":"1193888447","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Justi\u00e7a GratuitaJuiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Zanetti StauberVistos.CL\u00c1UDIO ORTOLANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A alegando, em s\u00edntese, que em virtude de contrato de trabalho com a empresa \"Ford Brasil Ltda\", celebrou com a requerida contrato de seguro de vida em grupo e\/ou acidentes pessoais, o qual previa indeniza\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a (ap\u00f3lice n\u00ba 01.93.005887168.0). Ocorre que o autor encontra-se parcial e permanentemente incapacitado para o trabalho, em virtude de suas atividades laborais agressivas, as quais levaram ao desenvolvimento das doen\u00e7as mencionadas na inicial. Requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para que o r\u00e9u seja condenado no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria prevista no contrato em quest\u00e3o.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 26\/44).A r\u00e9 foi citada e apresentou alegando, em s\u00edntese, que a doen\u00e7a ocupacional \u00e9 risco expressamente exclu\u00eddo do contrato. O risco em quest\u00e3o n\u00e3o foi assumido pela autora, nos termos do que lhe possibilita o artigo 757 do CC. A IFPD (invalidez funcional permanente por doen\u00e7a) \u00e9 risco expressamente previsto na ap\u00f3lice e definida pela Circular 302 da SUSEP, sendo que para a cobertura \u00e9 necess\u00e1rio que o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio de suas rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas. Vale dizer, para ser objeto de cobertura o segurado deve estar impedido de exercer as atividades b\u00e1sicas de sua vida, como higienizar-se, alimentar-se ou locomover-se sem a ajuda de terceiros, dentre outras atividades. N\u00e3o basta estar impedido de exercer atividade laborativa. Teceu considera\u00e7\u00f5es acerca do capital segurado e de eventuais limita\u00e7\u00f5es no caso de reconhecimento do direito de indeniza\u00e7\u00e3o. Propugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls. 115\/129).Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 130\/255).R\u00e9plica (fls. 260\/278).Laudo pericial (fls. 312\/325). Manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o laudo pericial (fls. 329\/336 e 337\/340). A requerida apresentou laudo de seus assistente t\u00e9cnico \u00e0s fls. 341\/362, dando-se vista ao autor, que se manifestou \u00e0s fls. 366\/368. \u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OA a\u00e7\u00e3o merece ser julgada improcedente.O risco \u00e9 o elemento essencial do contrato de seguro, de tal forma que as partes ao estabelecer o valor do pr\u00eamio, o fazem em decorr\u00eancia do risco assumido. A predetermina\u00e7\u00e3o de riscos \u00e9 v\u00e1lida, visto que decorre da natureza do contrato celebrado e est\u00e1 inserida na defini\u00e7\u00e3o legal do seguro, prevista pelo art. 757 do C\u00f3digo Civil: \"Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga, mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados\".Desde que a ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro mencionem o risco assumido, ou seja, o fato futuro e incerto previsto no contrato, apto a causar o dano, a cl\u00e1usula que prev\u00ea sua limita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ofende nenhuma norma de ordem p\u00fablica, j\u00e1 que autorizada por lei a faz\u00ea-lo, consoante art. 760 do C\u00f3digo Civil: \"A ap\u00f3lice ou o bilhete de seguro ser\u00e3o nominativos, \u00e0 ordem ou ao portador; e mencionar\u00e3o os riscos assumidos, o in\u00edcio e o fim de sua validade, o limite da garantia e o pr\u00eamio devido e, quando for o caso, o nome do segurado e o do benefici\u00e1rio\".Como ensina S\u00edlvio de Salvo Venosa (Direito Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Volume III, Contratos em Esp\u00e9cie, editora Atlas, 2007, p. 342): \"O contrato de seguro tem compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o restritas, n\u00e3o se admitindo o alargamento dos riscos, nem extens\u00e3o dos termos. Da\u00ed por que \u00e9 essencial que os riscos sejam minudentemente descritos e expressamente assumidos pelo segurador. Um seguro que proteja de furto simples n\u00e3o pode cobrir o roubo ou furto qualificado; um seguro que proteja de inc\u00eandio n\u00e3o pode ser estendido \u00e0 inunda\u00e7\u00e3o, por exemplo\".Deste modo, como se percebe, a limita\u00e7\u00e3o da cobertura \u00e9 l\u00edcita, na medida em que expressamente autorizada por lei e, portanto, a cl\u00e1usula que estabelece os eventos assumidos pelo contrato e, especialmente, os eventos exclu\u00eddos da cobertura contratual, por si s\u00f3, n\u00e3o ofende o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, j\u00e1 que \u00e9 v\u00e1lida a restri\u00e7\u00e3o dos riscos segurados.Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O CONTRATO DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO LIMITA\u00c7\u00d5ES EXISTENTES INADEQUA\u00c7\u00c3O DA INCAPACIDADE CONSTATADA AO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O SENTEN\u00c7A MANTIDA RECURSO IMPROVIDO. O contrato de seguro de vida em grupo pode ser estipulado, prevendo, em suas cl\u00e1usulas, limita\u00e7\u00f5es para as hip\u00f3teses de incapacidades. Assim, s\u00f3 faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o quando, no caso concreto, preenche o acionante todos os requisitos objetivos previstos no contrato\" (TJSP 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba 1186511-0\/0 Rel. Des. Artur Marques j. 14 de julho de 2008).Importante ser observado que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o veda a exist\u00eancia de cl\u00e1usula restritiva de direito do consumidor, desde que tenha sido conferida a oportunidade de tomar conhecimento pr\u00e9vio de seu conte\u00fado e os instrumentos contratuais sejam redigidos de modo a possibilitar a compreens\u00e3o de seu sentido e alcance (art. 46 da Lei n\u00ba 8.078\/90). Tampouco se verifica desequil\u00edbrio contratual, j\u00e1 que o valor do pr\u00eamio \u00e9 estabelecido por c\u00e1lculos que observam, dentre outros fatores, a extens\u00e3o da cobertura, o risco assumido, de tal modo que, quanto maior o risco, maior ser\u00e1 o valor do pr\u00eamio.Ressalte-se que n\u00e3o devem ser equiparados os conceitos de acidente do trabalho, doen\u00e7a profissional e acidente pessoal, j\u00e1 que os fundamentos para a caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez acident\u00e1ria e securit\u00e1ria s\u00e3o diversos.Cumpre analisar se a invalidez do autor \u00e9 merecedora de indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice de seguro, se est\u00e1 conforme o pactuado entre as partes no contrato de ades\u00e3o celebrado.Conforme disposto no contrato, n\u00e3o \u00e9 objeto de cobertura a doen\u00e7a profissional. Al\u00e9m disso, a \"cobertura de invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a\" \u00e9 determinada como aquela que acarreta a perda de sua exist\u00eancia independente, quer inviabilize de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado.Ocorre que nos termos do que constou do laudo pericial:\"Foi caracterizado que o periciado, funcion\u00e1rio da Ford, apresenta queixa de lombalgia, artralgia cotovelo e ombros, sem rela\u00e7\u00e3o com trauma, sem acidente, sem tratamento cir\u00fargico. Os processos degenerativos, evidenciados na coluna lombar, como artrose, discopatia, radiculoipatia, nos cotovelos epicondilite, e s\u00edndrome do manguito rotador, tendinopatia, s\u00e3o pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem necessidade de cirurgia no momento\" (fl. 316).\"Foi caracterizado que o periciado apresenta quadro de lombalgia, epidondolite nos cotovelos e s\u00edndrome do manguito rotador nos ombros, pass\u00edveis de tratamento com fisioterapia, anti-inflamat\u00f3rio e acupuntura, sem comprometimento de suas atividades di\u00e1rias e da sua independ\u00eancia\" (fl. 322 - grifo nosso).Conclui-se, portanto, que o autor n\u00e3o est\u00e1 impossibilitado, de forma irrevers\u00edvel, para o pleno exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas.Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abuso por parte da seguradora em condicionar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 perda da exist\u00eancia independente do segurado, pois tal quest\u00e3o encontra-se devidamente explicada nas condi\u00e7\u00f5es gerais do seguro contratado.Nesse sentido j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. CIVIL. VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. SEGURO DE VIDA EM GRUPO COM ADICIONAL DE COBERTURA POR INVALIDEZ FUNCIONAL PERMANENTE TOTAL POR DOEN\u00c7A - IFPD. S\u00cdNDROME VESTIBULAR PERIF\u00c9RICA CR\u00d4NICA. INCAPACIDADE PERMANENTE PARA A PROFISS\u00c3O. DESEMPENHO DE ATIVIDADES LABORAIS. DEFINI\u00c7\u00c3O DA AP\u00d3LICE: INVALIDEZ FUNCIONAL. ATIVIDADES AUTON\u00d4MICAS DA VIDA DI\u00c1RIA. PRESERVA\u00c7\u00c3O. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA INDEVIDA. 1. N\u00e3o h\u00e1 falar em negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional se o tribunal de origem motiva adequadamente sua decis\u00e3o, solucionando a controv\u00e9rsia com a aplica\u00e7\u00e3o do direito que entende cab\u00edvel \u00e0 hip\u00f3tese, apenas n\u00e3o no sentido pretendido pela parte. 2. A Circular SUSEP n\u00ba 302\/2005 vedou o oferecimento da cobertura de Invalidez Permanente por Doen\u00e7a (IPD), em que o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o estava condicionado \u00e0 impossibilidade do exerc\u00edcio, pelo segurado, de toda e qualquer atividade laborativa, pois era dif\u00edcil a sua caracteriza\u00e7\u00e3o ante a falta de especifica\u00e7\u00e3o e de transpar\u00eancia quanto ao conceito de \"invalidez\" nas ap\u00f3lices, havendo tamb\u00e9m confus\u00e3o entre o seguro privado e o seguro social, o que gerou grande n\u00famero de disputas judiciais. Em substitui\u00e7\u00e3o, foram criadas duas novas esp\u00e9cies de cobertura para a invalidez por doen\u00e7a: Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD ou IPD-L) e Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD ou IPD-F).3. Na Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a (IFPD), a garantia do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 no caso de invalidez consequente de doen\u00e7a que cause a perda da exist\u00eancia independente do segurado, ocorrida quando o quadro cl\u00ednico incapacitante inviabilizar de forma irrevers\u00edvel o pleno exerc\u00edcio das rela\u00e7\u00f5es auton\u00f4micas do segurado. J\u00e1 na cobertura de Invalidez Laborativa Permanente Total por Doen\u00e7a (ILPD), h\u00e1 a garantia do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o em caso de invalidez laborativa permanente total, consequente de doen\u00e7a para a qual n\u00e3o se pode esperar recupera\u00e7\u00e3o ou reabilita\u00e7\u00e3o com os recursos terap\u00eauticos dispon\u00edveis no momento de sua constata\u00e7\u00e3o, para a atividade laborativa principal do segurado. Logo, a garantia de invalidez funcional n\u00e3o tem nenhuma vincula\u00e7\u00e3o com a invalidez profissional. 4. Embora a cobertura IFPD (invalidez funcional) seja mais restritiva que a cobertura ILPD (invalidez profissional ou laboral), n\u00e3o h\u00e1 falar em sua abusividade ou ilegalidade, tampouco em ofensa aos princ\u00edpios da boa-f\u00e9 objetiva e da equidade, n\u00e3o se constatando tamb\u00e9m nenhuma vantagem exagerada da seguradora em detrimento do consumidor. De qualquer modo, a seguradora deve sempre esclarecer previamente o consumidor e o estipulante (seguro em grupo) sobre os produtos que oferece e existem no mercado, prestando informa\u00e7\u00f5es claras a respeito do tipo de cobertura contratada e as suas consequ\u00eancias, de modo a n\u00e3o induzi-los em erro.5. Agravo regimental n\u00e3o provido. (AgRg no AREsp 589.599\/RS, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 01\/03\/2016, DJe 07\/03\/2016).E tamb\u00e9m o E. TJSP:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. Doen\u00e7a profissional. Cl\u00e1usula de exclus\u00e3o que, no caso dos autos, n\u00e3o se revela abusiva, porque de f\u00e1cil leitura e entendimento. Laudo pericial atestando a aus\u00eancia de invalidez total e permanente por doen\u00e7a. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Senten\u00e7a de improced\u00eancia mantida. Recurso negado.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007186-26.2014.8.26.0565, Sess\u00e3o permanente e virtual da 36\u00aa C\u00e2mara, rel. Maria de Lourdes Lopez Gil, j. 22.09.2016).\"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. COBRAN\u00c7A SECURIT\u00c1RIA PARA INCAPACIDADE TOTAL EM DECORR\u00caNCIA DE MOL\u00c9STIA. INVALIDEZ PERMANENTE E PARCIAL DECORRENTE DE DOEN\u00c7AS PROFISSIONAIS. EXCLUS\u00c3O DE COBERTURA. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. Se a ap\u00f3lice limita e particulariza os riscos do seguro, de forma a excluir da cobertura a incapacidade total ou parcial permanente em decorr\u00eancia de doen\u00e7as profissionais, indevido ser\u00e1 o pleito. Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1020763-74.2014.8.26.0564, 35\u00aa C\u00e2mara, rel. Gilberto Leme, j. 06.06.2016).\"RESPONSABILIDADE CIVIL SEGURO DE VIDA EM GRUPO - COBRAN\u00c7A - A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE - JULGAMENTO EXTRA PETITA N\u00c3O CONFIGURADO RISCO N\u00c3O COBERTO NA AP\u00d3LICE DE SEGURO PREVIS\u00c3O DE EXCLUS\u00c3O QUE N\u00c3O FERE O C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR DECIS\u00c3O MANTIDA - APELA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PROVIDA\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0000566-54.2013.8.26.0531, 33\u00aa C\u00e2mara, rel. Luiz Eurico, j. 1.08.2016).Em s\u00edntese, a doen\u00e7a do autor tem natureza profissional e n\u00e3o o incapacita para o exerc\u00edcio de forma independente da sua exist\u00eancia, devendo a a\u00e7\u00e3o ser julgada improcedente, uma vez que n\u00e3o implementado o risco previsto em ap\u00f3lice. DISPOSITIVODiante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Condeno a parte vencida no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa (art. 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC\/2015), observando que por se tratar de parte benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita somente ser\u00e1 obrigat\u00f3rio o pagamento no caso do beneficiado poder com elas arcar sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou sustento da fam\u00edlia (artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do CPC\/2015).P.R.I.C.Santo Andr\u00e9, 28 de agosto de 2017. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"872","paginaFinal":"872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797587","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:26:40:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"01.93.005887168.0","numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554|01.93.005887168.0|1186511-0\/0|302\/2005|589.599|1007186-26.2014.8.26.0565|1020763-74.2014.8.26.0564|0000566-54.2013.8.26.0531","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774361920","codPublicacaoOrigem":"1212827543","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003179-87.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003179-87.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Seguro - Claudio Ortolani - Itau Unibanco S\/A - Vistos.fls. 383\/413: Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras.Intime-se. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ZANETTI STAUBER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA ARTIOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"763","paginaFinal":"763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936467","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27096075","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 01:35:04:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003179-87.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}