{"numero":"1003203-94.2016.8.26.0291","processos":[{"processo":"1003203-94.2016.8.26.0291","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/07\/2016 \u00e0s 15:04 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jaboticabal","juiz":"Carmen Silvia Alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcia Sanae Tokunaga"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Supermercado Cavicchiolli Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Isabela Suzuki"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jonatas Cesar Carnevalli Lopes"},{"tipo":"Advogada","nome":"L\u00edgia Aparecida dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ieda Maria dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Maldonado Dal Mas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Maldonado Dalmas Eulalio"},{"tipo":"Preposto","nome":"Bruno Verotti Martins Moreira"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 798\/808","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Fls. 223: Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado.Eventual cumprimento de senten\u00e7a deve ser instaurado observando-se as orienta\u00e7\u00f5es tra\u00e7adas pelo Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, ambos disponibilizados no DJE do dia 04\/04\/2016. Certifique a serventia a exist\u00eancia de eventuais custas em aberto. 4. Aguarde-se pelo prazo de trinta dias. Decorrido o prazo sem que o(a)(s) autor(a)(s) aju\u00edze(m) o cumprimento de senten\u00e7a, arquivem os autos, efetuando as anota\u00e7\u00f5es de praxe, devendo o processo permanecer suspenso (c\u00f3d. 61614 - Arquivado Provisoriamente).5. Caso ocorra o ajuizamento do cumprimento de senten\u00e7a, e nada mais sendo requerido, arquivem os autos com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, devendo ser lan\u00e7ada a extin\u00e7\u00e3o do feito.Int. (NOTA DO CART\u00d3RIO: ESTA SENTEN\u00c7A TRANSITOU EM JULGADO EM 02\/10\/2017). Advogados(s): Alexandre Maldonado Dal Mas (OAB 108346\/SP), Adriana Maldonado Dalmas Eulalio (OAB 136791\/SP), L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 223: Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado.Eventual cumprimento de senten\u00e7a deve ser instaurado observando-se as orienta\u00e7\u00f5es tra\u00e7adas pelo Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, ambos disponibilizados no DJE do dia 04\/04\/2016. Certifique a serventia a exist\u00eancia de eventuais custas em aberto. 4. Aguarde-se pelo prazo de trinta dias. Decorrido o prazo sem que o(a)(s) autor(a)(s) aju\u00edze(m) o cumprimento de senten\u00e7a, arquivem os autos, efetuando as anota\u00e7\u00f5es de praxe, devendo o processo permanecer suspenso (c\u00f3d. 61614 - Arquivado Provisoriamente).5. Caso ocorra o ajuizamento do cumprimento de senten\u00e7a, e nada mais sendo requerido, arquivem os autos com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, devendo ser lan\u00e7ada a extin\u00e7\u00e3o do feito.Int. (NOTA DO CART\u00d3RIO: ESTA SENTEN\u00c7A TRANSITOU EM JULGADO EM 02\/10\/2017).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jaboticabal\nFORO  DE JABOTICABAL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, JABOTICABAL -SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  Controle n.  2016\/002000 .\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   Silvia   Alves\nVistos.\n1 Fls.  223 : Ci\u00eancia  \u00e0s  partes  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n2 Eventual  cumprimento  de  senten\u00e7a  deve  ser  instaurado  observando-se  as  \norienta\u00e7\u00f5es  tra\u00e7adas  pelo  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016  e  Comunicado  CG  n\u00ba  438\/2016,  \nambos  disponibilizados  no  DJE  do  dia  04\/04\/2016.  \n3 Certifique  a  serventia  a  exist\u00eancia  de  eventuais  custas  em  aberto.  \n4.  Aguarde-se  pelo  prazo  de  trinta  dias.  Decorrido  o  prazo  sem  que  \no(a)(s)  autor(a)(s)  aju\u00edze(m)  o  cumprimento  de  senten\u00e7a,  arquivem  os  autos,  \nefetuando  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  devendo  o processo  permanecer  suspenso  (c\u00f3d.  \n61614  \u2013  Arquivado  Provisoriamente).\n5.  Caso  ocorra  o  ajuizamento  do  cumprimento  de  senten\u00e7a,  e nada  mais  \nsendo  requerido,  arquivem  os  autos  com  as  cautelas  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  devendo  ser  \nlan\u00e7ada  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nInt.\nJaboticabal , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 12419CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 10:27 . fls. 224"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado - TJ","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 722\/729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Mandado de Cancelamento de Protesto dispon\u00edvel no SAJ para impress\u00e3o e demais provid\u00eancias, conforme determinado no dispositivo da senten\u00e7a de fls. 215, em seu item B. Advogados(s): Alexandre Maldonado Dal Mas (OAB 108346\/SP), Adriana Maldonado Dalmas Eulalio (OAB 136791\/SP), L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Mandado de Cancelamento de Protesto dispon\u00edvel no SAJ para impress\u00e3o e demais provid\u00eancias, conforme determinado no dispositivo da senten\u00e7a de fls. 215, em seu item B.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado - Protesto - C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 809\/815","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: DispositivoPelo exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE A A\u00c7\u00c3O em face de SUPERMERCADOS CAVICCHIOLLI LTDA, para:A) DECLARAR NULOS e INEXIG\u00cdVEIS DA AUTORA OS VALORES CONTIDOS NOS CHEQUES DE n\u00ba 900311, emitido na data de 02\/02\/2014, no valor de R$1.445,57, e de n\u00ba 900297, emitido em 17\/01\/2014, no valor de R$1.748,47; B) DETERMINAR O CANCELAMENTO DEFINITIVO DOS PROTESTOS, \u00e0s expensas da requerida. Torno definitiva antecipa\u00e7\u00e3o de tutela concedida para esta finalidade. Na forma como estabelece o artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba, e 14\u00ba, do NCPC, e diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arbitro honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, e CONDENO ambas as partes no pagamento de honor\u00e1rios ao advogado da parte contr\u00e1ria, na mesma propor\u00e7\u00e3o, observando que nenhuma das partes \u00e9 benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.Remetam-se c\u00f3pias desta senten\u00e7a para as 1\u00aa e 2\u00aa Varas C\u00edveis da Comarca, para juntada nos demais processos ajuizados pela requerente, seja f\u00edsicos, seja digitais. Publique-se. Intimem-se. CARMEN SILVIA ALVES - Ju\u00edza de Direito Advogados(s): Alexandre Maldonado Dal Mas (OAB 108346\/SP), Adriana Maldonado Dalmas Eulalio (OAB 136791\/SP), L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    DispositivoPelo exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE A A\u00c7\u00c3O em face de SUPERMERCADOS CAVICCHIOLLI LTDA, para:A) DECLARAR NULOS e INEXIG\u00cdVEIS DA AUTORA OS VALORES CONTIDOS NOS CHEQUES DE n\u00ba 900311, emitido na data de 02\/02\/2014, no valor de R$1.445,57, e de n\u00ba 900297, emitido em 17\/01\/2014, no valor de R$1.748,47; B) DETERMINAR O CANCELAMENTO DEFINITIVO DOS PROTESTOS, \u00e0s expensas da requerida. Torno definitiva antecipa\u00e7\u00e3o de tutela concedida para esta finalidade. Na forma como estabelece o artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba, e 14\u00ba, do NCPC, e diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arbitro honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, e CONDENO ambas as partes no pagamento de honor\u00e1rios ao advogado da parte contr\u00e1ria, na mesma propor\u00e7\u00e3o, observando que nenhuma das partes \u00e9 benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.Remetam-se c\u00f3pias desta senten\u00e7a para as 1\u00aa e 2\u00aa Varas C\u00edveis da Comarca, para juntada nos demais processos ajuizados pela requerente, seja f\u00edsicos, seja digitais. Publique-se. Intimem-se. CARMEN SILVIA ALVES - Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal  - SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003203-94.2016.8.26.0291 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  - Controle  n. 2016\/002000 .\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   Silvia   Alves\nMARCIA  SANAE  TOKUNAGA  aju\u00edza  a\u00e7\u00e3o  DECLARAT\u00d3RIA  DE  \nINEXIST\u00caNCIA  DE  D\u00c9BITO  c.c.  DANOS  MORAIS  com  PEDIDO  TUTELA  ANTECIPADA  \nem  face  de  SUPERMERCADOS  CAVICCHIOLLI  LTDA.\nAlega  a  autora  que  em  meados  de  2015,  tomou  conhecimento  da  exist\u00eancia  de  \nrestri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  junto  ao  SCPC,  em  raz\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  dois  cheques  (a)  no  valor  de  \nR$1.445,57  (cheque  sob  n.  900311);  e  cheque  de  R$1.748,47  (n\u00ba  900297),  ambos  emitidos  contra  \no  Banco  Ita\u00fa  S\/A  a  partir  de  sua  corrente.   Diante  do  n\u00e3o  pagamento,  os  cheques  foram  apontados  \na  protesto  pela  requerida,  junto  ao  1\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  da  Comarca  de  \nSumar\u00e9.  Por\u00e9m,  diz  que  jamais  manteve  rela\u00e7\u00e3o  juridica  com  a  pessoa  jur\u00eddica  que  apontou  os  \nt\u00edtulos  a  protesto,  mesmo  porque,  nunca  residiu  em  Sumar\u00e9-SP.  \nDiz  ainda  a  autora  \u00e9  pessoa  de  boa  \u00edndole,  e  que  teria  tido  sua  moral  abalada  com  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  de  seus  dados  no  cadastro  de  inadimplentes,  de  forma  gratuita,  sem  raz\u00e3o.  Que  quando  \nrecebeu  a  not\u00edcia  de  que  n\u00e3o  poderia  aumentar  seu  limite  de  cr\u00e9dito  no  banco,  havia  diversas  \npessoas  no  local,  o  que  teria  aumentado  ainda  mais  o  seu  constrangimento.  \nNestes  termos,  requereu  a  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DA  TUTELA,  para  que  fosse   \nsuprimida  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seus  dados  no  banco.  \nPugna  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  valor  \nreproduzido  nos  t\u00edtulos,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  supermercado  requerido  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  montante  sugerido  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  bem  como  \nao  pagamento  das  despesas  processuais,  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  \nFoi  deferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  para  o  fim  de  determinar  a  suspens\u00e3o  da  \nnegativa\u00e7\u00e3o  junto  ao  SCPC  (e  demais  \u00f3rg\u00e3os  da  mesma  finalidade),  no  tocante  ao(s)  d\u00e9bito(s),  que  \n\u00e9(s\u00e3o)  objeto  de  discuss\u00e3o  nos  presentes  autos,  determinando-se  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  \nprotesto.  Fls.42\/44;  49.\nDesignada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  houve  acordo  entre  as  partes.  Fls.87\/88.\nCitada  pessoalmente,  a  parte  requerida  contesta  a  a\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  denuncia  \n\u00e0  lide  o  irm\u00e3o  da  autora,  EDUARDO  TOKUITI  TOKUNAGA.  Afirma  que,  aos  13\/03\/2015,  o  \ndenunciante  e  o  denunciado  teriam  firmado  TERMO  DE  CONFISS\u00c3O  DE  DIVIDA,  no  valor  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 118BCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal  - SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003203-94.2016.8.26.0291 - lauda  2\nR$\n 6.240,00,  cr\u00e9dito  decorrente  de  compras  efetuadas  em  2014.  Foram  fornecidos  em  pagamento  \nos  cheques  em  quest\u00e3o.  EDUARDO  teria  dito  que  a  titular  da  conta  era  sua  esposa.  No  m\u00e9rito,  \naduz  que  n\u00e3o  haveria  raz\u00e3o  para  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  Que  a  autora  seria  a  esposa  de  Eduardo  Tokunaga  \ne,  desde  2014,  conhece  o  casal.  Que  a  autora,  por  meio  de  seu  marido  (na  realidade  irm\u00e3o),  \nfirmaram  com  a  Requerida  o  referido  termo  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  13\/03\/2015,  referente  aos  \ncheques  900297  e  900311  e  ainda  ao  cheque  n\u00ba  900350-9,  todos  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  que  somam  a  \nd\u00edvida  de  R$  6.420,00.  O  valor  teria  sido  parcelado  em  6  vezes  de  R$  1.070,00  cada  uma.  Que  os  \ncheques  que  a  Autora  diz  n\u00e3o  saber  a  origem,  estariam  devidamente  preenchidos,  assinados  e  \nindicados  no  referido  termo  de  confiss\u00e3o.  Nesses  termos,  pugna  pela  improced\u00eancia  da  presente  \na\u00e7\u00e3o,  alegando  que  n\u00e3o  haveria  a\u00e7\u00e3o  culposa  ou  dolosa  de  sua  parte,  tampouco  dano  e  nexo  causal  \nentre  uma  coisa  e  outra.  \nHouve  r\u00e9plica  da  autora.  Fls.112\/120.\nEm  decis\u00e3o  saneadora  de  fls.121\/122,  foi  indeferida  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide,  bem  \ncomo  sugerida  uma   proposta  de  acordo  pelo  ju\u00edzo.  \nEm  raz\u00e3o  das  partes  n\u00e3o  aceitarem  o  acordo  (fls.125;  126\/127),  foi  fixado  o  ponto  \ncontrovertido,  qual  seja,  o  reconhecimento  da  autenticidade  da  assinatura  constante  nos   \ndocumentos  de  fls.  101,  considerando  que  a  autora  negou  ser  o  signat\u00e1ria  das  c\u00e1rtulas.\nRealizada  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  (fls.171\/184),  as  partes  manifestaram-se.\nA  autora  concordou  com  a  conclus\u00e3o  da  d.Perita  (fls.188).\nA  parte  requerida  sustenta  que  n\u00e3o  teria  responsabilidade  pela  negativac\u00e3o.  Que  \nassim  como  a  autora,  tamb\u00e9m  foi  v\u00edtima  de  golpe  de  terceiro.  Estava  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  \ndireito.  Ademais,  n\u00e3o  haveria  dano  moral,  pois  haveria  outros  apontamentos  em  nome  da  autora  no  \nSPC  e  SERASA.  \nPor  fim,  as  partes  declinaram  na  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.  Fls.201;  202.\nEste  \u00e9  o  relat\u00f3rio.  \nPasso  \u00e0  decis\u00e3o  e  fundamentos  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9 procedente  em  parte  em  parte,  porque  deveras  \u00e9  caso  de  se  declarar  \ninexig\u00edveis  da  requerente  os  valores  reproduzidos  nos  cheques  copiados  nas  fls.  101.  Por\u00e9m,  n\u00e3o  \ncabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nDa  inexist\u00eancia  de  obriga\u00e7\u00e3o  da  requerente,  quanto  ao  pagamento  dos  cheques  \nem  quest\u00e3o  \nCom  efeito,  a  prova  dos  autos  demonstra  que  n\u00e3o  houve  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  a  \nautora  e  a  requerida,  ou  seja,  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  mercadorias  n\u00e3o  foi  feita  por  ela;  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  \ncelebrou  o  termos  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida;  tampouco  assinou  os  cheques  dados  em  pagamento.  \nNo  laudo  pericial  de  fls.  171\/184,  concluiu  a  perito  que  foram  encontradas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 118BCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal  - SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003203-94.2016.8.26.0291 - lauda  3\ndiverg\u00eancias\n gr\u00e1ficas  suficientes  para  n\u00e3o  atribuir  ao  punho  escritor  de  M\u00e1rcia  Sanae  \nTokunaga,  todos  os  preenchimentos  e  as  assinaturas  das  c\u00f3pias  repogr\u00e1ficas,  dos  tr\u00eas  \ncheques  examinados.  \nTamb\u00e9m   a  assinatura  que  consta  da  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  de  fls.98\/106  n\u00e3o  partiu  \ndo  punho  da  autora.  \nEnfim,  pela  prova  produzida,  a  requerente  n\u00e3o  contraiu  a  obriga\u00e7\u00e3o  que  deu  causa  \n\u00e0  emiss\u00e3o  dos  cheques;  tampouco  os  assinou.  \nAssim,  evidente  que  \u00e9  caso  de  se  declarar  a  inexist\u00eancia  da  obriga\u00e7\u00e3o,  com  rela\u00e7\u00e3o  \n\u00e0  requerente.  \nDa conduta  da   requerida,  e  da  inexist\u00eancia  do  dever  de  indenizar\nAinda  que  a  autora  tenha  sofrido  algum  dano,  inexiste  nexo  causal  entre  o  dano  e  \nqualquer  conduta  da  requerida,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o.  Ali\u00e1s,  tamb\u00e9m  a \nrequerida  sofreu  preju\u00edzo,  embora  tenha  agido  mediante  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  \nA  requerente  \u00e9  funcion\u00e1ria  do  Anexo  Fiscal  do  F\u00f3rum  de  Jaboticabal,  e  conforme  \nobservado  na  decis\u00e3o  de  fls.195,  ajuizou  in\u00fameras  a\u00e7\u00f5es,  em  face  de  diversas  partes  requeridas,  \nem  uma  mesma  \u00e9poca  e  sob  os  mesmos  fundamentos.  Referidas  a\u00e7\u00f5es  foram  distribu\u00eddas  para  \nvaras  diferentes.  \nOcorre  que  o  autor  da  fraude  foi  o  pr\u00f3prio  irm\u00e3o  da  requerente,  o  que  faz  \ncom  que  a  situa\u00e7\u00e3o  tome  outros  contornos.  \nEm  primeiro  lugar,  cabia  \u00e0  pr\u00f3pria  requerente  zelar  pelo  seu  talon\u00e1rio  de  cheques,  \nj\u00e1  que  se  trata  de  documento  cujo  extravio  implica  em  enorme  responsabilidade.  Se  houve  \nextravio,  o  titular  da  conta  \u00e9  o  primeiro  a,  infelizmente,  arcar  com  os  preju\u00edzos,  al\u00e9m  de  causar  \npreju\u00edzos  a  outrem,  como  ocorre  neste  caso.  \nN\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  dizer  se  a  autora  teve  ou  n\u00e3o  ci\u00eancia  da  situa\u00e7\u00e3o  que  envolveu  seu  \nirm\u00e3o,  mas  de  qualquer  modo,  n\u00e3o  pode  imputar  \u00e0  requerida  a  responsabilidade  pelo  ocorrido.  \nO  cheque  \u00e9  forma  de  pagamento  \u00e0  vista,  e  de  livre  circula\u00e7\u00e3o  (\u00e9  t\u00edtulo  cambial,  por  \nnatureza,  dotado  de  autonomia,  literalidade  e  abstra\u00e7\u00e3o),  de  modo  e  o comerciante  n\u00e3o  est\u00e1  \nobrigado  a  proceder  a  uma  investiga\u00e7\u00e3o  da  vida  de  uma  pessoa,  antes  de  aceitar  um  cheque  como  \npagamento.  Pelo  contr\u00e1rio:  se  o  comerciante  n\u00e3o  aceita  um  cheque  sem  raz\u00f5es  plaus\u00edveis,  ele  sim  \npode  ser  processado.  \nA  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  de  fls.  98\/106  foi  assinada  por  Eduardo  Tokuiti  Tokunaga,   \nque  declarou  que  M\u00e1rcia  Sanae  Tokunaga  era  sua  esposa,  quando  na  realidade  se  trata  de  irm\u00e3os,  e  \nM\u00e1rcia  reside  nesta  comarca  de  Jaboticabal.  \nAssim,  temos  n\u00e3o  houve  conduta  il\u00edcita  alguma  da  requerida,  a  ensejar  qualquer  \nindeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora.  \nNo  caso,  os  cheques  foram  dados  em  pagamento  pelo  irm\u00e3o  da  requerente,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 118BCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal  - SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003203-94.2016.8.26.0291 - lauda  4\nmesmo\n sobrenome,   e  o  banco  n\u00e3o  os  devolveu  por  diverg\u00eancia  de  assinatura,  e  sim  por  falta  \nde pagamento  (fundos).\n A  empresa  requerida  n\u00e3o  tinha  como  saber,  portanto,  que  a  requerente  \nM\u00e1rcia  n\u00e3o  era  a  emitente  dos  cheques.  \nEnfim,  a  empresa  r\u00e9  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  do  seu  direito,  quando  protestou  os  \ncheques  por  falta  de  pagamento.  Tanto  que,  por  vislumbrar  a  situa\u00e7\u00e3o  que  se  coloca  nesta  \nsenten\u00e7a,  o  MM.  Juiz  que  atuava  nesta  vara  na  \u00e9poca  formulou  a  proposta  de  fls.  121\/122.  \nCabe  observar  que  a requerente  n\u00e3o  relata,  em  momento  algum,  de  que  \nforma  os  cheques  que  lhe  pertenciam  foram  extraviados.  \nEnfim,  \u00e9  certo  que  AMBAS  AS  PARTES  TIVERAM  PREJU\u00cdZO,  causado  por  \nterceiro,  n\u00e3o  sendo  devida  indeniza\u00e7\u00e3o  alguma  \u00e0  autora.  Ali\u00e1s,  ainda  que  se  considerasse  a \nrequerida  respons\u00e1vel  pelo  ocorrido,  haveria,  no  m\u00ednimo,  culpa  concorrente  da  autora.   \nSoma-se  a  isso  o  fato  de  que  a  autora  sofreu  outros  diversos  protestos  no  per\u00edodo,  \nal\u00e9m  de  ter  outras  pend\u00eancias  financeiras  inseridas  na  SERASA,  conforme  fls.198\/199.\nDispositivo\nPelo  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  A  A\u00c7\u00c3O  em  face  de  \nSUPERMERCADOS  CAVICCHIOLLI  LTDA,  para:\nA)  DECLARAR  NULOS  e  INEXIG\u00cdVEIS  DA  AUTORA  OS  VALORES  \nCONTIDOS  NOS  CHEQUES  DE  n\u00ba  900311,  emitido  na  data  de  02\/02\/2014,  no  valor  de  \nR$1.445,57,  e  de  n\u00ba  900297,  emitido  em  17\/01\/2014,  no  valor  de  R$1.748,47;  \nB)  DETERMINAR  O  CANCELAMENTO  DEFINITIVO  DOS  PROTESTOS,  \n\u00e0s  expensas  da  requerida.   Torno  definitiva  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  concedida  para  esta  \nfinalidade.  \nNa  fo rm a  co m o esta b ele ce   o  artig o 8 5 ,  \u00a7 \u00a7  2 \u00ba,  e  1 4\u00ba,  d o  N CPC ,  e  d ia n te   d a \ns u cu m b\u00ean cia   rec \u00edp ro ca ,  arb it r o   h on or\u00e1 rio s  ad voca t\u00edc io s  em  15%  d o  va lo r  atr ib u \u00edd o  \u00e0 \nc a u sa ,  e  C O NDEN O  am bas  as  parte s  no  pag am en to   de  hon or\u00e1 rio s  ao   ad v og ad o  da  parte  \nc o n tr \u00e1 ria ,  n a m esm a p ro po r\u00e7 \u00e3o ,  o b se rv an do  q ue n en hu m a d as p arte s \u00e9  b en efic i\u00e1 ria  d a  ju sti \u00e7 a  \ng ra tu it a .\nRem eta m -s e  c \u00f3 p ia s d esta  s e n te n \u00e7a  p ara  a s 1 \u00aa  e  2 \u00aa  V ara s C \u00edv eis  d a C om arc a ,  p ara  \nj u n ta d a n os d em ais  p ro cesso s a ju iz a d o s p ela  r e q uere n te , s e ja  f \u00eds ic o s, s e ja  d ig ita is . \nPublique-se.  Intimem-se.  \nCARMEN  SILVIA ALVES - Ju\u00edza  de Direito\nJaboticabal , 03  de  setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 118BCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 215"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Emis\u00e3o de Guia de Recolhimento Judicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Emis\u00e3o de Guia de Recolhimento Judicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Tendo em vista que a prova pericial foi conclu\u00edda, inclusive com manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da Sra. Perita. Cientifique-a.Ap\u00f3s, tornem-me conclusos para senten\u00e7a ou outras delibera\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do  Caf\u00e9,  S\/N\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Aparecida\nCEP:   14870-901  -   Jaboticabal  -   SP\nTelefone:   (16)  3203-3211  -  E-mail:   jabotic4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003203-94.2016.8.26.0291  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  - Controle  n. 2016\/002000 .\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente Marcia Sanae Tokunaga .\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Carmen  Silvia  Alves\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  prova  pericial  foi  conclu\u00edda,  inclusive  com  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  ambas  as  partes,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  Sra.  Perita.  \nCientifique-a.\nAp\u00f3s, tornem-me  conclusos  para  senten\u00e7a  ou  outras  delibera\u00e7\u00f5es.\nInt.\nJaboticabal , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo E965CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 203"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70014634-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70014200-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 13:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 911\/916","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: O processo est\u00e1 saneado, e a prova pericial conclu\u00edda, inclusive com manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes. \u00c9 de conhecimento desta ju\u00edza, por dever de of\u00edcio, que foram ajuizadas in\u00fameras a\u00e7\u00f5es pela requerente, em face de diversas partes requeridas, em uma mesma \u00e9poca e sob os mesmos fundamentos. Referidas a\u00e7\u00f5es foram distribu\u00eddas para outras varas desta Comarca. O fato chamou nossa aten\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que se trata de funcion\u00e1ria do Anexo Fiscal desta Comarca. Assim, certifique a Serventia, por meio de consulta ao distribuidor, acerca das diversas outras a\u00e7\u00f5es ajuizadas pela autora, em face de diversos requeridos, e sob os mesmos fundamentos (inexist\u00eancia do d\u00e9bito), a partir do ano de 2015. Sem preju\u00edzo, e diante do pedido relacionado ao alegado dano moral, MANIFESTEM-SE AS PARTES, no prazo comum de DEZ DIAS, se t\u00eam interesse na prova oral. Intimem-se.Jaboticabal, 15 de maio de 2017. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    O processo est\u00e1 saneado, e a prova pericial conclu\u00edda, inclusive com manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes. \u00c9 de conhecimento desta ju\u00edza, por dever de of\u00edcio, que foram ajuizadas in\u00fameras a\u00e7\u00f5es pela requerente, em face de diversas partes requeridas, em uma mesma \u00e9poca e sob os mesmos fundamentos. Referidas a\u00e7\u00f5es foram distribu\u00eddas para outras varas desta Comarca. O fato chamou nossa aten\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que se trata de funcion\u00e1ria do Anexo Fiscal desta Comarca. Assim, certifique a Serventia, por meio de consulta ao distribuidor, acerca das diversas outras a\u00e7\u00f5es ajuizadas pela autora, em face de diversos requeridos, e sob os mesmos fundamentos (inexist\u00eancia do d\u00e9bito), a partir do ano de 2015. Sem preju\u00edzo, e diante do pedido relacionado ao alegado dano moral, MANIFESTEM-SE AS PARTES, no prazo comum de DEZ DIAS, se t\u00eam interesse na prova oral. Intimem-se.Jaboticabal, 15 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   Silvia   Alves\nO processo  est\u00e1  saneado,  e  a  prova  pericial  conclu\u00edda,  inclusive  com  manifesta\u00e7\u00e3o  \nde  ambas  as  partes.  \n\u00c9  de  conhecimento  desta  ju\u00edza,  por  dever  de  of\u00edcio,  que  foram  ajuizadas  in\u00fameras  \na\u00e7\u00f5es  pela  requerente,  em  face  de  diversas  partes  requeridas,  em  uma  mesma  \u00e9poca  e sob  os  \nmesmos  fundamentos.  Referidas  a\u00e7\u00f5es  foram  distribu\u00eddas  para  outras  varas  desta  Comarca.   O  fato  \nchamou  nossa  aten\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  se  trata  de  funcion\u00e1ria  do  Anexo  Fiscal  desta  Comarca.  Assim,  \ncertifique  a  Serventia,  por  meio  de  consulta  ao  distribuidor,  acerca  das  diversas  outras  a\u00e7\u00f5es  \najuizadas  pela  autora,  em  face  de  diversos  requeridos,  e  sob  os  mesmos  fundamentos  (inexist\u00eancia  \ndo  d\u00e9bito),  a  partir  do  ano  de  2015.  \nSem  preju\u00edzo,  e  diante  do  pedido  relacionado  ao  alegado  dano  moral,  \nMANIFESTEM-SE  AS  PARTES,  no  prazo  comum  de   DEZ  DIAS,  se  t\u00eam  interesse  na  prova  oral.  \nIntimem-se.\nJaboticabal , 15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo D1AAA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA ALVES, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 21:26 . fls. 195"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70012175-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70011005-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 07:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 778\/781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre laudo pericial juntado a fls , no prazo legal. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes sobre laudo pericial juntado a fls , no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1750\/1754","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2017 Teor do ato: Agendado pela perita o dia 07 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas, neste Ju\u00edzo, para o in\u00edcio da per\u00edcia, ou seja, a colheita das assinaturas do punho escritor da requerente. (Caso seja necess\u00e1rio a intima\u00e7\u00e3o pessoal da requerente, o\/a interessado(a) dever\u00e1 recolher a dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a). Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Agendado pela perita o dia 07 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas, neste Ju\u00edzo, para o in\u00edcio da per\u00edcia, ou seja, a colheita das assinaturas do punho escritor da requerente. (Caso seja necess\u00e1rio a intima\u00e7\u00e3o pessoal da requerente, o\/a interessado(a) dever\u00e1 recolher a dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 727\/729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 154 e 158: Diante do dep\u00f3sito judicial dos honor\u00e1rios periciais, cumpra-se o item 03 da decis\u00e3o judicial de fls. 148, ou seja, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos.Int. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 154 e 158: Diante do dep\u00f3sito judicial dos honor\u00e1rios periciais, cumpra-se o item 03 da decis\u00e3o judicial de fls. 148, ou seja, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do  Caf\u00e9,  S\/N\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Aparecida\nCEP:   14870-901  -   Jaboticabal  -   SP\nTelefone:   (16)  3203-3211  -  E-mail:   jabotic4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003203-94.2016.8.26.0291  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  - Controle  n. 2016\/002000 .\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente Marcia Sanae Tokunaga .\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Gilson  Miguel  Gomes  da  Silva\nVistos.\nFls.  154  e  158 : Diante  do  dep\u00f3sito  judicial  dos  honor\u00e1rios  periciais,  cumpra-\nse  o  item  03  d a decis\u00e3o  judicial  de  fls.  148,  ou  seja,  comunique-se  o  perito  (por  correio  \neletr\u00f4nico)  para  que  sejam  iniciados  os  trabalhos.\nInt.\nJaboticabal , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo AED39C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILSON MIGUEL GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 11:58 . fls. 159"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70005525-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70004912-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 664\/667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: 1. Tendo em vista que n\u00e3o houve oposi\u00e7\u00e3o ao valor dos honor\u00e1rios, homologo desde logo o valor da proposta (R$ 1.000,00), fixando a quantia no montante apresentado pelo perito2. Como a per\u00edcia foi requerida por ambas as partes, defino que o custeio da per\u00edcia seja rateado, devendo cada polo processual responder pelo dep\u00f3sito de metade dos honor\u00e1rios periciais (artigo 95, caput, do CPC). Prazo: 10 dias.3. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos. Int. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1. Tendo em vista que n\u00e3o houve oposi\u00e7\u00e3o ao valor dos honor\u00e1rios, homologo desde logo o valor da proposta (R$ 1.000,00), fixando a quantia no montante apresentado pelo perito2. Como a per\u00edcia foi requerida por ambas as partes, defino que o custeio da per\u00edcia seja rateado, devendo cada polo processual responder pelo dep\u00f3sito de metade dos honor\u00e1rios periciais (artigo 95, caput, do CPC). Prazo: 10 dias.3. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal -SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilson   Miguel   Gomes   da   Silva\nVistos.\n1.  Tendo  em  vista  que  n\u00e3o  houve  oposi\u00e7\u00e3o  ao  valor  dos  honor\u00e1rios,  homologo  \ndesde  logo  o  valor  da  proposta  (R$  1.000,00),  fixando  a  quantia  no  montante  apresentado  pelo  \nperito\n2. Como  a  per\u00edcia  foi  requerida  por  ambas  as  partes,  defino  que  o  custeio  da  \nper\u00edcia  seja  rateado,  devendo  cada  polo  processual  responder  pelo  dep\u00f3sito  de  metade  dos  \nhonor\u00e1rios  periciais  (artigo  95,  caput,  do  CPC).  Prazo:  10  dias.\n3.  Feito  o  dep\u00f3sito,  comunique-se  o  perito  (por  correio  eletr\u00f4nico)  para  que  sejam  \niniciados  os  trabalhos.  \nInt.\nJaboticabal , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo A6859A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILSON MIGUEL GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 11:19 . fls. 148"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70003081-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70002320-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 907\/911","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da proposta de honor\u00e1rios de fls. 136, nos termos do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 465, do CPC. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da proposta de honor\u00e1rios de fls. 136, nos termos do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 465, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAL.17.70000749-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 18\/01\/2017 10:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0475\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2266 P\u00e1gina: 356\/361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0475\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 125 e 126\/127: Ante \u00e0 impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, fixo como ponto controvertido o reconhecimento da autenticidade da assinatura constante nos documentos de fls. 101, considerando que a autora negou ser o signat\u00e1ria das c\u00e1rtulas.2. Necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria com a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica. Nomeio como perito(a) o(a) Dr(a). Marister Teresa Miziara Nogueira.3. As partes poder\u00e3o arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do(a) perito(a), se for o caso, indicar assistente t\u00e9cnico, bem como apresentar quesitos, no prazo de 15 dias, cientes de que os contatos profissionais, o curr\u00edculo e a documenta\u00e7\u00e3o do perito se encontram em prontu\u00e1rio dispon\u00edvel para consulta em cart\u00f3rio. 4. Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o dos quesitos, intime a Dra. Perita para, no prazo de 05 dias, dizer se aceita o encargo, bem como para apresentar estimativa de honor\u00e1rios. 5. Havendo escusa, retornem os autos conclusos para nomea\u00e7\u00e3o de novo perito.6. Com a proposta de honor\u00e1rios nos autos, ci\u00eancia \u00e0s partes, nos termos do \u00a73\u00ba, do artigo 465, do C\u00f3digo de Processo Civil.7. Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, voltem conclusos para fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 125 e 126\/127: Ante \u00e0 impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, fixo como ponto controvertido o reconhecimento da autenticidade da assinatura constante nos documentos de fls. 101, considerando que a autora negou ser o signat\u00e1ria das c\u00e1rtulas.2. Necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria com a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica. Nomeio como perito(a) o(a) Dr(a). Marister Teresa Miziara Nogueira.3. As partes poder\u00e3o arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do(a) perito(a), se for o caso, indicar assistente t\u00e9cnico, bem como apresentar quesitos, no prazo de 15 dias, cientes de que os contatos profissionais, o curr\u00edculo e a documenta\u00e7\u00e3o do perito se encontram em prontu\u00e1rio dispon\u00edvel para consulta em cart\u00f3rio. 4. Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o dos quesitos, intime a Dra. Perita para, no prazo de 05 dias, dizer se aceita o encargo, bem como para apresentar estimativa de honor\u00e1rios. 5. Havendo escusa, retornem os autos conclusos para nomea\u00e7\u00e3o de novo perito.6. Com a proposta de honor\u00e1rios nos autos, ci\u00eancia \u00e0s partes, nos termos do \u00a73\u00ba, do artigo 465, do C\u00f3digo de Processo Civil.7. Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, voltem conclusos para fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1.   Fls.   125   e   126\/127 :   Ante   \u00e0   impossibilidade   de   composi\u00e7\u00e3o   entre   as   partes,  \nfixo   como  ponto  controvertido  o  reconhecimento  da  autenticidade  da  assinatura  constante  \nnos documentos  de  fls.  101,  considerando  que  a  autora  negou  ser  o  signat\u00e1ria  das  c\u00e1rtulas.\n2.  Necess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica.  \nNomeio  como  perito(a)  o(a)  Dr(a).  Marister  Teresa  Miziara  Nogueira.\n3.   As   partes   poder\u00e3o  arguir  o  impedimento  ou  suspei\u00e7\u00e3o  do(a)  perito(a),  se  \nfor o  caso,  indicar  assistente  t\u00e9cnico,  bem  como  apresentar  quesitos,  no  prazo  de  15  dias,  \ncientes de  que  os  contatos  profissionais,  o  curr\u00edculo  e  a  documenta\u00e7\u00e3o  do  perito  se  \nencontram em  prontu\u00e1rio  dispon\u00edvel  para  consulta  em  cart\u00f3rio.  \n4. Ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  quesitos,  intime  a  Dra.  Perita  para,  no  prazo  de  \n05 dias , dizer  se  aceita  o  encargo,  bem  como  para  apresentar  estimativa  de  honor\u00e1rios.  \n5.  Havendo  escusa,  retornem  os  autos  conclusos  para  nomea\u00e7\u00e3o  de  novo  \nperito.\n6. Com  a  proposta  de  honor\u00e1rios  nos  autos,  ci\u00eancia  \u00e0s  partes,  nos  termos  do  \n\u00a73\u00ba, do  artigo  465,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n7. Com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  voltem  conclusos  para  fixa\u00e7\u00e3o  dos  \nhonor\u00e1rios periciais.  \nIntime.\nJaboticabal , 13  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 99B92F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 14:47 . fls. 128"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70023112-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70022423-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/11\/2016 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2246 P\u00e1gina: 804\/806","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. O pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide de Eduardo Tokuiti Tokunaga n\u00e3o merece acolhimento, pois o presente caso n\u00e3o se enquadra em qualquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 125 do CPC. N\u00e3o bastasse, a admiss\u00e3o da denuncia\u00e7\u00e3o da lide implicaria em introduzir novos fatos e fundamentos jur\u00eddicos na lide, ampliando seus limites, o que contraria a ess\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide.2. Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o caso de chamamento ao processo, pois n\u00e3o est\u00e3o presentes quaisquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 130, do CPC.3. No mais, o feito est\u00e1 em ordem e, aparentemente, n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade a ser sanada. 4. Antes de analisar a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria e sem adentrar \u00e0 an\u00e1lise do m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o, considerando os fatos tratados nos autos, sobretudo o documento de fls. 98\/106, consulto a respeito da possibilidade de acordo, nos seguintes termos: a) Para por fim \u00e0 demanda, nada mais podendo uma parte requerer da outra em rela\u00e7\u00e3o aos fatos tratados nos autos, o requerido reconhece a inexist\u00eancia da d\u00edvida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora e compromete-se a providenciar o cancelamento definitivo dos protestos (fls. 23) e das eventuais negativa\u00e7\u00f5es, com a ressalva de que poder\u00e1 cobrar a d\u00edvida do \"real\" devedor; c) A autora, por sua vez, renuncia \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pleiteada contra o requerido.Assim sendo, manifestem-se as partes, no prazo de 10 dias, eventual concord\u00e2ncia com a proposta apresentada pelo ju\u00edzo.Ap\u00f3s, voltem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o ou delibera\u00e7\u00e3o acerca da necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1.   O   pedido   de   denuncia\u00e7\u00e3o   da   lide   d e   Eduardo   Tokuiti   Tokunaga   n\u00e3o  \nmerece   acolhimento,   pois  o  presente  caso  n\u00e3o  se  enquadra  em  qualquer  das  hip\u00f3teses  \nprevistas no  artigo  125  do  CPC.  \nN\u00e3o bastasse,  a  admiss\u00e3o  da  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  implicaria  em  introduzir  \nnovos fatos  e  fundamentos  jur\u00eddicos  na  lide,  ampliando  seus  limites,  o  que  contraria  a \ness\u00eancia da  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide.\n2.   Tamb\u00e9m   n\u00e3o   \u00e9   o   caso   de   chamamento   ao   processo,   pois   n\u00e3o   est\u00e3o  \npresentes   quaisquer   das   hip\u00f3teses   previstas   no   artigo   130,   do   CPC.\n3.  \nNo   mais,  o  feito  est\u00e1  em  ordem  e,  aparentemente,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \nirregularidade  a  ser  sanada.  \n4.  Antes  de  analisar  a  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  e  sem  adentrar  \u00e0  \nan\u00e1lise  do  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o,  considerando  os  fatos  tratados  nos  autos,  sobretudo  o  documento  \nde  fls.  98\/106,  consulto  a  respeito  da  possibilidade  de  acordo,  nos  seguintes  termos:  a)  Para  \npor  fim  \u00e0  demanda,  nada  mais  podendo  uma  parte  requerer  da  outra  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fatos  \ntratados  nos  autos,  o  requerido  reconhece  a  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  e  \ncompromete-se  a  providencia r  o  cancelamento  definitivo  dos  protestos  (fls.  23)  e  das  \neventuais  negativa\u00e7\u00f5es,  com  a  ressalva  de  que  poder\u00e1  cobra r a  d\u00edvida  do  \"real\"  devedor;  c)  \nA  autora,  por  sua  vez ,  renuncia  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  pleiteada  contra  o \nrequerido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 936E6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 08:44 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nAssim sendo,  manifestem-se  as  partes,  no  prazo  de  10  dias ,  eventual  \nconcord\u00e2ncia  com  a  proposta  apresentada  pelo  ju\u00edzo.\nAp\u00f3s,  voltem  conclusos  para  homologa\u00e7\u00e3o  ou  delibera\u00e7\u00e3o  acerca  da  \nnecessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nIntime.\nJaboticabal , 22  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 936E6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 08:44 . fls. 122"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70021639-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 520\/523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2016 Teor do ato: No prazo de 15 dias, manifeste-se o(a) requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 90\/97. Advogados(s): L\u00edgia Aparecida dos Santos (OAB 155429\/SP), Ieda Maria dos Santos (OAB 155946\/SP), Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    No prazo de 15 dias, manifeste-se o(a) requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 90\/97.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70021216-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/11\/2016 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR554330936TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Supermercado Cavicchiolli Ltda Dilig\u00eancia : 13\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - C\u00cdVEL - CONCILIA\u00c7\u00c3O - NOVO CPC","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70019166-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/10\/2016 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70017836-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 12:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 590\/594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2016 Teor do ato: Vistos.Em que pese constar da decis\u00e3o de fls. 42\/44 que a cita\u00e7\u00e3o seja efetuada por mandado, determino a cita\u00e7\u00e3o por carta digital AR com urg\u00eancia, considerando que o requerido est\u00e1 estabelecido em outra Comarca e h\u00e1 audi\u00eancia designada para o dia 21 de outubro de 2016, \u00e0s 15:00 horas.Para tanto, no prazo de 05 dias, providencie a requerente o recolhimento da taxa postal.Int. Advogados(s): Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Em que pese constar da decis\u00e3o de fls. 42\/44 que a cita\u00e7\u00e3o seja efetuada por mandado, determino a cita\u00e7\u00e3o por carta digital AR com urg\u00eancia, considerando que o requerido est\u00e1 estabelecido em outra Comarca e h\u00e1 audi\u00eancia designada para o dia 21 de outubro de 2016, \u00e0s 15:00 horas.Para tanto, no prazo de 05 dias, providencie a requerente o recolhimento da taxa postal.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  DO CAF\u00c9,  S\/N\u00ba, Jaboticabal -SP  - CEP  14870-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1. Em que  pese  const ar d a decis\u00e3o  de  fls.  42\/44  que  a  cita\u00e7\u00e3o  seja  efetuada  \npor  mandado,  de termino  a  cita\u00e7\u00e3o  por  carta  digital  AR  com  urg\u00eancia,  considerando  que  o  \nrequerido  est\u00e1  estabelecido  em  outra  Comarca  e  h\u00e1  audi\u00eancia  designada  para  o  dia  21  de  \noutubro  de  2016,  \u00e0s  15:00  horas.\n2. Para  tanto,  no  prazo  de  05  dias ,  providencie  a  requerente  o  recolhimento  \nda  taxa  postal.\nInt.\nJaboticabal , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 8431D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 16:15 . fls. 54"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina: 582\/584","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 48: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Retifique a serventia o polo passivo, a fim de que conste como parte requerida SUPERMERCADOS CAVICCHIOLLI LTDA.2. Tendo em vista que com a suspens\u00e3o dos efeitos do protesto, as partes n\u00e3o estar\u00e3o sujeitas a danos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, logo, a prud\u00eancia indica ser pertinente o acolhimento do pedido, portanto, determino a suspens\u00e3o dos efeitos do protesto.3. Expe\u00e7a-se mandado ao(s) tabelionato(s), com c\u00f3pia desta decis\u00e3o, devendo a parte interessada providenciar o encaminhamento.4. Ap\u00f3s o recolhimento da taxa postal pela requerente, cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 42\/44.Int. Advogados(s): Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado - Protesto - C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 48: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Retifique a serventia o polo passivo, a fim de que conste como parte requerida SUPERMERCADOS CAVICCHIOLLI LTDA.2. Tendo em vista que com a suspens\u00e3o dos efeitos do protesto, as partes n\u00e3o estar\u00e3o sujeitas a danos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, logo, a prud\u00eancia indica ser pertinente o acolhimento do pedido, portanto, determino a suspens\u00e3o dos efeitos do protesto.3. Expe\u00e7a-se mandado ao(s) tabelionato(s), com c\u00f3pia desta decis\u00e3o, devendo a parte interessada providenciar o encaminhamento.4. Ap\u00f3s o recolhimento da taxa postal pela requerente, cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 42\/44.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado S\u00e3o Vicente  - Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1.  Fls.  48:  Recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Retifique  a  serventia  o  polo  \npassivo,  a  fim  de  que  conste  como  parte  requerida  SUPERMERCADOS  CAVICCHIOLLI  \nLTDA.\n2. Tendo  em  vista  que  com  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto,  as  partes  n\u00e3o  \nestar\u00e3o  sujeitas  a  danos  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  logo,  a  prud\u00eancia  indica  ser  pertinente  o  \nacolhimento  do  pedido,  portanto,  determino  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto.\n3.  Expe\u00e7a-se  mandado  ao(s)  tabelionato(s),  com  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o,  \ndevendo  a  parte  interessada  providenciar  o  encaminhamento.\n4.  Ap\u00f3s  o  recolhimento  da  taxa  postal  pela  requerente,  cumpra-se  a  decis\u00e3o  \nde  fls.  42\/44.\nInt.\nJaboticabal , 11  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 779203. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 15:44 . fls. 49"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70013331-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2016 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 533\/536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Da narrativa inicial, extrai-se que a autora pretende a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para que seja determinada a exclus\u00e3o de seus dados de cadastro de inadimplentes. 2. Em que pese a aus\u00eancia de prova da plausibilidade do direito invocado pela autora, o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela merece acolhimento, pois n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir, nesta fase processual, que comprove documentalmente a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que gerou o protesto e, por consequ\u00eancia, a negativa\u00e7\u00e3o.No que se refere aos danos e limita\u00e7\u00f5es advindas da negativa\u00e7\u00e3o, dispensam maiores considera\u00e7\u00f5es.Al\u00e9m disso, a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzo ao requerido.Diante deste quadro, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de determinar a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o junto ao SCPC (e demais \u00f3rg\u00e3os onde conste a negativa\u00e7\u00e3o), no tocante ao(s) d\u00e9bito(s), que \u00e9(s\u00e3o) objeto de discuss\u00e3o no presente feito. Expe\u00e7a o necess\u00e1rio.3. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7a, a autora, a denomina\u00e7\u00e3o correta do requerido, bem como se tem interesse na suspens\u00e3o dos efeitos do protesto.4. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para o dia 21 de outubro de 2016, \u00e0s 15:00 horas, na qual dever\u00e3o estar presentes as partes e seus procuradores. 5. O advogado do(s) autor(es) providenciar\u00e1 o comparecimento desse(s), independentemente de intima\u00e7\u00e3o.6. Cite(m) e intime(m) o(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s), por mandado, para comparecer(em) pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia que se realizar\u00e1 neste F\u00f3rum, no endere\u00e7o acima citado, cientificando-o(a)(s) que, caso infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1(\u00e3o) oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados a partir da audi\u00eancia, incumbindo-lhe(s) alegar, na contesta\u00e7\u00e3o, toda a mat\u00e9ria de defesa, expondo as raz\u00f5es de fato e de direito com que impugna(m) o pedido do(s) autor(es) e especificar as provas que pretende produzir, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato n\u00e3o impugnadas, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas no artigo 341, incisos I, II e III, do NCPC. 7. \u00c9 facultado \u00e0s partes constituir representante(s), por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir.8. Ficam as partes advertidas de que a aus\u00eancia injustificada ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.9. Em caso de desinteresse na composi\u00e7\u00e3o, o(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s) dever\u00e1(\u00e3o) faz\u00ea-lo, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia acima designada.10. A audi\u00eancia somente n\u00e3o ser\u00e1 realizada se ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo a manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse externada por uma das partes justificativa para afastar a multa prevista no artigo 334, \u00a78\u00ba do NCPC. 11. A serventia dever\u00e1 atentar para que a cita\u00e7\u00e3o do(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s) se d\u00ea, com a anteced\u00eancia m\u00ednima de 20 dias da data da audi\u00eancia.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime. (PARA CITA\u00c7\u00c3O DA REQUERIDA PROVIDENCIE A PARTE AUTORA O RECOLHIMENTO DAS DESPESAS DO AR DIGITAL; PROVIDENCIE TAMB\u00c9M O ENCAMINHAMENTO DO OF\u00cdCIO PARA A RESPECTIVA BAIXA NA RESTRI\u00c7\u00c3O) Advogados(s): Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1. Da narrativa inicial, extrai-se que a autora pretende a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para que seja determinada a exclus\u00e3o de seus dados de cadastro de inadimplentes. 2. Em que pese a aus\u00eancia de prova da plausibilidade do direito invocado pela autora, o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela merece acolhimento, pois n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir, nesta fase processual, que comprove documentalmente a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que gerou o protesto e, por consequ\u00eancia, a negativa\u00e7\u00e3o.No que se refere aos danos e limita\u00e7\u00f5es advindas da negativa\u00e7\u00e3o, dispensam maiores considera\u00e7\u00f5es.Al\u00e9m disso, a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzo ao requerido.Diante deste quadro, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de determinar a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o junto ao SCPC (e demais \u00f3rg\u00e3os onde conste a negativa\u00e7\u00e3o), no tocante ao(s) d\u00e9bito(s), que \u00e9(s\u00e3o) objeto de discuss\u00e3o no presente feito. Expe\u00e7a o necess\u00e1rio.3. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7a, a autora, a denomina\u00e7\u00e3o correta do requerido, bem como se tem interesse na suspens\u00e3o dos efeitos do protesto.4. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para o dia 21 de outubro de 2016, \u00e0s 15:00 horas, na qual dever\u00e3o estar presentes as partes e seus procuradores. 5. O advogado do(s) autor(es) providenciar\u00e1 o comparecimento desse(s), independentemente de intima\u00e7\u00e3o.6. Cite(m) e intime(m) o(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s), por mandado, para comparecer(em) pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia que se realizar\u00e1 neste F\u00f3rum, no endere\u00e7o acima citado, cientificando-o(a)(s) que, caso infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1(\u00e3o) oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados a partir da audi\u00eancia, incumbindo-lhe(s) alegar, na contesta\u00e7\u00e3o, toda a mat\u00e9ria de defesa, expondo as raz\u00f5es de fato e de direito com que impugna(m) o pedido do(s) autor(es) e especificar as provas que pretende produzir, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato n\u00e3o impugnadas, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas no artigo 341, incisos I, II e III, do NCPC. 7. \u00c9 facultado \u00e0s partes constituir representante(s), por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir.8. Ficam as partes advertidas de que a aus\u00eancia injustificada ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.9. Em caso de desinteresse na composi\u00e7\u00e3o, o(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s) dever\u00e1(\u00e3o) faz\u00ea-lo, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia acima designada.10. A audi\u00eancia somente n\u00e3o ser\u00e1 realizada se ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo a manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse externada por uma das partes justificativa para afastar a multa prevista no artigo 334, \u00a78\u00ba do NCPC. 11. A serventia dever\u00e1 atentar para que a cita\u00e7\u00e3o do(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s) se d\u00ea, com a anteced\u00eancia m\u00ednima de 20 dias da data da audi\u00eancia.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime. (PARA CITA\u00c7\u00c3O DA REQUERIDA PROVIDENCIE A PARTE AUTORA O RECOLHIMENTO DAS DESPESAS DO AR DIGITAL; PROVIDENCIE TAMB\u00c9M O ENCAMINHAMENTO DO OF\u00cdCIO PARA A RESPECTIVA BAIXA NA RESTRI\u00c7\u00c3O)","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jaboticabal\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003203-94.2016.8.26.0291  - Controle  n\u00ba:2016\/002000\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado S\u00e3o Vicente  - Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1.  \nDa   narrativa   inicial,   extrai-se   que  a  autora  pretende  a antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  para  que  seja  determinada  a  exclus\u00e3o  d e seus  dados  d e cadastro  de  inadimplentes.   \n2.  Em  que  pese  a  aus\u00eancia  de  prova  da  plausibilidade  do  direito  invocado  \npela  autora,  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  merece  acolhimento,  pois  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  \nexigir,  nesta  fase  processual,  que  comprove  documentalmente  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  que  gerou  o  protesto  e,  por  consequ\u00eancia,  a  negativa\u00e7\u00e3o.\nNo  que  se  refere  aos  danos  e  limita\u00e7\u00f5es  advindas  da  negativa\u00e7\u00e3o,  \ndispensam  maiores  considera\u00e7\u00f5es.\nAl\u00e9m  disso,  a  suspens\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  trar\u00e1  preju\u00edzo  ao  requerido.\nDiante  deste  quadro,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  o  fim  de  \ndeterminar  a  suspens\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  junto  ao  SCPC  (e  demais  \u00f3rg\u00e3os  onde  conste  a  \nnegativa\u00e7\u00e3o ), no  tocante  ao (s)  d\u00e9bito (s), que  \u00e9 (s\u00e3o)  objeto  de  discuss\u00e3o  no  presente  feito.  \nExpe\u00e7a  o  necess\u00e1rio.\n3. Sem  preju\u00edzo,  esclare\u00e7a,  a  autora,  a  denomina\u00e7\u00e3o  correta  do  \nrequerido,  bem  como  se  tem  interesse  na  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto.\n4.  Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  para  o  dia  21  de  outubro  de  2016,  \u00e0s  \n15:00  horas , na  qual  dever\u00e3o  estar  presentes  as  partes  e  seus  procuradores.  \n5 .  O  advogado  do(s)  autor(es)  providenciar\u00e1  o  comparecimento  desse(s),  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.\n6 .  Cite(m)  e  intime(m)  o(a)(s)  r\u00e9u(r\u00e9)(s),  por  mandado ,  para  \ncomparecer(em)  pessoalmente  \u00e0  audi\u00eancia  que  se  realizar\u00e1  neste  F\u00f3rum,  no  endere\u00e7o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 74F404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 42\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jaboticabal\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nacima citado,  cientificando-o(a)(s)  que,  caso  infrut\u00edfera  a  concilia\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1(\u00e3o)  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  contados  a  partir  da  audi\u00eancia,  \ni ncumbindo-lhe(s)  alegar,  na  contesta\u00e7\u00e3o,  toda  a  mat\u00e9ria  de  defesa,  expondo  as  raz\u00f5es  de  \nfato  e  de  direito  com  que  impugna(m)  o  pedido  do(s)  autor(es)  e  especificar  as  provas  que  \npretende  produzir,  presumindo-se  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  n\u00e3o  impugnadas,  \nressalvadas  as  hip\u00f3teses  previstas  no  artigo  341,  incisos  I,  II  e  III,  do  NCPC.  \n7 .  \u00c9  facultado  \u00e0s  partes  constituir  representante(s),  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir.\n8 .  Ficam  as  partes  advertidas  de  que  a  aus\u00eancia  injustificada  ser\u00e1  \nconsiderada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  2%  \nda  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  da  Uni\u00e3o  ou  \ndo  Estado.\n9. Em  caso  de  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o,  o(a)(s)  r\u00e9u(r\u00e9)(s)  dever\u00e1(\u00e3o)  faz\u00ea-\nlo,  por  peti\u00e7\u00e3o,  apresentada  com  10  (dez)  dias  de  anteced\u00eancia,  contados  da  data  da  \naudi\u00eancia  acima  designada.\n10 .  A  audi\u00eancia  somente  n\u00e3o  ser\u00e1  realizada  se  ambas  as  partes  \nmanifestarem,  expressamente,  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  sendo  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  \ndesinteresse  externada  por  uma  das  partes  justificativa  para  afastar  a  multa  prevista  no  \nartigo  334,  \u00a78\u00ba  do  NCPC.\n  1 1.  A  serventia  dever\u00e1  atentar  para  que  a  cita\u00e7\u00e3o  do(a)(s)  r\u00e9u(r\u00e9)(s)  se  \nd\u00ea,  com  a  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  20  dias  da  data  da  audi\u00eancia .\nA  presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente  e  devidamente  instru\u00edda,  \nservir\u00e1 como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime.\nJaboticabal , 03  de  agosto  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 74F404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 43\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jaboticabal\nFORO  DE JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  \nJaboticabal-SP  - E-mail:  jabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nOBSERVA\u00c7\u00c3O: Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  visualiza\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  dos  documentos  e  da  \ndecis\u00e3o que  determina  a  cita\u00e7\u00e3o  (art.  225,  II  e  V,  do  CPC)  poder\u00e1  ocorrer  mediante  acesso  ao  s\u00edtio  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a de  S\u00e3o  Paulo,  na  internet,  no  endere\u00e7o  h ttp :\/\/w ww.t js p .j u s.b r\n,  utilizando-se  a  senha  mencionada  no  of\u00edcio  \nque segue  em  anexo  para  lhe  ser  entregue\n,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006) que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  contesta\u00e7\u00e3o  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  \npeticionamento eletr\u00f4nico.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 74F404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 44"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/10\/2016 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 4\u00aa Vara Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70012621-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2016 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2168 P\u00e1gina: 640\/643","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2016 Teor do ato: No prazo de 05 dias, providencie a autora a complementa\u00e7\u00e3o das custas, uma vez que o valor m\u00ednimo atualmente corresponde a R$ 117,75. Advogados(s): Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    No prazo de 05 dias, providencie a autora a complementa\u00e7\u00e3o das custas, uma vez que o valor m\u00ednimo atualmente corresponde a R$ 117,75.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAL.16.70012068-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2016 08:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 627\/630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. A orienta\u00e7\u00e3o Constitucional estabelece no artigo 5\u00ba LXXIV, que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". A declara\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) no sentido de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo n\u00e3o possui car\u00e1ter absoluto (JTJ 196\/239, 200\/213). A este respeito, destaca-se: \"Assist\u00eancia judici\u00e1ria - condi\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 prova da pobreza - simples alega\u00e7\u00e3o de miserabilidade que n\u00e3o autoriza a concess\u00e3o - Recurso improvido.\". (Agravo de Instrumento n\u00ba 382.660-4\/3\/00, Relator Desembargador JOS\u00c9 LUIZ GAVI\u00c3O DE ALMEIDA). \"Agravo de Instrumento - Assist\u00eancia judici\u00e1ria - indeferimento - Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de miserabilidade - Simples alega\u00e7\u00e3o que n\u00e3o autoriza a concess\u00e3o do benef\u00edcio - Recurso desprovido.\". (Agravo de instrumento n\u00ba 461.583.4\/7-00, Relator Desembargador S\u00c9RGIO GOMES). Deste modo, n\u00e3o sendo absoluta a presun\u00e7\u00e3o de pobreza decorrente de declara\u00e7\u00e3o da parte, cabe ao(\u00e0) autor(a) instruir o pedido com um m\u00ednimo de prova, o que n\u00e3o foi feito. Portanto, para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita e, consequentemente, da tutela antecipada, providencie o(a) autor(a) documentos que comprovem sua hipossufici\u00eancia financeira, tais como declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda ou comprovantes de pagamento. Int. Advogados(s): Jonatas Cesar Carnevalli Lopes (OAB 334208\/SP), Isabela Suzuki (OAB 358099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. 1. A orienta\u00e7\u00e3o Constitucional estabelece no artigo 5\u00ba LXXIV, que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". A declara\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) no sentido de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo n\u00e3o possui car\u00e1ter absoluto (JTJ 196\/239, 200\/213). A este respeito, destaca-se: \"Assist\u00eancia judici\u00e1ria - condi\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 prova da pobreza - simples alega\u00e7\u00e3o de miserabilidade que n\u00e3o autoriza a concess\u00e3o - Recurso improvido.\". (Agravo de Instrumento n\u00ba 382.660-4\/3\/00, Relator Desembargador JOS\u00c9 LUIZ GAVI\u00c3O DE ALMEIDA). \"Agravo de Instrumento - Assist\u00eancia judici\u00e1ria - indeferimento - Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de miserabilidade - Simples alega\u00e7\u00e3o que n\u00e3o autoriza a concess\u00e3o do benef\u00edcio - Recurso desprovido.\". (Agravo de instrumento n\u00ba 461.583.4\/7-00, Relator Desembargador S\u00c9RGIO GOMES). Deste modo, n\u00e3o sendo absoluta a presun\u00e7\u00e3o de pobreza decorrente de declara\u00e7\u00e3o da parte, cabe ao(\u00e0) autor(a) instruir o pedido com um m\u00ednimo de prova, o que n\u00e3o foi feito. Portanto, para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita e, consequentemente, da tutela antecipada, providencie o(a) autor(a) documentos que comprovem sua hipossufici\u00eancia financeira, tais como declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda ou comprovantes de pagamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  Jaboticabal-SP  - E-mail:  \njabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min.\nDESPACHO\nProcesso: 1003203-94.2016.8.26.0291  - Procedimento  Comum - Controle  n. \n2016\/002000 .\nRequerente :Marcia Sanae Tokunaga\nRequerido : Supermercado  S\u00e3o Vicente  - Supermercado  Cavicchiolli Ltda\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rog\u00e9rio   Tiago   Jorge\nVistos.\n1.  A  orienta\u00e7\u00e3o  Constitucional  estabelece  no  artigo  5\u00ba  LXXIV,  que  \"o  Estado  \nprestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  \nrecursos\". A declara\u00e7\u00e3o  do(a)  autor(a)  no  sentido  de  que  n\u00e3o  est\u00e1  em  condi\u00e7\u00f5es  de  pagar  \nas  custas  do  processo  n\u00e3o  possui  car\u00e1ter  absoluto  (JTJ  196\/239,  200\/213).\nA  este  respeito,  destaca-se:\n\"Assist\u00eancia  judici\u00e1ria  -  condi\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  prova  da  \npobreza  -  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  que  n\u00e3o  autoriza  \na  concess\u00e3o  -  Recurso  improvido.\".  (Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n382.660-4\/3\/00,  Relator  Desembargador  JOS\u00c9  LUIZ  GAVI\u00c3O  \nDE  ALMEIDA).\n\"Agravo  de  Instrumento  -  Assist\u00eancia  judici\u00e1ria  -  indeferimento  \n-   Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  -  Simples  \nalega\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  autoriza  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  -  Recurso  \ndesprovido.\".  (Agravo  de  instrumento  n\u00ba  461.583.4\/7-00,  \nRelator  Desembargador  S\u00c9RGIO  GOMES).\nDeste  modo,  n\u00e3o  sendo  absoluta  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  decorrente  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  da  parte,  cabe  ao(\u00e0)  autor(a)  instruir  o  pedido  com  um  m\u00ednimo  de  prova,  o  que  n\u00e3o  \nfoi  feito.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 6ED1C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 10:16 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JABOTICABAL\n4\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  S\/N\u00ba, Aparecida  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203-3211,  Jaboticabal-SP  - E-mail:  \njabotic4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min.\nPortanto, para  an\u00e1lise  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  e,  consequentemente,  da  \ntutela  antecipada,  providencie  o(a)  autor(a)  documentos  que  comprovem  sua  hipossufici\u00eancia  \nfinanceira,  tais  como  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  ou  comprovantes  de  pagamento.\nInt.\nJaboticabal , 13  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003203-94.2016.8.26.0291 e c\u00f3digo 6ED1C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO TIAGO JORGE, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 10:16 . fls. 27"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas complementa\u00e7\u00e3o de guia"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":118,"total_andamentos":118}],"publicacoes":[]}