{"numero":"1003134-82.2017.8.26.0176","processos":[{"processo":"1003134-82.2017.8.26.0176","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 17:06 - Livre\n2\u00aa Vara Judicial - Foro de Embu das Artes","juiz":"Barbara Carola Hinderberger Cardoso de Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.184,09","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO SA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Paulo Fabricio Molina"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Leme de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 3063\/3069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Vistos.ITAU UNIBANCO SAmoveu a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o contra Paulo Fabricio Molina , com fundamento na Lei n\u00ba10.931\/04 e Decreto-lei n\u00ba911\/69, visando ao bem descrito na inicial, que lhe foi alienado fiduciariamente em garantia. A inicial veio devidamente instru\u00edda(fls.14 ss).O requerido foi citado e requereu o parcelamento da d\u00edvida(fls.36\/37). O bem alienado foi apreendido e depositado(certid\u00e3o de fls.50).O autor n\u00e3o concordou com o parcelamento da d\u00edvida e requereu o julgamento do feito.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O pedido se acha devidamente instru\u00eddo. O requerido apresentou proposta de parcelamento da d\u00edvida, que n\u00e3o foi aceito pelo autor.O feito \u00e9 procedente.Ante o exposto, com fundamento na da Lei n\u00ba10.931\/04 e no Decreto-lei n\u00ba911\/69, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, declarando rescindido o contrato e consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Facultada a venda pelo autor, na forma do art.3\u00ba, \u00a7 5\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba911\/69.Condeno o requerido ao pagamento das custas do processo, inclusive do protesto, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigidos.P.R.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Leandro Leme de Oliveira (OAB 333652\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITAU UNIBANCO SAmoveu a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o contra Paulo Fabricio Molina , com fundamento na Lei n\u00ba10.931\/04 e Decreto-lei n\u00ba911\/69, visando ao bem descrito na inicial, que lhe foi alienado fiduciariamente em garantia. A inicial veio devidamente instru\u00edda(fls.14 ss).O requerido foi citado e requereu o parcelamento da d\u00edvida(fls.36\/37). O bem alienado foi apreendido e depositado(certid\u00e3o de fls.50).O autor n\u00e3o concordou com o parcelamento da d\u00edvida e requereu o julgamento do feito.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O pedido se acha devidamente instru\u00eddo. O requerido apresentou proposta de parcelamento da d\u00edvida, que n\u00e3o foi aceito pelo autor.O feito \u00e9 procedente.Ante o exposto, com fundamento na da Lei n\u00ba10.931\/04 e no Decreto-lei n\u00ba911\/69, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, declarando rescindido o contrato e consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Facultada a venda pelo autor, na forma do art.3\u00ba, \u00a7 5\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba911\/69.Condeno o requerido ao pagamento das custas do processo, inclusive do protesto, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigidos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  855, Embu  das Artes -SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n1003134-82.2017.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003134-82.2017.8.26.0176\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  \nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Paulo Fabricio  Molina\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Barbara   Carola   Hinderberger   Cardoso   de   Almeida\nVistos.\nITAU  UNIBANCO  SA moveu  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  \ne   Apreens\u00e3o  contra  Paulo  Fabricio  Molina  ,  com  fundamento  na  Lei  n\u00ba10.931\/04  e \nDecreto-lei  n\u00ba911\/69,  visando  ao  bem  descrito  na  inicial,  que  lhe  foi  alienado  \nfiduciariamente  em  garantia.  A  inicial  veio  devidamente  instru\u00edda(fls. 14 ss).\nO   requerido  foi  citado  e  requereu  o \nparcelamento  da  d\u00edvida(fls.36\/37).  O  bem  alienado  foi  apreendido  e  depositado(certid\u00e3o  \nde  fls.50).\nO autor  n\u00e3o  concordou  com  o  parcelamento  \nda  d\u00edvida  e  requereu  o  julgamento  do  feito.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  pedido  se  acha  devidamente  instru\u00eddo.  O  \nrequerido  apresentou  proposta  de  parcelamento  da  d\u00edvida,  que  n\u00e3o  foi  aceito  pelo  autor.\nO  feito  \u00e9  procedente.\nAnte  o  exposto,  com  fundamento  na  da  Lei  \nn\u00ba10.931\/04  e  no  Decreto-lei  n\u00ba911\/69,  julgo  procedente  a  a\u00e7\u00e3o,  declarando  rescindido  o  \ncontrato  e  consolidando  nas  m\u00e3os  do  autor  o  dom\u00ednio  e  a  posse  plenos  e  exclusivos  do  \nbem,  cuja  apreens\u00e3o  liminar  torno  definitiva.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003134-82.2017.8.26.0176 e c\u00f3digo 20A57D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  855, Embu  das Artes -SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n1003134-82.2017.8.26.0176 - lauda  2\nFacultada\n a  venda  pelo  autor,  na  forma  do  \nart.3\u00ba,  \u00a7  5\u00ba,  do  Decreto-Lei  n\u00ba911\/69.\nCondeno o  requerido  ao  pagamento  das  \ncustas  do  processo,  inclusive  do  protesto,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  fixo  em  10%  sobre  o  valor  dado  \u00e0  causa,  devidamente  corrigidos.\nP.R.I.\nEmbu  das  Artes , 28  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003134-82.2017.8.26.0176 e c\u00f3digo 20A57D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 52"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70020038-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 3452\/3455","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de pags. 36\/37, no prazo legal. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Leandro Leme de Oliveira (OAB 333652\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de pags. 36\/37, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 176.2017\/013075-0 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, ai sendo, procedi a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial conforme auto que segue em anexo, e em seguida, citei PAULO FABRICIO MOLINA do inteiro teor do presente, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua nota de ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Embu das Artes, 06 de julho de 2017.N\u00famero de Cotas: R$ 75,21","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70018825-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 21:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - For\u00e7a Policial de Embu das Artes","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 2982\/2986","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a mora e presentes os requisitos legais, defiro liminarmente a medida; Proceda-se a busca e apreens\u00e3o, depositando o bem nas m\u00e3os do credor;Cumprido, cite-se o devedor para em 05 dias pagar a integralidade da d\u00edvida, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Dec. Lei 911\/69, dada pela Lei 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor.SERVIR\u00c1 O PRESENTE COMO MANDADO. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2017\/013075-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Comprovada a mora e presentes os requisitos legais, defiro liminarmente a medida; Proceda-se a busca e apreens\u00e3o, depositando o bem nas m\u00e3os do credor;Cumprido, cite-se o devedor para em 05 dias pagar a integralidade da d\u00edvida, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Dec. Lei 911\/69, dada pela Lei 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor.SERVIR\u00c1 O PRESENTE COMO MANDADO. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Vereador  Jorge de Souza,  855, Jardim  Arabutan  - CEP  06803-270,  Fone: \n42418269,  Embu das Artes-SP  - E-mail:  embu2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003134-82.2017.8.26.0176  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1003134-82.2017.8.26.0176\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nPessoa  a ser  citada: Paulo Fabricio  Molina, Rua Artur  Bernardes,  54, Jardim  Presidente  \nKennedy  - CEP  06820-140,  Embu das Artes-SP,  CPF 324.894.568-06,  \nBrasileiro \n                                 \nVistos.\nComprovada  a  mora  e  presentes  os  requisitos  legais,  defiro  liminarmente  \na  medida;  Proceda-se  a  busca  e  apreens\u00e3o,  depositando  o  bem  nas  m\u00e3os  do  credor;Cumprido,  cite-\nse  o  devedor  para  em  05  dias  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida,  sob  pena  de  consolidar-se  a \npropriedade  e  a  posse  plena  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  (nova  reda\u00e7\u00e3o  ao  artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nDec.  Lei  911\/69,  dada  pela  Lei  10.931\/04),  e\/ou  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  \npresumirem-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor.  Os  prazos  correr\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  da  \nliminar,  salvo  se  n\u00e3o  citado  o  devedor. SERVIR\u00c1  O  PRESENTE  COMO  MANDADO.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nEmbu  das  Artes , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nNos termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  \ndespesas em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  \npela parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  \nmandado sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  \ndo mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  \ndilig\u00eancias. 5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  \ndilig\u00eancias.\u201d Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003134-82.2017.8.26.0176 e c\u00f3digo 1DDB51B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 12:43 . fls. 32"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714531976","codPublicacaoOrigem":"1173155641","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003134-82.2017.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003134-82.2017.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Paulo Fabricio Molina - Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de pags. 36\/37, no prazo legal. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), LEANDRO LEME DE OLIVEIRA (OAB 333652\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA SOUSA SANTOS LEITE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3454","paginaFinal":"3454","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24238423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 04:59:36:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744892233","codPublicacaoOrigem":"1193785487","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003134-82.2017.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003134-82.2017.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Paulo Fabricio Molina - Vistos.ITAU UNIBANCO SAmoveu a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o contra Paulo Fabricio Molina , com fundamento na Lei n\u00ba10.931\/04 e Decreto-lei n\u00ba911\/69, visando ao bem descrito na inicial, que lhe foi alienado fiduciariamente em garantia. A inicial veio devidamente instru\u00edda(fls.14 ss).O requerido foi citado e requereu o parcelamento da d\u00edvida(fls.36\/37). O bem alienado foi apreendido e depositado(certid\u00e3o de fls.50).O autor n\u00e3o concordou com o parcelamento da d\u00edvida e requereu o julgamento do feito.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O pedido se acha devidamente instru\u00eddo. O requerido apresentou proposta de parcelamento da d\u00edvida, que n\u00e3o foi aceito pelo autor.O feito \u00e9 procedente.Ante o exposto, com fundamento na da Lei n\u00ba10.931\/04 e no Decreto-lei n\u00ba911\/69, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, declarando rescindido o contrato e consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Facultada a venda pelo autor, na forma do art.3\u00ba, \u00a7 5\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba911\/69.Condeno o requerido ao pagamento das custas do processo, inclusive do protesto, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigidos.P.R.I. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), LEANDRO LEME DE OLIVEIRA (OAB 333652\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA SOUSA SANTOS LEITE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3065","paginaFinal":"3065","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25796298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 12:33:55:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706075218","codPublicacaoOrigem":"1165909103","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003134-82.2017.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003134-82.2017.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.Comprovada a mora e presentes os requisitos legais, defiro liminarmente a medida; Proceda-se a busca e apreens\u00e3o, depositando o bem nas m\u00e3os do credor;Cumprido, cite-se o devedor para em 05 dias pagar a integralidade da d\u00edvida, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Dec. Lei 911\/69, dada pela Lei 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor.SERVIR\u00c1 O PRESENTE COMO MANDADO. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA SOUSA SANTOS LEITE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2985","paginaFinal":"2985","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894475","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:11:45:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705059074","codPublicacaoOrigem":"1165236209","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003134-82.2017.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003134-82.2017.8.26.0176 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : ITAU UNIBANCO SA ADVOGADO : 248970\/SP - Carla Cristina Lopes Scortecci REQDO : Paulo Fabricio Molina VARA :2\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE EMBU DAS ARTES EM 27\/06\/2017","paginaInicial":"2982","paginaFinal":"2982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893887","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23805792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 11:47:30:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003134-82.2017.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}