{"numero":"1003074-47.2017.8.26.0229","processos":[{"processo":"1003074-47.2017.8.26.0229","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/06\/2017 \u00e0s 17:00 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Juliana Ibrahim Guirao Kapor","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Evandro Marinho da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Alves do Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Ferreira Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Claudionor Borges de Freitas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 4053-4054","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como obriga\u00e7\u00e3o cumprida. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), Claudionor Borges de Freitas (OAB 290534\/SP), Leandro Ferreira Gomes (OAB 336500\/SP), Wagner Alves do Nascimento (OAB 379739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como obriga\u00e7\u00e3o cumprida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70024758-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    JEC supervis\u00e3o 1 digital","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70022198-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR682262510TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 11\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70019021-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 3865-3868","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos. Por ora, traga o autor o instrumento de protesto atualizado para an\u00e1lise da tutela de urg\u00eancia. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, seguida de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, caso a concilia\u00e7\u00e3o resulte infrut\u00edfera, para o dia 31\/08\/2017, \u00e0s 15:40h.Int. Advogados(s): Claudionor Borges de Freitas (OAB 290534\/SP), Leandro Ferreira Gomes (OAB 336500\/SP), Wagner Alves do Nascimento (OAB 379739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Por ora, traga o autor o instrumento de protesto atualizado para an\u00e1lise da tutela de urg\u00eancia. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, seguida de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, caso a concilia\u00e7\u00e3o resulte infrut\u00edfera, para o dia 31\/08\/2017, \u00e0s 15:40h.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  \u00cdmola,  75, Jd. Residencial  Firenze - CEP  13189-212,  Fone: (19) 3897-1410,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandiajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1003074-47.2017.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente :Evandro Marinho  da Silva  CPF   367.785.548-94\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza  de Direito:  Dra. Juliana  Ibrahim  Guirao Kapor\nVistos.  \nPor  ora,  traga  o  autor  o  instrumento  de  protesto  atualizado  \npara  an\u00e1lise  da  tutela  de  urg\u00eancia.   \nNo  mais,  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  seguida  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  caso  a  concilia\u00e7\u00e3o  resulte  infrut\u00edfera,  para  o  dia  31\/08\/2017 ,  \u00e0s  \n15:40h .\nInt. \nHortol\u00e2ndia,  24  de  julho  de  2017.  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003074-47.2017.8.26.0229 e c\u00f3digo 2B549B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 20:15 . fls. 33"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:40 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70015976-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 04\/07\/2017 12:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 3784-3791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a inicial a fim de indicar expressamente nos pedidos o valor que pretende ter declarado inexig\u00edvel, uma vez que o pedido deve ser certo, determinado e l\u00edquido, diante do disposto no artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 9.099\/95, sob pena de indeferimento da inicial.Se o caso, deve o requerente corrigir o valor da causa. Providencie ainda a juntada de comprovante de endere\u00e7o em seu nome.Prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Claudionor Borges de Freitas (OAB 290534\/SP), Leandro Ferreira Gomes (OAB 336500\/SP), Wagner Alves do Nascimento (OAB 379739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Emende o autor a inicial a fim de indicar expressamente nos pedidos o valor que pretende ter declarado inexig\u00edvel, uma vez que o pedido deve ser certo, determinado e l\u00edquido, diante do disposto no artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 9.099\/95, sob pena de indeferimento da inicial.Se o caso, deve o requerente corrigir o valor da causa. Providencie ainda a juntada de comprovante de endere\u00e7o em seu nome.Prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  \u00cdmola,  75, Jd. Residencial  Firenze - CEP  13189-212,  Fone: (19) 3897-1410,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1003074-47.2017.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evandro Marinho  da Silva\nRua  dos  Estudantes,  330, Jardim  Campos  Verdes - CEP  13186-170,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRua  Sinesio  de Melo  Oliveira,  206, Jardim  Guarani  - CEP  13100-017,  \nCampinas-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr.(a). Juliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n Vistos.\nEmende  o  autor  a  inicial  a  fim  de  indicar  expressamente  nos  pedidos  o  valor  que  \npretende  ter  declarado  inexig\u00edvel,  uma  vez  que  o  pedido  deve  ser  certo,  determinado  e  l\u00edquido,  diante  \ndo  disposto  no  artigo  38,  par\u00e1grafo  \u00fanico  da  Lei  9.099\/95,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nSe  o  caso,  deve  o  requerente  corrigir  o  valor  da  causa.   \nProvidencie  ainda  a  juntada  de  comprovante  de  endere\u00e7o  em  seu  nome.\nPrazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia , 21  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003074-47.2017.8.26.0229 e c\u00f3digo 28F137F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 20:15 . fls. 28"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726955072","codPublicacaoOrigem":"1181216912","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003074-47.2017.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003074-47.2017.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evandro Marinho da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Por ora, traga o autor o instrumento de protesto atualizado para an\u00e1lise da tutela de urg\u00eancia. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, seguida de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, caso a concilia\u00e7\u00e3o resulte infrut\u00edfera, para o dia 31\/08\/2017, \u00e0s 15:40h.Int. - ADV: CLAUDIONOR BORGES DE FREITAS (OAB 290534\/SP), LEANDRO FERREIRA GOMES (OAB 336500\/SP), WAGNER ALVES DO NASCIMENTO (OAB 379739\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3867","paginaFinal":"3867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908094","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862619","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:24:00:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706075487","codPublicacaoOrigem":"1165916609","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003074-47.2017.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003074-47.2017.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evandro Marinho da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Emende o autor a inicial a fim de indicar expressamente nos pedidos o valor que pretende ter declarado inexig\u00edvel, uma vez que o pedido deve ser certo, determinado e l\u00edquido, diante do disposto no artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 9.099\/95, sob pena de indeferimento da inicial.Se o caso, deve o requerente corrigir o valor da causa. Providencie ainda a juntada de comprovante de endere\u00e7o em seu nome.Prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LEANDRO FERREIRA GOMES (OAB 336500\/SP), CLAUDIONOR BORGES DE FREITAS (OAB 290534\/SP), WAGNER ALVES DO NASCIMENTO (OAB 379739\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3788","paginaFinal":"3788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894475","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:11:46:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694300171","codPublicacaoOrigem":"1157358782","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003074-47.2017.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003074-47.2017.8.26.0229 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Evandro Marinho da Silva ADVOGADO : 379739\/SP - Wagner Alves do Nascimento REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE HORTOL\u00c2NDIA EM 07\/06\/2017","paginaInicial":"3407","paginaFinal":"3407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885544","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23326760","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 11:45:27:407PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761789414","codPublicacaoOrigem":"1204457308","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003074-47.2017.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003074-47.2017.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evandro Marinho da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como obriga\u00e7\u00e3o cumprida. - ADV: WAGNER ALVES DO NASCIMENTO (OAB 379739\/ SP), CLAUDIONOR BORGES DE FREITAS (OAB 290534\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LEANDRO FERREIRA GOMES (OAB 336500\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4054","paginaFinal":"4054","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26513021","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 08:57:54:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003074-47.2017.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}