{"numero":"1003745-12.2017.8.26.0604","processos":[{"processo":"1003745-12.2017.8.26.0604","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Atraso de v\u00f4o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 10:25 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Olavo Paula Leite Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marilia Amaral Cunha Albuquerque Cavalcante"},{"tipo":"Reqda","nome":"OCEANAIR - Linhas A\u00e9reas Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Ferreira El Jamel"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 05 dias do m\u00eas de setembro de 2017, \u00e0s 15:25 horas nesta cidade e Comarca de Sumar\u00e9 - S. P., sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) DALZIRO DANTZGER com a supervis\u00e3o do MM. Juiz(a) de Direito DR. OLAVO PAULA LEITE ROCHA, comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Aberta, com as devidas formalidades legais, e, apregoadas as partes, compareceu a autora desacompanhada de sua advogada e a parte reclamada, representada pela preposta Ariel Lopes de Souza, acompanhado da Patrona Dra. Camila Brolezi Silva Pinto, OAB 382.686, a qual informou que os documentos constitutivos, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento e carta de preposi\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram protocolados digitalmente nesta data. Requereu a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo da empresa r\u00e9 para que onde consta Oceanair Linhas A\u00e9reas Ltda passe a contar Aerovias Del Continente Americano S\/A - AVIANCA. Requereu tamb\u00e9m o prazo de cinco dias para juntada da taxa de mandato e com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s publica\u00e7\u00f5es sa\u00edrem em nome do(a) patrono(a) Dr. Gustavo Gon\u00e7alves Gomes, OAB 266.894, pedidos estes que foram deferidos. Iniciados os trabalhos, pelo(a) Sr.(a) Conciliador(a) foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tendo a mesma resultando FRUT\u00cdFERA, nos seguintes termos: 1) O requerido se compromete em pagar o valor de R$ 2.500,00 em parcela \u00fanica; 2) O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 27\/09\/2017. 3) O pagamento ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito na conta-corrente banc\u00e1ria da autora, CPF 226.291.568-77, data de nascimento 26\/07\/1982, c\/c. de n\u00ba 32295-7, ag\u00eancia 8145, Banco Ita\u00fa, valendo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo diretamente \u00e0 autora. 4) O inadimplemento implica multa de 10%. 5) Com o cumprimento da aven\u00e7a ora ajustada as partes se outorgam m\u00fatua e total quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao objeto desta demanda, n\u00e3o tendo mais nada a reclamar umas das outras a qualquer t\u00edtulo, renunciando, inclusive, a interposi\u00e7\u00e3o de qualquer recurso. 6) As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o do acordo acima aven\u00e7ado e desistem do prazo recursal. A seguir pelo(a) MM(a). Juiz(a) de Direito foi proferida a seguinte senten\u00e7a: VISTOS. \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a para que produza seus efeitos legais, a conven\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes, julgando extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, III-b do N.C.P.C. Homologo ainda a ren\u00fancia ao direito recursal, manifestada pelas partes. Aguarde-se o cumprimento do acordo. Sai o autor intimado que dever\u00e1 se manifestar sobre eventual prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o no prazo m\u00e1ximo de cinco dias ap\u00f3s o prazo estabelecido para o integral cumprimento do acordo. O sil\u00eancio ser\u00e1 tido como tendo sido o acordo cumprido, situa\u00e7\u00e3o na qual dever\u00e1 a serventia certificar o decurso do prazo e arquivar os autos com as cautelas de praxe. Publicada em audi\u00eancia dou as partes por intimadas. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE.\" As partes levam consigo c\u00f3pia deste termo assinado por todos os presentes. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70062674-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70062307-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 01\/09\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698653986TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : OCEANAIR - Linhas A\u00e9reas Ltda. Dilig\u00eancia : 29\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 2728\/2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Vistos.O pedido de justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora ser\u00e1 apreciado ao tempo de eventual recurso nos exatos termos do Artigo 54 da Lei 9099\/95. Mesmo sob a \u00e9gide da lei 9099\/95, nas a\u00e7\u00f5es propostas atrav\u00e9s de advogados \u00e9 imprescind\u00edvel que estes formalizem a sua representa\u00e7\u00e3o processual e cumpram ao quanto disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 10.394, de 16 de dezembro de 1970. Ademais, tal valor n\u00e3o se trata de custa, taxa ou despesa do processo, e n\u00e3o compete a este Ju\u00edzo isentar os patronos de tarifa exclusiva da caixa de pens\u00e3o dos advogados, independentemente do deferimento ou n\u00e3o da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Diante do exposto, apresente o(a) procurador(a) do(a) autor(a) o comprovante de recolhimento da taxa de mandato.No mais, designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 05 DE SETEMBRO DE 2017, \u00c0S 15:30 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei. Int. Advogados(s): Fernanda Ferreira El Jamel (OAB 14341\/O\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.O pedido de justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora ser\u00e1 apreciado ao tempo de eventual recurso nos exatos termos do Artigo 54 da Lei 9099\/95. Mesmo sob a \u00e9gide da lei 9099\/95, nas a\u00e7\u00f5es propostas atrav\u00e9s de advogados \u00e9 imprescind\u00edvel que estes formalizem a sua representa\u00e7\u00e3o processual e cumpram ao quanto disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 10.394, de 16 de dezembro de 1970. Ademais, tal valor n\u00e3o se trata de custa, taxa ou despesa do processo, e n\u00e3o compete a este Ju\u00edzo isentar os patronos de tarifa exclusiva da caixa de pens\u00e3o dos advogados, independentemente do deferimento ou n\u00e3o da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Diante do exposto, apresente o(a) procurador(a) do(a) autor(a) o comprovante de recolhimento da taxa de mandato.No mais, designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 05 DE SETEMBRO DE 2017, \u00c0S 15:30 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003745-12.2017.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003745-12.2017.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Atraso  de v\u00f4o\nRequerente : Marilia Amaral  Cunha Albuquerque  Cavalcante\nRequerido : OCEANAIR - Linhas  A\u00e9reas  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nO  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  parte  autora  ser\u00e1  apreciado  ao  tempo  de  eventual  \nrecurso  nos  exatos  termos  do  Artigo  54  da  Lei  9099\/95 . \nMesmo sob  a  \u00e9gide  da  lei  9099\/95,  nas  a\u00e7\u00f5es  propostas  atrav\u00e9s  de  advogados  \u00e9  \nimprescind\u00edvel que  estes  formalizem  a  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual  e  cumpram  ao  quanto  disp\u00f5e  \no artigo  48  da  Lei  n\u00ba.  10.394,  de  16  de  dezembro  de  1970.  Ademais,  tal  valor  n\u00e3o  se  trata  de  custa,  \ntaxa ou  despesa  do  processo,  e  n\u00e3o  compete  a  este  Ju\u00edzo  isentar  os  patronos  de  tarifa  exclusiva  da  \ncaixa de  pens\u00e3o  dos  advogados,  independentemente  do  deferimento  ou  n\u00e3o  da  concess\u00e3o  dos  \nbenef\u00edcios da  assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  Gratuita.  Diante  do  exposto,  apresente  o(a)  procurador(a)  do(a)  \nautor(a) o  comprovante  de  recolhimento  da  taxa  de  mandato.\nNo  mais,  designo  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  para  o  DIA  05  DE  \nSETEMBRO  DE  2017,  \u00c0S  15:30  HORAS,  devendo  o  patrono  comparecer  acompanhado  \ndo(s)  autor(es)  na  audi\u00eancia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  pelo  Art.  51,  I,  da  Lei  9099\/95 . \nCITE(M)-SE\n o(a)(s)  requerido(a)s  dos  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  e  bem  como  \nintime-o(a)(s)  a  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  acima  designada  e  que  se  \nrealizar\u00e1  na  sala  de  audi\u00eancias  deste  Juizado ,  ficando  desde  j\u00e1  advertido(a)(s)  de  que,  se  n\u00e3o  \ncomparecer  em  qualquer  das  audi\u00eancias  designadas  depois  de  comprovada  a  Cita\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \ndecretada  a  sua  revelia  (artigo  20,  da  Lei  9099\/95),  ou  seja,  \u201creputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz\u201d,  ficando  ainda  \nINTIMADO(A)(S)\n de  que  n\u00e3o  haver\u00e1  toler\u00e2ncia  ap\u00f3s  a  hora  da  audi\u00eancia  designada,  \nrecomendando-se  que  esteja  presente  com  quinze  minutos  de  anteced\u00eancia,  que  dever\u00e1  trazer  \ndocumento  de  identifica\u00e7\u00e3o  e  que  o  comparecimento  \u00e9  pessoal  e  obrigat\u00f3rio.  N\u00e3o  havendo  acordo  \nentre  as  partes  na  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  imediatamente  poder\u00e1  ser  apresentada  \ncontesta\u00e7\u00e3o  oral  pela  a(o)  pr\u00f3pria(o)  r\u00e9(u)  se  o(a)  autor(a)  estiver  desacompanhado  de  \nadvogado,  ou  contesta\u00e7\u00e3o  escrita  atrav\u00e9s  de  advogado  constitu\u00eddo,  ou  no  prazo  de  quinze  \ndias  a  contar  da  data  da  referida  audi\u00eancia,  tamb\u00e9m  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  sob  pena  de  \nRevelia,  podendo  a(o)  r\u00e9(u)  contratar  advogado  ou  dirigir-se  \u00e0  sede  da  OAB  local  para  \neventual  designa\u00e7\u00e3o  de  patrono  dativo,  mantendo-se  o  prazo  de  quinze  dias  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  escrita  a  contar  da  data  da  audi\u00eancia  supra  designada,  sob  pena  de  \nRevelia.  Quando  o  r\u00e9u  optar  por  formular  defesa  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1  trazer  todos  os  documentos  necess\u00e1rios  pertinentes  ao  caso.  Havendo  requerimento  \nde  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  ser\u00e3o  os  autos  remetidos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  que  \ndeliberar\u00e1  sobre  a  necessidade  ou  n\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.  Havendo  necessidade  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  ela  agendada  oportunamente,  na  qual  as  partes  poder\u00e3o  trazer  \nprovas  documentais  e  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas.  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a  com  os  documentos  ou  provas  j\u00e1  constantes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003745-12.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2643B41. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 11:36 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003745-12.2017.8.26.0604  - p.  2\ndo\n processo.   \nFicam  autor(a\/s)  e  requerido(a\/s)  advertidos  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  na  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  bem  como  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  se  designada,  implicar\u00e1  tamb\u00e9m  na  penalidade  prevista  no  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba  do  \nCPC\/2015,  ou  seja:  \"O  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  do  autor  ou  do  r\u00e9u  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  \nat\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  da  \nUni\u00e3o  ou  do  Estado.\"  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  de  Lei.\n                                                            \nInt.\nSumare , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003745-12.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2643B41. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 11:36 . fls. 21"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}