{"numero":"1003809-98.2017.8.26.0223","processos":[{"processo":"1003809-98.2017.8.26.0223    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pr\u00e1ticas Abusivas","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/04\/2017 \u00e0s 10:00 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Marcelo Machado da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Vitiello Vieira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Coelho Trombelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo de fls. 55\/56 da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria aju\u00edzada por Marcelo Vitiello Vieira contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do CPC.Custas na forma da Lei.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mariana Coelho Trombelli (OAB 277945\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo de fls. 55\/56 da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria aju\u00edzada por Marcelo Vitiello Vieira contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do CPC.Custas na forma da Lei.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA:  SILVIO  DAIGE,  N\u00ba 280 , Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003809-98.2017.8.26.0223 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003809-98.2017.8.26.0223\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Marcelo Vitiello Vieira\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Machado   da   Silva\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  regulares  efeitos  de  \ndireito,  o  acordo  de  fls.  55 \/56  da  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  aju\u00edzada  por  Marcelo  Vitiello  Vieira  contra  \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.\nEm  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  art.  487,  III,  b,  do  CPC.\nCustas  na  forma  da  Lei.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  anotando-se  a  extin\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nGuaruja , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003809-98.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 181DA07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MACHADO DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:54 . fls. 69"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70075689-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mariana Coelho Trombelli (OAB 277945\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70069703-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 09:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70069309-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70067235-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 08:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681896825TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos,1. Fl.24: recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15(quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.5.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta de cita\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Mariana Coelho Trombelli (OAB 277945\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos,1. Fl.24: recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15(quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.5.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta de cita\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  n\u00ba 280,  -, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003809-98.2017.8.26.0223  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  MARCELO  \nMACHADO  DA  SILVA.  Eu  (Rosa  Maria  Jardim  do  Nascimento),  Escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003809-98.2017.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Marcelo Vitiello Vieira\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Machado   da   Silva\nVistos,\n1.  Fl.24:  recebo  como  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Anote-se.\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9 autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\").\n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15(quinze)  dias  \n\u00fateis. 4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e 6\u00ba  do  CPC  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\n5.Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nInt.\nGuaruja , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003809-98.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 1480CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MACHADO DA SILVA, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 25"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70039688-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 03\/05\/2017 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos, Em an\u00e1lise da inicial, percebe-se que a parte autora n\u00e3o apresentou corretamente o valor da causa, pois n\u00e3o estimou o valor pretendido a t\u00edtulo de dano moral.Assim, emende a inicial a parte autora, para especificar o seu pedido, retificar o valor da causa e recolher a diferen\u00e7a das custas correspondentes, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).Int. Advogados(s): Mariana Coelho Trombelli (OAB 277945\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos, Em an\u00e1lise da inicial, percebe-se que a parte autora n\u00e3o apresentou corretamente o valor da causa, pois n\u00e3o estimou o valor pretendido a t\u00edtulo de dano moral.Assim, emende a inicial a parte autora, para especificar o seu pedido, retificar o valor da causa e recolher a diferen\u00e7a das custas correspondentes, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  n\u00ba 280  - Guaruja -SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                 \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003809-98.2017.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Marcelo Vitiello Vieira\nRequerido Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Machado   da   Silva\nVistos,  \nEm  an\u00e1lise  da  inicial,  percebe-se  que  a  parte  autora  n\u00e3o  apresentou  corretamente  \no  valor  da  causa,  pois  n\u00e3o  estimou  o  valor  pretendido  a  t\u00edtulo  de  dano  moral.\nAssim,  emende  a  inicial  a  parte  autora,  para  especificar  o  seu  pedido,  retificar  o  \nvalor  da  causa  e  recolher  a  diferen\u00e7a  das  custas  correspondentes,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  NCPC).\nInt.\nGuaruja , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003809-98.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 12ACCD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MACHADO DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 22"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665432055","codPublicacaoOrigem":"1133533931","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003809-98.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003809-98.2017.8.26.0223 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marcelo Vitiello Vieira ADVOGADO : 277945\/SP - Mariana Coelho Trombelli REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARUJ\u00c1 EM 07\/04\/2017","paginaInicial":"2910","paginaFinal":"2910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"864350","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21900632","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 21 2017 12:16:04:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718586297","codPublicacaoOrigem":"1176178145","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003809-98.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003809-98.2017.8.26.0223 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Marcelo Vitiello Vieira - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: MARIANA COELHO TROMBELLI (OAB 277945\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO MACHADO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ ROBERTO DA SILVA CASTRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3072","paginaFinal":"3072","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903535","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24425953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:28:01:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757187981","codPublicacaoOrigem":"1201508245","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003809-98.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003809-98.2017.8.26.0223 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Marcelo Vitiello Vieira - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo de fls. 55\/56 da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria aju\u00edzada por Marcelo Vitiello Vieira contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do CPC.Custas na forma da Lei.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: MARIANA COELHO TROMBELLI (OAB 277945\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO MACHADO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ ROBERTO DA SILVA CASTRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3320","paginaFinal":"3320","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926360","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26316019","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 12:58:58:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003809-98.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}