{"numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","processos":[{"processo":"1003747-15.2017.8.26.0011","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/04\/2017 \u00e0s 15:30 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XI - Pinheiros","juiz":"Rog\u00e9rio de Camargo Arruda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Florivaldo Zarattin Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Cristina Porto de Luca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70124701-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0566\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3582\/3587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0566\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 125\/129: Nos termos do art.1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC, \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.No caso de haver m\u00eddia depositada em cart\u00f3rio, necess\u00e1rio o recolhimento, pela parte apelante, das custas relativas ao porte de remessa e retorno da m\u00eddia. No sil\u00eancio, inscreva-se a d\u00edvida.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, remetam-se os autos \u00c0 Superior Inst\u00e2ncia (Art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, CPC).Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 125\/129: Nos termos do art.1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC, \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.No caso de haver m\u00eddia depositada em cart\u00f3rio, necess\u00e1rio o recolhimento, pela parte apelante, das custas relativas ao porte de remessa e retorno da m\u00eddia. No sil\u00eancio, inscreva-se a d\u00edvida.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, remetam-se os autos \u00c0 Superior Inst\u00e2ncia (Art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003747-15.2017.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 25  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Pinheiros,  \nDr(a).  \nRog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda Eu,         ,   Cristina  \nFerraz  Leite , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nProcesso  n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011  - Procedimento  Comum\nRequerente :ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  \nPARQUE  DOS PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\nFls.  125\/129:  Nos  termos  do  art.1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  \u00e0s  contrarraz\u00f5es  \nno  prazo  de  15  dias.\nNo caso  de  haver  m\u00eddia  depositada  em  cart\u00f3rio,  necess\u00e1rio  o \nrecolhimento,  pela  parte  apelante,  das  custas  relativas  ao  porte  de  remessa  e  retorno  da  \nm\u00eddia.  No  sil\u00eancio,  inscreva-se  a  d\u00edvida.\nAp\u00f3s  o  prazo,  com  ou  sem  resposta,  remetam-se  os  autos  \u00c0  Superior  \nInst\u00e2ncia  (Art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 4B1BB40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 132"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70119808-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0511\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 3338\/3343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0511\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para: a) tornar definitiva a tutela concedida nestes autos; b) determinar ao requerido de restabele\u00e7a o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria da autora, sob pena da multa j\u00e1 arbitrada \u00e0s folhas 46. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pela sucumb\u00eancia na subst\u00e2ncia dos pedidos, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas e despesas processuais, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 20% sobre o valor da causa. Noticie-se o julgamento desta demanda ao Relator do agravo de instrumento n\u00ba 2141125-29.2017.82.6.0000 interposto nestes autos (folhas 50\/51).P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para: a) tornar definitiva a tutela concedida nestes autos; b) determinar ao requerido de restabele\u00e7a o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria da autora, sob pena da multa j\u00e1 arbitrada \u00e0s folhas 46. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pela sucumb\u00eancia na subst\u00e2ncia dos pedidos, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas e despesas processuais, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 20% sobre o valor da causa. Noticie-se o julgamento desta demanda ao Relator do agravo de instrumento n\u00ba 2141125-29.2017.82.6.0000 interposto nestes autos (folhas 50\/51).P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003747-15.2017.8.26.0011 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  PARQUE \nDOS  PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Bassi   de   Melo\nVistos.\nASSOCIA\u00c7\u00c3O  DOS  PRORIET\u00c1RIOS  DO \nRESIDENCIAL  PARQUE  DOS  PR\u00cdNCIPES  \n APRPP  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  \nface  de  ITAU  \n UNIBANCO  S.A.  alegando,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendida  com  o  \nbloqueio  do  acesso  e  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  banc\u00e1ria  de  sua  titularidade,  sob  o \nargumento  de  que  o  Sr.  Ubirajara  Botto  da  Fonseca  n\u00e3o  possui  poderes  para  a \nmovimenta\u00e7\u00e3o  de  referida  conta.  Por  isso,  pugnou  pelo  restabelecimento  e  acesso  da  \nconta  banc\u00e1ria  em  todas  as  modalidades  (bankfone ,  internet  e  celular),  bem  como  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  materiais  e  morais  experimentados.  Emenda  da  inicial  \u00e0s  folhas  \n26\/34.  Juntou  documentos.\nA tutela  foi  concedida  \u00e0s  folhas  35\/37,  sobrevindo  agravo  \nde  instrumento  de  folhas  50\/51.\nCitado,  o  requerido  apresentou  a  contesta\u00e7\u00e3o  de  folhas  \n63\/69,  pela  qual  alegou,  preliminarmente,  a  falta  de  interesse  de  agir  e,  no  m\u00e9rito,  \nsustentou  a  aus\u00eancia  de  contato  pr\u00e9vio  da  autora,  o  que  acarretaria  ofensa  \u00e0  boa-f\u00e9  \nobjetiva  por  parte  da  autora  e  a  consequente  inexist\u00eancia  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  \nAfirma  ainda  que  tentou  um  acordo  com  a  requerente,  por\u00e9m  n\u00e3o  obteve  \u00eaxito.  Por  fim,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 48D073E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BASSI DE MELO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003747-15.2017.8.26.0011 - lauda  2\naduz\n que  n\u00e3o  houve  qualquer  prova  a  comprovar  a  efetiva  exist\u00eancia  e  extens\u00e3o  dos  \ndanos  extrapatrimoniais  experimentados.  Por  isso,  requereu  o  acolhimento  das  \npreliminares  ou  a  improced\u00eancia  da  demanda.  Juntou  documento.\nInfrut\u00edfera  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (folhas  83).\nR\u00e9plica  \u00e0s  folhas  90\/93.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  \nencontra,  tendo  em  vista  que  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes  e  os  documentos  acostados  aos  \nautos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  independentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas,  que,  no  caso,  se  mostram  desnecess\u00e1rias,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDe in\u00edcio,  afasto  a  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir,  \numa  vez  que,  observada  a  impossibilidade  de  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  \n independente  ou  \nn\u00e3o  de  pr\u00e9vio  contato  com  o  banco  r\u00e9u  (contato  este,  todavia,  comprovado  pelos  \ndocumentos  de  folhas  95\/96;  97\/98)  -,  h\u00e1  evidente  interesse  processual  da  parte  autora  \nem  retomar  o  acesso  \u00e0  sua  conta  banc\u00e1ria.   \nAssim,  no  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente\n procedente\n.\nIsso  porque,  conforme  demonstrou  a  parte  autora  com  os  \ndocumentos  que  aparelharam  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  -  e  n\u00e3o  contestados  pelo  requerido  -  o  Sr.  \nUbirajara  Botto  da  Fonseca  \u00e9,  de  fato  e  de  direito,  o  atual  administrador  da  Associa\u00e7\u00e3o  \nautora,  de  modo  que  possui  ele  poderes  para  movimentar  a  conta  de  titularidade  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 48D073E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BASSI DE MELO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003747-15.2017.8.26.0011 - lauda  3\nrequerente\n perante  a  requerida.  \nCom  efeito,  verifica-se  do  documento  de  folhas  22,  que  o  \nJu\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  Regional  nomeou  o  Sr.  Ubirajara  para  administrar  \nprovisoriamente  a  associa\u00e7\u00e3o  autora.\nDemais  disso,  o  termo  de  audi\u00eancia  de  folhas  31\/32  \ndemonstrou  o acordo  realizado  entre  as  partes  naquela  demanda,  confirmando-se  a \nnomea\u00e7\u00e3o  daquele  para  o  cargo  de  administrador,  tendo  referido  acordo  sido  \nhomologado,  conforme  folhas  23,  nos  seguintes  termos:\n\u201c(...)  mantido  Ubirajara  Botto  da  Fonseca  na  fun\u00e7\u00e3o  de  \nadministrador  provis\u00f3rio  da  r\u00e9,  at\u00e9  regulariza\u00e7\u00e3o  do  \nregistro  da  assembleia  de  9  de  mar\u00e7o  de  2016  ou  o \nt\u00e9rmino  do  bi\u00eanio  para  o  qual  foi  eleito,  sem  preju\u00edzo  das  \ndemais  hip\u00f3teses  legais  de  extin\u00e7\u00e3o  ou  revoga\u00e7\u00e3o  do  \nmandato .\u201d (folhas  25)  \nTais  fatos,  al\u00e9m  de  comprovados  pela  documenta\u00e7\u00e3o  \nencartada  aos  autos,  foram  reconhecidos  pela  parte  requerida,  que,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  \nreconheceu  sua  falha  e  afirmou  que  \"tomou  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  para  \ndesbloquear  a  conta  discutida  nos  autos\"  (folhas  65).  \nAssim  sendo,  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  demanda  para  que  \no   banco  requerido  regularize  a  situa\u00e7\u00e3o  da  conta  da  autora  e  permita  a  sua  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  pelo  seu  administrador  provis\u00f3rio.\nDe  outra  feita,  sucumbe  a  autora  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  \nmorais  pleiteados,  uma  vez  que,  al\u00e9m  de  se  tratar  de  mero  inadimplemento  contratual,  \npor  curto  per\u00edodo,  a  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  gerou  abalo  moral  al\u00e9m  dos  aborrecimentos  cotidianos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 48D073E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BASSI DE MELO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003747-15.2017.8.26.0011 - lauda  4\ncausados\n pela  vida  em  sociedade ,  bem  como  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  sequer  descri\u00e7\u00e3o  e \nind\u00edcios  dos  danos  sustentados  ou  quantifica\u00e7\u00e3o  dos  mesmos . \nPor  fim,  observe-se  que,  nos  termos  da  decis\u00e3o  de  folhas  \n46,  a  multa  devida  pelo  requerido  pelo  n\u00e3o  cumprimento  da  tutela  provis\u00f3ria  no  prazo  \ndeterminado  dever\u00e1  ser  pleiteada  em  sede  de  execu\u00e7\u00e3o.  \nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTES  os  pedidos  para:  a)  tornar  definitiva  a  tutela  concedida  nestes  autos;  \nb)  determinar  ao  requerido  de  restabele\u00e7a  o  acesso  e  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  banc\u00e1ria  da  \nautora,  sob  pena  da  multa  j\u00e1  arbitrada  \u00e0s  folhas  46.  Em  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  \nfeito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPela  sucumb\u00eancia  na  subst\u00e2ncia  dos  pedidos,  arcar\u00e1  a \nparte  requerida  com  as  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  com  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  fixados  em  20%  sobre  o  valor  da  causa.  \nNoticie-se  o  julgamento  desta  demanda  ao  Relator  do  \nagravo de  instrumento  n\u00ba  2141125-29.2017.82.6.0000  interposto  nestes  autos  (folhas  \n50\/51) .P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 48D073E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BASSI DE MELO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 120"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70108057-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 2994\/2995","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso:1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento ComumRequerente:Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Residencial Parque dos Pr\u00edncipes - APRPP, CNPJ 51.449.445\/0001-94 Administrador:Ubirajara Botto da Fonseca, CPF 688.650.828-87 - presenteAdv. Requerente:Florivaldo Zarattin Junior - OAB\/SP 96782 - presenteRequerido:Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A., CNPJ 60.872.504\/0001-23 Preposta:Alessandra Poffo, CPF 182.729.618-65 - presenteAdv. Requerido:Jos\u00e9 de Souza Holanda J\u00fanior - OAB\/SP 218604 - presenteData da audi\u00eancia:03\/08\/2017Certifico e dou f\u00e9 que compareceram no dia de hoje, neste setor, para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes supra mencionadas, acompanhadas de seus respectivos patronos, por\u00e9m, abertos os trabalhos pela Conciliadora HELOISA VICARI, a audi\u00eancia restou INFRUT\u00cdFERA. Nada mais, encerrada a audi\u00eancia \u00e0s 11h05m, eu (escr.), assino eletronicamente. S\u00e3o Paulo, 03\/08\/2017.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70092930-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 13:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 3041\/3047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2017 Teor do ato: Vistos.Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo n\u00ba 2141125-29.2017.Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Aguarde-se a audi\u00eancia designada a fls. 36, bem como o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta.Aguarde-se noticia sobre o efeito suspensivo pleiteado ou o julgamento do recurso.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo n\u00ba 2141125-29.2017.Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Aguarde-se a audi\u00eancia designada a fls. 36, bem como o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta.Aguarde-se noticia sobre o efeito suspensivo pleiteado ou o julgamento do recurso.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  26 de julho  de 2017  ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos    ao   Dr.  \n  Rog\u00e9rio  de  Camargo  Arruda   \nMM.  Juiz  de  Direito   da   5\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  \nde  Pinheiros . Eu,  ____,(Rose)  subsc.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  PARQUE \nDOS  PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\nAnote-se a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  n\u00ba  2141125-29.2017.\nMantenho a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios   fundamentos.\nAguarde-se a  audi\u00eancia  designada  a  fls.  36,  bem  como  o  decurso  do  prazo  para  \napresenta\u00e7\u00e3o de  resposta.\nAguarde-se noticia  sobre  o  efeito  suspensivo  pleiteado  ou  o  julgamento  do  recurso.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 4608CFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 60"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70090338-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR610353128TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 2968\/2973","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Folhas 44\/45: Diante do quanto indica o documento de folhas 41 e do alegado descumprimento, fixo a multa di\u00e1ria mencionada na decis\u00e3o concessiva da tutela em R$ 1.000,00, a contar do dia 08.05.2017. 2. Necess\u00e1rio, no entanto, que se aguarde a resposta da requerida, a estabiliza\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o referida, bem como eventual confirma\u00e7\u00e3o final, para que se promova a respectiva execu\u00e7\u00e3o. 3. Cite-se conforme decis\u00e3o de folhas 35\/37. Intime-se. Advogados(s): Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Folhas 44\/45: Diante do quanto indica o documento de folhas 41 e do alegado descumprimento, fixo a multa di\u00e1ria mencionada na decis\u00e3o concessiva da tutela em R$ 1.000,00, a contar do dia 08.05.2017. 2. Necess\u00e1rio, no entanto, que se aguarde a resposta da requerida, a estabiliza\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o referida, bem como eventual confirma\u00e7\u00e3o final, para que se promova a respectiva execu\u00e7\u00e3o. 3. Cite-se conforme decis\u00e3o de folhas 35\/37. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  PARQUE \nDOS  PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\n1.  Folhas  44\/45:  Diante  do  quanto  indica  o  documento  de  folhas  41  e  do  \nalegado  descumprimento,  fixo  a  multa  di\u00e1ria  mencionada  na  decis\u00e3o  \nconcessiva  da  tutela  em  R$  1.000,00,  a  contar  do  dia  08.05.2017.  \n2.  Necess\u00e1rio,  no  entanto,  que  se  aguarde  a  resposta  da  requerida,  a \nestabiliza\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  referida,  bem  como  eventual  confirma\u00e7\u00e3o  final,  \npara  que  se  promova  a  respectiva  execu\u00e7\u00e3o.  \n3.  Cite-se  conforme  decis\u00e3o  de  folhas  35\/37.    \nIntime-se. S\u00e3o  Paulo , 10  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3EA24E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 13:12 . fls. 46"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70052766-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 09\/05\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70052086-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/05\/2017 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 3115\/3120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Folhas 26\/28 e documentos: recebo como emenda. Anote-se;2. Em raz\u00e3o dos pedidos formulados, processe-se pelo rito comum. Anote-se;3. Observados os termos do acordo formulado nos autos do processo de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011 (folhas 31\/32), homologado pelo douto Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel Regional deste F\u00f3rum (folhas 23), que, por sua vez, tornou definitiva a tutela que l\u00e1 houvera sido concedida, mantendo o autor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA, na fun\u00e7\u00e3o de administrador provis\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o Parque dos Pr\u00edncipes, presentes est\u00e3o os requisitos legais para a concess\u00e3o da tutela pleiteada, com as observa\u00e7\u00f5es que seguem. Dessa forma, com fulcro no artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, CONCEDO A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para determinar que a parte requerida providencie, no prazo de 72 horas, a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Residencial Parque dos Pr\u00edncipes APRPP, para constar que o seu administrador provis\u00f3rio, \u00e9 o Senhor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA (RG n\u00ba 8836702-8 SSP\/SP e CPF n\u00ba 688.650.828-87), autorizando-o a promover os atos banc\u00e1rios, em nome da Associa\u00e7\u00e3o, para os quais o respectivo estatuto lhe confere poderes, sob pena de desobedi\u00eancia, multa a ser aplicada e eventuais outras san\u00e7\u00f5es que se mostrem necess\u00e1rias. Registre-se, por cautela, que, na eventualidade de estar a parte requerida na posse de documentos que conferem os poderes de representa\u00e7\u00e3o da referida Associa\u00e7\u00e3o a outra pessoa, dever\u00e1 comunicar imediatamente ao Ju\u00edzo, para reaprecia\u00e7\u00e3o da tutela. Para cumprimento desta decis\u00e3o, dever\u00e1 a parte autora protocolar c\u00f3pia impressa e assinada desta decis\u00e3o, que assim valer\u00e1 como mandado\/of\u00edcio, junto \u00e0 requerida. 4. Designo audi\u00eancia (Art.334 do CPC) para o dia 03 de agosto de 2017, \u00e0s 11:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na Rua Jeric\u00f3, s\/n\u00ba, 1\u00ba andar, sala 106 (Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel).5. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 (Art.335, I, do CPC). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 6. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o art.212, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC. Int. Advogados(s): Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 511 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.1. Folhas 26\/28 e documentos: recebo como emenda. Anote-se;2. Em raz\u00e3o dos pedidos formulados, processe-se pelo rito comum. Anote-se;3. Observados os termos do acordo formulado nos autos do processo de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011 (folhas 31\/32), homologado pelo douto Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel Regional deste F\u00f3rum (folhas 23), que, por sua vez, tornou definitiva a tutela que l\u00e1 houvera sido concedida, mantendo o autor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA, na fun\u00e7\u00e3o de administrador provis\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o Parque dos Pr\u00edncipes, presentes est\u00e3o os requisitos legais para a concess\u00e3o da tutela pleiteada, com as observa\u00e7\u00f5es que seguem. Dessa forma, com fulcro no artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, CONCEDO A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para determinar que a parte requerida providencie, no prazo de 72 horas, a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Residencial Parque dos Pr\u00edncipes APRPP, para constar que o seu administrador provis\u00f3rio, \u00e9 o Senhor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA (RG n\u00ba 8836702-8 SSP\/SP e CPF n\u00ba 688.650.828-87), autorizando-o a promover os atos banc\u00e1rios, em nome da Associa\u00e7\u00e3o, para os quais o respectivo estatuto lhe confere poderes, sob pena de desobedi\u00eancia, multa a ser aplicada e eventuais outras san\u00e7\u00f5es que se mostrem necess\u00e1rias. Registre-se, por cautela, que, na eventualidade de estar a parte requerida na posse de documentos que conferem os poderes de representa\u00e7\u00e3o da referida Associa\u00e7\u00e3o a outra pessoa, dever\u00e1 comunicar imediatamente ao Ju\u00edzo, para reaprecia\u00e7\u00e3o da tutela. Para cumprimento desta decis\u00e3o, dever\u00e1 a parte autora protocolar c\u00f3pia impressa e assinada desta decis\u00e3o, que assim valer\u00e1 como mandado\/of\u00edcio, junto \u00e0 requerida. 4. Designo audi\u00eancia (Art.334 do CPC) para o dia 03 de agosto de 2017, \u00e0s 11:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na Rua Jeric\u00f3, s\/n\u00ba, 1\u00ba andar, sala 106 (Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel).5. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 (Art.335, I, do CPC). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 6. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o art.212, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  PARQUE \nDOS  PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\n1.  Folhas  26\/28  e  documentos:  recebo  como  emenda.  Anote-se;\n2.  Em  raz\u00e3o  dos  pedidos  formulados,  processe-se  pelo  rito  comum . \nAnote-se;\n3.  Observados  os  termos  do  acordo  formulado  nos  autos  do  processo  de  n\u00ba  \n1002970-64.2016.8.26.0011  (folhas  31\/32),  homologado  pelo  douto  Ju\u00edzo  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  Regional  deste  F\u00f3rum  (folhas  23),  que,  por  sua  vez,  \ntornou  definitiva  a  tutela  que  l\u00e1  houvera  sido  concedida,  mantendo  o  autor  \nUBIRAJARA  BOTTO  DA  FONSECA,  na  fun\u00e7\u00e3o  de  administrador  \nprovis\u00f3rio  da  Associa\u00e7\u00e3o  Parque  dos  Pr\u00edncipes,  presentes  est\u00e3o  os  \nrequisitos  legais  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  pleiteada,  com  as  observa\u00e7\u00f5es  \nque  seguem.  \nDessa  forma,  com  fulcro  no  artigo  300,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nCONCEDO  A  TUTELA  PROVIS\u00d3RIA  para  determinar  que  a  parte  \nrequerida  providencie,  no  prazo  de  72  horas,  a  regulariza\u00e7\u00e3o  do  registro  \nda Associa\u00e7\u00e3o  dos  Propriet\u00e1rios  do  Residencial  Parque  dos  Pr\u00edncipes  \n \nAPRPP, para  constar  que  o  seu  administrador  provis\u00f3rio,  \u00e9  o  Senhor  \nUBIRAJARA BOTTO  DA  FONSECA  (RG  n\u00ba  8836702-8  SSP\/SP  e  CPF  \nn\u00ba 688.650.828-87),  autorizando-o  a  promover  os  atos  banc\u00e1rios,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3DFCDA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nnome da  Associa\u00e7\u00e3o,  para  os  quais  o  respectivo  estatuto  lhe  confere  \npoderes,  sob  pena  de  desobedi\u00eancia,  multa  a  ser  aplicada  e  eventuais  \noutras san\u00e7\u00f5es  que  se  mostrem  necess\u00e1rias . \nRegistre-se, por  cautela,  que,  na  eventualidade  de  estar  a  parte  \nrequerida na  posse  de  documentos  que  conferem  os  poderes  de  \nrepresenta\u00e7\u00e3o da  referida  Associa\u00e7\u00e3o  a  outra  pessoa,  dever\u00e1  \ncomunicar imediatamente  ao  Ju\u00edzo,  para  reaprecia\u00e7\u00e3o  da  tutela\n. \nPara  cumprimento  desta  decis\u00e3o,  dever\u00e1  a  parte  autora  protocolar  \nc\u00f3pia  impressa  e  assinada  desta  decis\u00e3o,  que  assim  valer\u00e1  como  \nmandado\/of\u00edcio,  junto  \u00e0  requerida .\n \n4.   Designo  audi\u00eancia  (Art.334  do  CPC)  para  o  dia  03  de  agosto  de  2017,  \n\u00e0s  11:00  horas .  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  na  Rua  Jeric\u00f3,  s\/n\u00ba,  1\u00ba  andar,  \nsala  106  (Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o  C\u00edvel).\n5.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  (Art.335,  I,  do  CPC).  O  prazo  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  \ncita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  \n6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \nCPC.  \nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9 \nobrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  \nde  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  para  negociar  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3DFCDA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ntransigir). A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 \ndignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  \nvantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  \nestar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \n6.  Decorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  \nno  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente   manifesta\u00e7\u00e3o.   \n7.  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.  Cumpra-\nse  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei,  observando-se  o  art.212,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  \ndo  CPC.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3DFCDA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 37"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70049370-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 3615\/3625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Em 15 dias e sob pena de indeferimento, promova a parte autora:a) o recolhimento das custas e despesas processuais; b) a juntada do acordo homologado nos autos de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011;c) a comprova\u00e7\u00e3o de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es para manuten\u00e7\u00e3o do administrador provis\u00f3rio, constantes da senten\u00e7a de homologa\u00e7\u00e3o reproduzida \u00e0s folhas 23, quais sejam; \"a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da assembleia de 9 de mar\u00e7o de 2016 ou o t\u00e9rmino do bi\u00eanio para o qual foi eleito\".2. Registre-se que, \u00e0 m\u00edngua de referida documenta\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se encontram presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela postulada, sobretudo a probabilidade do acolhimento do direito. Int. Advogados(s): Maria Cristina Porto de Luca (OAB 81139\/SP), Florivaldo Zarattin Junior (OAB 96782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Em 15 dias e sob pena de indeferimento, promova a parte autora:a) o recolhimento das custas e despesas processuais; b) a juntada do acordo homologado nos autos de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011;c) a comprova\u00e7\u00e3o de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es para manuten\u00e7\u00e3o do administrador provis\u00f3rio, constantes da senten\u00e7a de homologa\u00e7\u00e3o reproduzida \u00e0s folhas 23, quais sejam; \"a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da assembleia de 9 de mar\u00e7o de 2016 ou o t\u00e9rmino do bi\u00eanio para o qual foi eleito\".2. Registre-se que, \u00e0 m\u00edngua de referida documenta\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se encontram presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela postulada, sobretudo a probabilidade do acolhimento do direito. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jeric\u00f3  s\/n, Sala  209,  Vila Madalena  - CEP  05435-040,  Fone: (11) \n3813-5564,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  pinheiros5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003747-15.2017.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS  DO RESIDENCIAL  PARQUE \nDOS  PRINCIPES  - APRPP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\n1.  Em  15  dias  e  sob  pena  de  indeferimento,  promova  a  parte  autora:\na)  o  recolhimento  das  custas  e  despesas  processuais;  \nb)  a  juntada  do  acordo  homologado  nos  autos  de  n\u00ba  1002970-64.2016.8.26.0011;\nc)  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  cumprimento  das  condi\u00e7\u00f5es  para  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nadministrador  provis\u00f3rio,  constantes  da  senten\u00e7a  de  homologa\u00e7\u00e3o  reproduzida  \u00e0s  \nfolhas  23,  quais  sejam;  \u201ca  regulariza\u00e7\u00e3o  do  registro  da  assembleia  de  9  de  \nmar\u00e7o  de  2016  ou  o  t\u00e9rmino  do  bi\u00eanio  para  o  qual  foi  eleito\u201d .\n2.  Registre-se  que,  \u00e0  m\u00edngua  de  referida  documenta\u00e7\u00e3o  e  comprova\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  se  \nencontram  presentes  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  postulada,  \nsobretudo  a  probabilidade  do  acolhimento  do  direito.  \nInt. S\u00e3o Paulo , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003747-15.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3C4674D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 24"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723867594","codPublicacaoOrigem":"1178995188","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo n\u00ba 2141125-29.2017.Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Aguardese a audi\u00eancia designada a fls. 36, bem como o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta.Aguarde-se noticia sobre o efeito suspensivo pleiteado ou o julgamento do recurso.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0437\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3043","paginaFinal":"3043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906360","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24656807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 01:02:45:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":"2141125-29.2017.","numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011|2141125-29.2017.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662713387","codPublicacaoOrigem":"1131636710","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003747-15.2017.8.26.0011 CLASSE :TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE REQTE : ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP ADVOGADO : 96782\/SP - Florivaldo Zarattin Junior REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL XI - PINHEIROS EM 12\/04\/2017","paginaInicial":"3537","paginaFinal":"3537","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"862561","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21776324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 17 2017 11:17:36:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672171102","codPublicacaoOrigem":"1138606125","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1. Folhas 26\/28 e documentos: recebo como emenda. Anote-se;2. Em raz\u00e3o dos pedidos formulados, processe-se pelo rito comum. Anote-se;3. Observados os termos do acordo formulado nos autos do processo de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011 (folhas 31\/32), homologado pelo douto Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel Regional deste F\u00f3rum (folhas 23), que, por sua vez, tornou definitiva a tutela que l\u00e1 houvera sido concedida, mantendo o autor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA, na fun\u00e7\u00e3o de administrador provis\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o Parque dos Pr\u00edncipes, presentes est\u00e3o os requisitos legais para a concess\u00e3o da tutela pleiteada, com as observa\u00e7\u00f5es que seguem. Dessa forma, com fulcro no artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, CONCEDO A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para determinar que a parte requerida providencie, no prazo de 72 horas, a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Residencial Parque dos Pr\u00edncipes APRPP, para constar que o seu administrador provis\u00f3rio, \u00e9 o Senhor UBIRAJARA BOTTO DA FONSECA (RG n\u00ba 8836702-8 SSP\/SP e CPF n\u00ba 688.650.828-87), autorizando-o a promover os atos banc\u00e1rios, em nome da Associa\u00e7\u00e3o, para os quais o respectivo estatuto lhe confere poderes, sob pena de desobedi\u00eancia, multa a ser aplicada e eventuais outras san\u00e7\u00f5es que se mostrem necess\u00e1rias. Registre-se, por cautela, que, na eventualidade de estar a parte requerida na posse de documentos que conferem os poderes de representa\u00e7\u00e3o da referida Associa\u00e7\u00e3o a outra pessoa, dever\u00e1 comunicar imediatamente ao Ju\u00edzo, para reaprecia\u00e7\u00e3o da tutela. Para cumprimento desta decis\u00e3o, dever\u00e1 a parte autora protocolar c\u00f3pia impressa e assinada desta decis\u00e3o, que assim valer\u00e1 como mandado\/of\u00edcio, junto \u00e0 requerida. 4. Designo audi\u00eancia (Art.334 do CPC) para o dia 03 de agosto de 2017, \u00e0s 11:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na Rua Jeric\u00f3, s\/n\u00ba, 1\u00ba andar, sala 106 (Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel).5. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 (Art.335, I, do CPC). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 6. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o art.212, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC. Int. - ADV: MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3116","paginaFinal":"3116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869060","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22210815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 11:26:46:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011|1002970-64.2016.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662713442","codPublicacaoOrigem":"1131637589","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1. Em 15 dias e sob pena de indeferimento, promova a parte autora:a) o recolhimento das custas e despesas processuais; b) a juntada do acordo homologado nos autos de n\u00ba 1002970-64.2016.8.26.0011;c) a comprova\u00e7\u00e3o de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es para manuten\u00e7\u00e3o do administrador provis\u00f3rio, constantes da senten\u00e7a de homologa\u00e7\u00e3o reproduzida \u00e0s folhas 23, quais sejam; \"a regulariza\u00e7\u00e3o do registro da assembleia de 9 de mar\u00e7o de 2016 ou o t\u00e9rmino do bi\u00eanio para o qual foi eleito\".2. Registre-se que, \u00e0 m\u00edngua de referida documenta\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se encontram presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela postulada, sobretudo a probabilidade do acolhimento do direito. Int. - ADV: MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3620","paginaFinal":"3620","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"862561","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21776324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 17 2017 11:17:36:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011|1002970-64.2016.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745246299","codPublicacaoOrigem":"1193950222","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para: a) tornar definitiva a tutela concedida nestes autos; b) determinar ao requerido de restabele\u00e7a o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria da autora, sob pena da multa j\u00e1 arbitrada \u00e0s folhas 46. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pela sucumb\u00eancia na subst\u00e2ncia dos pedidos, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas e despesas processuais, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 20% sobre o valor da causa. Noticie-se o julgamento desta demanda ao Relator do agravo de instrumento n\u00ba 2141125-29.2017.82.6.0000 interposto nestes autos (folhas 50\/51).P.R.I.C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP), MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3339","paginaFinal":"3339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 06:58:19:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011|2141125-29.2017.82.6.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676549840","codPublicacaoOrigem":"1142214814","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1. Folhas 44\/45: Diante do quanto indica o documento de folhas 41 e do alegado descumprimento, fixo a multa di\u00e1ria mencionada na decis\u00e3o concessiva da tutela em R$ 1.000,00, a contar do dia 08.05.2017.2.Necess\u00e1rio, no entanto, que se aguarde a resposta da requerida, a estabiliza\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o referida, bem como eventual confirma\u00e7\u00e3o final, para que se promova a respectiva execu\u00e7\u00e3o. 3. Cite-se conforme decis\u00e3o de folhas 35\/37. Intime-se. - ADV: MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2970","paginaFinal":"2970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872330","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22414877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 11 2017 11:33:20:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011|08.05.2017.2.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729270300","codPublicacaoOrigem":"1182897710","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2994","paginaFinal":"2994","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24995840","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 09:32:08:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764004850","codPublicacaoOrigem":"1205851621","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003747-15.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003747-15.2017.8.26.0011 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROPRIET\u00c1RIOS DO RESIDENCIAL PARQUE DOS PRINCIPES - APRPP - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos. Fls. 125\/129: Nos termos do art.1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC, \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.No caso de haver m\u00eddia depositada em cart\u00f3rio, necess\u00e1rio o recolhimento, pela parte apelante, das custas relativas ao porte de remessa e retorno da m\u00eddia. No sil\u00eancio, inscreva-se a d\u00edvida.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, remetam-se os autos \u00c0 Superior Inst\u00e2ncia (Art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, CPC).Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARIA CRISTINA PORTO DE LUCA (OAB 81139\/SP), FLORIVALDO ZARATTIN JUNIOR (OAB 96782\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0566\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BASSI DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DILMA SOARES RAPOSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3584","paginaFinal":"3584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930421","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:13:23:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003747-15.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}