{"numero":"1003419-17.2017.8.26.0066","processos":[{"processo":"1003419-17.2017.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/04\/2017 \u00e0s 12:02 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Douglas Borges da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joaquim Xavier Junior"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Boa Vista Servi\u00e7os S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno de Souza Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0887\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0887\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o car\u00e1ter infringente dos embargos declarat\u00f3rios de pp. 70\/73, manifeste-se a parte ex adversa no prazo de cinco (05) dias.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Tendo em vista o car\u00e1ter infringente dos embargos declarat\u00f3rios de pp. 70\/73, manifeste-se a parte ex adversa no prazo de cinco (05) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003419-17.2017.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Joaquim Xavier Junior\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Douglas   Borges   da   Silva\nVistos.\nTendo  em  vista  o  car\u00e1ter  infringente  dos  embargos  declarat\u00f3rios  de  pp.  70\/73,  \nmanifeste-se  a  parte  ex  adversa  no  prazo  de  cinco  (05)  dias.\nIntime-se.\nBarretos , 20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1B31FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 12:41 . fls. 74"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70062415-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0849\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0849\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos deduzidos para, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, declarar a irregularidade da negativa\u00e7\u00e3o referente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de cheques do Banco Ita\u00fa S\/A (ag. 8174), conceder a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o do nome da parte autora relativamente ao apontamento mencionado, e condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 3.000,00, atualizado monetariamente a partir desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, a partir do evento danoso. Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bom como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC. Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG n. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos deduzidos para, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, declarar a irregularidade da negativa\u00e7\u00e3o referente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de cheques do Banco Ita\u00fa S\/A (ag. 8174), conceder a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o do nome da parte autora relativamente ao apontamento mencionado, e condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 3.000,00, atualizado monetariamente a partir desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, a partir do evento danoso. Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bom como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC. Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG n. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016).","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003419-17.2017.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Joaquim Xavier Junior\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Douglas   Borges   da   Silva\nVistos.\nJOAQUIM  XAVIER  JUNIOR  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  INDENIZAT\u00d3RIA  \nPOR  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  SEM  PR\u00c9VIA  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  C.C.  TUTELA  DE  \nURG\u00caNCIA  em  face  de  BOA  VISTA  SERVI\u00c7OS  S\/A .\nAlega,  em  s\u00edntese,  que  teve  seus  dados  lan\u00e7ados  nos  cadastros  da  requerida  em  \nraz\u00e3o  da  informa\u00e7\u00e3o  referente  acerca  de  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheque  sem  fundos.  Ocorre  que  a  requerida  \nefetuou  o  lan\u00e7amento  em  seus  cadastros  sem  a  devida  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  nos  termos  do  art.  43,  \npar\u00e1grafo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Requereu  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  \ndeterminar  que  a  requerida  suspenda  os  dados  do  autor  no  rol  dos  inadimplentes  referente  aos  \ncheques,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria.  Ao  final  que  a  demanda  fosse  julgada  totalmente  procedente  \npara  condenar  a  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  \n25.000,00,  bem  como  ao  pagamento  das  verbas  de  sucumb\u00eancia.  \nOs  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  foram  deferidos  e  indeferida  a  tutela  de  \nurg\u00eancia   (pp.  20\/21).  \nCitada,  a  parte  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (pp.  25\/32).  Impugnou  o  valor  \nda  causa.  Arguiu  sua  ilegitimidade  passiva,  eis  ser  apenas  uma  arquivista  dos  dados  que  s\u00e3o  \nlan\u00e7ados  por  seus  associados  no  sistema  que  gerencia,  atribui\u00e7\u00e3o  esta  que  impede  a  sua  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  por  quaisquer  defeitos  nestas  informa\u00e7\u00f5es.  No  m\u00e9rito,  sustentou,  em  resumo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  2\nque\n o  apontamento  impugnado  n\u00e3o  se  encontra  em  sua  base  de  dados,  mas  sim  na  base  de  dados  \ndo  Banco  Central  do  Brasil  e,  portanto,  tal  informa\u00e7\u00e3o  \u00e9  meramente  reproduzida,  de  uma  base  de  \ndados  da  qual  a  requerida  n\u00e3o  possui  controle  algum.  Nesse  sentido,  conforme  o  artigo  10\u00b0  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00b0  1682\/1990  do  Banco  Central  do  Brasil,  o  dever  de  noticiar  \u00e9  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira.  Invocou  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  385  do  STJ  tendo  em  vista  a  exist\u00eancia  de  negativa\u00e7\u00e3o  \nanterior.  Requereu  fosse  acolhida  a  preliminar  arguida  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  julgamento  de  \nm\u00e9rito  ou  fosse  a  demanda  julgada  improcedente  e  a  parte  autora  condenada  ao  pagamento  das  \nverbas  de  sucumb\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  55\/59).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.  \nO  processo  comporta  julgamento  antecipado  do  m\u00e9rito,  nos  exatos  termos  do  \nart.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que,  diante  da  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  nos  \nrespectivos  autos,  os  pontos  controvertidos  podem  ser  solucionados,  sem  mais  demora,  mediante  \nsimples  aplica\u00e7\u00e3o  do  direito  \u00e0  esp\u00e9cie.  \nO  valor  dado  \u00e0  causa  est\u00e1  em  conformidade  ao  que  determina  o  art.  291,  inciso  \nV,  do  CPC,  raz\u00e3o  pela  qual  rejeito  a  impugna\u00e7\u00e3o.\nA  preliminar  confunde-se  com  o  m\u00e9rito  e  nesta  seara  ser\u00e1  descortinada.\nNo  m\u00e9rito,  as  pretens\u00f5es  procedem  em  parte.\n\u00c9  incontroverso  que  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheques  emitidos  sem  a  provis\u00e3o  de  fundos  \npela  parte  autora  n\u00e3o  foi  notificada  previamente  da  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  no  SERASA,  discutindo-\nse  apenas  a  responsabilidade  da  entidade  cadastral  pelo  descumprimento  do  dever  de  comunica\u00e7\u00e3o  \nconstante  no  art.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nRespeitada  a  combatividade  dos  procuradores  da  r\u00e9,  reputo  que  a  abertura  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  3\ncadastro\n no  SCPC  em  nome  da  parte  autora,  efetuada  com  base  nas  informa\u00e7\u00f5es  obtidas  atrav\u00e9s  do  \nCadastro  de  Emitentes  de  Cheques  sem  Fundos,  depende  da  respectiva  notifica\u00e7\u00e3o,  porque  o  CCF  \n\u00e9  de  acesso  restrito  e  independente.  \nAssim,  pouco  importa  a  consist\u00eancia  do  d\u00e9bito  que  originou  a  inscri\u00e7\u00e3o  ou  o  \nfato  de  que  a  parte  autora  provavelmente  teve  conhecimento  da  devolu\u00e7\u00e3o  das  c\u00e1rtulas,  na  medida  \nem  que   referido  dispositivo  legal  n\u00e3o  restringe  as  hip\u00f3teses  de  obrigatoriedade  de  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via,  devendo  ser  conferida  a  ampla  interpreta\u00e7\u00e3o  protetiva  ao  consumidor,  t\u00edpica  do  respectivo  \ndiploma.\nAcerca do  tema,  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u00e9  no  \nsentido  a  aus\u00eancia  de  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  sobre  a  inscri\u00e7\u00e3o,  ainda  que  os  dados  sejam  \noriundos  do  CCF  mantido  pelo  Banco  Central,  enseja  tanto  o  cancelamento  do  registro  do  \nconsumidor  como  a  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  em  raz\u00e3o  de  n\u00e3o  ter  lhe  sido  oportunizada  a \npossibilidade  de  resolver  a  pend\u00eancia,  evitando  a  negativa\u00e7\u00e3o:  \nRECURSO  ESPECIAL.  CADASTRO  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  SERASA.  \nINSCRI\u00c7\u00c3O.  NECESSIDADE  DE  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA.  ARTIGO  43,  \u00a7  2\u00ba,  DO  \nC\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  CANCELAMENTO.  1.  Cinge-se  a \ncontrov\u00e9rsia  a  saber  se  o  fato  de  o  devedor  n\u00e3o  negar  a  exist\u00eancia  da  d\u00edvida  impede  o  \ncancelamento  do  registro  no  cadastro  de  inadimplente,  realizado  sem  a  observ\u00e2ncia  do  \nart.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  CDC.  2.  A  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  consumidor  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  ainda  que  efetuada  com  base  nas  informa\u00e7\u00f5es  fornecidas  pelo  Cadastro  de  \nEmitentes  de  Cheques  sem  Fundos  -  CCF,  depende  de  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  do  \nconsumidor.  3.\u00a0A  aus\u00eancia  da  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  enseja  o  cancelamento  da  respectiva  \ninscri\u00e7\u00e3o.  precedentes.  4.  Recurso  especial  provido.  (  REsp  1538164  \/  PR,    Ministro  \nRICARDO  VILLAS  B\u00d4AS  CUEVA,  TERCEIRA  TURMA,   DJe  29\/10\/2015).  \n\"CIVIL.  INSCRI\u00c7\u00c3O  DE  NOME  EM  BANCO  DE  DADOS.  AUS\u00caNCIA  DE  \nCOMUNICA\u00c7\u00c3O.CDC,  ART.  43,  \u00a7  2\u00ba.  RESOLU\u00c7\u00c3O  N.  2.724\/2000  E  CIRCULAR  \nN.2.250\/1992-BACEN.  RESPONSABILIDADE  DA  ENTIDADE  CADASTRAL.  \nCANCELAMENTO  DO  REGISTRO.  I.  O  cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  fundo  \nmantido  pelo  Banco  Central  do  Brasil  \u00e9  de  consulta  restrita,  n\u00e3o  podendo  ser  \nequiparado  a  dados  p\u00fablicos,  como  os  oriundos  dos  cart\u00f3rios  de  protesto  de  t\u00edtulos  e  \nde  distribui\u00e7\u00e3o  de  processos  judiciais,  de  sorte  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  decorrente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  4\nde\n elementos  de  l\u00e1  coletados  pelo  SERASA  deve  ser  comunicada  \u00e0  devedora,  ao  teor  do  \nart.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  gerando  direito  ao  cancelamento  e\/ou  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  quando  \nrequerida,  se  a  tanto  n\u00e3o  procede.  II.  Recurso  especial  conhecido  e  provido.  '(REsp  \n1.032.090\/RS,  Rel.  Ministro  Aldir  Passarinho  J\u00fanior,  Quarta  Turma,  julgado  em  \n10\/06\/2008,  DJe  12\/08\/2008).   \n  Deste  entendimento  n\u00e3o  destoa  o  egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nPede-se  v\u00eania,  neste  aspecto,  para  transcrever  trecho  de  ac\u00f3rd\u00e3o  da  relatoria  do  \neminente  Desembargador  Beretta  da  Silveira:\n  \u201c(...)  Ao  contr\u00e1rio  do  que  alega  o  apelante,  \u00e9  fun\u00e7\u00e3o  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  de  cadastros  \nde  inadimplentes  promover  a  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  da  inscri\u00e7\u00e3o  \nfomentada,  conforme  determina  o  artigo  43,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  ainda  que  os  dados  utilizados  tenham  sido  armazenados  pelo  CFC  ou  \nentidade  similar.  O  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  pacificou  entendimento  neste  \nsentido,  sob  a  \u00f3tica  dos  recursos  repetitivos:  'Direito  processual  civil  e  banc\u00e1rio.  \nRecurso  especial.  A\u00e7\u00e3o  de  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o.  Legitimidade  passiva  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  \ndo  cadastro  restritivo.  Dano  moral  reconhecido,  salvo  quando  j\u00e1  existente  inscri\u00e7\u00e3o  \ndesabonadora  regularmente  realizada,  tal  como  ocorre  na  hip\u00f3tese  dos  autos.  I \nJulgamento  com  efeitos  do  art.  543-C,  \u00a7  7\u00ba,  do  CPC.  Orienta\u00e7\u00e3o  1:  Os  \u00f3rg\u00e3os  \nmantenedores  de  cadastros  possuem  legitimidade  passiva  para  as  a\u00e7\u00f5es  que  buscam  a  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  e  materiais  decorrentes  da  inscri\u00e7\u00e3o,  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o,  \ndo  nome  de  devedor  em  seus  cadastros  restritivos,  inclusive  quando  os  dados  utilizados  \npara  a  negativa\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  oriundos  do  CCF  do  Banco  Central  ou  de  outros  cadastros  \nmantidos  por  entidades  diversas.  -  Orienta\u00e7\u00e3o  2:  A  aus\u00eancia  de  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  ao  \nconsumidor  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  seu  nome  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  prevista  no  \nart.  43,  \u00a7  2\u00ba  do  CDC,  enseja  o  direito  \u00e0  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  salvo  quando  \npreexista  inscri\u00e7\u00e3o  desabonadora  regularmente  realizada.  Vencida  a  Min.  Relatora  \nquanto  ao  ponto.  II  Julgamento  do  recurso  representativo.  -  \u00c9  ilegal  e  sempre  deve  ser  \ncancelada  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \nrealizada  sem  a  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  exigida  pelo  art.  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  CDC.  -  N\u00e3o  se  conhece  \ndo  recurso  especial  quando  o  entendimento  firmado  no  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  se  ajusta  ao  \nposicionamento  do  STJ  quanto  ao  tema.  S\u00famula  n\u00ba  83\/STJ.  Recurso  especial  \nparcialmente  conhecido  e,  nesta  parte,  provido  para  determinar  o  cancelamento  da  \ninscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  recorrente  realizada  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o.  \u00d4nus  sucumbenciais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  5\nredistribu\u00eddos\u201d\n  (REsp.  1.061.134\/RS,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  DJe  \nde  1\u00ba\/4\/2009...).  De  tal  modo,  n\u00e3o  pairam  d\u00favidas  quanto  \u00e0  responsabilidade  do  \nSERASA  pela  aus\u00eancia  de  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  \u00e0  apelada  sobre  o  registro  dos  cheques  \nsem  fundos...\u201d  (TJ\/SP  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  AC  n\u00ba  1022650-57.2014.8.26.0576  \nRelator  Des.  Beretta  da  Silveira,  com  a  participa\u00e7\u00e3o  dos  Des.  Egidio  Giacoia  e  Viviani  \nNicolau  Data  do  julgamento:  14\/12\/2015).\n  Da\u00ed porque,  uma  vez  constatada  que  a  parte  autora  n\u00e3o  foi  notificada  da  \ninscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  cadastros  de  inadimplentes,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  \u00e9  de  rigor  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.\nNo que  diz  respeito  ao  quantum,  levando-se  em  conta  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  \ndas  partes,  o  per\u00edodo  da  ang\u00fastia,  a  natureza  da  les\u00e3o  e  o  fato  de  que  o  demandante  n\u00e3o  questiona  a  \nexist\u00eancia  da  d\u00edvida  entendo  por  prudente  fixar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  3.000,00.  \n  Quanto aos  consect\u00e1rios,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  \nmoral  incide  desde  a  data  do  arbitramento  (S\u00famula  362,  STJ);  os  juros  de  mora  incidem  a  partir  do  \nevento  danoso  (S\u00famula  54,  STJ).\n  Observo, por  fim,  que  \u201cna  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  a  condena\u00e7\u00e3o  \nem  montante  inferior  ao  postulado  na  inicial  n\u00e3o  implica  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca\u201d,  ex  vi  da  \nS\u00famula  326  do  Superior  Tribunal  Justi\u00e7a.\n  Posto isso,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  \ndeduzidos  para,  na  forma  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  declarar  a \nirregularidade  da  negativa\u00e7\u00e3o  referente  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheques  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A  (ag.  8174),  \nconceder  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  relativamente  ao  \napontamento  mencionado,   e  condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \nno  valor  de  R$  3.000,00,  atualizado  monetariamente  a  partir  desta  senten\u00e7a  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  \ndo  evento  danoso.\n  Sucumbente, arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  \nbom  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  15%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  art.  85,  \u00a72\u00ba  do  CPC.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1003419-17.2017.8.26.0066 - lauda  6\nPublique-se.\n Intimem-se.  Dispensado  o  registro  (Prov.  CG  n.  27\/2016)  e  o  \nc\u00e1lculo  de  apura\u00e7\u00e3o  do  preparo  recursal  (Comunicado  CG  n.916\/2016  \n Proc.  2015\/65007  \n DJE  \nde  23.06.2016).\nBarretos, 16  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AC9E82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 68"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0760\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0760\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2017\/000919.Vistos.Cessada minha designa\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo, retornem os autos \u00e0 Serventia para oportuna conclus\u00e3o ao(\u00e0) MM. Juiz(a) Titular ou Substituto(a).Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2017\/000919.Vistos.Cessada minha designa\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo, retornem os autos \u00e0 Serventia para oportuna conclus\u00e3o ao(\u00e0) MM. Juiz(a) Titular ou Substituto(a).Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003419-17.2017.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Joaquim Xavier Junior\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   dos   Santos\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2017\/000919 .\nVistos.\nCessada  minha  designa\u00e7\u00e3o  perante  este  Ju\u00edzo,  retornem  os  autos  \u00e0  Serventia  para  \noportuna  conclus\u00e3o  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  Titular  ou  Substituto(a).\nIntime-se.\nBarretos , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 19B242E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 61"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70036206-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/06\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70036204-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70033332-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0468\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0468\/2017 Teor do ato: 1.) Manifeste(m)-se a parte requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o retro juntada.2.) Decorrido o prazo de 15 (quinze) dias para r\u00e9plica, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, especifiquem as partes, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.3.) Providencie(m) a parte requerida, no prazo de 5 (cinco) dias, a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento da taxa de mandato judicial, no valor de 2% sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo por cada parte\/mandante (art. 48 da Lei Estadual n\u00ba 10.394\/1970), em virtude da juntada do(s) instrumento(s) de mantado ou substabelecimento(s) retro. A guia para recolhimento poder\u00e1 ser gerada atrav\u00e9s do Portal de Custas do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/PortalCustas, op\u00e7\u00e3o \"Taxa de Mandato (Procura\u00e7\u00e3o ou Substabelecimento) - 304-9\", no campo \"Tipo de Servi\u00e7o\"). Fica(m) a parte requerida desde j\u00e1 intimada de que o n\u00e3o recolhimento poder\u00e1 gerar inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito na d\u00edvida ativa do Estado (art. 1.098 das NSCGJ). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    1.) Manifeste(m)-se a parte requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o retro juntada.2.) Decorrido o prazo de 15 (quinze) dias para r\u00e9plica, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, especifiquem as partes, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.3.) Providencie(m) a parte requerida, no prazo de 5 (cinco) dias, a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento da taxa de mandato judicial, no valor de 2% sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo por cada parte\/mandante (art. 48 da Lei Estadual n\u00ba 10.394\/1970), em virtude da juntada do(s) instrumento(s) de mantado ou substabelecimento(s) retro. A guia para recolhimento poder\u00e1 ser gerada atrav\u00e9s do Portal de Custas do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/PortalCustas, op\u00e7\u00e3o \"Taxa de Mandato (Procura\u00e7\u00e3o ou Substabelecimento) - 304-9\", no campo \"Tipo de Servi\u00e7o\"). Fica(m) a parte requerida desde j\u00e1 intimada de que o n\u00e3o recolhimento poder\u00e1 gerar inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito na d\u00edvida ativa do Estado (art. 1.098 das NSCGJ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Contesta\u00e7\u00e3o Tempestiva","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70030878-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674118768TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Boa Vista Servi\u00e7os S\/A Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 754","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2017\/000919.Vistos.1.) Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos (fls. 13\/16), defiro ao requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, nos termos dos arts. 98 e seguintes do CPC\/2015, ficando desde j\u00e1 advertido quanto \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no art. 100, par\u00e1grafo \u00fanico, do mesmo Codex. Anote-se.2.) Trata-se de a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria por negativa\u00e7\u00e3o indevida sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o com pedido de tutela de urg\u00eancia para exclus\u00e3o do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Alega a parte requerente que teve seu nome negativado perante o SCPC relativamente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de 6 (seis) cheques sem fundos. Todavia, n\u00e3o foi previamente notificada, conforme exige o CDC, em seu art. 43, \u00a7 2\u00ba.Ocorre que n\u00e3o h\u00e1 qualquer prova do alegado, vale dizer, inexiste comprova\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito, requisito imprescind\u00edvel \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do caput do art. 300 do CPC\/2015.Assim, indefiro, neste momento processual, o pedido de tutela provis\u00f3ria pleiteada na inicial, sem preju\u00edzo de eventual rean\u00e1lise do pedido a requerimento da parte ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta.3.) Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora de que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (art. 139, VI, do CPC\/2015 e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), considerando-se ainda que, em havendo interesse das partes, poder\u00e1 ser referida audi\u00eancia designada no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as pr\u00f3prias partes poder\u00e3o buscar a autocomposi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 334, caput, do CPC\/2015 neste momento processual.4.) CITE(M)-SE a parte requerida por Carta AR Digital para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, caput, do CPC\/2015), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, com a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora na inicial (art. 344 do CPC\/2015).5.) Aguarde-se o decurso do prazo de contesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora, por ato ordinat\u00f3rio, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: a) havendo revelia, dever\u00e1 informar se deseja produzir outras provas, especificando-as e justificando a necessidade e pertin\u00eancia, ou se deseja o julgamento antecipado; b) havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; c) em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o no prazo legal.6.) Dever\u00e1 constar no ato ordinat\u00f3rio mencionado supra que, decorrido o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o\/r\u00e9plica, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes especificar, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando seu alcance e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.7.) Por fim, tornem conclusos para saneamento ou julgamento antecipado.Intime-se. Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Processo n\u00famero de ordem: 2017\/000919.Vistos.1.) Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos (fls. 13\/16), defiro ao requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, nos termos dos arts. 98 e seguintes do CPC\/2015, ficando desde j\u00e1 advertido quanto \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no art. 100, par\u00e1grafo \u00fanico, do mesmo Codex. Anote-se.2.) Trata-se de a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria por negativa\u00e7\u00e3o indevida sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o com pedido de tutela de urg\u00eancia para exclus\u00e3o do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Alega a parte requerente que teve seu nome negativado perante o SCPC relativamente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de 6 (seis) cheques sem fundos. Todavia, n\u00e3o foi previamente notificada, conforme exige o CDC, em seu art. 43, \u00a7 2\u00ba.Ocorre que n\u00e3o h\u00e1 qualquer prova do alegado, vale dizer, inexiste comprova\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito, requisito imprescind\u00edvel \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do caput do art. 300 do CPC\/2015.Assim, indefiro, neste momento processual, o pedido de tutela provis\u00f3ria pleiteada na inicial, sem preju\u00edzo de eventual rean\u00e1lise do pedido a requerimento da parte ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta.3.) Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora de que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (art. 139, VI, do CPC\/2015 e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), considerando-se ainda que, em havendo interesse das partes, poder\u00e1 ser referida audi\u00eancia designada no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as pr\u00f3prias partes poder\u00e3o buscar a autocomposi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 334, caput, do CPC\/2015 neste momento processual.4.) CITE(M)-SE a parte requerida por Carta AR Digital para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, caput, do CPC\/2015), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, com a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora na inicial (art. 344 do CPC\/2015).5.) Aguarde-se o decurso do prazo de contesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora, por ato ordinat\u00f3rio, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: a) havendo revelia, dever\u00e1 informar se deseja produzir outras provas, especificando-as e justificando a necessidade e pertin\u00eancia, ou se deseja o julgamento antecipado; b) havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; c) em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o no prazo legal.6.) Dever\u00e1 constar no ato ordinat\u00f3rio mencionado supra que, decorrido o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o\/r\u00e9plica, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes especificar, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando seu alcance e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.7.) Por fim, tornem conclusos para saneamento ou julgamento antecipado.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fo-\nne:  (17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  abril  de  2017 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Renato  dos  Santos ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \ndo(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos . Eu,  Artur  Ventura  da  Silva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003419-17.2017.8.26.0066  \nClasse  - Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Joaquim Xavier Junior\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   dos   Santos .\nProcesso n\u00famero de ordem:  2017\/000919 .\nVistos.\n1.) Ante  a  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  aos  autos  (fls.  13\/16 ), defiro  ao  requerente  os  \nbenef\u00edcios da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  nos  termos  dos  arts.  98  e  seguintes  do  CPC\/2015,  ficando  des -\nde j\u00e1  advertid o quanto  \u00e0s  san\u00e7\u00f5es  previstas  no  art.  100,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  mesmo  Codex .  Anote-\nse.\n2.) Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  por  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  \ncom pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  exclus\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.\nAlega a  parte  requerente  que  teve  seu  nome  negativado  perante  o  SCPC  relativa -\nmente \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  de  6  (seis)  cheques  sem  fundos.  Todavia,  n\u00e3o  foi  previamente  notificada,  con -\nforme exige  o  CDC,  em  seu  art.  43,  \u00a7  2\u00ba.\nOcorre  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  prova  do  alegado,  vale  dizer,  inexiste  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nprobabilidade  do  direito,  requisito  imprescind\u00edvel  \u00e0  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  consoante  ex -\npressa  dic\u00e7\u00e3o  do  caput  do  art.  300  do  CPC\/2015.\nAssim, indefiro ,  neste  momento  processual,  o  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  pleiteada  \nna inicial,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  rean\u00e1lise  do  pedido  a  requerimento  da  parte  ap\u00f3s  o  decurso  do  \nprazo de  resposta.\n3.) Tendo  em  vista  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  de  que  n\u00e3o  possui  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o,  em  observ\u00e2ncia  aos  princ\u00edpios  consti -\ntucionais da  celeridade  processual  e  da  efetividade  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional,  diante  das  especifi -\ncidades da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito  (art.  139,  VI,  do  \nCPC\/2015 e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM),  considerando-se  ainda  que,  em  havendo  interesse  das  \npartes, poder\u00e1  ser  referida  audi\u00eancia  designada  no  curso  da  demanda,  sem  preju\u00edzo  de  que  as  pr\u00f3 -\nprias partes  poder\u00e3o  buscar  a  autocomposi\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00ean -\ncia prevista  no  art.  334,  caput , do  CPC\/2015  neste  momento  processual.\n4.) CITE(M)-SE  a  parte  requerida  por  Carta  AR  Digital  para,  querendo,  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (art.  335,  caput ,  do  CPC\/2015),  consignando-se  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1398C6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 17:46 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fo-\nne:  (17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\no prazo  para  resposta  iniciar-se-\u00e1  da  data  da  juntada  aos  autos  do  aviso  de  recebimento,  com  a  ad -\nvert\u00eancia de  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  em  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  a -\nlega\u00e7\u00f5es de  fato  formuladas  pela  parte  autora  na  inicial  (art.  344  do  CPC\/2015).\n5.)  Aguarde-se  o  decurso  do  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o.  Ap\u00f3s,  intime-se  a  parte  autora,  \npor  ato  ordinat\u00f3rio,  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  \nem  que:  a)  havendo  revelia,  dever\u00e1  informar  se  deseja  produzir  outras  provas,  especificando-as  e  \njustificando  a  necessidade  e  pertin\u00eancia,  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  b)  havendo  contes -\nta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  rela -\ncionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  c)  em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  \nou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.\n6.)  Dever\u00e1  constar  no  ato  ordinat\u00f3rio  mencionado  supra  que,  decorrido  o  prazo  pa -\nra  manifesta\u00e7\u00e3o\/r\u00e9plica,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o ,  dever\u00e3o  as  partes  especificar,  no  \nprazo  comum  de  5  (cinco)  dias,  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando  seu  \nalcance  e  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado  \nda  lide.\n7.) Por  fim,  tornem  conclusos  para  saneamento  ou  julgamento  antecipado.\nIntime-se.\nBarretos , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003419-17.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1398C6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 17:46 . fls. 21"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O - AUTUA\u00c7\u00c3O (PROC. DIGITAL)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752593724","codPublicacaoOrigem":"1198677831","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003419-17.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003419-17.2017.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joaquim Xavier Junior - Boa Vista Servi\u00e7os S\/A - Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos deduzidos para, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, declarar a irregularidade da negativa\u00e7\u00e3o referente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de cheques do Banco Ita\u00fa S\/A (ag. 8174), conceder a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o do nome da parte autora relativamente ao apontamento mencionado, e condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 3.000,00, atualizado monetariamente a partir desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, a partir do evento danoso. Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bom como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC. Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG n. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016). - ADV: BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0849\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS BORGES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"923","paginaFinal":"923","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923954","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:07:04:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003419-17.2017.8.26.0066","numeroAntigo":"2015\/65007","numeroUnificado":"1003419-17.2017.8.26.0066|2015\/65007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}