{"numero":"1003680-70.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"1003680-70.2017.8.26.0554","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/03\/2017 \u00e0s 12:42 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 399,91","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Junior & Princes Consultoria Eireli - Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fabiano Teixeira Galvao"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Camila da Cruz Lopes Tiaen"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70440005-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2524\/2546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2524\/2546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Vistos.Para fins de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, regularize a autora sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Camila da Cruz Lopes Tiaen (OAB 266921\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: A seguir pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \". Advogados(s): Camila da Cruz Lopes Tiaen (OAB 266921\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para fins de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, regularize a autora sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1003680-70.2017.8.26.0554 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nJunior & Princes  Consultoria  Eireli - Me\nRequerido:\nFabiano Teixeira  Galvao\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Marian  Najjar  Abdo\nVistos.\nPara fins  de  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo,  regularize  a  autora  sua  representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual, no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 04  de  setembro  de  2017.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003680-70.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 497C786. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 44"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    A seguir pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70216320-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645228355TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Fabiano Teixeira Galvao Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322-cad.3 P\u00e1gina: 2648\/2658","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Michelle Rhein Gavioli (OAB 365524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial para Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o Judicial de fls., 32 de 21\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conforme despacho de fls.32Foro destino: Foro Regional II - Santo Amaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 917\/923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\". Disp\u00f5e o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei 9.099\/95: \"\u00c9 competente, para as causas previstas nesta Lei, o Juizado do foro: I - do domic\u00edlio do r\u00e9u ou, a crit\u00e9rio do autor, do local onde aquele exer\u00e7a atividades profissionais ou econ\u00f4micas ou mantenha estabelecimento, filial, ag\u00eancia, sucursal ou escrit\u00f3rio\". Assim, determino a remessa dos autos para o foro onde reside a parte requerida (Foro Regional de Santo Amaro - SP), com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe, inclusive com baixa da audi\u00eancia.Ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o da parte autora, remetam-se os autos ao Juizado Competente, para prosseguimento, com as devidas anota\u00e7\u00f5es. Int. Advogados(s): Michelle Rhein Gavioli (OAB 365524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Despacho    De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\". Disp\u00f5e o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei 9.099\/95: \"\u00c9 competente, para as causas previstas nesta Lei, o Juizado do foro: I - do domic\u00edlio do r\u00e9u ou, a crit\u00e9rio do autor, do local onde aquele exer\u00e7a atividades profissionais ou econ\u00f4micas ou mantenha estabelecimento, filial, ag\u00eancia, sucursal ou escrit\u00f3rio\". Assim, determino a remessa dos autos para o foro onde reside a parte requerida (Foro Regional de Santo Amaro - SP), com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe, inclusive com baixa da audi\u00eancia.Ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o da parte autora, remetam-se os autos ao Juizado Competente, para prosseguimento, com as devidas anota\u00e7\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003680-70.2017.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nExeq\u00fcente : Junior & Princes  Consultoria  Eireli - Me\nExecutado : Fabiano Teixeira  Galvao\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   dos   Santos   Sillas\nVistos.\n                       \nDe  in\u00edcio,  em  se  tratando  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  h\u00e1  de  ser  observado  \no  Enunciado  74  do  X  FOJESP:  \u201cTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  \ncontados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\u201d.\n                \nDisp\u00f5e  o  art.  4\u00ba,  inciso  I,  da  Lei  9.099\/95 :  \u201c\u00c9  competente,  para  as  \ncausas  previstas  nesta  Lei,  o  Juizado  do  foro:  I  -  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u  ou,  a  crit\u00e9rio  do  autor,  \ndo  local  onde  aquele  exer\u00e7a  atividades  profissionais  ou  econ\u00f4micas  ou  mantenha  \nestabelecimento,  filial,  ag\u00eancia,  sucursal  ou  escrit\u00f3rio\u201d.\n   \nAssim,  determino  a  remessa  dos  autos  para  o  foro  onde  reside  a  parte  \nrequerida  (Foro  Regional  de  Santo  Amaro  -  SP) ,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  cautelas  de  praxe,  inclusive  \ncom  baixa  da  audi\u00eancia.\nAp\u00f3s intima\u00e7\u00e3o  da  parte  autora,  remetam-se  os  autos  ao  Juizado  \nCompetente,  para  prosseguimento,  com  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.  \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 21  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003680-70.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 38F9E9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 32"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}