{"numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1003388-47.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/04\/2017 \u00e0s 14:31 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Vanessa Miranda Tavares de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.010,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2013\/2030","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: VISTOS, ETC.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO celebrado entre as partes, constante a fls. 102\/106 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM EXAME DO M\u00c9RITO, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P. R. I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS, ETC.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO celebrado entre as partes, constante a fls. 102\/106 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM EXAME DO M\u00c9RITO, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P. R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Sala   117   -   Bloco   A   -  \nJardim   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3618   -   E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br      \n1003388-47.2017.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003388-47.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Miranda   Tavares   de   Lima\n             C   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\n       Nesta  data  fa\u00e7o   estes   autos\n        conclusos   ao   MM.   Juiz    da   4\u00aa    Vara   C\u00edvel,\n        Dr.  Vanessa  Miranda  Tavares de Lima\n        O  esc.\nVISTOS,  ETC.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  \nACORDO  celebrado  entre  as  partes,  constante  a  fls.  102\/106  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  O  PROCESSO,  COM  EXAME  DO  M\u00c9RITO,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  III,  letra  \n\"b\"  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  esta  em  julgado,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  os  \nautos.\nP.  R.   I.\nCampinas, 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003388-47.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D20E57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:02 . fls. 145"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70286976-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 22\/08\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1846\/1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2017 Teor do ato: Fls.139\/141: manifeste-se a requerente. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls.139\/141: manifeste-se a requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70227352-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 19:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70162222-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 22\/05\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR647054440TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70124906-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/04\/2017 19:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 2229\/2247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos.Complemente o autor as custas iniciais no prazo de 05 dias.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), que somente ser\u00e1 designada caso haja pedido expresso do requerente e requerido.Cite-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Complemente o autor as custas iniciais no prazo de 05 dias.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), que somente ser\u00e1 designada caso haja pedido expresso do requerente e requerido.Cite-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Sala 117 - Bloco  A, Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3618,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003388-47.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camilla   Marcela   Ferrari   Arcaro\nVistos.\nComplemente o  autor  as  custas  iniciais  no  prazo  de  05  dias.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  que  somente  ser\u00e1  designada  caso  \nhaja  pedido  expresso   do  requerente  e  requerido.\nCite-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta.\nIntime-se.\nCampinas , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003388-47.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2341F07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILLA MARCELA FERRARI ARCARO, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 21:56 . fls. 94"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   por despacho de fls.91","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Autos n. 2017\/000207. Certifico e dou f\u00e9 que a decis\u00e3o de fls. 92 transitou em julgado em 07\/03\/2017, raz\u00e3o pela qual, em cumprimento \u00e0 referida decis\u00e3o, encaminho estes autos ao distribuidor. Nada mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 1572-1588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/000207.Vistos.Considerando que o caso em tela trata-se de Regressiva de Ressarcimento de Danos e que difere do objeto mencionado nos autos que gerou a distribui\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o, determino a remessa destes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o com brevidade, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Autos n. 2017\/000207.Vistos.Considerando que o caso em tela trata-se de Regressiva de Ressarcimento de Danos e que difere do objeto mencionado nos autos que gerou a distribui\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o, determino a remessa destes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o com brevidade, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Salas  40\/41,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3650,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  30  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Titular\/Auxiliar  da  1\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nDr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes.  Eu,  Milene  Roccato  \nFernandes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003388-47.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes\nAutos   n.   2017\/000207 .\nVistos.\nConsiderando que  o caso  em  tela  trata-se  de  Regressiva  de  Ressarcimento  de  \nDanos e  que  difere  do  objeto  mencionado  nos  autos  que  gerou  a  distribui\u00e7\u00e3o  por  preven\u00e7\u00e3o,  \ndetermino a  remessa  destes  autos  ao  Cart\u00f3rio  do  Distribuidor  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o  com  \nbrevidade, com  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\n \nInt.\nCampinas , 30  de  janeiro  de  2017 .\n                                                               \n                                                             \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O  \nCertifico e  dou  f\u00e9  que  inseri  o  despacho\/decis\u00e3o\/senten\u00e7a\/ato  ordinat\u00f3rio\/nota  de  cart\u00f3rio  acima  \nmencionado  na  rela\u00e7\u00e3o  de  publica\u00e7\u00e3o  n.  _________  em  ____\/____\/_____.  Eu,  Milene  Roccato  \nFernandes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003388-47.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 1EF6D87. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO HENRIQUE TELES LOPES, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 91"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1038731-41.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735391814","codPublicacaoOrigem":"1187385127","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003388-47.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Fls.139\/141: manifeste-se a requerente. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0395\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1847","paginaFinal":"1847","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913626","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386542","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:18:09:880AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745306281","codPublicacaoOrigem":"1193976066","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003388-47.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - VISTOS, ETC.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO celebrado entre as partes, constante a fls. 102\/106 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM EXAME DO M\u00c9RITO, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P. R. I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2015","paginaFinal":"2015","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25800572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 07:38:22:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622357207","codPublicacaoOrigem":"1088586289","dataDivulgacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2284","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003388-47.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Autos n. 2017\/000207.Vistos.Considerando que o caso em tela trata-se de Regressiva de Ressarcimento de Danos e que difere do objeto mencionado nos autos que gerou a distribui\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o, determino a remessa destes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o com brevidade, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1576","paginaFinal":"1576","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835142","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19695255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 11:44:32:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":"2017\/000207","numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114|2017\/000207","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659387824","codPublicacaoOrigem":"1127664459","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003388-47.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 05\/04\/2017","paginaInicial":"1913","paginaFinal":"1913","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"859977","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21618819","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:07:25:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661351492","codPublicacaoOrigem":"1129868759","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003388-47.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Complemente o autor as custas iniciais no prazo de 05 dias.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), que somente ser\u00e1 designada caso haja pedido expresso do requerente e requerido.Cite-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2231","paginaFinal":"2231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861323","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21703740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 07:25:31:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617133864","codPublicacaoOrigem":"1083836103","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003388-47.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003388-47.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO PLANT\u00c3O - 08\u00aa CJ - CAMPINAS EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"1930","paginaFinal":"1930","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831568","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19461985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 08:07:35:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003388-47.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}