{"numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"1003606-78.2016.8.26.0577","classe":"Busca e Apreens\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/02\/2016 \u00e0s 12:59 - Depend\u00eancia (0003483-33.2015.8.26.0157)\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Heitor Febeliano dos Santos Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 222.210,83","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Vinicius Dias"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1871\/1882","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 144, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a.Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I Advogados(s): Marcus Vinicius Dias (OAB 79171\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 144, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a.Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS -SP  - CEP  12246-260\nSENTEN\u00c7ACONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito,\n  Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa . Eu, \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577  \nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  \nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos,  etc..\n \nTendo  em  vista  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  144 ,  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  sua  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.  \nP.R.I\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 28  de  agosto  de 2017 .\n     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DF58DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:36 . fls. 145"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70211841-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0380\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 1972\/1980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2017 Teor do ato: Diga a parte credora, no prazo de quinze dias, sobre o cumprimento do acordo, para o fim de extin\u00e7\u00e3o do feito com fundamento no artigo 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia.Int. Advogados(s): Marcus Vinicius Dias (OAB 79171\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Diga a parte credora, no prazo de quinze dias, sobre o cumprimento do acordo, para o fim de extin\u00e7\u00e3o do feito com fundamento no artigo 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Parque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)38787100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos.\nDiga  a  parte  credora,  no  prazo  de  quinze  dias,  sobre  o  cumprimento  do  acordo,  \npara  o  fim  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  CPC.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  tido  \ncomo  concord\u00e2ncia.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 21  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2B9D141. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 141"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70133239-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 2171\/2180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de Direito, o acordo a que chegaram \u00e0s partes, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 128\/132 e, em consequ\u00eancia, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III,\"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se o cumprimento do ora aven\u00e7ado. Advogados(s): Marcus Vinicius Dias (OAB 79171\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de Direito, o acordo a que chegaram \u00e0s partes, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 128\/132 e, em consequ\u00eancia, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III,\"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se o cumprimento do ora aven\u00e7ado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577  \nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  \nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos,  etc. \nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  de  Direito,  o  \nacordo  a  que  chegaram  \u00e0s  partes,  nos  termos  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  128\/132  e,  em  consequ\u00eancia,  \nresolvo  o  m\u00e9rito  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,\"b\",  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  aguarde-se  o  cumprimento  do  ora  aven\u00e7ado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 01  de  junho  de 2017 .\n     \nRECEBIMENTO \nEm  ____\/____\/____,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,                 ,Escrevente  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2762E4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 12:38 . fls. 133"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70121694-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 29\/05\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1866\/1890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70119509-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 112\/113, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Despacho    Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 112\/113, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Parque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)38787100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito,  Dr.  \nJanaina   Machado   Concei\u00e7\u00e3o\n Eu,  Escrevente,  subscrevi. \nProcesso: 1003606-78.2016.8.26.0577  - Busca  e Apreens\u00e3o\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\n Juiz  de Direito,  Dr. \nJanaina  Machado  Concei\u00e7\u00e3o\nVistos\nEsclare\u00e7a  o  autor  seu  requerimento  de  fls.  112\/113 ,  haja  vista  o \ncertificado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  a  fls.  96,  no  prazo  de  15  dias.\nInt.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 22  de  maio  de 2017 .\nProcesso  n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2669CDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JANAINA MACHADO CONCEICAO, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 115"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70109205-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 1980\/1991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 108 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 108 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2037\/2047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 104: defiro, adite-se o mandado para cumprimento. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 577.2017\/018121-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 104: defiro, adite-se o mandado para cumprimento.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Parque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)38787100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\n                           CONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito,  Dr.  \nHeitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\n Eu,  Escrevente,  subscrevi. \nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos.\nFls.  104 : defiro,  adite-se  o  mandado  para  cumprimento.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 14  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 211C0E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 14:35 . fls. 105"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70049620-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 1848\/1858","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 99, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Despacho    Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 99, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Parque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)38787100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito,  Dr.  \nHeitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\n Eu,  Escrevente,  subscrevi. \nProcesso: 1003606-78.2016.8.26.0577  - Busca  e Apreens\u00e3o\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Ltda\n Juiz  de Direito,  Dr. \nHeitor  Febeliano  dos  Santos  Costa\nVistos\nEsclare\u00e7a  o  autor  seu  requerimento  de  fls.  99 ,  haja  vista  o  certificado  \npelo  oficial  de  justi\u00e7a  a  fls.  96,  no  prazo  de  15  dias.\nInt.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 22  de  fevereiro  de 2017 .\nProcesso  n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1FDB176. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 13:41 . fls. 102"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70033861-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 3140\/3159","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 96 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 96 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 577.2016\/075368-6 dirigi-me aos endere\u00e7os mencionado, onde deixei de proceder a APREENS\u00c3O dos bens indicado, por n\u00e3o t\u00ea-los localizado. Sendo assim, devolvo o presente para medidas de estilo. O referido \u00e9 verdade.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o de For\u00e7a Policial","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 577.2016\/075368-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    \u00c0 vista do recolhimento de fls. 91, encaminhei os autos para cumprimento do despacho de fls. 86.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70210399-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/10\/2016 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 2156\/2165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 2156\/2165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2016 Teor do ato: Vista a parte requerente para se manifestar, no prazo de cinco dias, sobre a certid\u00e3o (Certifico e dou f\u00e9 que deixo, por ora, de cumprir o r. Despacho de fls. 86, tendo em vista que n\u00e3o localizei nos autos o comprovante de pagamento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 33) Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2016 Teor do ato: 1 - Fls. 73\/79: recebo como emenda, anotando-se.2 - Comprovada a mora, defiro a liminar (art. 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), expedindo-se mandado, autorizadas as ordens de refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rias, certificando-se o Sr. Oficial de Justi\u00e7a.Efetivada a medida, cite-se a parte r\u00e9 para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, apresente resposta no prazo de quinze (15) dias da execu\u00e7\u00e3o da medida liminar (art. 3.\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Conste do mandado que, no prazo de cinco (05) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da medida liminar, a parte r\u00e9 poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida segundo os valores apresentados pela parte autora (presta\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas, consoante, ali\u00e1s, o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a cristalizado no julgamento do REsp 1.418.593-MS, 4\u00aa Turma, submetido ao rito dos Recursos Repetitivos - CPC, art. 543-C), com acr\u00e9scimo de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, caso em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus (art. 3.\u00ba, \u00a7 2.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Para a hip\u00f3tese de pagamento da d\u00edvida, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito.Int. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista a parte requerente para se manifestar, no prazo de cinco dias, sobre a certid\u00e3o (Certifico e dou f\u00e9 que deixo, por ora, de cumprir o r. Despacho de fls. 86, tendo em vista que n\u00e3o localizei nos autos o comprovante de pagamento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 33)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Despacho    1 - Fls. 73\/79: recebo como emenda, anotando-se.2 - Comprovada a mora, defiro a liminar (art. 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), expedindo-se mandado, autorizadas as ordens de refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rias, certificando-se o Sr. Oficial de Justi\u00e7a.Efetivada a medida, cite-se a parte r\u00e9 para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, apresente resposta no prazo de quinze (15) dias da execu\u00e7\u00e3o da medida liminar (art. 3.\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Conste do mandado que, no prazo de cinco (05) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da medida liminar, a parte r\u00e9 poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida segundo os valores apresentados pela parte autora (presta\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas, consoante, ali\u00e1s, o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a cristalizado no julgamento do REsp 1.418.593-MS, 4\u00aa Turma, submetido ao rito dos Recursos Repetitivos - CPC, art. 543-C), com acr\u00e9scimo de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, caso em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus (art. 3.\u00ba, \u00a7 2.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Para a hip\u00f3tese de pagamento da d\u00edvida, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Parque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)38787100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nAna   Paula   Theodosio   de  \nCarvalho.\n Eu,  Escrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Lrda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Theodosio   de   Carvalho\nVistos.\n1  \u2013  Fls.  73\/79:  recebo  como  emenda,  anotando-se.\n2  -  Comprovada  a  mora,  defiro  a  liminar  (art.  3\u00ba,  c aput ,  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69),  expedindo-se  mandado ,  autorizadas  as  ordens  de  refor\u00e7o  policial  e  arrombamento,  se  \nnecess\u00e1rias,  certificando-se  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a .\nEfetivada  a  medida,  cite-se  a  parte  r\u00e9  para  os  atos  e  termos  da  a\u00e7\u00e3o  \nproposta  e  para  que,  querendo,  apresente  resposta  no  prazo  de  quinze  (15)  dias  da  execu\u00e7\u00e3o  da  \nmedida  liminar  (art.  3.\u00ba,  \u00a7  3.\u00ba,  do  Decreto-lei  n.\u00ba  911\/69).\nConste  do  mandado  que,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias  ap\u00f3s  a  execu\u00e7\u00e3o  da  \nmedida  liminar,  a  parte  r\u00e9  poder\u00e1  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  segundo  os  valores  apresentados  \npela  parte  autora  (presta\u00e7\u00f5es  vencidas  e  vincendas,  consoante,  ali\u00e1s,  o  entendimento  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  cristalizado  no  julgamento  do  REsp  1.418.593-MS,  4\u00aa  Turma,  \nsubmetido  ao  rito  dos  Recursos  Repetitivos  -  CPC,  art.  543-C),  com  acr\u00e9scimo  de  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  caso  em  que  o  bem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  do  \n\u00f4nus  (art.  3.\u00ba,  \u00a7  2.\u00ba,  do  Decreto-lei  n.\u00ba  911\/69).\nPara  a  hip\u00f3tese  de  pagamento  da  d\u00edvida,  fixo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nem  10%  do  valor  do  d\u00e9bito.\nInt. S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 23  de  setembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1915A02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA THEODOSIO DE CARVALHO, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 13:39 . fls. 86"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 09\/08\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Paulo Ayrosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70172257-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 01\/09\/2016 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 1813\/1825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2016 Teor do ato: Nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Despacho    Nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, PARQUE  RESIDENCIAL  AQUARIUS - CEP  \n12246-260,  FONE: (12)38787100,  S\u00c3O JOS\u00c9  DOS CAMPOS-SP  - E-MAIL:  \nSJCAMPOS4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Heitor  Febeliano  dos  Santos  \nCosta .\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Lrda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Heitor  Febeliano  dos  Santos  Costa\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  331 ,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  mantenho  a  senten\u00e7a  por  \nseus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nSubam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  com  as  cautelas  de  praxe  e \nhomenagens  deste  Ju\u00edzo.\nInt. S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 31  de  maio  de 2016 .\nRECEBIMENTO  \nEm  ____\/____\/____,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,                 ,Escrevente  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1357534. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 31\/05\/2016 \u00e0s 14:17 . fls. 63"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70089556-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2016 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 1777\/1785","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 45\/47: conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos. Deixo, por\u00e9m, de acolh\u00ea-los, por n\u00e3o vislumbrar na senten\u00e7a contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou omiss\u00e3o a autoriz\u00e1-los. Posto isso, deixo de acolher os embargos, persistindo a decis\u00e3o tal como est\u00e1 lan\u00e7ada.Int. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 45\/47: conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos. Deixo, por\u00e9m, de acolh\u00ea-los, por n\u00e3o vislumbrar na senten\u00e7a contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou omiss\u00e3o a autoriz\u00e1-los. Posto isso, deixo de acolher os embargos, persistindo a decis\u00e3o tal como est\u00e1 lan\u00e7ada.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   (12)38787100   -   E-mail:   sjcampos4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Lrda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos.\nFls. 45\/47 :  conhe\u00e7o  dos  embargos,  porque  tempestivos.  Deixo,  por\u00e9m,  \nde  acolh\u00ea-los,  por  n\u00e3o  vislumbrar  na  senten\u00e7a   contradi\u00e7\u00e3o,  obscuridade  ou  omiss\u00e3o  a  autoriz\u00e1-los.  \nPosto  isso,  deixo  de  acolher  os  embargos,  persistindo  a  decis\u00e3o  tal  como  \nest\u00e1  lan\u00e7ada.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  18  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 118B9CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 17:34 . fls. 52"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70043325-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/03\/2016 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70041023-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2016 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2070 P\u00e1gina: 1584\/1596","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2016 Teor do ato: Vistos. ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o de BUSCA E APREENS\u00c3O, com fundamento no Decreto-lei n.\u00ba 911\/69, contra TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda visando apreender os ve\u00edculos descritos a fls. 02, sobre o qual det\u00e9m aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria por for\u00e7a de contrato de financiamento celebrado entre as partes. Alegou, em resumo, que, mediante contrato, concedeu \u00e0 parte r\u00e9 financiamento a ser pago em 54 presta\u00e7\u00f5es mensais e garantido pela aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do aludido ve\u00edculo. Ocorre que a parte r\u00e9 se tornou inadimplente, deixando de pagar as presta\u00e7\u00f5es vencidas a partir de 15.01.14. Diante disso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o requerendo a apreens\u00e3o dos bens alienados fiduciariamente e, sendo o caso, a consolida\u00e7\u00e3o da posse e propriedade em suas m\u00e3os, bem como a \"declara\u00e7\u00e3o de responsabilidade da Requerida pelo pagamento das multas e d\u00e9bitos existentes sobre o ve\u00edculo at\u00e9 efetiva\u00e7\u00e3o da liminar\" (fls. 01\/05). A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instru\u00edda dos documentos de fls. 06\/34. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Imp\u00f5e-se o indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, a parte autora ajuizou a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia (inteiramente regida pelas disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69) e, tamb\u00e9m, formulou pedido de natureza declarat\u00f3ria (fls. 04), pedido esse que n\u00e3o prescinde de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, de conhecimento a ser processado pelo rito comum e que, ainda, envolve pessoas que n\u00e3o integrar\u00e3o a presente rela\u00e7\u00e3o processual (credores \"das multas e d\u00e9bitos\"). Sucede que n\u00e3o \u00e9 admiss\u00edvel a cumula\u00e7\u00e3o de processos de busca apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia e de conhecimento de rito comum que s\u00e3o aut\u00f4nomos e t\u00eam ritos pr\u00f3prios, n\u00e3o comportando o primeiro o procedimento ordin\u00e1rio para efeito de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 292, \u00a7 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil como se depreende das disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69 e do artigo 292, \u00a7 1.\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. E a indevida cumula\u00e7\u00e3o de pedidos e, por conseguinte, de processos, imp\u00f5e o julgamento de extin\u00e7\u00e3o do feito (RT 679\/171). Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 295, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, I, do mencionado estatuto processual. Arcar\u00e1 a parte autora com as custas processuais. Oportunamente, arquivem-se os autos. P. R. I. C. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 29 de fevereiro de 2016. (Para eventual apela\u00e7\u00e3o, custas na quantia de 4% sobre o valor da causa, desde que n\u00e3o seja menor que 05 UFESP). Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa    Vistos. ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o de BUSCA E APREENS\u00c3O, com fundamento no Decreto-lei n.\u00ba 911\/69, contra TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda visando apreender os ve\u00edculos descritos a fls. 02, sobre o qual det\u00e9m aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria por for\u00e7a de contrato de financiamento celebrado entre as partes. Alegou, em resumo, que, mediante contrato, concedeu \u00e0 parte r\u00e9 financiamento a ser pago em 54 presta\u00e7\u00f5es mensais e garantido pela aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do aludido ve\u00edculo. Ocorre que a parte r\u00e9 se tornou inadimplente, deixando de pagar as presta\u00e7\u00f5es vencidas a partir de 15.01.14. Diante disso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o requerendo a apreens\u00e3o dos bens alienados fiduciariamente e, sendo o caso, a consolida\u00e7\u00e3o da posse e propriedade em suas m\u00e3os, bem como a \"declara\u00e7\u00e3o de responsabilidade da Requerida pelo pagamento das multas e d\u00e9bitos existentes sobre o ve\u00edculo at\u00e9 efetiva\u00e7\u00e3o da liminar\" (fls. 01\/05). A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instru\u00edda dos documentos de fls. 06\/34. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Imp\u00f5e-se o indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, a parte autora ajuizou a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia (inteiramente regida pelas disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69) e, tamb\u00e9m, formulou pedido de natureza declarat\u00f3ria (fls. 04), pedido esse que n\u00e3o prescinde de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, de conhecimento a ser processado pelo rito comum e que, ainda, envolve pessoas que n\u00e3o integrar\u00e3o a presente rela\u00e7\u00e3o processual (credores \"das multas e d\u00e9bitos\"). Sucede que n\u00e3o \u00e9 admiss\u00edvel a cumula\u00e7\u00e3o de processos de busca apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia e de conhecimento de rito comum que s\u00e3o aut\u00f4nomos e t\u00eam ritos pr\u00f3prios, n\u00e3o comportando o primeiro o procedimento ordin\u00e1rio para efeito de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 292, \u00a7 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil como se depreende das disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69 e do artigo 292, \u00a7 1.\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. E a indevida cumula\u00e7\u00e3o de pedidos e, por conseguinte, de processos, imp\u00f5e o julgamento de extin\u00e7\u00e3o do feito (RT 679\/171). Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 295, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, I, do mencionado estatuto processual. Arcar\u00e1 a parte autora com as custas processuais. Oportunamente, arquivem-se os autos. P. R. I. C. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 29 de fevereiro de 2016. (Para eventual apela\u00e7\u00e3o, custas na quantia de 4% sobre o valor da causa, desde que n\u00e3o seja menor que 05 UFESP).","anexo":{"label":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003606-78.2016.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Lrda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Febeliano   dos   Santos   Costa\nVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  BUSCA  E  APREENS\u00c3O ,  com  \nfundamento  no  Decreto-lei  n.\u00ba  911\/69,  contra  TKR  Loca\u00e7\u00e3o  de  Equipamentos  Lrda  visando  \napreender  os  ve\u00edculos  descritos  a  fls.  02,  sobre  o  qual  det\u00e9m  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  por  for\u00e7a  de  contrato  \nde  financiamento  celebrado  entre  as  partes.\nAlegou,  em  resumo,  que,  mediante  contrato,  concedeu  \u00e0  parte  r\u00e9  financiamento  \na  ser  pago  em  54  presta\u00e7\u00f5es  mensais  e  garantido  pela  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  do  aludido  ve\u00edculo.\nOcorre  que  a  parte  r\u00e9  se  tornou  inadimplente,  deixando  de  pagar  as  presta\u00e7\u00f5es  \nvencidas  a  partir  de  15.01.14.\nDiante  disso,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  requerendo  a  apreens\u00e3o  dos  bens  \nalienados  fiduciariamente  e,  sendo  o  caso,  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  posse  e  propriedade  em  suas  m\u00e3os,  bem  \ncomo  a  \"declara\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  d a Requerida  pelo  pagamento  das  multas  e  d\u00e9bitos  existentes  \nsobre  o  ve\u00edculo  at\u00e9  efetiva\u00e7\u00e3o  da  liminar\"  (fls.  01\/05).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instru\u00edda  dos  documentos  de  fls.  06\/34.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nImp\u00f5e-se  o  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo F9A989. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 01\/03\/2016 \u00e0s 16:12 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003606-78.2016.8.26.0577 - lauda  2\nCom\n efeito,  a  parte  autora  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  de  bem  alienado  \nfiduciariamente  em  garantia  (inteiramente  regida  pelas  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  lei  911\/69)  e,  tamb\u00e9m,  \nformulou  pedido  de  natureza  declarat\u00f3ria  (fls.  04),  pedido  esse  que  n\u00e3o  prescinde  de  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  de  \nconhecimento  a  ser  processado  pelo  rito  comum  e  que,  ainda,  envolve  pessoas  que  n\u00e3o  integrar\u00e3o  a  \npresente  rela\u00e7\u00e3o  processual  (credores  \"das  multas  e  d\u00e9bitos\").\nSucede  que  n\u00e3o  \u00e9  admiss\u00edvel  a  cumula\u00e7\u00e3o  de  processos  de  busca  apreens\u00e3o  de  \nbem  alienado  fiduciariamente  em  garantia  e  de  conhecimento  de  rito  comum  \n que  s\u00e3o  aut\u00f4nomos  e  \nt\u00eam  ritos  pr\u00f3prios,  n\u00e3o  comportando  o  primeiro  o  procedimento  ordin\u00e1rio  para  efeito  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nregra  do  artigo  292,  \u00a7  2.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n como  se  depreende  das  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  \nlei  911\/69  e  do  artigo  292,  \u00a7  1.\u00ba,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nE  a  indevida  cumula\u00e7\u00e3o  de  pedidos  e,  por  conseguinte,  de  processos,  imp\u00f5e  o  \njulgamento  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  ( RT  679\/171).\nPosto  isso  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  INDEFIRO  a  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  295,  V,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  \nnos  termos  do  artigo  267,  I,  do  mencionado  estatuto  processual.\nArcar\u00e1  a  parte  autora  com  as  custas  processuais.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos,  29  de  fevereiro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo F9A989. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA, liberado nos autos em 01\/03\/2016 \u00e0s 16:12 . fls. 40"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por determina\u00e7\u00e3o Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2061 P\u00e1gina: 1585\/1597","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2016 Teor do ato: Observando-se que a requerida encontra-se em recupera\u00e7\u00e3o judicial, cujo feito tramita perante a 4\u00aa Vara C\u00edvel local, sede na qual fora determinada a suspens\u00e3o das execu\u00e7\u00f5es bem ainda que as buscas e apreens\u00f5es de bens deveriam ser apreciados perante o Ju\u00edzo da Recupera\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0003483-33.2015), remetam-se os autos \u00e0quele Ju\u00edzo, \u00e0 vista de sua compet\u00eancia absoluta para aprecia\u00e7\u00e3o desta lide. Intime-se. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Observando-se que a requerida encontra-se em recupera\u00e7\u00e3o judicial, cujo feito tramita perante a 4\u00aa Vara C\u00edvel local, sede na qual fora determinada a suspens\u00e3o das execu\u00e7\u00f5es bem ainda que as buscas e apreens\u00f5es de bens deveriam ser apreciados perante o Ju\u00edzo da Recupera\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0003483-33.2015), remetam-se os autos \u00e0quele Ju\u00edzo, \u00e0 vista de sua compet\u00eancia absoluta para aprecia\u00e7\u00e3o desta lide. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: 12 \n3878-7128,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003606-78.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : TKR Loca\u00e7\u00e3o  de Equipamentos  Lrda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   Custodio   da   Silveira\nObservando-se   que   a   requerida   encontra-se   em   recupera\u00e7\u00e3o   judicial,   cujo   feito  \ntramita   perante   a   4\u00aa   Vara   C\u00edvel   local,   sede   na   qual   fora   determinada   a   suspens\u00e3o   das   execu\u00e7\u00f5es  \nbem   ainda   que   as   buscas   e   apreens\u00f5es   de   bens   deveriam   ser   apreciados   perante   o   Ju\u00edzo   da  \nRecupera\u00e7\u00e3o   (processo   n\u00ba   0003483-33.2015),   remetam-se   os   autos   \u00e0quele   Ju\u00edzo,   \u00e0   vista   de   sua  \ncompet\u00eancia   absoluta   para   aprecia\u00e7\u00e3o   desta   lide.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 19  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003606-78.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo F3920B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 19\/02\/2016 \u00e0s 18:39 . fls. 36"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1003609-33.2016.8.26.0577.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":84,"total_andamentos":84}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439842485","codPublicacaoOrigem":"804396261","dataDivulgacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2061","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"24. Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Observandose que a requerida encontra-se em recupera\u00e7\u00e3o judicial, cujo feito tramita perante a 4\u00aa Vara C\u00edvel local, sede na qual fora determinada a suspens\u00e3o das execu\u00e7\u00f5es bem ainda que as buscas e apreens\u00f5es de bens deveriam ser apreciados perante o Ju\u00edzo da Recupera\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0003483-33.2015), remetam-se os autos \u00e0quele Ju\u00edzo, \u00e0 vista de sua compet\u00eancia absoluta para aprecia\u00e7\u00e3o desta lide. Intime-se. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ DE DIREITO JO\u00c3O JOS\u00c9 CUSTODIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3O JUDICIAL ANTONIO AUGUSTO CARVALHO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1588","paginaFinal":"1588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"620184","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11307531","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 22 2016 10:17:26:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"0003483-33.2015","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|0003483-33.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"518763646","codPublicacaoOrigem":"921227716","dataDivulgacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2168","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"156 - 1003606-78.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Relator Paulo Ayrosa - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda - Advogada: Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB: 91275\/SP) (Fls: 09) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 16\u00ba Grupo - 31\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 31\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 9 DE AGOSTO DE 2016 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 10:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. OS ADVOGADOS QUE DESEJAREM REALIZAR SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL NOS PROCESSOS F\u00cdSICOS PERTINENTES, DEVER\u00c3O ENTRAR EM CONTATO COM O CART\u00d3RIO COM O PRAZO M\u00cdNIMO DE 24 HORAS.","paginaInicial":"1603","paginaFinal":"1603","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"718661","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14688287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 28 2016 11:24:14:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636042015","codPublicacaoOrigem":"1103487956","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 99, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"844372","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20367435","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 10:50:05:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445976194","codPublicacaoOrigem":"815860068","dataDivulgacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2070","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o de BUSCA E APREENS\u00c3O, com fundamento no Decreto-lei n.\u00ba 911\/69, contra TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda visando apreender os ve\u00edculos descritos a fls. 02, sobre o qual det\u00e9m aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria por for\u00e7a de contrato de financiamento celebrado entre as partes. Alegou, em resumo, que, mediante contrato, concedeu \u00e0 parte r\u00e9 financiamento a ser pago em 54 presta\u00e7\u00f5es mensais e garantido pela aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do aludido ve\u00edculo. Ocorre que a parte r\u00e9 se tornou inadimplente, deixando de pagar as presta\u00e7\u00f5es vencidas a partir de 15.01.14. Diante disso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o requerendo a apreens\u00e3o dos bens alienados fiduciariamente e, sendo o caso, a consolida\u00e7\u00e3o da posse e propriedade em suas m\u00e3os, bem como a \"declara\u00e7\u00e3o de responsabilidade da Requerida pelo pagamento das multas e d\u00e9bitos existentes sobre o ve\u00edculo at\u00e9 efetiva\u00e7\u00e3o da liminar\" (fls. 01\/05). A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instru\u00edda dos documentos de fls. 06\/34. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Imp\u00f5e-se o indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, a parte autora ajuizou a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia (inteiramente regida pelas disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69) e, tamb\u00e9m, formulou pedido de natureza declarat\u00f3ria (fls. 04), pedido esse que n\u00e3o prescinde de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, de conhecimento a ser processado pelo rito comum e que, ainda, envolve pessoas que n\u00e3o integrar\u00e3o a presente rela\u00e7\u00e3o processual (credores \"das multas e d\u00e9bitos\"). Sucede que n\u00e3o \u00e9 admiss\u00edvel a cumula\u00e7\u00e3o de processos de busca apreens\u00e3o de bem alienado fiduciariamente em garantia e de conhecimento de rito comum que s\u00e3o aut\u00f4nomos e t\u00eam ritos pr\u00f3prios, n\u00e3o comportando o primeiro o procedimento ordin\u00e1rio para efeito de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 292, \u00a7 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil como se depreende das disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei 911\/69 e do artigo 292, \u00a7 1.\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. E a indevida cumula\u00e7\u00e3o de pedidos e, por conseguinte, de processos, imp\u00f5e o julgamento de extin\u00e7\u00e3o do feito (RT 679\/171). Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 295, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, I, do mencionado estatuto processual. Arcar\u00e1 a parte autora com as custas processuais. Oportunamente, arquivem-se os autos. P. R. I. C. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 29 de fevereiro de 2016. (Para eventual apela\u00e7\u00e3o, custas na quantia de 4% sobre o valor da causa, desde que n\u00e3o seja menor que 05 UFESP). - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1585","paginaFinal":"1585","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"637454","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11606815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar  6 2016 12:01:07:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|911\/69|679\/171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557880966","codPublicacaoOrigem":"980353332","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1 - Fls. 73\/79: recebo como emenda, anotando-se.2 - Comprovada a mora, defiro a liminar (art. 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), expedindose mandado, autorizadas as ordens de refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rias, certificando-se o Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Efetivada a medida, cite-se a parte r\u00e9 para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, apresente resposta no prazo de quinze (15) dias da execu\u00e7\u00e3o da medida liminar (art. 3.\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Conste do mandado que, no prazo de cinco (05) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da medida liminar, a parte r\u00e9 poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida segundo os valores apresentados pela parte autora (presta\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas, consoante, ali\u00e1s, o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a cristalizado no julgamento do REsp 1.418.593-MS, 4\u00aa Turma, submetido ao rito dos Recursos Repetitivos - CPC, art. 543-C), com acr\u00e9scimo de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, caso em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus (art. 3.\u00ba, \u00a7 2.\u00ba, do Decreto-lei n.\u00ba 911\/69).Para a hip\u00f3tese de pagamento da d\u00edvida, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito.Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0469\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MATHEUS AMSTALDEN VALARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2157","paginaFinal":"2157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750107","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16300534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:35:01:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|911\/69|911\/69|1.418.593|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557880967","codPublicacaoOrigem":"980353333","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vista a parte requerente para se manifestar, no prazo de cinco dias, sobre a certid\u00e3o (Certifico e dou f\u00e9 que deixo, por ora, de cumprir o r. Despacho de fls. 86, tendo em vista que n\u00e3o localizei nos autos o comprovante de pagamento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 33) - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0469\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MATHEUS AMSTALDEN VALARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2157","paginaFinal":"2157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750107","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16300534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:35:01:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514032946","codPublicacaoOrigem":"908718708","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1003606-78.2016.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1003606-78.2016.8.26.0577; Assunto: Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ); Advogada: Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB: 91275\/SP); Apelado: TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda; Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 18\/07\/2016","paginaInicial":"220","paginaFinal":"220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"712925","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14489495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 10:54:33:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|551\/2011|1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616298458","codPublicacaoOrigem":"1082854588","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 96 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3144","paginaFinal":"3144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830957","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19423637","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:18:46:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685912906","codPublicacaoOrigem":"1150896170","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Esclare\u00e7a o autor seu requerimento de fls. 112\/113, haja vista o certificado pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 96, no prazo de 15 dias.Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JANAINA MACHADO CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1869","paginaFinal":"1869","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879717","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:07:23:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646688214","codPublicacaoOrigem":"1114961116","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 104: defiro, adite-se o mandado para cumprimento. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2039","paginaFinal":"2039","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851803","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20929834","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:08:53:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672152362","codPublicacaoOrigem":"1138594272","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vista \u00e0 parte autora para se manifestar sobre a certid\u00e3o de fls. 108 do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1982","paginaFinal":"1982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22210515","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2017 11:20:35:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527337334","codPublicacaoOrigem":"931777411","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1003606-78.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Relator: Des.: Paulo Ayrosa - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB: 91275\/SP) (Fls: 09) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 16\u00ba Grupo - 31\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 31\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 9 DE AGOSTO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ADILSON DE ARAUJO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) GIL OLIVEIRA BARROS. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. FRANCISCO CASCONI, PAULO AYROSA, ANTONIO RIGOLIN e CARLOS NUNES. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1340","paginaFinal":"1340","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"725773","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15025539","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 11:17:54:100PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753554673","codPublicacaoOrigem":"1199410488","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Ltda - Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 144, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a.Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I - ADV: MARCUS VINICIUS DIAS (OAB 79171\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0450\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1872","paginaFinal":"1872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924566","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165271","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:11:53:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468168055","codPublicacaoOrigem":"850652069","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 45\/47: conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos. Deixo, por\u00e9m, de acolh\u00ea-los, por n\u00e3o vislumbrar na senten\u00e7a contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou omiss\u00e3o a autoriz\u00e1-los. Posto isso, deixo de acolher os embargos, persistindo a decis\u00e3o tal como est\u00e1 lan\u00e7ada. Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0194\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1779","paginaFinal":"1779","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"666770","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12623053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 10:29:55:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491703956","codPublicacaoOrigem":"882505716","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo.Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1814","paginaFinal":"1814","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"686731","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13558899","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 10:42:48:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693267484","codPublicacaoOrigem":"1156578976","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Ltda - Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de Direito, o acordo a que chegaram \u00e0s partes, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 128\/132 e, em consequ\u00eancia, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III,\"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se o cumprimento do ora aven\u00e7ado. - ADV: MARCUS VINICIUS DIAS (OAB 79171\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA PUCCINI DOS SANTOS PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2172","paginaFinal":"2172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:36:45:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726793871","codPublicacaoOrigem":"1181123686","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003606-78.2016.8.26.0577 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Ltda - Diga a parte credora, no prazo de quinze dias, sobre o cumprimento do acordo, para o fim de extin\u00e7\u00e3o do feito com fundamento no artigo 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia.Int. - ADV: MARCUS VINICIUS DIAS (OAB 79171\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0380\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR FEBELIANO DOS SANTOS COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARISA REGINA DA SILVA SONNEWEND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1974","paginaFinal":"1974","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24860628","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 11:31:39:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527337511","codPublicacaoOrigem":"931780688","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003606-78.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1003606-78.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: TKR Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos Lrda - Magistrado(a) Paulo Ayrosa - Deram provimento ao recurso. V. U. - ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA - BUSCA E APREENS\u00c3O - DECIS\u00c3O QUE ENTENDEU INADMISS\u00cdVEL A CUMULA\u00c7\u00c3O DE PEDIDOS DE RITOS DISTINTOS - INDEFERIMENTO DA INICIAL E EXTIN\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO - SENTEN\u00c7A ANULADA - RECURSO PROVIDO. DE FATO, N\u00c3O CABE O PEDIDO DECLARAT\u00d3RIO EM A\u00c7\u00c3O DE BUSCA E APREENS\u00c3O, DIANTE DA NATUREZA DA PR\u00d3PRIA A\u00c7\u00c3O, EM QUE VISA O REQUERENTE A RETOMADA DO VE\u00cdCULO EM PODER DO R\u00c9U, NOS TERMOS DO DECRETO LEI N\u00ba 911\/69, COM REDA\u00c7\u00c3O DADA PELA LEI N\u00ba 10.931\/04. A DECLARA\u00c7\u00c3O BUSCADA PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O-AUTORA FOGE AO OBJETO DA DEMANDA, N\u00c3O HAVENDO COMO AMPLI\u00c1-LO. ENTRETANTO, COM BASE NO PRINC\u00cdPIO DA ECONOMIA PROCESSUAL, DA EFETIVIDADE DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL E DA COLABORA\u00c7\u00c3O QUE REGE A NOVA SISTEM\u00c1TICA PROCESSUAL, DEVER\u00c1 SER OPORTUNIZADA A APELANTE EMENDAR A INICIAL PARA QUE EXCLUA O PEDIDO DECLARAT\u00d3RIO RECONHECIDAMENTE INCOMPAT\u00cdVEL. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB: 91275\/SP) - Sem Advogado (OAB:\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 16\u00ba Grupo - 31\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1845","paginaFinal":"1845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"725773","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15025539","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 11:17:54:287PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1003606-78.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1003606-78.2016.8.26.0577|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}