{"numero":"1003730-03.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1003730-03.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/03\/2017 \u00e0s 18:52 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 53.294,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Filho dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria do Socorro da Silva Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Imlau Benelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"EDUARDO CHALFIN"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 2438\/2446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que expedi a guia de levantamento n\u00ba 1913\/17 em favor de Antonio Filho dos Santos e outro, advogado: Dr. Leandro Imlau Benelli - OAB\/SP 364.189, deferida as fls. 91, referente ao dep\u00f3sito de fls. 89, no valor de R$ 8.000,00, providenciando sua retirada, no prazo de dez dias. Advogados(s): EDUARDO CHALFIN (OAB 53588\/RJ), Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que expedi a guia de levantamento n\u00ba 1913\/17 em favor de Antonio Filho dos Santos e outro, advogado: Dr. Leandro Imlau Benelli - OAB\/SP 364.189, deferida as fls. 91, referente ao dep\u00f3sito de fls. 89, no valor de R$ 8.000,00, providenciando sua retirada, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70164689-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 06\/10\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 91 transitou em julgado em 26\/09\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 02 de outubro de 2017. Eu, Clarice Rocha De Oliveira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70140095-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2491\/2501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Vistos.O acordo firmado n\u00e3o se ressente de irregularidade formal. As declara\u00e7\u00f5es das partes produzem efeitos imediatos (CPC, art. 200, caput).Posto isso, homologo a transa\u00e7\u00e3o para todos os efeitos de direito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\").Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor. Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios como ajustado.Recolha-se o mandado eventualmente em carga.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas pendentes, anote-se a baixa no sistema e arquive-se.P.R.I. Advogados(s): EDUARDO CHALFIN (OAB 53588\/RJ), Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.O acordo firmado n\u00e3o se ressente de irregularidade formal. As declara\u00e7\u00f5es das partes produzem efeitos imediatos (CPC, art. 200, caput).Posto isso, homologo a transa\u00e7\u00e3o para todos os efeitos de direito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\").Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor. Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios como ajustado.Recolha-se o mandado eventualmente em carga.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas pendentes, anote-se a baixa no sistema e arquive-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nSENTEN\u00c7A \nProcesso n\u00ba:\n1003730-03.2017.8.26.0003\nClasse: Procedimento Comum\nRequerente : Antonio Filho  dos  Santos  e  outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.\nVistos.\nO  acordo  firmado  n\u00e3o  se  ressente  de  irregularidade  formal.  As  declara\u00e7\u00f5es  \ndas  partes  produzem  efeitos  imediatos  (CPC,  art.  200,  caput ).\nPosto  isso,  homologo  a  transa\u00e7\u00e3o  para  todos  os  efeitos  de  direito,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (CPC,  art.  487,  inc.  III,  al\u00ednea  \"b\").\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  do  autor.  \nCustas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  como  ajustado.\nRecolha-se  o  mandado  eventualmente  em  carga.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  recolhidas  eventuais  custas  pendentes,  \nanote-se  a  baixa  no  sistema  e  arquive-se.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003730-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48CC5F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 91"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70132572-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 21\/08\/2017 08:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70130949-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70123572-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 07\/08\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2103\/2111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: Manifestem-se os autores sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Advogados(s): EDUARDO CHALFIN (OAB 53588\/RJ), Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se os autores sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70112904-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70101528-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70097402-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 13:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70096620-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668095816TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 12\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 2478\/2490","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 07\/07\/2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100. Advogados(s): Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 07\/07\/2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70059680-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 2376\/2386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 51\/52: o extrato de fl. 43 indica a exist\u00eancia de anota\u00e7\u00e3o em nome do autor, pois teria figurado como avalista da pessoa jur\u00eddica contratante. Portanto, reconsidero a determina\u00e7\u00e3o de fls. 49 e determino o processamento do feito.2) \u00c0 vista dos documentos apresentados, defiro gratuidade. Anote-se.3) Ao Cejusc para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia (CPC, art. 334).Em seguida, cite-se com anteced\u00eancia m\u00ednima de vinte dias para: informar desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o at\u00e9 dez dias antes da audi\u00eancia, caso em que o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir do protocolo dessa peti\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, inc. II), ou comparecer acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico, hip\u00f3tese em que, se n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias \u00fateis contados da audi\u00eancia.Advirto desde j\u00e1 que: em caso de revelia, as alega\u00e7\u00f5es de fato ser\u00e3o consideradas verdadeiras (CPC, art. 344); \"a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir\" (CPC, art. 334, \u00a7 10); \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade\" (CPC, art. 90, \u00a7 4\u00ba); a aus\u00eancia injustificada do autor ou do r\u00e9u ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba); as partes dever\u00e3o declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para recebimento de intima\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 77, inc. V, e 270).O autor ser\u00e1 intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Int. Advogados(s): Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 51\/52: o extrato de fl. 43 indica a exist\u00eancia de anota\u00e7\u00e3o em nome do autor, pois teria figurado como avalista da pessoa jur\u00eddica contratante. Portanto, reconsidero a determina\u00e7\u00e3o de fls. 49 e determino o processamento do feito.2) \u00c0 vista dos documentos apresentados, defiro gratuidade. Anote-se.3) Ao Cejusc para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia (CPC, art. 334).Em seguida, cite-se com anteced\u00eancia m\u00ednima de vinte dias para: informar desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o at\u00e9 dez dias antes da audi\u00eancia, caso em que o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir do protocolo dessa peti\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, inc. II), ou comparecer acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico, hip\u00f3tese em que, se n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias \u00fateis contados da audi\u00eancia.Advirto desde j\u00e1 que: em caso de revelia, as alega\u00e7\u00f5es de fato ser\u00e3o consideradas verdadeiras (CPC, art. 344); \"a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir\" (CPC, art. 334, \u00a7 10); \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade\" (CPC, art. 90, \u00a7 4\u00ba); a aus\u00eancia injustificada do autor ou do r\u00e9u ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba); as partes dever\u00e3o declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para recebimento de intima\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 77, inc. V, e 270).O autor ser\u00e1 intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1003730-03.2017.8.26.0003 \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nAntonio Filho dos Santos  e outro\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\n1)   Fls.   51\/52:   o   extrato   de   fl.   43   indica   a   exist\u00eancia   de   anota\u00e7\u00e3o   em   nome  \ndo   autor,   pois   teria   figurado   como   avalista   da   pessoa   jur\u00eddica   contratante.   Portanto,  \nreconsidero   a   determina\u00e7\u00e3o   de   fls.   49   e   determino   o   processamento   do   feito.\n2)   \u00c0   vista   dos   documentos   apresentados,   defiro   gratuidade.   Anote-se.\n3)  Ao  Cejusc  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  (CPC,  art.  334).\nEm  seguida,  cite-se  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  vinte  dias  para:  \ninformar  desinteresse  na  concilia\u00e7\u00e3o  at\u00e9  dez  dias  antes  da  audi\u00eancia,  caso  em  que  o  prazo  \nde  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  contado  a  partir  do  protocolo  dessa  peti\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  335,  inc.  II),  ou  \ncomparecer  acompanhado  de  advogado  ou  defensor  p\u00fablico,  hip\u00f3tese  em  que,  se  n\u00e3o  \nhouver  autocomposi\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  em  quinze  dias  \u00fateis  contados  da  \naudi\u00eancia. Advirto desde  j\u00e1  que:  em  caso  de  revelia,  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  ser\u00e3o  \nconsideradas  verdadeiras  (CPC,  art.  344);  \"a  parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  \nde  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir\"  (CPC,  art.  334,  \u00a7  10);  \u201cse  \nhouver  reconhecimento  da  proced\u00eancia  do  pedido  e,  simultaneamente,  cumprimento  \nintegral  da  presta\u00e7\u00e3o  reconhecida,  os  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade\u201d  (CPC,  art.  \n90,  \u00a7  4\u00ba);  a  aus\u00eancia  injustificada  do  autor  ou  do  r\u00e9u  ser\u00e1  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  \ndignidade  da  justi\u00e7a  e  sancionado  com  multa  de  2%  do  valor  da  causa  atualizado  (CPC,  art.  \n334,  \u00a7  8\u00ba);  as  partes  dever\u00e3o  declinar  o  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (e-mail )  para  recebimento  de  \nintima\u00e7\u00f5es  (CPC,  arts.  77,  inc.  V,  e  270).\nO  autor  ser\u00e1  intimado  da  audi\u00eancia  na  pessoa  de  seu  advogado  (CPC,  art.  \n334,  \u00a7  3\u00ba).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003730-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3CB921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 09:50 . fls. 53"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70043292-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 27\/03\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2230\/2239","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2017 Teor do ato: Vistos.1) O apontamento impugnado nos autos foi realizado em nome de pessoa jur\u00eddica. Portanto, emende, o autor, a inicial regularizando o polo ativo. Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (CPC\/15, art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico).2) Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo, porquanto ausente risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que justifique a concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, sendo prudente a concess\u00e3o de oportunidade \u00e0s partes de discutir e produzir provas em regular contradit\u00f3rio, o que possibilitar\u00e1 futura an\u00e1lise da mat\u00e9ria com a profundidade exigida.Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Leandro Imlau Benelli (OAB 364189\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) O apontamento impugnado nos autos foi realizado em nome de pessoa jur\u00eddica. Portanto, emende, o autor, a inicial regularizando o polo ativo. Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (CPC\/15, art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico).2) Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo, porquanto ausente risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que justifique a concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, sendo prudente a concess\u00e3o de oportunidade \u00e0s partes de discutir e produzir provas em regular contradit\u00f3rio, o que possibilitar\u00e1 futura an\u00e1lise da mat\u00e9ria com a profundidade exigida.Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003730-03.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Antonio Filho dos Santos  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Alessandra  Laperuta Nascimento  Alves de Moura\nVistos.\n1)  O  apontamento  impugnado  nos  autos  foi  realizado  em  nome  de  pessoa  \njur\u00eddica .  Portanto ,  emende,  o  autor,  a  inicial  regularizando  o  polo  ativo.  Prazo :  15  (quinze)  dias,  \nsob pena  de  indeferimento  e  extin\u00e7\u00e3o  (CPC\/15,  art.  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico).\n2) Relego  exame  da  tutela  antecipada  para  depois  da  contesta\u00e7\u00e3o  ou  decurso  do  \nprazo, porquanto  ausente  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  que  justifique  a \nconcess\u00e3o da  medida  de  urg\u00eancia,  sendo  prudente  a  concess\u00e3o  de  oportunidade  \u00e0s  partes  de  \ndiscutir e  produzir  provas  em  regular  contradit\u00f3rio,  o  que  possibilitar\u00e1  futura  an\u00e1lise  da  mat\u00e9ria  \ncom a  profundidade  exigida.\nAp\u00f3s  regularizados  os  autos,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003730-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 38CA16A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 49"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720857185","codPublicacaoOrigem":"1177874538","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003730-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003730-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Antonio Filho dos Santos e outro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifestem-se os autores sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos. - ADV: LEANDRO IMLAU BENELLI (OAB 364189\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 53588\/RJ)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2104","paginaFinal":"2104","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:12:28:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174703","codPublicacaoOrigem":"1193924897","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003730-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003730-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Antonio Filho dos Santos e outro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.O acordo firmado n\u00e3o se ressente de irregularidade formal. As declara\u00e7\u00f5es das partes produzem efeitos imediatos (CPC, art. 200, caput).Posto isso, homologo a transa\u00e7\u00e3o para todos os efeitos de direito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\").Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor. Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios como ajustado.Recolha-se o mandado eventualmente em carga.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas pendentes, anote-se a baixa no sistema e arquive-se.P.R.I. - ADV: LEANDRO IMLAU BENELLI (OAB 364189\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 53588\/RJ)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2495","paginaFinal":"2495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639462245","codPublicacaoOrigem":"1107340140","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003730-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003730-03.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Antonio Filho dos Santos ADVOGADO : 364189\/SP - Leandro Imlau Benelli REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 08\/03\/2017","paginaInicial":"2043","paginaFinal":"2043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846927","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20553355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  9 2017 11:53:18:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003730-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}