{"numero":"1003267-38.2017.8.26.0625","processos":[{"processo":"1003267-38.2017.8.26.0625","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 18:37 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Taubat\u00e9","juiz":"\u00c9rico Di Prospero Gentil Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosana Ferreira Cabral"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Marques Lacerda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 3244\/3263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2017 Teor do ato: Ante a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 90\/94, intime-se a parte apelada para, no prazo de quinze dias, apresentar contrarraz\u00f5es. Oportunamente, cumpra-se o disposto no artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe e homenagens deste ju\u00edzo. Advogados(s): Fernanda Marques Lacerda (OAB 229221\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ante a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 90\/94, intime-se a parte apelada para, no prazo de quinze dias, apresentar contrarraz\u00f5es. Oportunamente, cumpra-se o disposto no artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe e homenagens deste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70115476-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0490\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3258\/3274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0490\/2017 Teor do ato: Vistos.1.ROSANA FERREIRA CABRAL, na presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais movida em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO, alega que foi encerrada a conta corrente na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, sendo pagas as d\u00edvidas existentes em 04\/05\/2015. Por\u00e9m n\u00e3o foi retirado o nome do marido da autora, bem como o seu nome do cadastro de inadimplente mesmo com o pagamento efetuado. Os nomes foram retirados pelo r\u00e9u, somente ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o, tendo o \u00faltimo sido retirado em 17\/05\/2016. Requer indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$12.500,00 (fls. 1\/8).Em sua contesta\u00e7\u00e3o o requerido alega que a regulariza\u00e7\u00e3o foi efetivada antes do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Alega tamb\u00e9m que existiam outros apontamentos preexistentes em nome da autora. Por fim aduz que a autora entrou com a a\u00e7\u00e3o um ano ap\u00f3s a retirada do nome do apontamento (fls. 58\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio.2.Assim sendo, com fundamento no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, conhe\u00e7o diretamente do pedido, o que fa\u00e7o para acolhe-lo, em parte. Anoto que com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de inexigibilidade do valor apontado a r\u00e9 n\u00e3o se op\u00f5e, motivo pelo qual resulta o fato incontroverso, sendo desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Resta, assim, perscrutar se a conduta da r\u00e9 foi il\u00edcita.E, pelo que dos autos se entrev\u00ea, tenho que sua conduta vem prenhe de ilicitude. A anota\u00e7\u00e3o do nome no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito decorreu do inadimplemento contratual por parte da autora e, dessa forma, era justific\u00e1vel. A partir do momento em que o d\u00e9bito foi pago, incumbia \u00e0 r\u00e9, imediatamente, proceder \u00e0 retirada da inscri\u00e7\u00e3o negativadora. Registro que essa incumb\u00eancia era somente da r\u00e9 e por dois motivos: a uma, porque foi ela quem inscreveu o d\u00e9bito e, dessa forma, s\u00f3 ela \u00e9 que poderia exclu\u00ed-lo; a duas, porque o cr\u00e9dito j\u00e1 n\u00e3o mais era exig\u00edvel. Apesar de ter outros cadastros no nome da autora anteriores \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o indevida, depois que foram exclu\u00eddos e durante um bom per\u00edodo somente o apontamento gerado pela r\u00e9 foi mantido no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, mesmo com o pagamento efetuado.Via de consequ\u00eancia, a perman\u00eancia do nome da autora no registro negativador resulta em responsabilidade objetiva e atrai para a r\u00e9 a obriga\u00e7\u00e3o responder pelos danos morais a ela causados, sem necessidade de se comprovar o reflexo concreto, porque desnecess\u00e1rio a partir da Constitui\u00e7\u00e3o Federal 1988, que contemplou o direito \u00e0 repara\u00e7\u00e3o desse dano isoladamente. Na verdade, prevalece o entendimento de que o dano moral dispensa prova em concreto, tratando-se de presun\u00e7\u00e3o absoluta, n\u00e3o sendo, outrossim, necess\u00e1ria prova do dano patrimonial, que se d\u00e1 in re ipsa (CARLOS ALBERTO BITTAR, Repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, Ed. RT, 1993, p. 204), sendo nesse sentido a jurisprud\u00eancia em casos semelhantes: \"A inscri\u00e7\u00e3o indevida do nome de parte em cadastros de inadimplentes gera dever de reparar por dano que n\u00e3o precisa de comprova\u00e7\u00e3o, porque presumido o dano daquele que tem seu nome cadastrado como mau pagador diante da comunidade em que inserto.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n.\u00ba 0065416-37.2009.8.26.0506, Des. Rel. Melo Colombi, j. 17.10.2012) Assim, \u00e9 de se reconhecer o dano moral experimentado, decorrente da arranhadura da imagem (honra subjetiva e objetiva), pelo sofrimento, gravidade, pela natureza, pela posi\u00e7\u00e3o social do ofendido, tudo em decorr\u00eancia da culpa da r\u00e9, respons\u00e1vel pelo evento danoso, sendo, preciso coibir referido abuso. Estabelecido o an debeatur, imp\u00f5e-se a valora\u00e7\u00e3o do dano moral, sendo este um dos maiores tormentos postos \u00e0 considera\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. S\u00f3lida a li\u00e7\u00e3o doutrin\u00e1ria de que, para dano moral, devem ser objetivados alguns aspectos, quais sejam, que a extens\u00e3o pecuni\u00e1ria da condena\u00e7\u00e3o seja suficiente para trazer conforto e apaziguamento ao ofendido, mas sem gerar enriquecimento sem causa e, ainda, que seja em valor suficiente a desencorajar novas ofensas pelo r\u00e9u, considerando tamb\u00e9m seu patrim\u00f4nio, pois, se a condena\u00e7\u00e3o ficar muito aqu\u00e9m, nenhum efeito pr\u00e1tico ocorrer\u00e1; noutras palavras, deve servir como reprimenda ao r\u00e9u e satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, embora se reconhe\u00e7a que honra e dignidade n\u00e3o tem pre\u00e7o pecuni\u00e1rio. Segundo entendimento jurisprudencial: \"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direito, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado. Recurso parcialmente conhecido e nessa parte provido\" (STJ 4\u00aa T.; Resp n. 214.053-SP; Rel. Min. Cesar Asfor Rocha; j.5\/12\/2000; v.u.).Conv\u00e9m elucidar parte dos in\u00fameros entendimentos a respeito do quantum indenizat\u00f3rio: \"Indeniza\u00e7\u00e3o Arbitramento que deve ser realizado com modera\u00e7\u00e3o Hip\u00f3tese em que o quantum deve ser proporcional ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico e ao porte da empresa recorrida Necessidade de o magistrado se orientar pelos crit\u00e9rios de razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (TRF 2\u00aa Reg.) 816\/387. \"Indeniza\u00e7\u00e3o Fixa\u00e7\u00e3o a cargo do julgador que deve agir com bom senso, de acordo com as particularidades de cada caso Valor que n\u00e3o deve ser baixo a ponto de ser irrelevante para o condenado, e nem alto de modo a proporcionar o enriquecimento sem causas do beneficiado\" (TJMS) 771\/327.No caso concreto, levando-se em considera\u00e7\u00e3o o acima apontado, sem possibilitar enriquecimento sem causa, al\u00e9m de manter o prop\u00f3sito de conservar o aspecto did\u00e1tico, no sentido de reeducar o ofensor, entendo que uma indeniza\u00e7\u00e3o correspondente a R$ 5.000,00, se mostra razo\u00e1vel e consent\u00e2nea ao dano amargado pela autora. Cabe, contudo, anotar que a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais dever\u00e1 ser corrigida atentando-se \u00e0 s\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que assim disp\u00f5e: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\".Nesse mesmo sentido: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia-se a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" (EDcl no REsp 194.625 -STJ -3a Turma -Ministro Ari Pargendler; cfr. ainda: REsp 611.723 -STJ -3a Turma -Ministro Castro Filho, e REsp 657.026 -STJ 1\u00aa Turma -Ministro Teori Albino Zavascki).Por derradeiro, anote-se que os juros morat\u00f3rios devem ser incidentes desde a data do evento danoso considerado o dia seguinte ao pagamento, qual seja, 04\/05\/2015 - em observ\u00e2ncia \u00e0 s\u00famula n\u00b0 54 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que disp\u00f5e: \"Os juros morat\u00f3rios fluem a partir do evento danoso, em caso de responsabilidade extracontratual\".3.Posto isso, Acolho parcialmente o pedido da autora para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigida da forma acima mencionada, acrescida de juros de mora \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, incidentes desde o evento danoso, a teor da S\u00famula 54 do STJ. Com rela\u00e7\u00e3o especificamente \u00e0 sucumb\u00eancia, atentando-se ao quanto estadeado na s\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, arcar\u00e1 a vencida com o pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados moderadamente em R$ 1.000,00. Advogados(s): Fernanda Marques Lacerda (OAB 229221\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.1.ROSANA FERREIRA CABRAL, na presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais movida em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO, alega que foi encerrada a conta corrente na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, sendo pagas as d\u00edvidas existentes em 04\/05\/2015. Por\u00e9m n\u00e3o foi retirado o nome do marido da autora, bem como o seu nome do cadastro de inadimplente mesmo com o pagamento efetuado. Os nomes foram retirados pelo r\u00e9u, somente ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o, tendo o \u00faltimo sido retirado em 17\/05\/2016. Requer indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$12.500,00 (fls. 1\/8).Em sua contesta\u00e7\u00e3o o requerido alega que a regulariza\u00e7\u00e3o foi efetivada antes do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Alega tamb\u00e9m que existiam outros apontamentos preexistentes em nome da autora. Por fim aduz que a autora entrou com a a\u00e7\u00e3o um ano ap\u00f3s a retirada do nome do apontamento (fls. 58\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio.2.Assim sendo, com fundamento no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, conhe\u00e7o diretamente do pedido, o que fa\u00e7o para acolhe-lo, em parte. Anoto que com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de inexigibilidade do valor apontado a r\u00e9 n\u00e3o se op\u00f5e, motivo pelo qual resulta o fato incontroverso, sendo desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Resta, assim, perscrutar se a conduta da r\u00e9 foi il\u00edcita.E, pelo que dos autos se entrev\u00ea, tenho que sua conduta vem prenhe de ilicitude. A anota\u00e7\u00e3o do nome no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito decorreu do inadimplemento contratual por parte da autora e, dessa forma, era justific\u00e1vel. A partir do momento em que o d\u00e9bito foi pago, incumbia \u00e0 r\u00e9, imediatamente, proceder \u00e0 retirada da inscri\u00e7\u00e3o negativadora. Registro que essa incumb\u00eancia era somente da r\u00e9 e por dois motivos: a uma, porque foi ela quem inscreveu o d\u00e9bito e, dessa forma, s\u00f3 ela \u00e9 que poderia exclu\u00ed-lo; a duas, porque o cr\u00e9dito j\u00e1 n\u00e3o mais era exig\u00edvel. Apesar de ter outros cadastros no nome da autora anteriores \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o indevida, depois que foram exclu\u00eddos e durante um bom per\u00edodo somente o apontamento gerado pela r\u00e9 foi mantido no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, mesmo com o pagamento efetuado.Via de consequ\u00eancia, a perman\u00eancia do nome da autora no registro negativador resulta em responsabilidade objetiva e atrai para a r\u00e9 a obriga\u00e7\u00e3o responder pelos danos morais a ela causados, sem necessidade de se comprovar o reflexo concreto, porque desnecess\u00e1rio a partir da Constitui\u00e7\u00e3o Federal 1988, que contemplou o direito \u00e0 repara\u00e7\u00e3o desse dano isoladamente. Na verdade, prevalece o entendimento de que o dano moral dispensa prova em concreto, tratando-se de presun\u00e7\u00e3o absoluta, n\u00e3o sendo, outrossim, necess\u00e1ria prova do dano patrimonial, que se d\u00e1 in re ipsa (CARLOS ALBERTO BITTAR, Repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, Ed. RT, 1993, p. 204), sendo nesse sentido a jurisprud\u00eancia em casos semelhantes: \"A inscri\u00e7\u00e3o indevida do nome de parte em cadastros de inadimplentes gera dever de reparar por dano que n\u00e3o precisa de comprova\u00e7\u00e3o, porque presumido o dano daquele que tem seu nome cadastrado como mau pagador diante da comunidade em que inserto.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n.\u00ba 0065416-37.2009.8.26.0506, Des. Rel. Melo Colombi, j. 17.10.2012) Assim, \u00e9 de se reconhecer o dano moral experimentado, decorrente da arranhadura da imagem (honra subjetiva e objetiva), pelo sofrimento, gravidade, pela natureza, pela posi\u00e7\u00e3o social do ofendido, tudo em decorr\u00eancia da culpa da r\u00e9, respons\u00e1vel pelo evento danoso, sendo, preciso coibir referido abuso. Estabelecido o an debeatur, imp\u00f5e-se a valora\u00e7\u00e3o do dano moral, sendo este um dos maiores tormentos postos \u00e0 considera\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. S\u00f3lida a li\u00e7\u00e3o doutrin\u00e1ria de que, para dano moral, devem ser objetivados alguns aspectos, quais sejam, que a extens\u00e3o pecuni\u00e1ria da condena\u00e7\u00e3o seja suficiente para trazer conforto e apaziguamento ao ofendido, mas sem gerar enriquecimento sem causa e, ainda, que seja em valor suficiente a desencorajar novas ofensas pelo r\u00e9u, considerando tamb\u00e9m seu patrim\u00f4nio, pois, se a condena\u00e7\u00e3o ficar muito aqu\u00e9m, nenhum efeito pr\u00e1tico ocorrer\u00e1; noutras palavras, deve servir como reprimenda ao r\u00e9u e satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, embora se reconhe\u00e7a que honra e dignidade n\u00e3o tem pre\u00e7o pecuni\u00e1rio. Segundo entendimento jurisprudencial: \"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direito, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado. Recurso parcialmente conhecido e nessa parte provido\" (STJ 4\u00aa T.; Resp n. 214.053-SP; Rel. Min. Cesar Asfor Rocha; j.5\/12\/2000; v.u.).Conv\u00e9m elucidar parte dos in\u00fameros entendimentos a respeito do quantum indenizat\u00f3rio: \"Indeniza\u00e7\u00e3o Arbitramento que deve ser realizado com modera\u00e7\u00e3o Hip\u00f3tese em que o quantum deve ser proporcional ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico e ao porte da empresa recorrida Necessidade de o magistrado se orientar pelos crit\u00e9rios de razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (TRF 2\u00aa Reg.) 816\/387. \"Indeniza\u00e7\u00e3o Fixa\u00e7\u00e3o a cargo do julgador que deve agir com bom senso, de acordo com as particularidades de cada caso Valor que n\u00e3o deve ser baixo a ponto de ser irrelevante para o condenado, e nem alto de modo a proporcionar o enriquecimento sem causas do beneficiado\" (TJMS) 771\/327.No caso concreto, levando-se em considera\u00e7\u00e3o o acima apontado, sem possibilitar enriquecimento sem causa, al\u00e9m de manter o prop\u00f3sito de conservar o aspecto did\u00e1tico, no sentido de reeducar o ofensor, entendo que uma indeniza\u00e7\u00e3o correspondente a R$ 5.000,00, se mostra razo\u00e1vel e consent\u00e2nea ao dano amargado pela autora. Cabe, contudo, anotar que a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais dever\u00e1 ser corrigida atentando-se \u00e0 s\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que assim disp\u00f5e: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\".Nesse mesmo sentido: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia-se a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" (EDcl no REsp 194.625 -STJ -3a Turma -Ministro Ari Pargendler; cfr. ainda: REsp 611.723 -STJ -3a Turma -Ministro Castro Filho, e REsp 657.026 -STJ 1\u00aa Turma -Ministro Teori Albino Zavascki).Por derradeiro, anote-se que os juros morat\u00f3rios devem ser incidentes desde a data do evento danoso considerado o dia seguinte ao pagamento, qual seja, 04\/05\/2015 - em observ\u00e2ncia \u00e0 s\u00famula n\u00b0 54 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que disp\u00f5e: \"Os juros morat\u00f3rios fluem a partir do evento danoso, em caso de responsabilidade extracontratual\".3.Posto isso, Acolho parcialmente o pedido da autora para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigida da forma acima mencionada, acrescida de juros de mora \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, incidentes desde o evento danoso, a teor da S\u00famula 54 do STJ. Com rela\u00e7\u00e3o especificamente \u00e0 sucumb\u00eancia, atentando-se ao quanto estadeado na s\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, arcar\u00e1 a vencida com o pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados moderadamente em R$ 1.000,00.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br  \n     \n    Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003267-38.2017.8.26.0625 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1003267-38.2017.8.26.0625\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Ferreira  Cabral\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rico   Di   Prospero   Gentil   Leite\nVistos.\n1. ROSANA FERREIRA  CABRAL ,  na  presente  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  movida  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO ,  alega  que  foi  \nencerrada  a   conta  corrente  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  sendo  pagas  as  d\u00edvidas  \nexistentes  em  04\/05\/2015.  Por\u00e9m  n\u00e3o  foi  retirado  o  nome  do  marido  da  autora,  \nbem  como  o  seu  nome  do  cadastro  de  inadimplente  mesmo  com  o  pagamento  \nefetuado.  Os  nomes  foram  retirados  pelo  r\u00e9u,  somente  ap\u00f3s  solicita\u00e7\u00e3o,  tendo  o  \n\u00faltimo  sido  retirado  em  17\/05\/2016.  Requer  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nvalor  de  R$12.500,00  (fls.  1\/8).\nEm  sua  contesta\u00e7\u00e3o  o requerido  alega  que  a  regulariza\u00e7\u00e3o  foi  \nefetivada  antes  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  Alega  tamb\u00e9m  que  existiam  outros  \napontamentos  preexistentes  em  nome  da  autora.  Por  fim  aduz  que  a  autora  \nentrou  com  a  a\u00e7\u00e3o  um  ano  ap\u00f3s  a  retirada  do  nome  do  apontamento  (fls.  58\/61).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\n2. Assim sendo,  com  fundamento  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  conhe\u00e7o  diretamente  do  pedido,  o  que  fa\u00e7o  para  acolhe-lo,  \nem  parte.  \nAnoto  que  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  inexigibilidade  do  valor  \napontado  a  r\u00e9  n\u00e3o  se  op\u00f5e,  motivo  pelo  qual  resulta  o  fato  incontroverso,  sendo  \ndesnecess\u00e1rias  maiores  elucubra\u00e7\u00f5es.  \nResta,  assim,  perscrutar  se  a  conduta  da  r\u00e9  foi  il\u00edcita.\nE,  pelo  que  dos  autos  se  entrev\u00ea,  tenho  que  sua  conduta  vem  \nprenhe  de  ilicitude.  \nA  anota\u00e7\u00e3o  do  nome  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  decorreu  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2EB9290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICO DI PROSPERO GENTIL LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br  \n     \n    Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003267-38.2017.8.26.0625 - lauda  2\ninadimplemento\n contratual  por  parte  da  autora  e,  dessa  forma,  era  justific\u00e1vel.  \nA  partir  do  momento  em  que  o d\u00e9bito  foi  pago,  incumbia  \u00e0 r\u00e9,  \nimediatamente,  proceder  \u00e0  retirada  da  inscri\u00e7\u00e3o  negativadora.  \nRegistro  que  essa  incumb\u00eancia  era  somente  da  r\u00e9  e  por  dois  \nmotivos:  a  uma,  porque  foi  ela  quem  inscreveu  o  d\u00e9bito  e,  dessa  forma,  s\u00f3  ela  \u00e9  \nque  poderia  exclu\u00ed-lo;  a  duas,  porque  o  cr\u00e9dito  j\u00e1  n\u00e3o  mais  era  exig\u00edvel.  \nApesar  de  ter  outros  cadastros  no  nome  da  autora  anteriores  \u00e0  \nmanuten\u00e7\u00e3o  indevida,  depois  que  foram  exclu\u00eddos  e  durante  um  bom  per\u00edodo  \nsomente  o  apontamento  gerado  pela  r\u00e9  foi  mantido  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  mesmo  com  o  pagamento  efetuado.\nVia  de  consequ\u00eancia,  a  perman\u00eancia  do  nome  da  autora  no  registro  \nnegativador  resulta  em  responsabilidade  objetiva  e  atrai  para  a  r\u00e9  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nresponder  pelos  danos  morais  a  ela  causados,  sem  necessidade  de  se  \ncomprovar  o  reflexo  concreto,  porque  desnecess\u00e1rio  a partir  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  1988,  que  contemplou  o  direito  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  desse  dano  isoladamente.  \nNa  verdade,  prevalece  o  entendimento  de  que  o  dano  moral  \ndispensa  prova  em  concreto,  tratando-se  de  presun\u00e7\u00e3o  absoluta,  n\u00e3o  sendo,  \noutrossim,  necess\u00e1ria  prova  do  dano  patrimonial,  que  se  d\u00e1  in  re  ipsa  (CARLOS  \nALBERTO  BITTAR,  Repara\u00e7\u00e3o  civil  por  danos  morais,  Ed.  RT,  1993,  p.  204),  \nsendo  nesse  sentido  a  jurisprud\u00eancia  em  casos  semelhantes:  \"A   inscri\u00e7\u00e3o  \nindevida  do  nome  de  parte  em  cadastros  de  inadimplentes  gera  dever  de  reparar  \npor  dano  que  n\u00e3o  precisa  de  comprova\u00e7\u00e3o,  porque  presumido  o  dano  daquele  \nque  tem  seu  nome  cadastrado  como  mau  pagador  diante  da  comunidade  em  que  \ninserto. \"  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  0065416-37.2009.8.26.0506,  Des.  Rel.  Melo  \nColombi,  j.  17.10.2012)  \nAssim,  \u00e9  de  se  reconhecer  o  dano  moral  experimentado,  decorrente  \nda  arranhadura  da  imagem  (honra  subjetiva  e  objetiva),  pelo  sofrimento,  \ngravidade,  pela  natureza,  pela  posi\u00e7\u00e3o  social  do  ofendido,  tudo  em  decorr\u00eancia  \nda  culpa  da  r\u00e9,  respons\u00e1vel  pelo  evento  danoso,  sendo,  preciso  coibir  referido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2EB9290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICO DI PROSPERO GENTIL LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br  \n     \n    Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003267-38.2017.8.26.0625 - lauda  3\nabuso.\n \nEstabelecido  o  an  debeatur ,  imp\u00f5e-se  a  valora\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  \nsendo  este  um  dos  maiores  tormentos  postos  \u00e0  considera\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio.  \nS\u00f3lida  a  li\u00e7\u00e3o  doutrin\u00e1ria  de  que,  para  dano  moral,  devem  ser  \nobjetivados  alguns  aspectos,  quais  sejam,  que  a  extens\u00e3o  pecuni\u00e1ria  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  seja  suficiente  para  trazer  conforto  e  apaziguamento  ao  ofendido,  \nmas  sem  gerar  enriquecimento  sem  causa  e,  ainda,  que  seja  em  valor  suficiente  \na  desencorajar  novas  ofensas  pelo  r\u00e9u,  considerando  tamb\u00e9m  seu  patrim\u00f4nio,  \npois,  se  a  condena\u00e7\u00e3o  ficar  muito  aqu\u00e9m,  nenhum  efeito  pr\u00e1tico  ocorrer\u00e1;  noutras  \npalavras,  deve  servir  como  reprimenda  ao  r\u00e9u  e  satisfa\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora,  embora  se  \nreconhe\u00e7a  que  honra  e  dignidade  n\u00e3o  tem  pre\u00e7o  pecuni\u00e1rio.  \nSegundo  entendimento  jurisprudencial:  \u201cPara  se  estipular  o  valor  do  \ndano  moral  devem  ser  consideradas  as  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  dos  envolvidos,  \nevitando-se  que  sejam  desbordados  os  limites  dos  bons  princ\u00edpios  e  da  igualdade  \nque  regem  as  rela\u00e7\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  importe  em  um  pr\u00eamio  indevido  \nao  ofendido,  indo  muito  al\u00e9m  da  recompensa  ao  desconforto,  ao  desagrado,  aos  \nefeitos  do  gravame  suportado.  Recurso  parcialmente  conhecido  e  nessa  parte  \nprovido \u201d  (STJ  \n 4\u00aa  T.;  Resp  n.  214.053-SP;  Rel.  Min.  Cesar  Asfor  Rocha;  \nj.5\/12\/2000;  v.u.).\nConv\u00e9m  elucidar  parte  dos  in\u00fameros  entendimentos  a  respeito  do  \nquantum  indenizat\u00f3rio:  \u201cIndeniza\u00e7\u00e3o  \n Arbitramento  que  deve  ser  realizado  com  \nmodera\u00e7\u00e3o  \n Hip\u00f3tese  em  que  o  quantum  deve  ser  proporcional  ao  grau  de  \nculpa,  ao  n\u00edvel  socioecon\u00f4mico  e  ao  porte  da  empresa  recorrida  \n Necessidade  \nde  o  magistrado  se  orientar  pelos  crit\u00e9rios  de  razoabilidade,  valendo-se  de  sua  \nexperi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0  realidade  da  vida  e  \u00e0s  peculiaridades  de  \ncada  caso \u201d (TRF  \n 2\u00aa  Reg.)  \n 816\/387.  \n\u201c Indeniza\u00e7\u00e3o  \n Fixa\u00e7\u00e3o  a  cargo  do  julgador  que  deve  agir  com  bom  \nsenso,  de  acordo  com  as  particularidades  de  cada  caso  \n Valor  que  n\u00e3o  deve  ser  \nbaixo  a ponto  de  ser  irrelevante  para  o condenado,  e  nem  alto  de  modo  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2EB9290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICO DI PROSPERO GENTIL LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br  \n     \n    Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003267-38.2017.8.26.0625 - lauda  4\nproporcionar\n o  enriquecimento  sem  causas  do  beneficiado \u201d (TJMS)  \n 771\/327.\nNo  caso  concreto,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  o  acima  apontado,  \nsem  possibilitar  enriquecimento  sem  causa,  al\u00e9m  de  manter  o  prop\u00f3sito  de  \nconservar  o  aspecto  did\u00e1tico,  no  sentido  de  reeducar  o  ofensor,  entendo  que  uma  \nindeniza\u00e7\u00e3o  correspondente  a  R$  5.000,00,  se  mostra  razo\u00e1vel  e  consent\u00e2nea  ao  \ndano  amargado  pela  autora.  \nCabe,  contudo,  anotar  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  dever\u00e1  \nser  corrigida  atentando-se  \u00e0  s\u00famula  n\u00ba  362  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  \nassim  disp\u00f5e:  \"A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  \nincide  desde  a  data  do  arbitramento \".\nNesse  mesmo  sentido:  \"A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  \ndano  moral  inicia-se  a  partir  da  data  do  respectivo  arbitramento;  a  retroa\u00e7\u00e3o  \u00e0  \ndata  do  ajuizamento  da  demanda  implicaria  corrigir  o  que  j\u00e1  est\u00e1  atualizado \" \n(EDcl  no  REsp  194.625  -STJ  -3a  Turma  -Ministro  Ari  Pargendler;  cfr.  ainda:  REsp  \n611.723  -STJ  -3a  Turma  -Ministro  Castro  Filho,  e  REsp  657.026  -STJ  \n 1\u00aa  Turma  -\nMinistro  Teori  Albino  Zavascki).\nPor  derradeiro,  anote-se  que  os  juros  morat\u00f3rios  devem  ser  \nincidentes  desde  a  data  do  evento  danoso  \n considerado  o  dia  seguinte  ao  \npagamento,  qual  seja,  04\/05\/2015  -  em  observ\u00e2ncia  \u00e0  s\u00famula  n\u00b0  54  do  Egr\u00e9gio  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  disp\u00f5e:  \"Os  juros  morat\u00f3rios  fluem  a  partir  do  \nevento  danoso,  em  caso  de  responsabilidade  extracontratual \".\n3. Posto isso,  \nAcolho  parcialmente  o  pedido  da  autora  para  declarar  inexig\u00edvel  o  \nd\u00e9bito  apontado,  bem  como  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  quantia  de  \nR$5.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  corrigida  da  forma  acima  mencionada,  \nacrescida  de  juros  de  mora  \u00e0  raz\u00e3o  de  1%  ao  m\u00eas,  incidentes  desde  o  evento  \ndanoso,  a  teor  da  S\u00famula  54  do  STJ.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  especificamente  \u00e0  sucumb\u00eancia,  atentando-se  ao  \nquanto  estadeado  na  s\u00famula  326  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  arcar\u00e1  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2EB9290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICO DI PROSPERO GENTIL LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br  \n     \n    Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003267-38.2017.8.26.0625 - lauda  5\nvencida\n com  o  pagamento  das  custas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \narbitrados  moderadamente  em  R$  1.000,00.  \nTaubat\u00e9 , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2EB9290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICO DI PROSPERO GENTIL LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 87"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70076238-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 3065\/3066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls 58\/61, manifeste-se a autora. Advogados(s): Fernanda Marques Lacerda (OAB 229221\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls 58\/61, manifeste-se a autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70069195-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70057533-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 2 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638975079TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 11\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 2988\/3002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, fica designado o dia 5.6.2017, \u00e0s 11h30, para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, observando-se que o ato ser\u00e1 realizada no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania de Taubat\u00e9 (situado na Rua Alemanha, 179, Jardim das Na\u00e7\u00f5es, Taubat\u00e9-SP, CEP 12030-430).Nada obstante, cite(m)-se e intime(m)-se a(s) parte(s) passiva(s) (via postal), advertindo-se que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia acima designada, sendo que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Anoto que a presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital com a qual a(s) parte(s) r\u00e9(s) poder\u00e1(\u00e3o) consultar a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos que a acompanharam. Outrossim, cientifiquem-se as partes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir), cabendo o registro de que a aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e pode ser sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, devendo as partes comparecer ao ato acompanhadas por seus advogados. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, decorrido o prazo ou sobrevindo a juntada da contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o.Nada obstante, anoto que na hip\u00f3tese em que a carta de cita\u00e7\u00e3o seja recebida por terceiro a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o acima designada ficar\u00e1 mantida a fim de se prestigiar a economia processual, devendo a serventia, no entanto, caso a parte r\u00e9 n\u00e3o compare\u00e7a ao ato, intimar a parte autora (por meio do ato ordinat\u00f3rio n\u00ba 294565 ou via portal) para se manifestar sobre tal fato e requerer a provid\u00eancia necess\u00e1ria para o prosseguimento do feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Por fim, caso a carta ou mandado de cita\u00e7\u00e3o retorne negativo fica desde logo cancelada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, devendo nessa hip\u00f3tese a serventia intimar a parte autora (por meio do ato ordinat\u00f3rio n\u00ba 294566 ou via portal) para se manifestar sobre tal fato e requerer a provid\u00eancia necess\u00e1ria para o prosseguimento do feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Int. Advogados(s): Fernanda Marques Lacerda (OAB 229221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Inicialmente, fica designado o dia 5.6.2017, \u00e0s 11h30, para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, observando-se que o ato ser\u00e1 realizada no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania de Taubat\u00e9 (situado na Rua Alemanha, 179, Jardim das Na\u00e7\u00f5es, Taubat\u00e9-SP, CEP 12030-430).Nada obstante, cite(m)-se e intime(m)-se a(s) parte(s) passiva(s) (via postal), advertindo-se que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia acima designada, sendo que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Anoto que a presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital com a qual a(s) parte(s) r\u00e9(s) poder\u00e1(\u00e3o) consultar a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos que a acompanharam. Outrossim, cientifiquem-se as partes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir), cabendo o registro de que a aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e pode ser sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, devendo as partes comparecer ao ato acompanhadas por seus advogados. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, decorrido o prazo ou sobrevindo a juntada da contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o.Nada obstante, anoto que na hip\u00f3tese em que a carta de cita\u00e7\u00e3o seja recebida por terceiro a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o acima designada ficar\u00e1 mantida a fim de se prestigiar a economia processual, devendo a serventia, no entanto, caso a parte r\u00e9 n\u00e3o compare\u00e7a ao ato, intimar a parte autora (por meio do ato ordinat\u00f3rio n\u00ba 294565 ou via portal) para se manifestar sobre tal fato e requerer a provid\u00eancia necess\u00e1ria para o prosseguimento do feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Por fim, caso a carta ou mandado de cita\u00e7\u00e3o retorne negativo fica desde logo cancelada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, devendo nessa hip\u00f3tese a serventia intimar a parte autora (por meio do ato ordinat\u00f3rio n\u00ba 294566 ou via portal) para se manifestar sobre tal fato e requerer a provid\u00eancia necess\u00e1ria para o prosseguimento do feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso  N\u00ba 1003267-38.2017.8.26.0625  - N\u00ba  de ordem:  2017\/000312\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003267-38.2017.8.26.0625\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Ferreira  Cabral\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jo\u00e3o  Carlos  Germano\nVistos.\nInicialmente, fica  designado  o  dia  5.6.2017 ,  \u00e0s  11h30\n,  para  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o, observando-se  que  o  ato  ser\u00e1  realizada  no   CEJUSC  -  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  \nConflitos e  Cidadania  de  Taubat\u00e9  (situado  na  Rua  Alemanha,  179,  Jardim  das  Na\u00e7\u00f5es,  Taubat\u00e9-SP,  \nCEP 12030-430).\nNada obstante,  cite(m)-se  e  intime(m)-se  a(s)  parte(s)  passiva(s)  (via  postal ), \nadvertindo-se  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  acima  designada,  sendo  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nAnoto  que  a  presente  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital  com  a  qual  a(s)  parte(s)  r\u00e9(s)  poder\u00e1(\u00e3o)  consultar  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos  que  a  acompanharam.  \nOutrossim,  cientifiquem-se  as  partes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9 \nobrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  \ncom  outorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir),  cabendo  o  registro  de  que  a  aus\u00eancia  \ninjustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  pode  ser  sancionada  com  multa  \nde  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  devendo  as  partes  \ncomparecer  ao  ato  acompanhadas  por  seus  advogados.  \nAp\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  decorrido  o  prazo  ou  sobrevindo  a juntada  da  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  \nmanifesta\u00e7\u00e3o.\nNada   obstante,   anoto   que   na   hip\u00f3tese   em   que   a   carta   de   cita\u00e7\u00e3o   seja   recebida   por  \nterceiro   a   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   acima   designada   ficar\u00e1   mantida   a   fim   de   se   prestigiar   a  \neconomia   processual,   devendo   a   serventia,   no   entanto,   caso   a   parte   r\u00e9   n\u00e3o   compare\u00e7a   ao   ato,  \nintimar   a   parte   autora   (por   meio   do   ato   ordinat\u00f3rio   n\u00ba   294565   ou   via   portal)   para   se   manifestar  \nsobre   tal   fato   e   requerer   a   provid\u00eancia   necess\u00e1ria   para   o   prosseguimento   do   feito,   no   prazo   de  \ncinco   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   sem   resolu\u00e7\u00e3o   de   m\u00e9rito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 225D6FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO CARLOS GERMANO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 37\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Licurgo  Indiani,  s\/n\u00ba,  .,  Jardim  Maria  Augusta  -  CEP  12070-070,  Fone:  \n(12)  3633-5556,  Taubat\u00e9-SP  -  E-mail:  taubate2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso  N\u00ba 1003267-38.2017.8.26.0625  - N\u00ba  de ordem:  2017\/000312\nPor   fim,   caso   a   carta   ou   mandado   de   cita\u00e7\u00e3o   retorne   negativo   fica   desde   logo  \ncancelada   a   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   devendo   nessa   hip\u00f3tese   a   serventia   intimar   a   parte   autora  \n(por   meio   do   ato   ordinat\u00f3rio   n\u00ba   294566   ou   via   portal)   para   se   manifestar   sobre   tal   fato   e   requerer   a  \nprovid\u00eancia   necess\u00e1ria   para   o   prosseguimento   do   feito,   no   prazo   de   cinco   dias,   sob   pena   de  \nextin\u00e7\u00e3o   sem   resolu\u00e7\u00e3o   de   m\u00e9rito.  \nInt.\nTaubat\u00e9 , 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003267-38.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 225D6FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO CARLOS GERMANO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 38"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773568317","codPublicacaoOrigem":"1212027011","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003267-38.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003267-38.2017.8.26.0625 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Ferreira Cabral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 90\/94, intime-se a parte apelada para, no prazo de quinze dias, apresentar contrarraz\u00f5es. Oportunamente, cumpra-se o disposto no artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe e homenagens deste ju\u00edzo. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA MARQUES LACERDA (OAB 229221\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RICO DI PROSPERO GENTIL LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO ALMEIDA MOREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3251","paginaFinal":"3251","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935835","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:29:05:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706817614","codPublicacaoOrigem":"1166954738","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003267-38.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003267-38.2017.8.26.0625 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Ferreira Cabral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls 58\/61, manifeste-se a autora. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA MARQUES LACERDA (OAB 229221\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017 - DIGITAL\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS LOMBARDI DE SOUZA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO ALMEIDA MOREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3065","paginaFinal":"3065","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895045","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23881744","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:38:42:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646647964","codPublicacaoOrigem":"1114946241","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003267-38.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003267-38.2017.8.26.0625 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Rosana Ferreira Cabral ADVOGADO : 229221\/SP - Fernanda Marques Lacerda REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE TAUBAT\u00c9 EM 20\/03\/2017","paginaInicial":"2991","paginaFinal":"2991","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851800","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20929374","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 10:56:59:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754954731","codPublicacaoOrigem":"1200190075","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003267-38.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003267-38.2017.8.26.0625 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Ferreira Cabral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1.ROSANA FERREIRA CABRAL, na presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais movida em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO, alega que foi encerrada a conta corrente na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, sendo pagas as d\u00edvidas existentes em 04\/05\/2015. Por\u00e9m n\u00e3o foi retirado o nome do marido da autora, bem como o seu nome do cadastro de inadimplente mesmo com o pagamento efetuado. Os nomes foram retirados pelo r\u00e9u, somente ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o, tendo o \u00faltimo sido retirado em 17\/05\/2016. Requer indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$12.500,00 (fls. 1\/8).Em sua contesta\u00e7\u00e3o o requerido alega que a regulariza\u00e7\u00e3o foi efetivada antes do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Alega tamb\u00e9m que existiam outros apontamentos preexistentes em nome da autora. Por fim aduz que a autora entrou com a a\u00e7\u00e3o um ano ap\u00f3s a retirada do nome do apontamento (fls. 58\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio.2.Assim sendo, com fundamento no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, conhe\u00e7o diretamente do pedido, o que fa\u00e7o para acolhe-lo, em parte. Anoto que com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de inexigibilidade do valor apontado a r\u00e9 n\u00e3o se op\u00f5e, motivo pelo qual resulta o fato incontroverso, sendo desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Resta, assim, perscrutar se a conduta da r\u00e9 foi il\u00edcita.E, pelo que dos autos se entrev\u00ea, tenho que sua conduta vem prenhe de ilicitude. A anota\u00e7\u00e3o do nome no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito decorreu do inadimplemento contratual por parte da autora e, dessa forma, era justific\u00e1vel. A partir do momento em que o d\u00e9bito foi pago, incumbia \u00e0 r\u00e9, imediatamente, proceder \u00e0 retirada da inscri\u00e7\u00e3o negativadora. Registro que essa incumb\u00eancia era somente da r\u00e9 e por dois motivos: a uma, porque foi ela quem inscreveu o d\u00e9bito e, dessa forma, s\u00f3 ela \u00e9 que poderia exclu\u00ed-lo; a duas, porque o cr\u00e9dito j\u00e1 n\u00e3o mais era exig\u00edvel. Apesar de ter outros cadastros no nome da autora anteriores \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o indevida, depois que foram exclu\u00eddos e durante um bom per\u00edodo somente o apontamento gerado pela r\u00e9 foi mantido no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, mesmo com o pagamento efetuado.Via de consequ\u00eancia, a perman\u00eancia do nome da autora no registro negativador resulta em responsabilidade objetiva e atrai para a r\u00e9 a obriga\u00e7\u00e3o responder pelos danos morais a ela causados, sem necessidade de se comprovar o reflexo concreto, porque desnecess\u00e1rio a partir da Constitui\u00e7\u00e3o Federal 1988, que contemplou o direito \u00e0 repara\u00e7\u00e3o desse dano isoladamente. Na verdade, prevalece o entendimento de que o dano moral dispensa prova em concreto, tratando-se de presun\u00e7\u00e3o absoluta, n\u00e3o sendo, outrossim, necess\u00e1ria prova do dano patrimonial, que se d\u00e1 in re ipsa (CARLOS ALBERTO BITTAR, Repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, Ed. RT, 1993, p. 204), sendo nesse sentido a jurisprud\u00eancia em casos semelhantes: \"A inscri\u00e7\u00e3o indevida do nome de parte em cadastros de inadimplentes gera dever de reparar por dano que n\u00e3o precisa de comprova\u00e7\u00e3o, porque presumido o dano daquele que tem seu nome cadastrado como mau pagador diante da comunidade em que inserto.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0065416-37.2009.8.26.0506, Des. Rel. Melo Colombi, j. 17.10.2012) Assim, \u00e9 de se reconhecer o dano moral experimentado, decorrente da arranhadura da imagem (honra subjetiva e objetiva), pelo sofrimento, gravidade, pela natureza, pela posi\u00e7\u00e3o social do ofendido, tudo em decorr\u00eancia da culpa da r\u00e9, respons\u00e1vel pelo evento danoso, sendo, preciso coibir referido abuso. Estabelecido o an debeatur, imp\u00f5e-se a valora\u00e7\u00e3o do dano moral, sendo este um dos maiores tormentos postos \u00e0 considera\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. S\u00f3lida a li\u00e7\u00e3o doutrin\u00e1ria de que, para dano moral, devem ser objetivados alguns aspectos, quais sejam, que a extens\u00e3o pecuni\u00e1ria da condena\u00e7\u00e3o seja suficiente para trazer conforto e apaziguamento ao ofendido, mas sem gerar enriquecimento sem causa e, ainda, que seja em valor suficiente a desencorajar novas ofensas pelo r\u00e9u, considerando tamb\u00e9m seu patrim\u00f4nio, pois, se a condena\u00e7\u00e3o ficar muito aqu\u00e9m, nenhum efeito pr\u00e1tico ocorrer\u00e1; noutras palavras, deve servir como reprimenda ao r\u00e9u e satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, embora se reconhe\u00e7a que honra e dignidade n\u00e3o tem pre\u00e7o pecuni\u00e1rio. Segundo entendimento jurisprudencial: \"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direito, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado. Recurso parcialmente conhecido e nessa parte provido\" (STJ 4\u00aa T.; Resp n. 214.053-SP; Rel. Min. Cesar Asfor Rocha; j.5\/12\/2000; v.u.).Conv\u00e9m elucidar parte dos in\u00fameros entendimentos a respeito do quantum indenizat\u00f3rio: \"Indeniza\u00e7\u00e3o Arbitramento que deve ser realizado com modera\u00e7\u00e3o Hip\u00f3tese em que o quantum deve ser proporcional ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico e ao porte da empresa recorrida Necessidade de o magistrado se orientar pelos crit\u00e9rios de razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (TRF 2\u00aa Reg.) 816\/387. \"Indeniza\u00e7\u00e3o Fixa\u00e7\u00e3o a cargo do julgador que deve agir com bom senso, de acordo com as particularidades de cada caso Valor que n\u00e3o deve ser baixo a ponto de ser irrelevante para o condenado, e nem alto de modo a proporcionar o enriquecimento sem causas do beneficiado\" (TJMS) 771\/327.No caso concreto, levando-se em considera\u00e7\u00e3o o acima apontado, sem possibilitar enriquecimento sem causa, al\u00e9m de manter o prop\u00f3sito de conservar o aspecto did\u00e1tico, no sentido de reeducar o ofensor, entendo que uma indeniza\u00e7\u00e3o correspondente a R$ 5.000,00, se mostra razo\u00e1vel e consent\u00e2nea ao dano amargado pela autora. Cabe, contudo, anotar que a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais dever\u00e1 ser corrigida atentando-se \u00e0 s\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que assim disp\u00f5e: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\".Nesse mesmo sentido: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia-se a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" (EDcl no REsp 194.625 -STJ -3a Turma -Ministro Ari Pargendler; cfr. ainda: REsp 611.723 -STJ -3a Turma -Ministro Castro Filho, e REsp 657.026 -STJ 1\u00aa Turma -Ministro Teori Albino Zavascki).Por derradeiro, anote-se que os juros morat\u00f3rios devem ser incidentes desde a data do evento danoso considerado o dia seguinte ao pagamento, qual seja, 04\/05\/2015 - em observ\u00e2ncia \u00e0 s\u00famula n\u00b0 54 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que disp\u00f5e: \"Os juros morat\u00f3rios fluem a partir do evento danoso, em caso de responsabilidade extracontratual\".3.Posto isso, Acolho parcialmente o pedido da autora para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigida da forma acima mencionada, acrescida de juros de mora \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, incidentes desde o evento danoso, a teor da S\u00famula 54 do STJ. Com rela\u00e7\u00e3o especificamente \u00e0 sucumb\u00eancia, atentando-se ao quanto estadeado na s\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, arcar\u00e1 a vencida com o pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados moderadamente em R$ 1.000,00. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA MARQUES LACERDA (OAB 229221\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RICO DI PROSPERO GENTIL LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO ALMEIDA MOREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3262","paginaFinal":"3262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:49:48:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003267-38.2017.8.26.0625","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1003267-38.2017.8.26.0625|.|.|0065416-37.2009.8.26.0506|214.053|.5\/12\/2000|816\/387|771\/327|194.625|657.026","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}