{"numero":"1003179-14.2017.8.26.0297","processos":[{"processo":"1003179-14.2017.8.26.0297","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/06\/2017 \u00e0s 16:49 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Jales","juiz":"Fernando Antonio de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosilene Zanfolin de Brito"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco do Brasil S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Domingues Sanches Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Athala de Oliveira Shcaira"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1042\/1044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1155\/2017 Teor do ato: Posto isso, devido \u00e0 insufici\u00eancia do preparo, julga-se deserto o recurso inominado.Int. Advogados(s): Adriano Athala de Oliveira Shcaira (OAB 140055\/SP), Andre Domingues Sanches Pereira (OAB 224665\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"N\u00e3o recebido o recurso    Posto isso, devido \u00e0 insufici\u00eancia do preparo, julga-se deserto o recurso inominado.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003179-14.2017.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nRequerente : Rosilene Zanfolin  de Brito\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A., CNPJ  00.000.000\/0411-14\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nO   recurso   inominado   n\u00e3o   passa   pelo   teste   da  \nadmissibilidade.   \u00c9   que   foram   editados,   recentemente,   alguns   ENUNCIADOS,   pelo   X  \nF\u00f3rum   dos   Juizados   Especiais   do   Estado   de   S\u00e3o   Paulo   (X   FOJESP).   S\u00e3o   interpreta\u00e7\u00f5es  \nsedimentadas   por   Ju\u00edzes   dos   Juizados   e   dos   Col\u00e9gios   Recursais,   acerca   da   influ\u00eancia   do  \nnovo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil   sobre   o   sistema   dos   Juizados   Especiais.\nNos   termos   do   Enunciado   n\u00ba   12,   \"no   Sistema   dos   Juizados  \nEspeciais,   o   ju\u00edzo   pr\u00e9vio   de   admissibilidade   dos   recursos   deve   ser   feito   pelo   ju\u00edzo   a   quo \".  \nEsse   Enunciado,   no   panorama   geral   dos   Enunciados   do   FOJESP,   ganhou   o   n\u00famero   75.  \nAssim,   compete   ao   Juiz   de   primeiro   grau   exercer   o   ju\u00edzo   pr\u00e9vio   de   admissibilidade   dos  \nrecursos .\nPassemos   a   decidir   sobre   a   admissibilidade   do   recurso  \ninominado. Observa-se que  a  parte-recorrente  n\u00e3o  recolheu  a  despesas  \npostais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o .  O  preparo  \u00e9  insuficiente,  sendo  o  caso  de  reconhecer-se  \na  deser\u00e7\u00e3o.  \nComo se  sabe,  no  primeiro  grau,  o  acesso  ao  Juizado  \nEspecial  independe  do  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  (Lei  n\u00ba  9.099\/05,  art.  54,  \ncaput ).\nEssa regra,  contudo,  n\u00e3o  se  aplica  quando  se  pretende  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 105\n\nacessar o  segundo  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais.  Isso  porque  o  preparo  do  \nrecurso  \u201ccompreende  todas  (grifei)  as  despesas  processuais,  inclusive  aquelas  \ndispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  ressalvada  a  hip\u00f3tese  de  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  gratuita\u201d  (Lei  n\u00ba  9.099\/95,  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico).\nPreparo  \u00e9  o  adiantamento  das  despesas  relativas  ao  \nprocessamento  do  recurso.  A  deser\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  penalidade  ao  n\u00e3o  recolhimento  dessas  \ndespesas.  \u00c9  uma  causa  objetiva  de  n\u00e3o  admissibilidade  do  recurso  (Fredie  Didier  Jr.  e  \nLeonardo  Carneiro  da  Cunha).\nEntre as  despesas  dispensadas  em  primeiro  grau  est\u00e3o  as  \ndespesas  postais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o ,  as  quais  est\u00e3o  previstas  na  Lei  Estadual  n\u00ba  \n11.608\/2003,  que  regula  as  taxas  judici\u00e1rias  forenses:\nArtigo  4\u00ba  -  O  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  ser\u00e1  feito  da  \nseguinte  forma:\n(...)\n\u00a7  4\u00ba  -  O  Conselho  Superior  da  Magistratura  baixar\u00e1  provimento  \nfixando  os  valores  a  serem  recolhidos  para  cobrir  as  despesas  \npostais  para  fins  de  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  (grifei),  bem  como  com  o  \nporte  de  remessa  e  de  retorno  dos  autos,  no  caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  \nde  recurso,  como  previsto  no  artigo  511  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nComo  se  nota,  cabe  ao  Conselho  Superior  da  Magistratura  \neditar  provimento,  para  fins  de  regular-se  o valor  da  taxa  judici\u00e1ria  relacionada  a \ndespesas  postais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o.\nA  prop\u00f3sito,  temos  o  PROVIMENTO  CSM  N\u00ba  2.195\/2014 , \nque  regulamenta,  entre  coisas,  exatamente  o  citado  art.  4\u00ba,  \u00a74\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  \n11.608\/2003,  ao  dispor  sobre  as  despesas  postais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o :\n\u201cArt.  9\u00ba  -  O  valor  correspondente  \u00e0s  despesas  postais  com  \ncita\u00e7\u00f5es  e  intima\u00e7\u00f5es  \u00e9  fixado  conforme  Anexos  I  (Modalidade  \nCarta),  II  (SPE  \n Sistema  de  Postagem  Eletr\u00f4nica),  III  (AR  \nDIGITAL)  e  IV  (Remessa  Local)\u201d.\nTemos,  ainda,  o   COMUNICADO  CG  N\u00ba  1817\/2016  \n(Processo  CPA  N\u00ba  2012\/139498  -  SPI),   da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,   sobre  a \nnecessidade  do  recolhimento  da  taxa  da  carta  AR  Digital.  \n\" 1-  Na  \u00e1rea  c\u00edvel  em  geral,  ressalvadas  as  exce\u00e7\u00f5es  previstas  nos  \nincisos  I  a  IV,  do  art.  247,  do  CPC,  a  cita\u00e7\u00e3o  nos  processos  \neletr\u00f4nicos  ser\u00e1  realizada  por  carta  AR  Digital  Unipaginada,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 106\n\ndevendo o  autor  recolher  a  taxa  respectiva,  salvo  os  casos  de  \nisen\u00e7\u00e3o\".  \nA  parte-recorrente  n\u00e3o  juntou  o  compro vante do  pagamento  \ndas  despesas  postais  relacionadas  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  \n despesas,  essas,  dispensadas  em  \nprimeiro  grau,  mas  exigidas  para  o  acesso  ao  Col\u00e9gio  Recursal.\nO  n\u00e3o  recolhimento  de  despesas  postais  para  cita\u00e7\u00e3o  e \nintima\u00e7\u00e3o  implica  deser\u00e7\u00e3o,  conforme  j\u00e1  entendeu  o  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DE  S\u00c3O  \nPAULO:\nAgravo de  instrumento.  Intima\u00e7\u00e3o  para  recolhimento  das  \ndespesas  postais  para  intima\u00e7\u00e3o  do  agravado  (Lei  n\u00ba  11.608\/03  e  \nProvimento  n\u00ba  833\/04  CSM).  N\u00e3o  cumprimento.  Deser\u00e7\u00e3o.  Falta  \nde  pressuposto  de  constitui\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida  e  regular  do  processo.  \nRecurso  n\u00e3o  conhecido.\n(TJ-SP   -  AI:  20788790220148260000  SP \n2078879-02.2014.8.26.0000,  Relator:  Borelli  Thomaz,  Data  de  \nJulgamento:  07\/07\/2014,   13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,  Data  \nde  Publica\u00e7\u00e3o:  07\/07\/2014)\nAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n   Agravante  que  foi  intimado  para  \nrecolhimento  da  taxa  postal  para  intima\u00e7\u00e3o  do  agravado  e \npermaneceu  inerte  \n  Aus\u00eancia  de  recolhimento  das  despesas  \npostais  -  Intelig\u00eancia  do  art.  2\u00ba  da  Lei  11.608\/2003.  Recurso  n\u00e3o  \nconhecido.\n(Relator(a):  Eduardo  Gouv\u00eaa;  Comarca:  Bauru;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  \n7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  Data  do  julgamento:  01\/08\/2016;  \nData  de  registro:  02\/08\/2016)\nExecu\u00e7\u00e3o  fiscal.  Decis\u00e3o  que  deferiu  o  pedido  de  penhora  online.  \nNecessidade  de  recolhimento  de  despesa  postal  para  a  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  do  representante  judicial  da  agravada  (grifei)  (art.  25,  da  \nLEF  e  \u00a7  4\u00ba  do  art.  4\u00ba  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003).  Valor  que  \nintegra  o  conceito  de  preparo.  Recolhimento  extempor\u00e2neo,  em  \nque  pese  a  intima\u00e7\u00e3o  efetivada.  Reconhecimento  da  deser\u00e7\u00e3o  que  \nse  imp\u00f5e.   Art.  511  do  CPC\/1973.   N\u00e3o  se  conhece  do  recurso.\n(Relator(a):  Beatriz  Braga;  Comarca:  Santo  Andr\u00e9;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  Data  do  julgamento:  \n16\/06\/2016;  Data  de  registro:  20\/06\/2016)\nA  prop\u00f3sito,  temos  um  julgamento  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo,  sendo  Relator  o  Desembargador  RICARDO  CHIMENTI,  uma  das  pessoas  que  \nmais  contribu\u00edram  para  a  consolida\u00e7\u00e3o  do  sistema  dos  Juizados  Especiais  no  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo.  Nesse  julgado,  est\u00e1  bastante  cristalino  que  \u00e9  preciso  recolher  as  despesas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 107\n\npostais pertinentes  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  e  \u00e0  intima\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  esse  valor  integra  o  conceito  de  \npreparo.\nExecu\u00e7\u00e3o Fiscal.  IPTU  do  exerc\u00edcio  de  2004.  Exce\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9-\nexecutividade,  na  qual  alegada  a  nulidade  da  CDA  e  a  ocorr\u00eancia  \nde  prescri\u00e7\u00e3o,  rejeitada.  Pretens\u00e3o  \u00e0  reforma.  Necessidade  de  \nrecolhimento  de  despesas  postais  para  a  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  do  \nrepresentante  judicial  da  agravada  (art.  25,  da  LEF  e  \u00a7  4\u00ba  do  art.  \n4\u00ba  da  Lei  estadual  n.  11.608\/2003).  Valor  que  integra  o  conceito  \nde  preparo  (grifos  meus).  Aus\u00eancia  de  recolhimento  tempestivo,  \nem  que  pesem  as  intima\u00e7\u00f5es  efetivadas.  Reconhecimento  da  \nDeser\u00e7\u00e3o  -  Art.  511,  \u00a7  2,  do  CPC.  Recurso  n\u00e3o  conhecido.  \n(Relator(a):  Ricardo  Chimenti;  Comarca:  Guaruj\u00e1;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  Data  do  julgamento:  \n02\/06\/2016;  Data  de  registro:  06\/06\/2016)\nNesse  cen\u00e1rio,  podemos  afirmar,  sem  sombra  de  d\u00favidas,  \nque,  no  conceito  de  preparo,  haver\u00e3o  de  ingressar  as  despesas  postais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  \nintima\u00e7\u00e3o  \n dispensadas  no  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  \nmas  exigidas  para  o  acesso  ao  segundo  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  dos  mesmos  Juizados  Especiais.\nA   indaga\u00e7\u00e3o  \u00e9  esta,  agora:  \u00e9  poss\u00edvel  o  recolhimento  \nposterior  do  valor  faltante  ao  preparo?\nNos  termos  do  art.  42,  \u00a71\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  \u201co  preparo  \nser\u00e1  feito,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  (quarenta  e  oito)  horas  seguintes  \u00e0  \ninterposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o\u201d.\nO art.  511,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  permitia  a \ncomplementa\u00e7\u00e3o  do  preparo  insuficiente  (\u201cA  insufici\u00eancia  no  valor  do  preparo  implicar\u00e1  \ndeser\u00e7\u00e3o,  se  o  recorrente,  intimado,  n\u00e3o  vier  a  supri-lo  no  prazo  de  5  (cinco)  dias\u201d.  No  \nentanto,  tratava-se  de  regra  especial  incompat\u00edvel  com  o  regime  de  celeridade  pr\u00f3prio  \ndos  Juizados  Especiais,  por  isso,  inaplic\u00e1vel  a  estes  \u00faltimos.  Eis  o  teor  do  Enunciado  n\u00ba  80,  \ndo  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais  (FONAJE):\nENUNCIADO  80  \n O  recurso  Inominado  ser\u00e1  julgado  deserto  \nquando  n\u00e3o  houver  o  recolhimento  integral  do  preparo  e sua  \nrespectiva  comprova\u00e7\u00e3o  pela  parte,  no  prazo  de  48  horas,  n\u00e3o  \nadmitida  a  complementa\u00e7\u00e3o  intempestiva  (art.  42,  \u00a7 1\u00ba,  da  Lei  \n9.099\/1995)  (nova  reda\u00e7\u00e3o  \n XII  Encontro  Macei\u00f3-AL).\nAssim  tamb\u00e9m  o  Enunciado  n\u00ba  7,  aprovado  no  dia  22  de  \noutubro  de  2009,  pelo  Col\u00e9gio  Recursal  de  Jales-SP:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 108\n\nEnunciado 7  \n O  recurso  inominado  ser\u00e1  julgado  deserto  quando  \nn\u00e3o  houver  o  recolhimento  integral  do  preparo  e  sua  respectiva  \ncomprova\u00e7\u00e3o  pela  parte,  no  prazo  de  48  horas,  n\u00e3o  admitida  a  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  intempestiva  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  9.099\/1995).\nA  quest\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  preparo  e  da  impossibilidade  \nde  complementa\u00e7\u00e3o,  no  \u00e2mbito  dos  Juizados  Especiais,  j\u00e1  foi  amplamente  debatida  pelo  \nCol\u00e9gio  Recursal  de  Jales,  consolidando-se,  dentro  das  3  Turmas,  o  entendimento  \nexpresso  no  citado  Enunciado:\nPREPARO \n Insufici\u00eancia  \n Impossibilidade  de  complementa\u00e7\u00e3o  a  \ndestempo  \n Inaplicabilidade  do  art.  511,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  no  \u00e2mbito  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  \n Deser\u00e7\u00e3o  \n Enunciado  7  do  CR  de  Jales  -  Decis\u00e3o  mantida  \n Recurso  a  que  \nse  d\u00e1  parcial  provimento  para  afastar  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  \nde  advogado.\n(Relator(a):  Evandro  Pelarin\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  2\u00aa  \nTurma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  11\/03\/2016;  Data  \nde  registro:  15\/03\/2016)\n\"PREPARO  \n Apresenta\u00e7\u00e3o  de  comprovante  de  pagamento  de  \nprocesso  diverso  \n Impossibilidade  de  regulariza\u00e7\u00e3o  posterior  \n \nPreclus\u00e3o  consumativa  e  temporal  \n Deser\u00e7\u00e3o  \n Decis\u00e3o  mantida  \n Recurso  a  que  se  nega  provimento.\"\n(Relator(a):  Mauricio  Ferreira  Fontes\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  2\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n11\/03\/2016;  Data  de  registro:  15\/03\/2016)\nDecis\u00e3o  que  julgou  deserto  o  Recurso  Inominado  \n recolhimento  \nincompleto  do  preparo  -  Recurso  a  que  nega  provimento  \n \nmant\u00e9m  decis\u00e3o.\n(Relator(a):  Reinaldo  Moura  de  Souza\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  1\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n04\/03\/2016;  Data  de  registro:  08\/03\/2016)\nJuizado  especial  de  pequenas  causas  \n recolhimento  do  preparo  \nnas  48  horas  \n desnecessidade  de  intima\u00e7\u00e3o  para  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  \n deser\u00e7\u00e3o  mantida.\n(Relator(a):  Marcelo  Bonavolont\u00e1\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  3\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n19\/02\/2016;  Data  de  registro:  01\/03\/2016)\nAgravo  de  instrumento.  Decis\u00e3o  que  julgou  deserto  o  recurso  \ninominado  por  aus\u00eancia  de  recolhimento  integral  do  preparo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 109\n\nDesnecessidade de  intima\u00e7\u00e3o  para  complementa\u00e7\u00e3o.  \nInaplicabilidade  do  art.  511  do  CPC  no  Sistema  do  Juizado  \nEspecial.  Decis\u00e3o  de  deser\u00e7\u00e3o  confirmada  pelos  pr\u00f3prios  \nfundamentos.  Afastamento  de  condena\u00e7\u00e3o  das  verbas  \nsucumbenciais  em  primeiro  grau.  Interpreta\u00e7\u00e3o  do  art.  55,  \n\"caput\"  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  Recurso  parcialmente  provido.\n(Relator(a):  Alexandre  Yuri  Kiataqui\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  3\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal\n;  Data  do  julgamento:  \n23\/11\/2015;  Data  de  registro:  28\/11\/2015)\nAgravo.  Deser\u00e7\u00e3o.  Hip\u00f3tese  em  que  a  agravante  admite  que  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  recolhimento  tempestivo  das  custas,  por  erro  \nmaterial,  n\u00e3o  acompanhou  o  recurso.   O  \u00a7  1\u00ba  do  artigo  42  da  Lei  \n9.099\/95,  determina  que  o  preparo  ser\u00e1  feito,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  horas  seguintes  \u00e0 \ninterposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  \nrecolhimento  do  preparo  no  prazo  legal.  Recurso  a  que  se  nega  \nprovimento,  mantida  a  r.  Decis\u00e3o  recorrida.\n(Relator(a):  Jos\u00e9  Pedro  Geraldo  N\u00f3brega  Curitiba\n;  Comarca:  Jales;  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n18\/09\/2015;  Data  de  registro:  23\/09\/2015)\nDeser\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  corretamente  decretada  \n  \ncondena\u00e7\u00e3o  aos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia  \n  aus\u00eancia  de  amparo  \nlegal  \n  duplo  grau  n\u00e3o  acessado  \n  agravo  provido  para  excluir  \nos  \u00f4nus  impostos.\n(Relator(a):  Vinicius  Castrequini  Bufulin\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  1\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n18\/09\/2015;  Data  de  registro:  22\/09\/2015)\nAgravo  de  instrumento  \n recolhimento  do  preparo  a  menor  \n \nnegada  oportunidade  de  complementa\u00e7\u00e3o  \n expirado  prazo  \nfixado  na  Lei  9099-95  \n inaplicabilidade  do  CPC.  Negado  \nprovimento.\n(Relator(a):  Maria  Paula  Branquinho  Pini\n;  Comarca:  Santa  F\u00e9  do  \nSul;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  \njulgamento:  28\/07\/2015;  Data  de  registro:  31\/07\/2015)\nAgravo  de  Instrumento  \n Deser\u00e7\u00e3o  \n Preparo  insuficiente  \n \nAgravo  Improvido.\n(Relator(a):  Heitor  Katsumi  Miura\n;  Comarca:  Jales;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  2\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal ;  Data  do  julgamento:  \n18\/06\/2015;  Data  de  registro:  24\/06\/2015)\nA  jurisprud\u00eancia  dos  Col\u00e9gios  Recursais  do  Estado  de  S\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 110\n\nPaulo, ali\u00e1s,  pacificou-se  nesse  mesmo  sentido:\nPreparo  recolhido  em  valor  insuficiente  -  Impossibilidade  de  \nconcess\u00e3o  de  prazo  para  complementa\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  LJE)   -  \nEnunciado  80  do  FONAJE  \n Enunciado  40  do  FOJESP  \n S\u00famula  \n16  do  Col\u00e9gio  Recursal  de  Araraquara  -  Ju\u00edzo  de  admissibilidade  \nexercido  pelo  \u00f3rg\u00e3o  \"ad  quem\".   Recurso  n\u00e3o  conhecido  . \nDeser\u00e7\u00e3o  configurada.\n(Relator(a):  M\u00e1rio  Camargo  Magano;  Comarca:  Borborema;  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  Turma  C\u00edvel;  Data  do  julgamento:  \n15\/03\/2016;  Data  de  registro:  16\/03\/2016)\nAssim,  quando  ainda  em  vigor  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  \n1973,  prevalecia  a  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  no  ponto  em  que  os  Juizados  Especiais  C\u00edveis  \nreconheciam  a  deser\u00e7\u00e3o,  impedindo-se  a  complementa\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  o  prazo  de  48  horas  a  \npartir  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso.\nSobreveio  o  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  2015.  \nPermaneceu  a  regra  do  art.  511,  \u00a72\u00ba,  do  CPC  de  1973  de  possibilitar  a  intima\u00e7\u00e3o  para  o  \nrecorrente,  no  prazo  de  5  dias,  complementar  o  preparo  insuficiente.  Assim  o  art.  1.007,  \n\u00a72\u00ba,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Aqui,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  a  regra  especial  dos  \nJuizados  prevalece.  O  entendimento  valia  para  o  CPC  de  1973.  Por  identidade  de  raz\u00f5es,  \ndeve,  tamb\u00e9m,  valer  para  o  CPC  de  2015.\nPosto  isso,  devido  \u00e0  insufici\u00eancia  do  preparo,  julga-se  \ndeserto  o  recurso  inominado.\nInt.\nJales ,  29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26C2EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:51 . fls. 111"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70043367-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/09\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0980\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1031\/1032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0980\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGAM-SE PROCEDENTES os pedidos formulados na inicial, para condenar a parte-requerida a: a) obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, consistente em se abster de realizar novos bloqueios de c\u00e1rtulas de cheques da autora pelo motivo \"25\"; b) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 10.000,00, atualizado monetariamente a partir desta senten\u00e7a, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Deferem-se, \u00e0 parte-autora, os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, por ser incab\u00edveis nas senten\u00e7as proferidas nos juizados especiais c\u00edveis. Em caso de interesse recursal, a(s) parte(s) n\u00e3o isenta(s) dever\u00e1(\u00e3o) observar tamb\u00e9m o PROVIMENTO CSM N\u00ba 2.195\/2014, que regulamenta, entre outros, o art. 4\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, ao dispor sobre as despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, bem como o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016 (Processo CPA N\u00ba 2012\/139498 - SPI), da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, sobre a necessidade do recolhimento da taxa da carta AR Digital, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita\" (Lei n\u00ba 9.099\/95, art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico).P.I. Advogados(s): Adriano Athala de Oliveira Shcaira (OAB 140055\/SP), Andre Domingues Sanches Pereira (OAB 224665\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGAM-SE PROCEDENTES os pedidos formulados na inicial, para condenar a parte-requerida a: a) obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, consistente em se abster de realizar novos bloqueios de c\u00e1rtulas de cheques da autora pelo motivo \"25\"; b) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 10.000,00, atualizado monetariamente a partir desta senten\u00e7a, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Deferem-se, \u00e0 parte-autora, os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, por ser incab\u00edveis nas senten\u00e7as proferidas nos juizados especiais c\u00edveis. Em caso de interesse recursal, a(s) parte(s) n\u00e3o isenta(s) dever\u00e1(\u00e3o) observar tamb\u00e9m o PROVIMENTO CSM N\u00ba 2.195\/2014, que regulamenta, entre outros, o art. 4\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, ao dispor sobre as despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, bem como o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016 (Processo CPA N\u00ba 2012\/139498 - SPI), da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, sobre a necessidade do recolhimento da taxa da carta AR Digital, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita\" (Lei n\u00ba 9.099\/95, art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico).P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003179-14.2017.8.26.0297  \nClasse  - Assunto  Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Rosilene Zanfolin  de Brito\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A.\nCONCLUS\u00c3O: Em 04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  \nda  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales .  Eu,______( Amanda de  \nOliveira  Okumura ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVISTOS.\nVISTOS.\nTrata-se  de  demanda  em  que  a  parte-autora  pleiteia:  a)  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer  (tutela  antecipada)  no  intuito  de  que  a  parte-requerida  se  abstenha  \nde  realizar  novos  bloqueios  de  c\u00e1rtulas  de  cheques  da  autora  pelo  motivo  \u201c25\u201d;  b)  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$10.000,00,  em  virtude  da  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  \ndo  servi\u00e7o.\nConsta dos  autos  que  a  parte-autora  \u00e9  correntista  do  banco-\nrequerido,  ag.  0411-1,  conta  10.176-1.\nOcorre  que,  em  09\/12\/2016,  a  autora  fora  surpreendida  com  \na   devolu\u00e7\u00e3o  de  4  (quatro)  c\u00e1rtulas  de  cheques  \n n\u00fameros  850449,  850303,  850444  e \n850445  \n pelo  motivo  25  (cancelamento  de  talon\u00e1rio  pelo  banco),  sem  qualquer  \njustificativa.\nA requerente  alegou  que  a  conduta  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\ncausou grande  preju\u00edzo  financeiro  e  moral,  uma  vez  que  foi  humilhada  por  terceiros  \npossuidores  dos  cheques,  que  a  imputaram  qualidade  de  caloteira  e  m\u00e1  pagadora.\nDestacou  a  autora  que,  em  compar ecimento  ao  banco,  o \ngerente  da  conta  a  informou  que  as  devolu\u00e7\u00f5es  se  deram  por  falha  do  requerido.\nCom  efeito,  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  pela  parte-\nautora  est\u00e1  bem  posta  nos  autos.  O  caso,  pois,  \u00e9  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  \ndo  que  disp\u00f5e  o  art.  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nDeferiu-se  a  tutela  antecipada  (p\u00e1gs.  32\/34).\nNa  contesta\u00e7\u00e3o,  a  parte-requerida  sustentou  que  \u201cA  \ndevolu\u00e7\u00e3o  do  cheque  se  d\u00e1  ap\u00f3s  an\u00e1lise  dos  requisitos  do  cheque  e  s\u00f3  pode  ser  realizada  \natrav\u00e9s  da  cliente,  via  Terminal  de  Autoatendimento,  ou  a  pedido  do  cliente.  Assim,  n\u00e3o  \nhouve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  quest\u00e3o,  inclusive,  que  a  parte  autora  n\u00e3o  logrou  \nprova,  apesar  de  alegar  displicentemente  na  inicial  que  houve  o reconhecimento  da  \nfalha.\u201d  (sic)\nNa sequ\u00eancia,  o  banco  tenta  convencer  que  n\u00e3o  houve  \nnenhuma  conduta  il\u00edcita  praticada  pela  empresa,  pois  n\u00e3o  agiu  com  neglig\u00eancia  ou  \nimprud\u00eancia  tendentes  a  causar  danos  a  algu\u00e9m.\nEm  r\u00e9plica,  a  parte  autora  rebateu  os  argumentos  do  banco  \nora  requerido,  entendendo  ter  havido,  sim,  grande  preju\u00edzo  causado  pela  conduta  falha  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  que  devolveu  4 (quatro)  folhas  de  cheques  pelo  motivo  25  sem  \nqualquer  justificativa.\nEis os  fatos.\nEm  detida  an\u00e1lise  aos  autos,  podemos  constatar  que  a  c\u00e1rtula  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nn\u00ba 850444  foi  emitida  em  13\/06\/2016  (p\u00f3s-datada  para  28\/10\/2016),  no  valor  de  R$  \n250,00,  e  devolvida  pelo  \u201cc\u00f3digo  do  motivo  25\u201d  no  dia  03\/11\/2016.  (p\u00e1gs.  17\/18)\nNo  mesmo  sentido,  o  cheque  n\u00ba  850443,  emitido  em  \n13\/06\/2016  (p\u00f3s-datado  para  28\/09\/2016),  no  valor  de  R$  250,00,  foi  devolvido  em  \n03\/11\/2016  pelo  mesmo  motivo  25.  (p\u00e1gs.  19\/20)\nAl\u00e9m,  ainda,  o  cheque  n\u00ba  850303,  emitido  em  30\/09\/2016  \n(p\u00f3s-datado  para  10\/11\/2016),  no  valor  de  R$  95,00,  foi  devolvido  em  23\/11\/2016  pelo  \nmotivo  25.  (p\u00e1gs.  21\/22)\nFinalmente,  a  folha  n\u00ba  850449,  emitida  em  20\/07\/2016  (p\u00f3s-\ndatada  para  12\/11\/2016),  no  valor  de  R$  225,00,  foi  devolvida  em  17\/11\/2016  pelo  motivo  \n25.  (p\u00e1gs.  23\/24)\nA  requerente  formalizou  Boletim  de  Ocorr\u00eancia  em  \n19\/12\/2016,  atestando  que  n\u00e3o  solicitou  e  tampouco  autorizou  o  cancelamento  do  talon\u00e1rio  \nem  destaque  (p\u00e1gs.  25\/26).\nComo se  n\u00e3o  bastasse,  em  07\/12\/2016,  a  autora  efetuou  \nreclama\u00e7\u00e3o  ao  PROCON  de  Jales  (CIP  1534\/2016  \n p\u00e1gs.  27\/28).\nContr\u00e1rio  a  isso,  o  requerido  juntou  aos  autos  documento  \n(p\u00e1g.  67)  no  seguinte  sentido:  \u201cO  Banco  do  Brasil  possui  um  aplicativo  que  aparece  os  \ncheques  baixados  pelo  cliente  no  TAA  ou  a  pedido  do  cliente  pela  ag\u00eancia,  onde  o  \nfuncion\u00e1rio  faz  uma  consulta  antes  de  fazer  a  compensa\u00e7\u00e3o.  Se  o  Banco  devolveu  estes  \ncheques  por  esta  al\u00ednea,  \u00e9  porque  realmente  eles  foram  baixados,  ou  pela  cliente  ou  pela  \nag\u00eancia  a  seu  pedido  [...]\u201d  (sic)\nNesse  cen\u00e1rio,  cumpriria  ao  requerido  produzir  prova  \ncontr\u00e1ria  ao  alegado  na  inicial,  ou  seja,  comprovar  a  conduta  da  correntista  no  sentido  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\ncancelar o  talon\u00e1rio  ou  demonstrar  qualquer  outro  motivo  plaus\u00edvel  para  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  \ncheques.  Como  n\u00e3o  se  desincumbiu  desse  \u00f4nus,  entende-se  que  os  fatos,  tal  como  \ncatalogados  pela  parte-autora,  haver\u00e3o  de  se  conformar  com  a  verdade.\nA  contesta\u00e7\u00e3o  do  banco  ora  requerido  se  mostrou  gen\u00e9rica,  \nde  modo  que  a  parte  simplesmente  tentou  imputar  a  conduta  danosa  \u00e0  pr\u00f3pria  consumidora  \ndos  servi\u00e7os,  com  alega\u00e7\u00f5es  fr\u00e1geis  e  sem  alicerce  probat\u00f3rio.\nDesta  feita,  a  parte-autora  faz  jus  ao  pedido  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nn\u00e3o  fazer  -  absten\u00e7\u00e3o  da  parte-requerida  em  realizar  novos  bloqueios  de  c\u00e1rtulas  de  \ncheques  da  autora  pelo  motivo  \u201c25\u201d.\nQuanto  aos  danos  morais,  por  oportuno,  cumpre  esclarecer  \nque  apresentamos  uma  evolu\u00e7\u00e3o  do  nosso  pensamento,  a  respeito  da  teoria  do  desvio  \nprodutivo  do  consumidor,  como  ensejadora  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida:  o  consumidor  deve  ser  indenizado  quando  \nperde  tempo  para  resolver  algum  v\u00edcio\/defeito  em  produtos  e  servi\u00e7os.  \u00c9  a  teoria  do  desvio  \nprodutivo\/\u00fatil  ou  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  temporal.\nAssim,  acontece  de  os  consumidores  perderem  parcela  \nconsider\u00e1vel  de  seu  tempo,  na  tentativa  de  solucionar  problemas  de  consumo.  O  tempo  \npoderia  ser  empregado  em  atividades  de  lazer,  aperfei\u00e7oamento  intelectual,  conviv\u00eancia  \ncom  a  fam\u00edlia  ou  amigos,  trabalho,  religi\u00e3o  etc.\nEm  havendo,  pois,  desperd\u00edcio  do  tempo  \u00fatil  ou  produtivo,  o  \nconsumidor  pode  ingressar  com  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria.  Para  a  corrente  majorit\u00e1ria,  o  caso  se  \nemoldura  nos  danos  morais.  A  corrente  minorit\u00e1ria  sustenta  ser  caso  de  repara\u00e7\u00e3o  \naut\u00f4noma.\n\u00c9 que  o  direito  do  consumidor  constitui  direito  fundamental  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\n(Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  art.  5\u00ba,  inciso  XXXII).  Como  tal,  deve  ser  visto  pelo  Poder  \nJudici\u00e1rio,  que  tem  a  obriga\u00e7\u00e3o  constitucional  de  tutel\u00e1-lo.\nN\u00e3o  obstante,  a  tutela  de  direitos  n\u00e3o  pode  abrir  as  portas  \npara  o  abuso.  Qualquer  direito  tem  seus  limites  intr\u00ednsecos,  fora  dos  quais  n\u00e3o  comporta  \nprote\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  \nAssim, e  aperfei\u00e7oando  nosso  entendimento  anterior,  \u00e9 \npreciso  que  o  consumidor  fa\u00e7a  a  devida  prova.\nTem  sido  comum,  neste  Juizado  Especial  de  Jales,  a  simples  \njuntada  de  protocolos  de  atendimento,  com  pedidos  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  A  pr\u00e1tica  judicial  e  a  \nan\u00e1lise  dos  casos  nos  fizeram  refletir  mais  sobre  o  tema.\nN\u00e3o  abandonaremos  a  juridicidade  da  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ntemporais,  como  concre\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9,  da  pr\u00f3pria  for\u00e7a  normativa  da  Constitui\u00e7\u00e3o.\nNo  entanto,  o  consumidor  ter\u00e1  de  provar  a  via  crucis ,  isto  \u00e9,  \no  tempo  que  gastou  para  que  o  problema  de  consumo  fosse  solucionado.\nSer\u00e1  preciso  comprovar:  a)  o  dia  e  hor\u00e1rio  em  que  entrou  em  \ncontato  com  o  fornecedor;  b)  o  tempo  efetivo  que  durou  esse  contato;  c)  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  \ncontato  e  da  conversa,  n\u00e3o  bastando  citar  o  n\u00famero  de  protocolo,  por  exemplo.\nA  comprova\u00e7\u00e3o  do  contato  e  da  conversa  \u00e9  bem  simples.  \nBasta  \u00e0  parte-autora  colocar  o  telefone  celular  no  \"Viva  Voz\"  e  um  terceiro  gravar  a \nconversa.  Dois  celulares  fazem  a  opera\u00e7\u00e3o.  Nem  precisa  a  parte-autora  faz\u00ea-lo  \npessoalmente.  Um  Procurador,  devidamente  constitu\u00eddo,  poder\u00e1  faz\u00ea-lo.\nNos  casos  de  requerimentos  banc\u00e1rios,  dever\u00e1  a  parte  autora  \ncomprovar  o  comparecimento  na  ag\u00eancia  (atrav\u00e9s  da  senha  fornecida  na  entrada  ao  banco),  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\no contato  com  o  funcion\u00e1rio  da  institui\u00e7\u00e3o,  informando  seu  nome,  hor\u00e1rio  de  atendimento  \ne,  caso  n\u00e3o  atendido  o  pedido  verbal,  fazer  requerimento  por  escrito,  constando  o  carimbo  \ncom  a  data  do  recebimento  deste  requerimento,  a  matr\u00edcula  e  a  assinatura  do  preposto  do  \nbanco.\nE n\u00e3o  bastar\u00e1  a  reclama\u00e7\u00e3o  feita  na  pr\u00f3pria  empresa.\nDever\u00e1  a  parte  tentar  solucionar  o  problema,  acionando  \n\u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor.  O  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo  nos  apresenta  o  \u00f3rg\u00e3o  \"consumidor.gov.br\",  um  instrumento  muito  \u00fatil.\nEm  casos  tais,  os  danos  morais  ser\u00e3o  reconhecidos,  desde  \nque  a  parte  comprove  a  reclama\u00e7\u00e3o  e  demonstre  que  esperou  por  tempo  razo\u00e1vel.  O  \n\"consumidor.org.br\"  d\u00e1  um  prazo  para  a  empresa  responder.  \u00c9  preciso,  portanto,  \ncomprovar  a  resposta  da  empresa.  Ou  a  aus\u00eancia  de  resposta  no  prazo  assinalado.\nEm  suma,  dois  os  requisitos,  em  regra\n,  para  o \nreconhecimento  dos  danos  morais,  no  caso  de  perda  do  tempo  produtivo  ou  \u00fatil.  O  \nprimeiro:  o  desperd\u00edcio  de  tempo  no  contato  com  a  empresa.  Desperd\u00edcio  efetivo,  e  n\u00e3o  o  \ntranscurso  de  poucos  minutos,  ou  a  formula\u00e7\u00e3o  de  apenas  uma  reclama\u00e7\u00e3o.  O  segundo  \nrequisito:  a  tentativa  frustrada  de  resolver  o  v\u00edcio\/defeito  do  produto  ou  servi\u00e7o,  no  seio  de  \n\u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor.\n\u00c9 preciso  esclarecer  um  ponto,  todavia.\nDissemos  que,  em  regra ,  s\u00f3  condenaremos  por  danos  \nmorais,  quando  da  perda  do  tempo  \u00fatil,  na  congrega\u00e7\u00e3o  dos  dois  requisitos:  a)  prova  \ndetalhada  do  tempo  perdido,  com  men\u00e7\u00e3o  de  dia,  hora,  dura\u00e7\u00e3o  da  reclama\u00e7\u00e3o;  b)  \nprovoca\u00e7\u00e3o  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor,  com  o  aguardamento  da  resposta  ou  da  \nflu\u00eancia  do  prazo  para  a  resposta.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nQuando dissemos  em  regra ,  queremos  dizer  que  haver\u00e1  \nsitua\u00e7\u00f5es  nas  quais  esses  requisitos  n\u00e3o  precisar\u00e3o  ser  satisfeitos.\n\u00c9   o  caso,  por  exemplo,  da  inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  \ninadimplentes,  ou  de  negativa  de  um  atendimento  m\u00e9dico  por  plano  de  sa\u00fade.  Nesses  \ncasos,  a  simples  ilegalidade  j\u00e1  ofende  direitos  fundamentais,  o  que  caracteriza  os  danos  \nmorais.\nVoltando aos  autos,  os  danos  morais  est\u00e3o  bem  \ncaracterizados  neste  caso.  A  parte-autora  sofreu  limita\u00e7\u00e3o  ao  seu  direito  fundamental  de  \nboa  imagem  e  honra  perante  terceiros,  haja  vista  que  o  banco-requerido  devolveu  4 \n(quatro)  c\u00e1rtulas  de  cheques  suas  pelo  \u201cmotivo  25\u201d,  indevidamente,  sem  qualquer  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  que  pudesse  minimizar  os  preju\u00edzos.  Por  conta  disso,  os  credores  das  \nfolhas  atribu\u00edram  \u00e0  autora  a  condi\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-pagadora.  \nNessa  dire\u00e7\u00e3o,  temos:\nFraude  na  abertura  de  conta  corrente  Cancelamento  de  talon\u00e1rio  \npelo  banco  sacado  Protesto  Endosso-mandato  Danos  morais.  1.  \nRespondem  pelo  protesto  indevido  do  cheque,  a  benefici\u00e1ria  \ndo  t\u00edtulo  (mandante)  e  a  apresentante  (mandat\u00e1ria),  tendo  \neste  sido  devolvido  por  cancelamento  de  talon\u00e1rio  pelo  Banco  \nsacado  (motivo  25),  restando  evidente  a  falta  de  higidez  da  \ncobran\u00e7a.  2.  \u00c9  presumida  a  ocorr\u00eancia  de  danos  morais  em  \ncaso  de  protesto  indevido,  pois  \u00e9  lesiva  a  exist\u00eancia  de  \nregistros  negativos  aptos  a  abalar  a  imagem  da  pessoa  f\u00edsica  \nou  jur\u00eddica  perante  a  comunidade .  3.  Na  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  \nindenizat\u00f3rio  deve-se  obedecer  certos  crit\u00e9rios,  levando-se  em  \nconta  as  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  e  sociais  das  partes,  assim  como  a  \nintensidade  do  dano,  atendidos  os  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  \ne   razoabilidade.  A\u00e7\u00e3o  extinta  em  face  do  Banco  Ita\u00fa,  por  \ntransa\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  nos  termos  do  art.  269,  III,  do  CPC.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nA\u00e7\u00e3o procedente  em  face  das  demais  corr\u00e9s.  Recurso  provido.  \nApel.  n\u00b0:  0013786-28.2009.8.26.0348  ,  COMARCA:  MAU\u00c1  2\u00aa  \nVara  C\u00edvel,   Relator  TAMAR  GAINO,  S\u00e3o  Paulo,  7  de  mar\u00e7o  de  \n2016.  (grifo  nosso)\nCancelamento  de  talon\u00e1rio  de  cheque  pelo  Banco  em  raz\u00e3o  de  \nextravio  de  dados  cadastrais  do  correntista.  Aus\u00eancia  de  pr\u00e9vio  \naviso  ao  consumidor.  Cheques  devolvidos  pelo  motivo  25  \n(cancelamento  de  talon\u00e1rio  pelo  participante  destinat\u00e1rio).  \nAto  il\u00edcito  consistente  na  falha  da  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  Dever  \nde  indenizar.  Aus\u00eancia  de  indica\u00e7\u00e3o  de  extens\u00e3o  do  dano  moral,  \napontado  como  \"incomensur\u00e1vel  embara\u00e7o  no  exerc\u00edcio  de  sua  \natividade  empresarial\".  Indeniza\u00e7\u00e3o  reduzida.  R.Senten\u00e7a  \nreformada  parcialmente.\u00a0  (TJSP;  \u00a0Recurso  Inominado  \n1000362-60.2016.8.26.0022;  Relator  (a):\u00a0Juliana  Maria  Finati;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  2\u00aa  Turma  C\u00edvel  e  Criminal;  Foro  de  Santos  -\u00a01\u00aa.  \nVara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  18\/08\/2017;  Data  de  Registro:  \n18\/08\/2017)  (grifo  nosso)\nComo  se  v\u00ea,  a  les\u00e3o  objetiva  a  um  direito  fundamental,  por  si  \ns\u00f3,  j\u00e1  rende  ensejo  aos  danos  morais.  A  comprova\u00e7\u00e3o  da  via  crucis ,  na  hip\u00f3tese,  serviria  \npara  incrementar  o  valor  indenizat\u00f3rio.   \nA  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  servir  para  compensar  a  v\u00edtima  e \nimpedir  que  condutas  semelhantes  tornem  a  repetir-se.  Para  cumprir  esse  duplo  desiderato,  \n\u00e9  que  se  fixa  a  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  10.000,00.\nPosto  isso,  JULGAM-SE  PROCEDENTES  os  pedidos  \nformulados  na  inicial,  para  condenar  a  parte-requerida  a:  a)  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer,  \nconsistente  em  se  abster  de  realizar  novos  bloqueios  de  c\u00e1rtulas  de  cheques  da  autora  pelo  \nmotivo  \u201c25\u201d;  b)  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  10.000,00,  atualizado  \nmonetariamente  a partir  desta  senten\u00e7a,  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\ncita\u00e7\u00e3o. \nDeferem-se, \u00e0 parte-autora,  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  \njusti\u00e7a.\nSem condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  por  ser  incab\u00edveis  nas  senten\u00e7as  proferidas  nos  juizados  \nespeciais  c\u00edveis.  \nEm caso  de  interesse  recursal,  a(s)  parte(s)  n\u00e3o  isenta(s)  \ndever\u00e1(\u00e3o)  observar  tamb\u00e9m  o  PROVIMENTO  CSM  N\u00ba  2.195\/2014 ,  que  regulamenta,  \nentre  outros,  o  art.  4\u00ba,  \u00a74\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/2003,  ao  dispor  sobre  as  despesas  \npostais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o 1\n,  bem  como  o  COMUNICADO  CG  N\u00ba  1817\/2016  \n(Processo  CPA  N\u00ba  2012\/139498  -  SPI),  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  sobre  a \nnecessidade  do  recolhimento  da  taxa  da  carta  AR  Digital 2\n,  ressalvada  a  hip\u00f3tese  de  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita\u201d  (Lei  n\u00ba  9.099\/95,  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico) .\nP.I. Jales , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA: Em 04  de  setembro  de  2017 ,  recebo  os  presentes  autos  em  Cart\u00f3rio.  \nEu,_______  ( Amanda  de  Oliveira  Okumura ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\n1\u201cArt.  9\u00ba - O  valor  correspondente  \u00e0s despesas  postais com cita\u00e7\u00f5es  e intima\u00e7\u00f5es  \u00e9 fixado  conforme  Anexos \nI  (Modalidade  Carta), II (SPE  \n Sistema de Postagem  Eletr\u00f4nica),  III (AR  DIGITAL)  e IV  (Remessa  local)\u201d.\n2\"1-  Na  \u00e1rea  c\u00edvel  em  geral,  ressalvadas  as  exce\u00e7\u00f5es  previstas  nos  incisos  I  a  IV,  do  art.  247,  do  CPC,  a  \ncita\u00e7\u00e3o  nos  processos  eletr\u00f4nicos  ser\u00e1  realizada  por  carta  AR  Digital  Unipaginada,  devendo  o  autor  recolher  \na  taxa  respectiva,  salvo  os  casos  de  isen\u00e7\u00e3o\".   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 255C03F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 87"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70036631-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0796\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 918\/919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0796\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte-autora, em r\u00e9plica, no prazo de dez dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, principalmente sobre o documento de p\u00e1g. 67.Int. Advogados(s): Adriano Athala de Oliveira Shcaira (OAB 140055\/SP), Andre Domingues Sanches Pereira (OAB 224665\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Manifeste-se a parte-autora, em r\u00e9plica, no prazo de dez dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, principalmente sobre o documento de p\u00e1g. 67.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales -SP  - CEP  15700-038\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003179-14.2017.8.26.0297\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosilene Zanfolin  de Brito\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVistos.\nManifeste-se  a  parte-autora,  em  r\u00e9plica,  no  prazo  de  dez  dias,  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o,  \nprincipalmente  sobre  o  documento  de  p\u00e1g.  67.\nInt.\nJales , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 23CB345. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 09:40 . fls. 68"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70032901-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70032748-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR685207424TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco do Brasil S\/A. Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0657\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 749\/755","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0657\/2017 Teor do ato: Posto isso, DEFERE-SE, com base no art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela antecipada de urg\u00eancia, para que: a parte-requerida se abstenha de realizar novos bloqueios dos cheques da parte autora, referente ao \" motivo 25 -Cancelamento de talon\u00e1rio pelo participante destinat\u00e1rio\u00a0\"O n\u00e3o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer implicar\u00e1 multa de R$ 2.000,00 por descumprimento, ou seja, para cada cobran\u00e7a.Fica, desde j\u00e1, a parte requerida advertida de que o n\u00e3o cumprimento da presente determina\u00e7\u00e3o judicial poder\u00e1 ensejar multa por ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, nos termos do art. 77, inciso, \u00a71\u00ba e 2\u00ba, e do art. 97 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Operada, pois, judicialmente a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, caber\u00e1 \u00e0 parte-requerida demonstrar que as alega\u00e7\u00f5es da parte-autora n\u00e3o se sustentam no plano da verdade.Diante das especialidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, mostra-se, ao menos neste momento processual, sem efetividade a tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o das partes. Assim, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM - Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrado, a saber: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se, devendo a parte requerida, no prazo de quinze dias, contados a partir o recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o, contestar o feito, cientificando-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Jales, Advogados(s): Andre Domingues Sanches Pereira (OAB 224665\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Posto isso, DEFERE-SE, com base no art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela antecipada de urg\u00eancia, para que: a parte-requerida se abstenha de realizar novos bloqueios dos cheques da parte autora, referente ao \" motivo 25 -Cancelamento de talon\u00e1rio pelo participante destinat\u00e1rio\u00a0\"O n\u00e3o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer implicar\u00e1 multa de R$ 2.000,00 por descumprimento, ou seja, para cada cobran\u00e7a.Fica, desde j\u00e1, a parte requerida advertida de que o n\u00e3o cumprimento da presente determina\u00e7\u00e3o judicial poder\u00e1 ensejar multa por ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, nos termos do art. 77, inciso, \u00a71\u00ba e 2\u00ba, e do art. 97 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Operada, pois, judicialmente a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, caber\u00e1 \u00e0 parte-requerida demonstrar que as alega\u00e7\u00f5es da parte-autora n\u00e3o se sustentam no plano da verdade.Diante das especialidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, mostra-se, ao menos neste momento processual, sem efetividade a tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o das partes. Assim, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM - Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrado, a saber: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se, devendo a parte requerida, no prazo de quinze dias, contados a partir o recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o, contestar o feito, cientificando-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Jales,","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003179-14.2017.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosilene Zanfolin  de Brito\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A., CNPJ  00.000.000\/0411-14\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nAs  alega\u00e7\u00f5es  da  parte-autora,  pelo  menos  numa  an\u00e1lise  \ninicial,  tonificam-se  com  a  reclama\u00e7\u00e3o  formulada  em  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  \nassim  os  cheques  devolvidos  e  os  extratos  apresentados,  indicando  que  haveria  \nilegalidade  na  devolu\u00e7\u00e3o  das  c\u00e1rtulas.  \nA  for\u00e7a  projetante  desses  meios  de  prova  comp\u00f5e  a  g\u00eanese  \nda  verossimilhan\u00e7a,  o  que  autoriza  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  que  \ndisp\u00f5e  o  art.  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nDa\u00ed  a  probabilidade  do  direito  alegado\n.\nA  devolu\u00e7\u00e3o  das  c\u00e1rtulas  da  parte  autora  poder\u00e1  causar  \nrestri\u00e7\u00f5es  na  compra  de  produtos  e  servi\u00e7os  no  com\u00e9rcio.  Eis  o  perigo  de  dano\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 2025B51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 32\n\nPosto isso,  DEFERE-SE,  com  base  no  art.  300,  caput ,  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  tutela  antecipada  de  urg\u00eancia,  para  que:  a  parte-requerida  se  \nabstenha  de  realizar  novos  bloqueios  dos  cheques  da  parte  autora,  referente  ao  \"  motivo  \n25  - C ancelamento  de  talon\u00e1rio  pelo  participante  destinat\u00e1rio\u00a0 1\n\"\nO  n\u00e3o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer   implicar\u00e1  \nmulta  de  R$  2.000,00  por  descumprimento,  ou  seja,  para  cada  cobran\u00e7a 2\n.\nFica,  desde  j\u00e1,  a  parte  requerida  advertida  de  que  o  n\u00e3o  \ncumprimento  da  presente  determina\u00e7\u00e3o  judicial  poder\u00e1  ensejar  multa  por  ato  atentat\u00f3rio  \n\u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  nos  termos  do  art.  77,  inciso,  \u00a71\u00ba  e  2\u00ba,  e  do  art.  97  do  Novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nOperada, pois,  judicialmente  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  \ncaber\u00e1  \u00e0  parte-requerida  demonstrar  que  as  alega\u00e7\u00f5es  da  parte-autora  n\u00e3o  se  sustentam  \nno  plano  da  verdade.\nDiante   das   especialidades   da   causa   e   de   modo   a   adequar   o  \nrito   processual   \u00e0s   necessidades   do   conflito,   mostra-se,   ao   menos   neste   momento  \nprocessual,   sem   efetividade   a   tentativa   de   autocomposi\u00e7\u00e3o   das   partes.   Assim,   deixo   para  \nmomento   oportuno   a   an\u00e1lise   da   conveni\u00eancia   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   (CPC,   art.   139,  \nVI   e   Enunciado   n.   35   da   ENFAM   \u2013   Escola   Nacional   de   Forma\u00e7\u00e3o   e   Aperfei\u00e7oamento   de  \nMagistrado,   a   saber:   \"Al\u00e9m   das   situa\u00e7\u00f5es   em   que   a   flexibiliza\u00e7\u00e3o   do   procedimento   \u00e9  \n1  Refer\u00eancia  retirada do site  do Banco  Central  do Brasil  por meio  de seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico:   \nhttp:\/\/www.bcb.gov.br\/pom\/spb\/Estatistica\/Port\/tabdevol.pdf\n2  Enunciado  23  do  E.  Col\u00e9gio  Recursal  de  Jales.  A  multa  imposta  para  o cumprimento  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer,  como  n\u00e3o  lan\u00e7ar  desconto  de  valor  em  folha  de  pagamento  ou  n\u00e3o  \ncobrar  tarifa,  deve  ser  estabelecida  por  evento,  n\u00e3o  por  dia.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 2025B51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 33\n\nautorizada   pelo   art.   139,   VI,   do   CPC\/2015,   pode   o   juiz,   de   of\u00edcio,   preservada   a  \nprevisibilidade   do   rito,   adapt\u00e1-lo   \u00e0s   especificidades   da   causa,   observadas   as   garantias  \nfundamentais   do   processo\" ).Cite-se,  devendo  a  parte  requerida,  no  prazo  de  quinze  dias,  \ncontados  a  partir  o  recebimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  contestar  o  feito,  cientificando-a  de  \nque  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nJales,  13\/06\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI 11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003179-14.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 2025B51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 34"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[]}