{"numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1003738-65.2017.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos de Consumo","outros_assuntos":"Cons\u00f3rcio","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/02\/2017 \u00e0s 16:22 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Antonio Marcelo Cunzolo Rimola","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 90.850,46","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Irdy Bonavoglio"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vivian Carolina Melo Campos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2969\/2987","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Posto isso, julgo procedente, em parte, o pedido mediato deduzido para determinar a devolu\u00e7\u00e3o apenas das quantias pagas ap\u00f3s o trint\u00eddio do encerramento do grupo como apontado recentemente pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, em sede de Recurso Repetitivo-Reps n.\u00ba 1.119.3000-RS, de relatoria do Ministro Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, no DJ 14\/04\/2010, com a dedu\u00e7\u00e3o da taxa de administra\u00e7\u00e3o, fundo de reserva e seguro, mediante incid\u00eancia da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Tendo as partes deca\u00eddo em por\u00e7\u00f5es iguais, ratear-se-\u00e3o entre ambos as custas, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu patrono. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo. P. R. I. e C. Advogados(s): Vivian Carolina Melo Campos (OAB 191784\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo procedente, em parte, o pedido mediato deduzido para determinar a devolu\u00e7\u00e3o apenas das quantias pagas ap\u00f3s o trint\u00eddio do encerramento do grupo como apontado recentemente pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, em sede de Recurso Repetitivo-Reps n.\u00ba 1.119.3000-RS, de relatoria do Ministro Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, no DJ 14\/04\/2010, com a dedu\u00e7\u00e3o da taxa de administra\u00e7\u00e3o, fundo de reserva e seguro, mediante incid\u00eancia da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Tendo as partes deca\u00eddo em por\u00e7\u00f5es iguais, ratear-se-\u00e3o entre ambos as custas, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu patrono. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003738-65.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Irdy Bonavoglio\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nVistos.\nIRDY  BONAVOGLIO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  material  e  moral  em  \nface  do  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA,  alegando,  em  s\u00edntese,  terem  \ncontratado  a  ades\u00e3o  a  grupo  de  cons\u00f3rcio  em  abril  de  2013.  Informou  o  pagamento  de  presta\u00e7\u00f5es  e  \nque,  por  problemas  econ\u00f4micos  pessoais,  pediu  sua  sa\u00edda,  com  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos,  o  \nque  lhe  foi  negado,  fato  este  a  lhe  causar  sofrimento,  sensa\u00e7\u00e3o  de  perda  da  integridade  pessoal  e  \nmedo  de  rejei\u00e7\u00e3o,  fatos  os  quais  atingiram  sua  vida  \u00edntima,  merecendo  reparo  pecuni\u00e1rio.  Postula,  \nassim,  seja  a  r\u00e9  compelida  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago,  al\u00e9m  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \ndando  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  90.850,46.  Juntou  os  documentos  de  fls.  10\/49.  \nRealizada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fl.  106),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  impugnando  as  \nalega\u00e7\u00f5es  da  autora,  porquanto  defende  a  restitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  e  corrigidas  no  trint\u00eddio  \nap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo.  No  mais,  apontou,  em  s\u00edntese,  a  aus\u00eancia  de  elementos  ensejadores  \nda  responsabilidade  civil  subjetiva  e,  de  forma  suplementar,  a  injusta  correla\u00e7\u00e3o  entre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  e  a  perda  alegada  (fls.  51\/61).  Acostou  os  documentos  de  fls.  62\/65.\nAnte  o  desinteresse  das  partes,  encerrou-se  a  instru\u00e7\u00e3o  (fl.  116),  \nseguindo-se  memoriais  apenas  da  r\u00e9  (fls.  118\/119).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nSegundo  a  brilhante  defini\u00e7\u00e3o  de  FABIANO  LOPES  FERREIRA , \ncontida  na  sua  obra  \u201cCONS\u00d3RCIO  E  DIREITO  \n Teoria  e  Pr\u00e1tica\u201d  \n Editora  Del  Rey,  edi\u00e7\u00e3o  \natualizada  at\u00e9  fevereiro  de  1.998,  p\u00e1g.  19,  cons\u00f3rcio  nada  mais  \u00e9  do  que:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  2\n\u201cO  agrupamento  de  um  determinado  n\u00famero  de  pessoas,  f\u00edsicas  ou  \njur\u00eddicas, aderindo  um  regulamento  coletivo  e  multilateral,  \nassumindo as  mesmas  obriga\u00e7\u00f5es  e visando  os  mesmos  benef\u00edcios,  \nadministrado por  empresas  legalmente  autorizadas  pelo  Poder  \nP\u00fablico, com  a  finalidade  exclusiva  de  angariar  recursos  mensais  \npara formar  poupan\u00e7a,  mediante  esfor\u00e7o  comum,  visando  \u00e0 \naquisi\u00e7\u00e3o de  bens  m\u00f3veis  e  servi\u00e7os \u201d.\nAssim  sendo,  favorecer  o  consumidor  com  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nn\u00e3o  significa  facultar-lhe  cumprir  suas  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais  de  forma  discrepante  da  contratada.  \nDa  mesma  forma,  as  caracter\u00edsticas  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  assim  como  a  prote\u00e7\u00e3o  devida  aos  \nconsumidores  n\u00e3o  lhes  ensejam  alterar  unilateralmente  o  contrato ,  mormente  se  nele  n\u00e3o  se  \nencamparam  as  ilegalidades  por  ele  imaginadas.\nSob  o  regime  do  direito  comum  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  nos  contratos,  \npermitida  por  lei,  deve  realizar-se  apenas  para  a  decreta\u00e7\u00e3o  de  nulidade  ou  anulabilidades,  mas  n\u00e3o  \npara  a  modifica\u00e7\u00e3o  de  seu  conte\u00fado,  que  \u00e9  intang\u00edvel  e  somente  pode  ser  alterado  por  consenso  \nentre  as  partes  contratantes,  n\u00e3o  podendo  servir,  portanto,  de  instrumento  v\u00e1lido  para  contornar  \ndecis\u00f5es  insensatas.\nNesse sentido,  j\u00e1  se  decidiu  que  \u201co  princ\u00edpio  da  intangibilidade  do  \nconte\u00fado  dos  contratos  significa  impossibilidade  de  revis\u00e3o  pelo  Juiz,  ou  de  liberta\u00e7\u00e3o  por  ato  \nseu.  As  cl\u00e1usulas  contratuais  n\u00e3o  podem  ser  alteradas  judicialmente,  seja  qual  for  a  raz\u00e3o  \ninvocada  por  uma  das  partes.  Se  ocorrerem  motivos  que  justificam  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  em  lei  \npermitida,  h\u00e1  de  realizar-se  para  decreta\u00e7\u00e3o  da  nulidade  ou  da  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato ,  nunca  \npara  a  modifica\u00e7\u00e3o  do  seu  conte\u00fado 1\n\u201d.\nAdemais,  a  revis\u00e3o  ou  modifica\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais,  em  regra,  \nsomente  \u00e9  poss\u00edvel  por  acordo  entre  as  partes,  restringindo-se  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  de  \nnulidades,  anulabilidades  ou  abusos  e  ao  restabelecimento  do  equil\u00edbrio  contratual  abalado  por  \nfatos  extraordin\u00e1rios,  imprevis\u00edveis  e  supervenientes,  mesmo  no  regime  da  Lei  n.\u00ba  8.078\/90,  \nconsoante  assim  prev\u00ea  seu  artigo  6\u00ba,  inciso  V.  \nDesse  modo,  \u00e9  invi\u00e1vel  o  intervencionismo  estatal  em  favor  do  \nconsumidor  se  n\u00e3o  existir  no  contrato  viola\u00e7\u00e3o  a  normas  legais,  abusos  ou  fixa\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00f5es  \ndesproporcionais  ou  excessivamente  onerosas  a  cargo  do  destinat\u00e1rio  final  do  produto  ou  servi\u00e7o.  \nTamb\u00e9m  n\u00e3o  caber\u00e1  interpreta\u00e7\u00e3o  contra  estipuladores  ou  em  favor  do  aderente  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  que  n\u00e3o  sejam  amb\u00edguas  ou  contradit\u00f3rias.\nPor  certo,  atualmente  n\u00e3o  mais  prevalece,  sempre  e  sempre,  a  doutrina  da  \nautonomia  da  vontade  nos  contratos  porque  o  seu  pressuposto,  que  \u00e9  a  igualdade  dos  contratantes,  \nnem  sempre  encontra  respaldo  f\u00e1lico  que  o  confirme  no  \u00e2mbito  das  rela\u00e7\u00f5es  sociais  e  econ\u00f4micas.\nPor  isso  surgiram  v\u00e1rias  medidas  contr\u00e1rias  \u00e0  autonomia  da  vontade  e  ao  \nprinc\u00edpio  cl\u00e1ssico  pacta  sunt  servanda  (ou  o  contrato  \u00e9  lei  entre  as  partes),  tendentes  a  proteger  os  \nfracos  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fortes  e  assegurar  o  predom\u00ednio  dos  interesses  sociais,  centrados  no  ideal  de  \n1   -  Primeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  de  S\u00e3o  Paulo,  Relator:  Juiz  ALBERTO  TEDESCO ,  RT  \n714\/163;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  3\nsolidariedade,\n sobre  os  individuais.\nComo  assinala  DARCY  BESSONE , \u201c O  legislador  e  o  juiz,  preocupados  \ncom  os  princ\u00edpios  insertos  nos  C\u00f3digos,  procuram  justifica\u00e7\u00e3o  para  as  afrontas  que  lhes  fazem,  \ninvocando  o  eq\u00fcidade,  as  id\u00e9ias  de  solidariedade,  as  teorias  humanizadoras  do  Direito  -  a  da  \nles\u00e3o,  a  da  imprevis\u00e3o,  a  do  abuso  de  direito,  a  do  enriquecimento  sem  causa.  \u00c9  um  trabalho  \nconstante  de  abrandamento  do  la\u00e7o  contratual,  cada  vez  mais  flex\u00edvel,  menos  r\u00edgido.  Os  \nprinc\u00edpios  tradicionais,  individualistas  e  severos,  sofrem  freq\u00fcentes  derroga\u00e7\u00f5es,  em  proveito  da  \njusti\u00e7a  contratual  e  da  interdepend\u00eancia  das  rela\u00e7\u00f5es  entre  os  homens 2\n\u201d.\n\u00c9  o  que  se  denomina  dirigismo  contratual.  H\u00e1  de  conciliar  a  seguran\u00e7a  \nnas  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  com  a  justi\u00e7a,  evitando  que  o  contratante  mais  fraco  tenha  de  se  submeter  \nao  mais  forte  e  tomando  efetiva,  e  n\u00e3o  apenas  te\u00f3rica,  a  liberdade  de  contratar.\nO  consumidor,  por  sua  hipossufici\u00eancia  e  vulnerabilidade,  carece  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ou  tutela  especial  perante  o  poderio  econ\u00f4mico  dos  fornecedores  de  produtos  e  servi\u00e7os  \nao  mercado,  que  disp\u00f5em  de  maiores  informa\u00e7\u00f5es  e  meios  de  defesa  uns  contra  os  outros.\nMas  a  prote\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  entre  n\u00f3s  regulada  pela  Lei  n.\u00ba  8.078\/90,  \nn\u00e3o  pode  ir  al\u00e9m  do  necess\u00e1rio  e  suficiente  para  assegurar  a  liberdade  de  contratar  nem  operar  \nsobre  aspecto  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  em  que  se  n\u00e3o  tenha  verificado  vulnerabilidade  ou  \nhipossufici\u00eancia.\nA prote\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  n\u00e3o  \u00e9  e  n\u00e3o  pode  ser  meio  para  o \ndesvirtuamento  de  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  regulares  sob  pena  de  comprometimento  da  seguran\u00e7a  \njur\u00eddica.  N\u00e3o  \u00e9  e  n\u00e3o  pode  ser  panac\u00e9ia.\nEm  suma,  ao  inv\u00e9s  da  teoria  da  imprevis\u00e3o,  o  caso  sugere  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nassim  denominada  em  doutrina  \u201cTeoria  da  Responsabilidade\u201d,  fundada  na  necessidade  de  \nresponsabilizar  o  contratante  pelo  que  contratar  e  impedi-lo  de  obter  a  anula\u00e7\u00e3o  do  contrato  \ninvocando  o  seu  pr\u00f3prio  erro.  Dever\u00e1  ser  mantido  o contrato  a  t\u00edtulo  de  san\u00e7\u00e3o  preventiva,  \nimprimindo-se  seguran\u00e7a  e  credibilidade  ao  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nTrata-se,  enfim,  da  \u201cauto-responsabilidade,  que  se  torna  elemento  \nintegrativo  da  vontade,  substituindo-lhe  as  faltas  e  sanando-lhes  os  v\u00edcios,  e  em  conseq\u00fc\u00eancia  \nda  qual  o  agente  h\u00e1  de  suportar  as  conseq\u00fc\u00eancias  prejudiciais  do  pr\u00f3prio  ato,  com  a \nconserva\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  deste  mesmo  ato  em  detrimento  do  seu  interesse  em  desfaz\u00ea-lo.  \u00c9  a  auto-\nresponsabilidade  em  fun\u00e7\u00e3o \u201d.\nSubsiste  \u00edntegra,  portanto,  a  obriga\u00e7\u00e3o  dos  devedores,  em  nada  sendo  de  \naplicar  ao  caso  a  teoria  da  imprevis\u00e3o,  que  \u201c exige,  para  configurar  a  possibilidade  de  revis\u00e3o  do  \ncontrato , que  se  cogite  de  acontecimentos  extraordin\u00e1rios,  fora  do  curso  habitual  das  coisas 3\n\u201d.\nN\u00e3o  se  nega  que  os  grupos  de  cons\u00f3rcio  s\u00e3o  constitu\u00eddos  de  recursos  \nprovenientes  dos  valores  arrecadados  de  cada  consorciado,  al\u00e9m  da  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  pr\u00eamio  \nde  seguro  e  demais  despesas,  como  aquelas  atinentes  ao  registro  de  contrato.  Os  consorciados  \npagam,  mensalmente,  as  presta\u00e7\u00f5es  contratadas,  que  devem  representar  a  soma  dos  valores  \n2  -  Do  Contrato , Teoria  Geral,  ed.  Forense,  3\u00aa  ed.,  1.987,  p\u00e1g.  45;\n3 -  SERPA  LOPES , \u201cCurso\u201d,  vol.  III,  p\u00e1g.  116;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  4\nreferentes\n ao  fundo  comum,  fundo  de  reserva  e  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.\nImporta  saber  se  o  consorciado  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  \npagas  corrigidas  monetariamente  no  momento  da  exclus\u00e3o  do  grupo  e  rescis\u00e3o  do  contrato.\nAs  cl\u00e1usulas  anunciam  que  o  consorciado  desistente  receber\u00e1  o  valor  \npago  a  qualquer  t\u00edtulo,  com  acr\u00e9scimo  dos  rendimentos  l\u00edquidos  provenientes  da  aplica\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  sendo  que  eventual  veda\u00e7\u00e3o  para  a  incid\u00eancia  de  juros  e  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  implica  \nem  enriquecimento  sem  causa.  \nA  prop\u00f3sito,  a  S\u00famula  35  do  STJ  prescreve  que  \u201cincide  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  sobre  as  presta\u00e7\u00f5es  pagas,  quando  de  sua  restitui\u00e7\u00e3o,  em  virtude  da  retirada  ou  \nexclus\u00e3o  do  participante  de  plano  de  cons\u00f3rcio \u201d.\nNesse  sentido,  orienta-se  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201c A  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  condensada  na  \nS\u00famula  n.\u00ba  35,  orienta-se  no  sentido  de  que  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  \npagas  pelo  consorciado  retirante  h\u00e1  de  ser  efetuada  ap\u00f3s  o \nencerramento  do  plano,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria 4\n\u201d.\n\u201c Ao  participante  de  cons\u00f3rcio  que  dele  se  afasta  \u00e9 \ndevida,  quando  do  encerramento  do  plano,  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  \npagas,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria 5\n\u201d.\nComo  se  v\u00ea,  diante  da  desist\u00eancia,  o  consorciado  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  \ndas  quantias  pagas  corrigidas  monetariamente  no  momento  da  exclus\u00e3o  do  grupo  e  rescis\u00e3o  do  \ncontrato.\nA atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  considera  a  data  de  pagamento  de  cada  parcela,  \nque  somente  ser\u00e1  reembolsada  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo  de  cons\u00f3rcio 6\n.\nDe  outra  banda,  perfeitamente  poss\u00edvel  efetuar  a  dedu\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  \nadministra\u00e7\u00e3o,  fundo  de  reserva  e  seguro.  Nesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia  assim  assinala:  \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Obrigatoriedade  de  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas  pelo  \ndesistente,  exclu\u00eddos  apenas  o  valor  do  seguro  e  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  \ncom  atualiza\u00e7\u00e3o  desde  a  data  de  cada  pagamento,  devida  quando  do  \nencerramento  do  plano  -  S\u00famula  n.\u00ba  35  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a.  Mora  configurada  desde  a  cita\u00e7\u00e3o 7\n\u201d.   \n4  -  STJ,  4\u00aa  Turma,  REsp  n.\u00ba  48.162\/RS,  Relator:  Ministro  ANT\u00d4NIO  TORRE\u00c3O  BRAZ ,  j.  7  de  \njunho  de  1.994;\n5  -  STJ,  4\u00aa  Turma,  REsp  n.\u00ba  11.912\/PR,  Relator:  Ministro  Athos  Carneiro,  j.  26  de  novembro  de  \n1.991;\n6   -  TJSP,  7.\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Ap.  Civ.  n.\u00ba  20.305-4,  Relator:  Desembargador  LEITE  \nCINTRA ;\n7   -  TJSP,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  20.305-4,  Relator:  Desembargador  \nLEITE  CINTRA , j.  6  de  agosto  de  1.997;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  5\n\u201c\nCons\u00f3rcio.  Retirada.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas,  com  dedu\u00e7\u00e3o  da  \ntaxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  seguro,  fundo  de  reserva.  Aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  preju\u00edzos.  Juros  de  mora  que,  no  entanto,  dever\u00e3o  \nfluir  a  partir  do  trig\u00e9simo  dia  do  encerramento  da  atividades  do  grupo.  \nRecurso  parcialmente  provido 8\n\u201d . \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  corrigidas.  Reten\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  pagos  a  t\u00edtulo  de  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.  Admissibilidade.  \nRecurso  provido  nesta  parte.  Por\u00e9m,  a  administradora  prestou  servi\u00e7os  \nao  r\u00e9u  pelo  tempo  em  que  ele  esteve  vinculado  ao  grupo.  Tais  servi\u00e7os  \ndevem  ser  ressarcidos  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  integral  dos  valores  implicariam  \nem  trabalho  n\u00e3o  remunerado  efetuado  pelo  r\u00e9u.  Isso  n\u00e3o  \u00e9  admiss\u00edvel  \nmesmo  porque  sua  exclus\u00e3o  do  grupo  se  deveu  a responsabilidade  \nsomente  a  ele  imput\u00e1vel,  inocorrendo  culpa  da  administradora 9\n\u201d . \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  atualizadas  \nmonetariamente.  Admissibilidade.  Abatimento  do  valor  devido  da  taxa  \nde  administra\u00e7\u00e3o  e  da  cl\u00e1usula  penal.  S\u00famula  n\u00ba  35  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a 10\n\u201d. \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Desist\u00eancia  de  consorciado.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  \nque  deve  ser  feita  ap\u00f3s  o  t\u00e9rmino  do  grupo,  em  trinta  dias,  com  \nincid\u00eancia  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Administradora,  entretanto,  \nque  tem  direito  a  reter  a  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  prevista  \ncontratualmente.  Recurso  da  r\u00e9  provido,  em  parte  para  esse  fim 11\n\u201d.  \nConsidera-se  dano  moral  a  dor  subjetiva,  dor  interior  que  fugindo  \u00e0 \nnormalidade  do  dia-a-dia  do  homem  m\u00e9dio  venha  a  lhe  causar  ruptura  em  seu  equil\u00edbrio  \nemocional  interferindo  intensamente  em  seu  bem-estar.\nO  conv\u00edvio  em  sociedade  pressup\u00f5e  alguns  inconvenientes,  que  quando  \nsaem  do  comum  podem  causar  danos  \u00e0s  pessoas,  danos  estes  que  devem  ser  indenizados.\nNosso  ordenamento  jur\u00eddico  prev\u00ea  possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral  para  aquelas  hip\u00f3teses  em  que  a  conduta  do  agente  atinge  a  psique  e  os  atributos  pessoais  da  \nv\u00edtima,  causando-lhe  dor.  A  indeniza\u00e7\u00e3o,  assim,  procura  ressarcir  essa  dor  suportada  pela  pessoa,  \nmuito  embora  seja  o  dano  de  dif\u00edcil  liquida\u00e7\u00e3o.\nAtualmente,  em  raz\u00e3o  das  in\u00fameras  atividades  realizadas  na  sociedade,  o  \nhomem  est\u00e1  sujeito  \u00e0  toda  sorte  de  acontecimentos  que  poderiam  enfad\u00e1-lo,  todavia,  essas  \n8   -  TJSP,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  45.177-4,  Relator:  Desembargador  \nMOHAMED  AMARO , j.  9  de  outubro  de  1.997;\n9  -  TJSP,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  18.528-4,  Relator:  Desembargador  \nREBOU\u00c7AS  DE  CARVALHO , j.  18  de  Junho  de  1.997;\n10  -  TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  198.368,  Relator:  ANTONIO  MARSON , j.  18  de  agosto  de  1.993;\n11   -  TJSP,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  86.466-4,  Relator:  Desembargador  \nFL\u00c1VIO  PINHEIRO , j.  28  de  janeiro  de  2.000;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  6\nsitua\u00e7\u00f5es,\n em  regra,  n\u00e3o  geram  qualquer  verossimilhan\u00e7a  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  n\u00e3o  se  \nconfigura  o  dano  moral.\nA jurisprud\u00eancia  evoluiu  para  n\u00e3o  aceitar  condena\u00e7\u00f5es  autom\u00e1ticas  por  \ndanos  morais.  Al\u00e9m  da  configura\u00e7\u00e3o  dos  pressupostos  de  responsabilidade  civil  \n a\u00e7\u00e3o,  dano  e  \nnexo  de  causalidade  -,  \u00e9  preciso  demonstrar  grave  ofensa  a  direitos  da  personalidade.\nPortanto,  temos  que  a  lei  n\u00e3o  protege  as  suscetibilidades  de  cada  \nindiv\u00edduo,  mas  sim  ampara  somente  aqueles  que  s\u00e3o  v\u00edtimas  de  situa\u00e7\u00f5es  anormais,  pena  do  \ninstituto  do  dano  moral  tornar-se  um  instrumento  de  enriquecimento  sem  causa  da  v\u00edtima.\nA  situa\u00e7\u00e3o  apurada  no  feito  configura  um  aborrecimento  que,  contudo,  \nn\u00e3o  vai  do  mero  contratempo,  n\u00e3o  caracterizando,  assim,  abalo  ps\u00edquico  significativo  capaz  de  \nembasar  uma  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nN\u00e3o se  nega  que  a  autora  tivesse  sido  submetida  a  inc\u00f4modos  e \nperturba\u00e7\u00f5es; contudo,  o  que  se  afirma  \u00e9  que  dissabores,  desconfortos  e  frustra\u00e7\u00f5es  de  expectativa  \nfazem parte  da  vida  moderna,  em  sociedades  cada  vez  mais  complexas  e  multifacetadas,  com  \nrenovadas ansiedades  e  desejos;  ao  fim  e  ao  cabo,  o  que  se  pontifica  \u00e9  que  n\u00e3o  se  pode  aceitar  que  \nqualquer est\u00edmulo  que  afete  negativamente  a  vida  ordin\u00e1ria  configure  dano  moral .  Neste  passo,  \ncabem os  ensinamentos  de  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  SANTOS :\n\u201cO   da n o  m ora l  so m en te   in gre ss a r\u00e1   no  m un do   ju r\u00edd ic o ,  co m  a \nsu bse q u en te  o brig a\u00e7\u00e3 o  d e in den iz a r,  e m  h ave n do a lg u m a g ra n deza  n o \nato  c o n sid era do  o fe n siv o  a  d ir e it o  p ers o n al\u00eds sim o.  S e o  a to  tid o c o m o \ngera d or d o d a n o e x tr a pa tr im on ia l n \u00e3o p o ss u i v ir tu alid ad e p a ra  l e sio n ar \nse n tim en to s  o u  c a u sa r  d o r  e  p a decim en to  \u00edn ti m o,  n \u00e3o e x is ti u  o  d a n o \nmora l p ass\u00edv e l d e r e ssa rc im en to .  P ara  e vita r a  a b u n d\u00e2 n cia  d e a \u00e7\u00f5 es q u e \ntr a ta m  de  da n os  m ora is   pre se n te s  n o  fo ro ,  h ave n do  u m a  au t\u00ea n tic a  \nco n fu s\u00e3 o   do  qu e  se ja   le s\u00e3 o   qu e  ati n ja   pess o a   e  do  qu e  \u00e9  m ero  \ndesc o n fo rto ,  c o n v\u00e9m  r e p etir  q u e n \u00e3o  \u00e9  q u alq u er s e n sa \u00e7\u00e3 o  d e d esa gra d o, \nde  m ole sta m en to   ou  de  co n tr a rie d a de  qu e  m ere c er\u00e1   in den iz a \u00e7\u00e3 o.  O  \nre c o n hecim en to   do   dan o  mora l  ex ig e  dete rm in ad a  en ve rg ad u ra . \nNec ess\u00e1 rio  ta m b\u00e9m ,  q u e o  d a n o se  p ro lo n gu e d u ra n te  a lg u m  te m po e  \nqu e s e ja  a ju sta  m ed id a  d o u ltr a je  \u00e0 s a fe i\u00e7 \u00f5 es s e n tim en ta is 1\n2\n\u201d .\nPara arrematar,  \u00e9  oportuno  relembrar  as  li\u00e7\u00f5es  do  grande  jurista  \nportugu\u00eas RABINDRANATH  V.  A.  CAPELO  DE  SOUSA :\n\u201cTrata-se  aqui  de  preju\u00edzos  insignificantes  ou  de  diminuto  significado,  \ncuja compensa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  se  justifica,  que  todos  devem  \nsuportar num  contexto  de  adequa\u00e7\u00e3o  social,  cuja  ressarcibilidade  \nestimularia uma  exagerada  mania  de  processar  e  que,  em  parte,  s\u00e3o  \npressupostos pela  cada  vez  mais  intensa  e  interactiva  vida  social  \nhodierna. Assim,  n\u00e3o  s\u00e3o  indemniz\u00e1veis  os  diminutos  inc\u00f4modos,  \ndesgostos e  contrariedades,  embora  emergentes  de  actos  il\u00edcitos,  \n12 -  Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel  \n 3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2\u00aa  Tiragem  -  Editora  M\u00e9todo,  p\u00e1g.  122;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  7\nimput\u00e1veis a  outrem  e  culposos 13\n\u201d.\nCom  a  previs\u00e3o  do  artigo  5\u00ba,  inciso  X  da  Carta  Magna  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  de  aspecto  moral  \u00e9  palco  de  infind\u00e1veis  querelas  doutrin\u00e1rias  e  jurisprudenciais,  mormente  \ncom  a  prolifera\u00e7\u00e3o  de  demandas  acerca  do  tema.  \nTem-se  buscado,  \u00e9  bem  de  ver,  coibir  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  instituto  como  meio  \nde  enriquecimento  sem  causa,  atitude  louv\u00e1vel  e  que  deve  ser  refor\u00e7ada.  \nCuriosamente,  tem-se  a  impress\u00e3o  de  que,  ap\u00f3s  o  advento  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  de  1.988,  os  jurisdicionados  tornaram-se  psicologicamente  mais  sens\u00edveis  aos  \ncontratempos  inerentes  \u00e0  vida  social,  e  fazendo  ouvidos  moucos  \u00e0  s\u00e1bia  li\u00e7\u00e3o  de  LEON  \nTOLSTOI ,  para  quem:  \u201c Eterno  equ\u00edvoco  de  quantos  julgam  a  felicidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  de  todos  \nos  desejos \u201d. \nPassou-se a  pleitear  ofensa  \u00e0  honra  com  frequ\u00eancia  infinitamente  \nsuperior  \u00e0  de  outrora,  muito  embora  a previs\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  j\u00e1  estivesse  \nconsagrada  legal  e  doutrinariamente  h\u00e1  tempos.  \nAssim  os  fatos  alegados,  conquanto  afigurem  nada  al\u00e9m  de  simples  \nsensa\u00e7\u00e3o  de  desconforto  ou  mero  aborrecimento,  desmerecem  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.  Neste  sentido,  \numa  vez  mais  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  DOS  SANTOS :\n\u201c Conquanto  existam  pessoas  cuja  suscetibilidade  aflorem  na  epiderme,  \nn\u00e3o  se  pode  considerar  que  qualquer  mal-estar  seja  apto  para  afetar  o  \n\u00e2mago,  causando  dor  espiritual.  Quando  algu\u00e9m  diz  ter  sofrido  \npreju\u00edzo  espiritual,  mas  este  \u00e9  consequ\u00eancia  de  uma  sensibilidade  \nexagerada  ou  de  uma  suscetibilidade  extrema,  n\u00e3o  existe  repara\u00e7\u00e3o.  \nPara  que  exista  dano  moral  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  ofensa  tenha  alguma  \ngrandeza  e  esteja  revestida  de  certa  import\u00e2ncia  e  gravidade 14\n\u201d.\nComo  afirmou  JOS\u00c9  OZ\u00d3RIO  DE  AZEVEDO  J\u00daNIOR , \nDesembargador  aposentado  e Professor  da  Pontif\u00edcia  Universidade  Cat\u00f3lica  de  S\u00e3o  Paulo,  em  \npalestra  proferida  na  Associa\u00e7\u00e3o  dos  Advogados  de  S\u00e3o  Paulo  (AASP),  o  dano  moral  \u201c n\u00e3o  tem  \npor  objetivo  amparar  as  suscetibilidades  exageradas  (...) \u201d. \nQuanto  aos  demais  argumentos  expendidos  pelas  partes,  a  presente  \ndecis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  engloba  e,  implicitamente,  os  exclui.  \nE,  ainda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  pelo  princ\u00edpio  da  correla\u00e7\u00e3o  (pedido  \npropriamente  dito  X  senten\u00e7a)  cumpre  lembrar  que  o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  a  \ntodas  as  quest\u00f5es  capazes  de  infirmar  (enfraquecer)  a  conclus\u00e3o  adotada  na  decis\u00e3o  recorrida,  mais  \nn\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  aduzir.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \u201cA  simplicidade  sempre  foi  uma  caracter\u00edstica  n\u00e3o  \napenas  da  verdade,  mas  tamb\u00e9m  da  genialidade 15\n\u201d.\n13  -  O  Direito  Geral  de  Personalidade  -  Coimbra  Editora  -  1.995.  P\u00e1gs.  555\/556;\n14 -  Op.  Cit.,  p\u00e1g.  35;\n15  -  Arthur  Schopenhauer;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  8\nAssim,\n mesmo  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  cabem  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  que  n\u00e3o  se  pronunciou  sobre  determinado  argumento  que  era  incapaz  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada 16\n.\nPosto  isso,  julgo  procedente,  em  parte,  o  pedido  mediato  deduzido  para  \ndeterminar  a  devolu\u00e7\u00e3o  apenas\n das  quantias  pagas  ap\u00f3s  o  trint\u00eddio  do  encerramento  do  grupo  \n \ncomo  apontado  recentemente  pela  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  do  STJ,  em  sede  de  Recurso  Repetitivo-Reps  n.\u00ba  \n1.119.3000-RS,  de  relatoria  do  Ministro  Lu\u00eds  Felipe  Salom\u00e3o,  no  DJ  14\/04\/2010,  com  a  dedu\u00e7\u00e3o  \nda  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  fundo  de  reserva  e  seguro,  mediante  incid\u00eancia  da  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ne  juros.\nTendo as  partes  deca\u00eddo  em  por\u00e7\u00f5es  iguais,  ratear-se-\u00e3o  entre  ambos  as  \ncustas,  cabendo  a  cada  qual  dos  litigantes  a  responsabilidade  pela  verba  honor\u00e1ria  de  seu  patrono.  \nEntretanto,  suspendo  a  exigibilidade  da  cobran\u00e7a,  em  virtude  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  da  autora,  ressalvada  a  demonstra\u00e7\u00e3o,  dentro  do  prazo  legal,  da  \nhip\u00f3tese  preceituada  no  artigo  98,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  \nendere\u00e7o,  no  curso  do  processo,  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Ju\u00edzo,  sob  pena  de  reputarem-se  \neficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  do  artigo  274,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  fixo  o valor  base  de  \nc\u00e1lculo  o  valor  da  causa,  devidamente  corrigido.  Providencie  a  serventia  o  c\u00e1lculo.\nP.  R.  I.  e  C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n16   \n STJ.  1\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  EDcl  no  MS  21.315-DF,  Rel.  Min.  Diva  Malerbi  (Desembargadora  convocada  \ndo  TRF  da  3\u00aa  Regi\u00e3o),  julgado  em  8\/6\/2016;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4933202. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 136"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo procedente, em parte, o pedido mediato deduzido para determinar a devolu\u00e7\u00e3o apenas das quantias pagas ap\u00f3s o trint\u00eddio do encerramento do grupo como apontado recentemente pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, em sede de Recurso Repetitivo-Reps n.\u00ba 1.119.3000-RS, de relatoria do Ministro Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, no DJ 14\/04\/2010, com a dedu\u00e7\u00e3o da taxa de administra\u00e7\u00e3o, fundo de reserva e seguro, mediante incid\u00eancia da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Tendo as partes deca\u00eddo em por\u00e7\u00f5es iguais, ratear-se-\u00e3o entre ambos as custas, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu patrono. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo. P. R. I. e C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003738-65.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Irdy Bonavoglio\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nVistos.\nIRDY  BONAVOGLIO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  material  e  moral  em  \nface  do  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA,  alegando,  em  s\u00edntese,  terem  \ncontratado  a  ades\u00e3o  a  grupo  de  cons\u00f3rcio  em  abril  de  2013.  Informou  o  pagamento  de  presta\u00e7\u00f5es  e  \nque,  por  problemas  econ\u00f4micos  pessoais,  pediu  sua  sa\u00edda,  com  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos,  o  \nque  lhe  foi  negado,  fato  este  a  lhe  causar  sofrimento,  sensa\u00e7\u00e3o  de  perda  da  integridade  pessoal  e  \nmedo  de  rejei\u00e7\u00e3o,  fatos  os  quais  atingiram  sua  vida  \u00edntima,  merecendo  reparo  pecuni\u00e1rio.  Postula,  \nassim,  seja  a  r\u00e9  compelida  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago,  al\u00e9m  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \ndando  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  90.850,46.  Juntou  os  documentos  de  fls.  10\/49.  \nRealizada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fl.  106),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  impugnando  as  \nalega\u00e7\u00f5es  da  autora,  porquanto  defende  a  restitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  e  corrigidas  no  trint\u00eddio  \nap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo.  No  mais,  apontou,  em  s\u00edntese,  a  aus\u00eancia  de  elementos  ensejadores  \nda  responsabilidade  civil  subjetiva  e,  de  forma  suplementar,  a  injusta  correla\u00e7\u00e3o  entre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  e  a  perda  alegada  (fls.  51\/61).  Acostou  os  documentos  de  fls.  62\/65.\nAnte  o  desinteresse  das  partes,  encerrou-se  a  instru\u00e7\u00e3o  (fl.  116),  \nseguindo-se  memoriais  apenas  da  r\u00e9  (fls.  118\/119).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nSegundo  a  brilhante  defini\u00e7\u00e3o  de  FABIANO  LOPES  FERREIRA , \ncontida  na  sua  obra  \u201cCONS\u00d3RCIO  E  DIREITO  \n Teoria  e  Pr\u00e1tica\u201d  \n Editora  Del  Rey,  edi\u00e7\u00e3o  \natualizada  at\u00e9  fevereiro  de  1.998,  p\u00e1g.  19,  cons\u00f3rcio  nada  mais  \u00e9  do  que:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  2\n\u201cO  agrupamento  de  um  determinado  n\u00famero  de  pessoas,  f\u00edsicas  ou  \njur\u00eddicas, aderindo  um  regulamento  coletivo  e  multilateral,  \nassumindo as  mesmas  obriga\u00e7\u00f5es  e visando  os  mesmos  benef\u00edcios,  \nadministrado por  empresas  legalmente  autorizadas  pelo  Poder  \nP\u00fablico, com  a  finalidade  exclusiva  de  angariar  recursos  mensais  \npara formar  poupan\u00e7a,  mediante  esfor\u00e7o  comum,  visando  \u00e0 \naquisi\u00e7\u00e3o de  bens  m\u00f3veis  e  servi\u00e7os \u201d.\nAssim  sendo,  favorecer  o  consumidor  com  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nn\u00e3o  significa  facultar-lhe  cumprir  suas  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais  de  forma  discrepante  da  contratada.  \nDa  mesma  forma,  as  caracter\u00edsticas  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  assim  como  a  prote\u00e7\u00e3o  devida  aos  \nconsumidores  n\u00e3o  lhes  ensejam  alterar  unilateralmente  o  contrato ,  mormente  se  nele  n\u00e3o  se  \nencamparam  as  ilegalidades  por  ele  imaginadas.\nSob  o  regime  do  direito  comum  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  nos  contratos,  \npermitida  por  lei,  deve  realizar-se  apenas  para  a  decreta\u00e7\u00e3o  de  nulidade  ou  anulabilidades,  mas  n\u00e3o  \npara  a  modifica\u00e7\u00e3o  de  seu  conte\u00fado,  que  \u00e9  intang\u00edvel  e  somente  pode  ser  alterado  por  consenso  \nentre  as  partes  contratantes,  n\u00e3o  podendo  servir,  portanto,  de  instrumento  v\u00e1lido  para  contornar  \ndecis\u00f5es  insensatas.\nNesse sentido,  j\u00e1  se  decidiu  que  \u201co  princ\u00edpio  da  intangibilidade  do  \nconte\u00fado  dos  contratos  significa  impossibilidade  de  revis\u00e3o  pelo  Juiz,  ou  de  liberta\u00e7\u00e3o  por  ato  \nseu.  As  cl\u00e1usulas  contratuais  n\u00e3o  podem  ser  alteradas  judicialmente,  seja  qual  for  a  raz\u00e3o  \ninvocada  por  uma  das  partes.  Se  ocorrerem  motivos  que  justificam  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  em  lei  \npermitida,  h\u00e1  de  realizar-se  para  decreta\u00e7\u00e3o  da  nulidade  ou  da  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato ,  nunca  \npara  a  modifica\u00e7\u00e3o  do  seu  conte\u00fado 1\n\u201d.\nAdemais,  a  revis\u00e3o  ou  modifica\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais,  em  regra,  \nsomente  \u00e9  poss\u00edvel  por  acordo  entre  as  partes,  restringindo-se  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  de  \nnulidades,  anulabilidades  ou  abusos  e  ao  restabelecimento  do  equil\u00edbrio  contratual  abalado  por  \nfatos  extraordin\u00e1rios,  imprevis\u00edveis  e  supervenientes,  mesmo  no  regime  da  Lei  n.\u00ba  8.078\/90,  \nconsoante  assim  prev\u00ea  seu  artigo  6\u00ba,  inciso  V.  \nDesse  modo,  \u00e9  invi\u00e1vel  o  intervencionismo  estatal  em  favor  do  \nconsumidor  se  n\u00e3o  existir  no  contrato  viola\u00e7\u00e3o  a  normas  legais,  abusos  ou  fixa\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00f5es  \ndesproporcionais  ou  excessivamente  onerosas  a  cargo  do  destinat\u00e1rio  final  do  produto  ou  servi\u00e7o.  \nTamb\u00e9m  n\u00e3o  caber\u00e1  interpreta\u00e7\u00e3o  contra  estipuladores  ou  em  favor  do  aderente  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  que  n\u00e3o  sejam  amb\u00edguas  ou  contradit\u00f3rias.\nPor  certo,  atualmente  n\u00e3o  mais  prevalece,  sempre  e  sempre,  a  doutrina  da  \nautonomia  da  vontade  nos  contratos  porque  o  seu  pressuposto,  que  \u00e9  a  igualdade  dos  contratantes,  \nnem  sempre  encontra  respaldo  f\u00e1lico  que  o  confirme  no  \u00e2mbito  das  rela\u00e7\u00f5es  sociais  e  econ\u00f4micas.\nPor  isso  surgiram  v\u00e1rias  medidas  contr\u00e1rias  \u00e0  autonomia  da  vontade  e  ao  \nprinc\u00edpio  cl\u00e1ssico  pacta  sunt  servanda  (ou  o  contrato  \u00e9  lei  entre  as  partes),  tendentes  a  proteger  os  \nfracos  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fortes  e  assegurar  o  predom\u00ednio  dos  interesses  sociais,  centrados  no  ideal  de  \nsolidariedade,  sobre  os  individuais.\n1  -  Primeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  de  S\u00e3o  Paulo,  Relator:  Juiz  ALBERTO  TEDESCO , RT  714\/163;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  3\nComo\n assinala  DARCY  BESSONE , \u201c O  legislador  e  o  juiz,  preocupados  \ncom  os  princ\u00edpios  insertos  nos  C\u00f3digos,  procuram  justifica\u00e7\u00e3o  para  as  afrontas  que  lhes  fazem,  \ninvocando  o  eq\u00fcidade,  as  id\u00e9ias  de  solidariedade,  as  teorias  humanizadoras  do  Direito  -  a  da  \nles\u00e3o,  a  da  imprevis\u00e3o,  a  do  abuso  de  direito,  a  do  enriquecimento  sem  causa.  \u00c9  um  trabalho  \nconstante  de  abrandamento  do  la\u00e7o  contratual,  cada  vez  mais  flex\u00edvel,  menos  r\u00edgido.  Os  \nprinc\u00edpios  tradicionais,  individualistas  e  severos,  sofrem  freq\u00fcentes  derroga\u00e7\u00f5es,  em  proveito  da  \njusti\u00e7a  contratual  e  da  interdepend\u00eancia  das  rela\u00e7\u00f5es  entre  os  homens 2\n\u201d.\n\u00c9  o  que  se  denomina  dirigismo  contratual.  H\u00e1  de  conciliar  a  seguran\u00e7a  \nnas  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  com  a  justi\u00e7a,  evitando  que  o  contratante  mais  fraco  tenha  de  se  submeter  \nao  mais  forte  e  tomando  efetiva,  e  n\u00e3o  apenas  te\u00f3rica,  a  liberdade  de  contratar.\nO  consumidor,  por  sua  hipossufici\u00eancia  e  vulnerabilidade,  carece  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ou  tutela  especial  perante  o  poderio  econ\u00f4mico  dos  fornecedores  de  produtos  e  servi\u00e7os  \nao  mercado,  que  disp\u00f5em  de  maiores  informa\u00e7\u00f5es  e  meios  de  defesa  uns  contra  os  outros.\nMas  a  prote\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  entre  n\u00f3s  regulada  pela  Lei  n.\u00ba  8.078\/90,  \nn\u00e3o  pode  ir  al\u00e9m  do  necess\u00e1rio  e  suficiente  para  assegurar  a  liberdade  de  contratar  nem  operar  \nsobre  aspecto  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  em  que  se  n\u00e3o  tenha  verificado  vulnerabilidade  ou  \nhipossufici\u00eancia.\nA prote\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  n\u00e3o  \u00e9  e  n\u00e3o  pode  ser  meio  para  o \ndesvirtuamento  de  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  regulares  sob  pena  de  comprometimento  da  seguran\u00e7a  \njur\u00eddica.  N\u00e3o  \u00e9  e  n\u00e3o  pode  ser  panac\u00e9ia.\nEm  suma,  ao  inv\u00e9s  da  teoria  da  imprevis\u00e3o,  o  caso  sugere  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nassim  denominada  em  doutrina  \u201cTeoria  da  Responsabilidade\u201d,  fundada  na  necessidade  de  \nresponsabilizar  o  contratante  pelo  que  contratar  e  impedi-lo  de  obter  a  anula\u00e7\u00e3o  do  contrato  \ninvocando  o  seu  pr\u00f3prio  erro.  Dever\u00e1  ser  mantido  o contrato  a  t\u00edtulo  de  san\u00e7\u00e3o  preventiva,  \nimprimindo-se  seguran\u00e7a  e  credibilidade  ao  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nTrata-se,  enfim,  da  \u201cauto-responsabilidade,  que  se  torna  elemento  \nintegrativo  da  vontade,  substituindo-lhe  as  faltas  e  sanando-lhes  os  v\u00edcios,  e  em  conseq\u00fc\u00eancia  \nda  qual  o  agente  h\u00e1  de  suportar  as  conseq\u00fc\u00eancias  prejudiciais  do  pr\u00f3prio  ato,  com  a \nconserva\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  deste  mesmo  ato  em  detrimento  do  seu  interesse  em  desfaz\u00ea-lo.  \u00c9  a  auto-\nresponsabilidade  em  fun\u00e7\u00e3o \u201d.\nSubsiste  \u00edntegra,  portanto,  a  obriga\u00e7\u00e3o  dos  devedores,  em  nada  sendo  de  \naplicar  ao  caso  a  teoria  da  imprevis\u00e3o,  que  \u201c exige,  para  configurar  a  possibilidade  de  revis\u00e3o  do  \ncontrato , que  se  cogite  de  acontecimentos  extraordin\u00e1rios,  fora  do  curso  habitual  das  coisas 3\n\u201d.\nN\u00e3o  se  nega  que  os  grupos  de  cons\u00f3rcio  s\u00e3o  constitu\u00eddos  de  recursos  \nprovenientes  dos  valores  arrecadados  de  cada  consorciado,  al\u00e9m  da  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  pr\u00eamio  \nde  seguro  e  demais  despesas,  como  aquelas  atinentes  ao  registro  de  contrato.  Os  consorciados  \n2   -  Do  Contrato ,  Teoria  Geral,  ed.  Forense,  3\u00aa  ed.,  1.987,  \np\u00e1g.  45;\n3 -  SERPA  LOPES , \u201cCurso\u201d,  vol.  III,  p\u00e1g.  116;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  4\npagam,\n mensalmente,  as  presta\u00e7\u00f5es  contratadas,  que  devem  representar  a  soma  dos  valores  \nreferentes  ao  fundo  comum,  fundo  de  reserva  e  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.\nImporta  saber  se  o  consorciado  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  \npagas  corrigidas  monetariamente  no  momento  da  exclus\u00e3o  do  grupo  e  rescis\u00e3o  do  contrato.\nAs  cl\u00e1usulas  anunciam  que  o  consorciado  desistente  receber\u00e1  o  valor  \npago  a  qualquer  t\u00edtulo,  com  acr\u00e9scimo  dos  rendimentos  l\u00edquidos  provenientes  da  aplica\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  sendo  que  eventual  veda\u00e7\u00e3o  para  a  incid\u00eancia  de  juros  e  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  implica  \nem  enriquecimento  sem  causa.  \nA  prop\u00f3sito,  a  S\u00famula  35  do  STJ  prescreve  que  \u201cincide  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  sobre  as  presta\u00e7\u00f5es  pagas,  quando  de  sua  restitui\u00e7\u00e3o,  em  virtude  da  retirada  ou  \nexclus\u00e3o  do  participante  de  plano  de  cons\u00f3rcio \u201d.\nNesse  sentido,  orienta-se  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201c A  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  condensada  na  \nS\u00famula  n.\u00ba  35,  orienta-se  no  sentido  de  que  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  \npagas  pelo  consorciado  retirante  h\u00e1  de  ser  efetuada  ap\u00f3s  o \nencerramento  do  plano,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria 4\n\u201d.\n\u201c Ao  participante  de  cons\u00f3rcio  que  dele  se  afasta  \u00e9 \ndevida,  quando  do  encerramento  do  plano,  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  \npagas,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria 5\n\u201d.\nComo  se  v\u00ea,  diante  da  desist\u00eancia,  o  consorciado  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  \ndas  quantias  pagas  corrigidas  monetariamente  no  momento  da  exclus\u00e3o  do  grupo  e  rescis\u00e3o  do  \ncontrato.\nA atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  considera  a  data  de  pagamento  de  cada  parcela,  \nque  somente  ser\u00e1  reembolsada  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo  de  cons\u00f3rcio 6\n.\nDe  outra  banda,  perfeitamente  poss\u00edvel  efetuar  a  dedu\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  \nadministra\u00e7\u00e3o,  fundo  de  reserva  e  seguro.  Nesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia  assim  assinala:  \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Obrigatoriedade  de  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas  pelo  \ndesistente,  exclu\u00eddos  apenas  o  valor  do  seguro  e  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  \ncom  atualiza\u00e7\u00e3o  desde  a  data  de  cada  pagamento,  devida  quando  do  \nencerramento  do  plano  -  S\u00famula  n.\u00ba  35  do  Superior  Tribunal  de  \n4   -  STJ,  4\u00aa  Turma,  REsp  n.\u00ba  48.162\/RS,  Relator:  Ministro  \nANT\u00d4NIO  TORRE\u00c3O  BRAZ , j.  7  de  junho  de  1.994;\n5  -  STJ,  4\u00aa  Turma,  REsp  n.\u00ba  11.912\/PR,  Relator:  Ministro  \nAthos  Carneiro,  j.  26  de  novembro  de  1.991;\n6   -  TJSP,  7.\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Ap.  Civ.  n.\u00ba  \n20.305-4,  Relator:  Desembargador  LEITE  CINTRA ;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  5\nJusti\u00e7a.\n Mora  configurada  desde  a  cita\u00e7\u00e3o 7\n\u201d.   \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Retirada.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas,  com  dedu\u00e7\u00e3o  da  \ntaxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  seguro,  fundo  de  reserva.  Aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  preju\u00edzos.  Juros  de  mora  que,  no  entanto,  dever\u00e3o  \nfluir  a  partir  do  trig\u00e9simo  dia  do  encerramento  da  atividades  do  grupo.  \nRecurso  parcialmente  provido 8\n\u201d . \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  corrigidas.  Reten\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  pagos  a  t\u00edtulo  de  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.  Admissibilidade.  \nRecurso  provido  nesta  parte.  Por\u00e9m,  a  administradora  prestou  servi\u00e7os  \nao  r\u00e9u  pelo  tempo  em  que  ele  esteve  vinculado  ao  grupo.  Tais  servi\u00e7os  \ndevem  ser  ressarcidos  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  integral  dos  valores  implicariam  \nem  trabalho  n\u00e3o  remunerado  efetuado  pelo  r\u00e9u.  Isso  n\u00e3o  \u00e9  admiss\u00edvel  \nmesmo  porque  sua  exclus\u00e3o  do  grupo  se  deveu  a responsabilidade  \nsomente  a  ele  imput\u00e1vel,  inocorrendo  culpa  da  administradora 9\n\u201d . \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  atualizadas  \nmonetariamente.  Admissibilidade.  Abatimento  do  valor  devido  da  taxa  \nde  administra\u00e7\u00e3o  e  da  cl\u00e1usula  penal.  S\u00famula  n\u00ba  35  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a 10\n\u201d. \n\u201c Cons\u00f3rcio.  Desist\u00eancia  de  consorciado.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  \nque  deve  ser  feita  ap\u00f3s  o  t\u00e9rmino  do  grupo,  em  trinta  dias,  com  \nincid\u00eancia  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Administradora,  entretanto,  \nque  tem  direito  a  reter  a  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  prevista  \ncontratualmente.  Recurso  da  r\u00e9  provido,  em  parte  para  esse  fim 11\n\u201d.  \nConsidera-se  dano  moral  a  dor  subjetiva,  dor  interior  que  fugindo  \u00e0 \nnormalidade  do  dia-a-dia  do  homem  m\u00e9dio  venha  a  lhe  causar  ruptura  em  seu  equil\u00edbrio  \nemocional  interferindo  intensamente  em  seu  bem-estar.\nO  conv\u00edvio  em  sociedade  pressup\u00f5e  alguns  inconvenientes,  que  quando  \nsaem  do  comum  podem  causar  danos  \u00e0s  pessoas,  danos  estes  que  devem  ser  indenizados.\nNosso  ordenamento  jur\u00eddico  prev\u00ea  possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral  para  aquelas  hip\u00f3teses  em  que  a  conduta  do  agente  atinge  a  psique  e  os  atributos  pessoais  da  \n7   -  TJSP,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  20.305-4,  Relator:  Desembargador  \nLEITE  CINTRA , j.  6  de  agosto  de  1.997;\n8  -  TJSP,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  45.177-4,  Relator:  Desembargador  \nMOHAMED  AMARO , j.  9  de  outubro  de  1.997;\n9   -  TJSP,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  18.528-4,  Relator:  Desembargador  \nREBOU\u00c7AS  DE  CARVALHO , j.  18  de  Junho  de  1.997;\n10  -  TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  198.368,  Relator:  ANTONIO  MARSON , j.  18  de  agosto  de  1.993;\n11   -  TJSP,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  86.466-4,  Relator:  Desembargador  \nFL\u00c1VIO  PINHEIRO , j.  28  de  janeiro  de  2.000;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  6\nv\u00edtima,\n causando-lhe  dor.  A  indeniza\u00e7\u00e3o,  assim,  procura  ressarcir  essa  dor  suportada  pela  pessoa,  \nmuito  embora  seja  o  dano  de  dif\u00edcil  liquida\u00e7\u00e3o.\nAtualmente,  em  raz\u00e3o  das  in\u00fameras  atividades  realizadas  na  sociedade,  o  \nhomem  est\u00e1  sujeito  \u00e0  toda  sorte  de  acontecimentos  que  poderiam  enfad\u00e1-lo,  todavia,  essas  \nsitua\u00e7\u00f5es,  em  regra,  n\u00e3o  geram  qualquer  verossimilhan\u00e7a  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  n\u00e3o  se  \nconfigura  o  dano  moral.\nA jurisprud\u00eancia  evoluiu  para  n\u00e3o  aceitar  condena\u00e7\u00f5es  autom\u00e1ticas  por  \ndanos  morais.  Al\u00e9m  da  configura\u00e7\u00e3o  dos  pressupostos  de  responsabilidade  civil  \n a\u00e7\u00e3o,  dano  e  \nnexo  de  causalidade  -,  \u00e9  preciso  demonstrar  grave  ofensa  a  direitos  da  personalidade.\nPortanto,  temos  que  a  lei  n\u00e3o  protege  as  suscetibilidades  de  cada  \nindiv\u00edduo,  mas  sim  ampara  somente  aqueles  que  s\u00e3o  v\u00edtimas  de  situa\u00e7\u00f5es  anormais,  pena  do  \ninstituto  do  dano  moral  tornar-se  um  instrumento  de  enriquecimento  sem  causa  da  v\u00edtima.\nA  situa\u00e7\u00e3o  apurada  no  feito  configura  um  aborrecimento  que,  contudo,  \nn\u00e3o  vai  do  mero  contratempo,  n\u00e3o  caracterizando,  assim,  abalo  ps\u00edquico  significativo  capaz  de  \nembasar  uma  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nN\u00e3o se  nega  que  a  autora  tivesse  sido  submetida  a  inc\u00f4modos  e \nperturba\u00e7\u00f5es; contudo,  o  que  se  afirma  \u00e9  que  dissabores,  desconfortos  e  frustra\u00e7\u00f5es  de  expectativa  \nfazem parte  da  vida  moderna,  em  sociedades  cada  vez  mais  complexas  e  multifacetadas,  com  \nrenovadas ansiedades  e  desejos;  ao  fim  e  ao  cabo,  o  que  se  pontifica  \u00e9  que  n\u00e3o  se  pode  aceitar  que  \nqualquer est\u00edmulo  que  afete  negativamente  a  vida  ordin\u00e1ria  configure  dano  moral .  Neste  passo,  \ncabem os  ensinamentos  de  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  SANTOS :\n\u201cO   da n o  m ora l  so m en te   in gre ss a r\u00e1   no  m un do   ju r\u00edd ic o ,  co m  a \nsu bse q u en te  o brig a\u00e7\u00e3 o  d e in den iz a r,  e m  h ave n do a lg u m a g ra n deza  n o \nato  c o n sid era do  o fe n siv o  a  d ir e it o  p ers o n al\u00eds sim o.  S e o  a to  tid o c o m o \ngera d or d o d a n o e x tr a pa tr im on ia l n \u00e3o p o ss u i v ir tu alid ad e p a ra  l e sio n ar \nse n tim en to s  o u  c a u sa r  d o r  e  p a decim en to  \u00edn ti m o,  n \u00e3o e x is ti u  o  d a n o \nmora l p ass\u00edv e l d e r e ssa rc im en to .  P ara  e vita r a  a b u n d\u00e2 n cia  d e a \u00e7\u00f5 es q u e \ntr a ta m  de  da n os  m ora is   pre se n te s  n o  fo ro ,  h ave n do  u m a  au t\u00ea n tic a  \nco n fu s\u00e3 o   do  qu e  se ja   le s\u00e3 o   qu e  ati n ja   pess o a   e  do  qu e  \u00e9  m ero  \ndesc o n fo rto ,  c o n v\u00e9m  r e p etir  q u e n \u00e3o  \u00e9  q u alq u er s e n sa \u00e7\u00e3 o  d e d esa gra d o, \nde  m ole sta m en to   ou  de  co n tr a rie d a de  qu e  m ere c er\u00e1   in den iz a \u00e7\u00e3 o.  O  \nre c o n hecim en to   do   dan o  mora l  ex ig e  dete rm in ad a  en ve rg ad u ra . \nNec ess\u00e1 rio  ta m b\u00e9m ,  q u e o  d a n o se  p ro lo n gu e d u ra n te  a lg u m  te m po e  \nqu e s e ja  a ju sta  m ed id a  d o u ltr a je  \u00e0 s a fe i\u00e7 \u00f5 es s e n tim en ta is 1\n2\n\u201d .\nPara arrematar,  \u00e9  oportuno  relembrar  as  li\u00e7\u00f5es  do  grande  jurista  \nportugu\u00eas RABINDRANATH  V.  A.  CAPELO  DE  SOUSA :\n\u201cTrata-se  aqui  de  preju\u00edzos  insignificantes  ou  de  diminuto  significado,  \n12  -  Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel  \n 3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2\u00aa  Tiragem  -  Editora  \nM\u00e9todo,  p\u00e1g.  122;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  7\ncuja compensa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  se  justifica,  que  todos  devem  \nsuportar num  contexto  de  adequa\u00e7\u00e3o  social,  cuja  ressarcibilidade  \nestimularia uma  exagerada  mania  de  processar  e  que,  em  parte,  s\u00e3o  \npressupostos pela  cada  vez  mais  intensa  e  interactiva  vida  social  \nhodierna. Assim,  n\u00e3o  s\u00e3o  indemniz\u00e1veis  os  diminutos  inc\u00f4modos,  \ndesgostos e  contrariedades,  embora  emergentes  de  actos  il\u00edcitos,  \nimput\u00e1veis a  outrem  e  culposos 13\n\u201d.\nCom  a  previs\u00e3o  do  artigo  5\u00ba,  inciso  X  da  Carta  Magna  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  de  aspecto  moral  \u00e9  palco  de  infind\u00e1veis  querelas  doutrin\u00e1rias  e  jurisprudenciais,  mormente  \ncom  a  prolifera\u00e7\u00e3o  de  demandas  acerca  do  tema.  \nTem-se  buscado,  \u00e9  bem  de  ver,  coibir  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  instituto  como  meio  \nde  enriquecimento  sem  causa,  atitude  louv\u00e1vel  e  que  deve  ser  refor\u00e7ada.  \nCuriosamente,  tem-se  a  impress\u00e3o  de  que,  ap\u00f3s  o  advento  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  de  1.988,  os  jurisdicionados  tornaram-se  psicologicamente  mais  sens\u00edveis  aos  \ncontratempos  inerentes  \u00e0  vida  social,  e  fazendo  ouvidos  moucos  \u00e0  s\u00e1bia  li\u00e7\u00e3o  de  LEON  \nTOLSTOI ,  para  quem:  \u201c Eterno  equ\u00edvoco  de  quantos  julgam  a  felicidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  de  todos  \nos  desejos \u201d. \nPassou-se a  pleitear  ofensa  \u00e0  honra  com  frequ\u00eancia  infinitamente  \nsuperior  \u00e0  de  outrora,  muito  embora  a previs\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  j\u00e1  estivesse  \nconsagrada  legal  e  doutrinariamente  h\u00e1  tempos.  \nAssim  os  fatos  alegados,  conquanto  afigurem  nada  al\u00e9m  de  simples  \nsensa\u00e7\u00e3o  de  desconforto  ou  mero  aborrecimento,  desmerecem  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.  Neste  sentido,  \numa  vez  mais  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  DOS  SANTOS :\n\u201c Conquanto  existam  pessoas  cuja  suscetibilidade  aflorem  na  epiderme,  \nn\u00e3o  se  pode  considerar  que  qualquer  mal-estar  seja  apto  para  afetar  o  \n\u00e2mago,  causando  dor  espiritual.  Quando  algu\u00e9m  diz  ter  sofrido  \npreju\u00edzo  espiritual,  mas  este  \u00e9  consequ\u00eancia  de  uma  sensibilidade  \nexagerada  ou  de  uma  suscetibilidade  extrema,  n\u00e3o  existe  repara\u00e7\u00e3o.  \nPara  que  exista  dano  moral  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  ofensa  tenha  alguma  \ngrandeza  e  esteja  revestida  de  certa  import\u00e2ncia  e  gravidade 14\n\u201d.\nComo  afirmou  JOS\u00c9  OZ\u00d3RIO  DE  AZEVEDO  J\u00daNIOR , \nDesembargador  aposentado  e Professor  da  Pontif\u00edcia  Universidade  Cat\u00f3lica  de  S\u00e3o  Paulo,  em  \npalestra  proferida  na  Associa\u00e7\u00e3o  dos  Advogados  de  S\u00e3o  Paulo  (AASP),  o  dano  moral  \u201c n\u00e3o  tem  \npor  objetivo  amparar  as  suscetibilidades  exageradas  (...) \u201d. \nQuanto  aos  demais  argumentos  expendidos  pelas  partes,  a  presente  \ndecis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  engloba  e,  implicitamente,  os  exclui.  \n13   -  O  Direito  Geral  de  Personalidade  -  Coimbra  Editora  - \n1.995.  P\u00e1gs.  555\/556;\n14 -  Op.  Cit.,  p\u00e1g.  35;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003738-65.2017.8.26.0007 - lauda  8\nE,\n ainda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  pelo  princ\u00edpio  da  correla\u00e7\u00e3o  (pedido  \npropriamente  dito  X  senten\u00e7a)  cumpre  lembrar  que  o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  a  \ntodas  as  quest\u00f5es  capazes  de  infirmar  (enfraquecer)  a  conclus\u00e3o  adotada  na  decis\u00e3o  recorrida,  mais  \nn\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  aduzir.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \u201cA  simplicidade  sempre  foi  uma  caracter\u00edstica  n\u00e3o  \napenas  da  verdade,  mas  tamb\u00e9m  da  genialidade 15\n\u201d.\nAssim,  mesmo  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  cabem  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  que  n\u00e3o  se  pronunciou  sobre  determinado  argumento  que  era  incapaz  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada 16\n.\nPosto  isso,  julgo  procedente,  em  parte,  o  pedido  mediato  deduzido  para  \ndeterminar  a  devolu\u00e7\u00e3o  apenas\n das  quantias  pagas  ap\u00f3s  o  trint\u00eddio  do  encerramento  do  grupo  \n \ncomo  apontado  recentemente  pela  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  do  STJ,  em  sede  de  Recurso  Repetitivo-Reps  n.\u00ba  \n1.119.3000-RS,  de  relatoria  do  Ministro  Lu\u00eds  Felipe  Salom\u00e3o,  no  DJ  14\/04\/2010,  com  a  dedu\u00e7\u00e3o  \nda  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  fundo  de  reserva  e  seguro,  mediante  incid\u00eancia  da  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ne  juros.\nTendo as  partes  deca\u00eddo  em  por\u00e7\u00f5es  iguais,  ratear-se-\u00e3o  entre  ambos  as  \ncustas,  cabendo  a  cada  qual  dos  litigantes  a  responsabilidade  pela  verba  honor\u00e1ria  de  seu  patrono.  \nEntretanto,  suspendo  a  exigibilidade  da  cobran\u00e7a,  em  virtude  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  da  autora,  ressalvada  a  demonstra\u00e7\u00e3o,  dentro  do  prazo  legal,  da  \nhip\u00f3tese  preceituada  no  artigo  98,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  \nendere\u00e7o,  no  curso  do  processo,  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Ju\u00edzo,  sob  pena  de  reputarem-se  \neficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  do  artigo  274,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  fixo  o valor  base  de  \nc\u00e1lculo  o  valor  da  causa,  devidamente  corrigido.  Providencie  a  serventia  o  c\u00e1lculo.\nP.  R.  I.  e  C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n15  -  Arthur  Schopenhauer;\n16  \n STJ.  1\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  EDcl  no  MS  21.315-DF,  Rel.  Min.  Diva  Malerbi  (Desembargadora  convocada  \ndo  TRF  da  3\u00aa  Regi\u00e3o),  julgado  em  8\/6\/2016;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 128"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70112577-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2529\/2540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Vivian Carolina Melo Campos (OAB 191784\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003738-65.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003738-65.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Irdy Bonavoglio\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  05  de  junho  de  2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de  \nDireito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____  , escrevente,  subscrevi  e  digitei.\nVistos.\nEncerrada a  instru\u00e7\u00e3o,  em  querendo,  apresentem,  as  partes,  memoriais,  no  prazo  \ncomum de  15  dias.  \nAp\u00f3s, certifique,  a  serventia,  o  decurso  do  prazo  de  agravo  que  encerra  a \ninstru\u00e7\u00e3o. \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 410A700. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 16:07 . fls. 116"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70099113-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2680\/2694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. Advogados(s): Vivian Carolina Melo Campos (OAB 191784\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003738-65.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003738-65.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Irdy Bonavoglio\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  22  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____,  escrevente,  \nsubscrevi  e  digitei.\nVistos.\nEspecifiquem as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  \no  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.  \nA  decis\u00e3o  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \nenseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.  \nAssim,  devem  as  partes,  em  caso  de  prova  testemunhal,  justificar  porque  \npretendem  ouvir  testemunhas  em  audi\u00eancia  ou  por  precat\u00f3ria  (antecipadamente)\n e  que  fatos  \npretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  caso,  qual  prova  \npericial  pretende  ver  produzidas  e  porqu\u00ea.  \nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.       \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento  por  desnecessidade  ou  preclus\u00e3o.\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3FC313D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 113"}},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 3006\/3013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Vivian Carolina Melo Campos (OAB 191784\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70053088-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609716369TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70049886-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/03\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 3221\/3223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Vivian Carolina Melo Campos (OAB 191784\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003738-65.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Irdy Bonavoglio\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\n1. Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  e  levando  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o  o  direito  fundamental  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  \ngarantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF),  bem  como  o  princ\u00edpio  processual  \nde  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  especialmente  considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \npartes  em  qualquer  momento  do  processo,  e  a  evid\u00eancia  hist\u00f3rica  quanto  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nentendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  assim  como  do  desuso  da  ado\u00e7\u00e3o  do  rito  sum\u00e1rio  em  \ndetrimento  do  rito  ordin\u00e1rio  diante  das  dificuldades  impostas  \u00e0  observ\u00e2ncia  das  formalidades  \nnecess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  e  formal  institui\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  o  que  acabava  \ninviabilizando  a  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n3.Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3812BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nacesso ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003738-65.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3812BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 51"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634289870","codPublicacaoOrigem":"1101114903","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003738-65.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Irdy Bonavoglio ADVOGADO : 191784\/SP - Vivian Carolina Melo Campos REQDA : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 24\/02\/2017","paginaInicial":"2381","paginaFinal":"2381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:32:54:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692562323","codPublicacaoOrigem":"1155859859","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003738-65.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Irdy Bonavoglio - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), VIVIAN CAROLINA MELO CAMPOS (OAB 191784\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2531","paginaFinal":"2531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884265","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23229121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:17:37:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652551739","codPublicacaoOrigem":"1120947026","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003738-65.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Irdy Bonavoglio - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: VIVIAN CAROLINA MELO CAMPOS (OAB 191784\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3007","paginaFinal":"3007","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21221722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:12:04:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684521030","codPublicacaoOrigem":"1149863234","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003738-65.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Irdy Bonavoglio - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentandose para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: VIVIAN CAROLINA MELO CAMPOS (OAB 191784\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2682","paginaFinal":"2682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878557","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22841018","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:41:00:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748103083","codPublicacaoOrigem":"1195766792","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003738-65.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Irdy Bonavoglio - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Posto isso, julgo procedente, em parte, o pedido mediato deduzido para determinar a devolu\u00e7\u00e3o apenas das quantias pagas ap\u00f3s o trint\u00eddio do encerramento do grupo como apontado recentemente pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, em sede de Recurso Repetitivo-Reps n.\u00ba 1.119.3000-RS, de relatoria do Ministro Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, no DJ 14\/04\/2010, com a dedu\u00e7\u00e3o da taxa de administra\u00e7\u00e3o, fundo de reserva e seguro, mediante incid\u00eancia da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Tendo as partes deca\u00eddo em por\u00e7\u00f5es iguais, ratear-se-\u00e3o entre ambos as custas, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu patrono. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo. P. R. I. e C. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), VIVIAN CAROLINA MELO CAMPOS (OAB 191784\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2972","paginaFinal":"2972","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":"1.119.3000-","numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007|1.119.3000-","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634944889","codPublicacaoOrigem":"1102339621","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003738-65.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003738-65.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Irdy Bonavoglio - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: VIVIAN CAROLINA MELO CAMPOS (OAB 191784\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3221","paginaFinal":"3221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:42:23:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003738-65.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}