{"numero":"1004512-67.2016.8.26.0642","processos":[{"processo":"1004512-67.2016.8.26.0642","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,IPVA - Imposto Sobre Propriedade de Ve\u00edculos Automotores","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/12\/2016 \u00e0s 14:12 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ubatuba","juiz":"Paulo Guilherme de Faria","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilberto Celestino de Morais"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Alethea Paula de Souza Ageu"},{"tipo":"Advogada","nome":"Paula Costa de Paiva"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0578\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3534\/3553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0578\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido. Poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, tal como disp\u00f5e o artigo 355, inc. I NCPC, pois as quest\u00f5es suscitadas e controvertidas nos autos constituem mat\u00e9ria desnecess\u00e1ria de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, bem como prova pericial, motivo pelo qual conhe\u00e7o diretamente do pedido.A documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos revela a possibilidade de pronto julgamento, dispensando a realiza\u00e7\u00e3o de outras dilig\u00eancias. N\u00e3o foram arguidas preliminares.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos moral em virtude de inscri\u00e7\u00e3o em Cadin referente ao pagamento de IPVA do exerc\u00edcio de 2013, devidamente quitado. Alega a FESP que o lan\u00e7amento ocorreu ap\u00f3s constata\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio do autor neste Estado, n\u00e3o obstante o registro do ve\u00edculo perante o Estado de Minas Gerais, provid\u00eancia essa geralmente utilizada para fins de recolhimento \u00e0 menor de IPVA, ante a fixa\u00e7\u00e3o de al\u00edquota em favor inferior. Conforme disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.296\/08 (art. 4\u00ba) o tributo em quest\u00e3o ser\u00e1 devido no local do domic\u00edlio ou da resid\u00eancia do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo.Em se tratando de pessoa natural, considera-se domic\u00edlio sua resid\u00eancia habitual ou, caso incerta ou desconhecida, o centro habitual de sua atividade onde o ve\u00edculo esteja sendo utilizado. O art. 120 do CTB determina que o ve\u00edculo deve ser registrado perante o \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado, no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia de seu propriet\u00e1rio.No presente caso, a conta banc\u00e1ria mantida pelo autor \u00e0 \u00e9poca do recolhimento do IPVA refere-se \u00e0 ag\u00eancia situada neste Munic\u00edpio (ag. 1566 - Ita\u00fa Uniclass), conforme pesquisa efetuada nesta data no site https:\/\/www.guiabolso.com.br\/agencias\/itau-unibanco\/sp\/ubatuba\/ubatuba-sp-1566.Tal conta \u00e9 mantida at\u00e9 a presente data na mesma localidade (fl. 08).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer documento que comprove que no ano de 2013 o autor efetivamente residia no Estado de Minas Gerais, motivo pelo qual improcede o pedido. \"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. ANULA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO FISCAL. IPVA. Opera\u00e7\u00e3o \"de olho na placa\". Investiga\u00e7\u00e3o realizada pelo Fisco paulista. Alega\u00e7\u00e3o do impetrante de que possui duplo domic\u00edlio n\u00e3o comprovada. Autom\u00f3vel de propriedade de pessoa f\u00edsica. IPVA do exerc\u00edcio de 2013. Tributo recolhido no Estado de Goi\u00e1s, lugar da aquisi\u00e7\u00e3o e registro do ve\u00edculo. Cobran\u00e7a do imposto pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Cabimento. Aus\u00eancia de provas da alegada pluralidade de domic\u00edlio. Autor que juntou aos autos apenas uma c\u00f3pia de altera\u00e7\u00e3o contratual de sociedade de advogados da qual faz parte, e na qual consta a exclus\u00e3o de filial de Goi\u00e2nia, em janeiro de 2014. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o do duplo domic\u00edlio e de que o autor trabalhou em Goi\u00e2nia, na ocasi\u00e3o do pagamento do imposto. Prova dos autos indicando que o autor reside, trabalha e mant\u00e9m o seu domic\u00edlio em Ribeir\u00e3o Preto\/SP. O direito l\u00edquido e certo, em mandado de seguran\u00e7a, \u00e9 aquele manifesto na sua exist\u00eancia, delimitado na sua extens\u00e3o e apto a ser exercitado no momento da impetra\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o verificada no caso em exame. Leg\u00edtima a cobran\u00e7a do IPVA pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Senten\u00e7a reformada para denegar a seguran\u00e7a. Recursos providos.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-88.2015.8.26.0506, rel. Des. Djalma Lofrano Filho, j. 24.08.2016).\"A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA. IPVA. Falta de interesse de agir n\u00e3o configurada. Senten\u00e7a nula por falta de fundamenta\u00e7\u00e3o. An\u00e1lise do m\u00e9rito pelo Tribunal, nos termos do art. 1.013, \u00a73\u00ba, IV, do CPC\/15. Cobran\u00e7a pela Fazenda Estadual Paulista. Lan\u00e7amento com base na \"Opera\u00e7\u00e3o de Olho na Placa\". Autom\u00f3vel registrado e licenciado em outro Estado da Federa\u00e7\u00e3o. Licenciamento e registro devem ser feitos no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia do propriet\u00e1rio. Pluralidade de domic\u00edlio n\u00e3o demonstrada. Presun\u00e7\u00e3o de legitimidade e validade do ato administrativo. Observ\u00e2ncia do art. 120 do CTB, do art. 127 do CTN e da Lei n\u00ba 13.296\/08. Precedentes. Extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 487, inciso I, do NCPC. Recurso conhecido e n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0060392-24.2012.8.26.0053; Relator (a): Vera Angrisani; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 30\/06\/2017; Data de Registro: 30\/06\/2017).Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado extinguindo-se o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I CPC. Condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios \u00e9 incab\u00edvel, nesta fase do procedimento (artigo 55 da Lei 9.099\/95). O prazo de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, e o recolhimento do preparo \u00e9 obrigat\u00f3rio, devendo ocorrer nos termos do artigo 4\u00ba \"caput\" e seus par\u00e1grafos da Lei n\u00b0 11.608\/03, e artigo 54 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95 e Provimentos n\u00b0s 831\/04, 833\/04,834\/05 e 884\/05, do CSM. Oportunamente, arquivem-se os autos.PIC. Advogados(s): Paula Costa de Paiva (OAB 227862\/SP), Alethea Paula de Souza Ageu (OAB 244093\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido. Poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, tal como disp\u00f5e o artigo 355, inc. I NCPC, pois as quest\u00f5es suscitadas e controvertidas nos autos constituem mat\u00e9ria desnecess\u00e1ria de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, bem como prova pericial, motivo pelo qual conhe\u00e7o diretamente do pedido.A documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos revela a possibilidade de pronto julgamento, dispensando a realiza\u00e7\u00e3o de outras dilig\u00eancias. N\u00e3o foram arguidas preliminares.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos moral em virtude de inscri\u00e7\u00e3o em Cadin referente ao pagamento de IPVA do exerc\u00edcio de 2013, devidamente quitado. Alega a FESP que o lan\u00e7amento ocorreu ap\u00f3s constata\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio do autor neste Estado, n\u00e3o obstante o registro do ve\u00edculo perante o Estado de Minas Gerais, provid\u00eancia essa geralmente utilizada para fins de recolhimento \u00e0 menor de IPVA, ante a fixa\u00e7\u00e3o de al\u00edquota em favor inferior. Conforme disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.296\/08 (art. 4\u00ba) o tributo em quest\u00e3o ser\u00e1 devido no local do domic\u00edlio ou da resid\u00eancia do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo.Em se tratando de pessoa natural, considera-se domic\u00edlio sua resid\u00eancia habitual ou, caso incerta ou desconhecida, o centro habitual de sua atividade onde o ve\u00edculo esteja sendo utilizado. O art. 120 do CTB determina que o ve\u00edculo deve ser registrado perante o \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado, no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia de seu propriet\u00e1rio.No presente caso, a conta banc\u00e1ria mantida pelo autor \u00e0 \u00e9poca do recolhimento do IPVA refere-se \u00e0 ag\u00eancia situada neste Munic\u00edpio (ag. 1566 - Ita\u00fa Uniclass), conforme pesquisa efetuada nesta data no site https:\/\/www.guiabolso.com.br\/agencias\/itau-unibanco\/sp\/ubatuba\/ubatuba-sp-1566.Tal conta \u00e9 mantida at\u00e9 a presente data na mesma localidade (fl. 08).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer documento que comprove que no ano de 2013 o autor efetivamente residia no Estado de Minas Gerais, motivo pelo qual improcede o pedido. \"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. ANULA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO FISCAL. IPVA. Opera\u00e7\u00e3o \"de olho na placa\". Investiga\u00e7\u00e3o realizada pelo Fisco paulista. Alega\u00e7\u00e3o do impetrante de que possui duplo domic\u00edlio n\u00e3o comprovada. Autom\u00f3vel de propriedade de pessoa f\u00edsica. IPVA do exerc\u00edcio de 2013. Tributo recolhido no Estado de Goi\u00e1s, lugar da aquisi\u00e7\u00e3o e registro do ve\u00edculo. Cobran\u00e7a do imposto pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Cabimento. Aus\u00eancia de provas da alegada pluralidade de domic\u00edlio. Autor que juntou aos autos apenas uma c\u00f3pia de altera\u00e7\u00e3o contratual de sociedade de advogados da qual faz parte, e na qual consta a exclus\u00e3o de filial de Goi\u00e2nia, em janeiro de 2014. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o do duplo domic\u00edlio e de que o autor trabalhou em Goi\u00e2nia, na ocasi\u00e3o do pagamento do imposto. Prova dos autos indicando que o autor reside, trabalha e mant\u00e9m o seu domic\u00edlio em Ribeir\u00e3o Preto\/SP. O direito l\u00edquido e certo, em mandado de seguran\u00e7a, \u00e9 aquele manifesto na sua exist\u00eancia, delimitado na sua extens\u00e3o e apto a ser exercitado no momento da impetra\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o verificada no caso em exame. Leg\u00edtima a cobran\u00e7a do IPVA pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Senten\u00e7a reformada para denegar a seguran\u00e7a. Recursos providos.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-88.2015.8.26.0506, rel. Des. Djalma Lofrano Filho, j. 24.08.2016).\"A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA. IPVA. Falta de interesse de agir n\u00e3o configurada. Senten\u00e7a nula por falta de fundamenta\u00e7\u00e3o. An\u00e1lise do m\u00e9rito pelo Tribunal, nos termos do art. 1.013, \u00a73\u00ba, IV, do CPC\/15. Cobran\u00e7a pela Fazenda Estadual Paulista. Lan\u00e7amento com base na \"Opera\u00e7\u00e3o de Olho na Placa\". Autom\u00f3vel registrado e licenciado em outro Estado da Federa\u00e7\u00e3o. Licenciamento e registro devem ser feitos no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia do propriet\u00e1rio. Pluralidade de domic\u00edlio n\u00e3o demonstrada. Presun\u00e7\u00e3o de legitimidade e validade do ato administrativo. Observ\u00e2ncia do art. 120 do CTB, do art. 127 do CTN e da Lei n\u00ba 13.296\/08. Precedentes. Extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 487, inciso I, do NCPC. Recurso conhecido e n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0060392-24.2012.8.26.0053; Relator (a): Vera Angrisani; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 30\/06\/2017; Data de Registro: 30\/06\/2017).Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado extinguindo-se o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I CPC. Condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios \u00e9 incab\u00edvel, nesta fase do procedimento (artigo 55 da Lei 9.099\/95). O prazo de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, e o recolhimento do preparo \u00e9 obrigat\u00f3rio, devendo ocorrer nos termos do artigo 4\u00ba \"caput\" e seus par\u00e1grafos da Lei n\u00b0 11.608\/03, e artigo 54 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95 e Provimentos n\u00b0s 831\/04, 833\/04,834\/05 e 884\/05, do CSM. Oportunamente, arquivem-se os autos.PIC.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nFORO  DE UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SERGIO  LUCINDO  DA SILVA,  571, Ubatuba  - SP  - CEP  \n11680-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004512-67.2016.8.26.0642 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004512-67.2016.8.26.0642\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilberto Celestino  de Morais\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Guilherme   de   Faria\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.  \nPoss\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide,  tal  como  disp\u00f5e  o  artigo  355,  inc.  I \nNCPC,  pois  as  quest\u00f5es  suscitadas  e  controvertidas  nos  autos  constituem  mat\u00e9ria  desnecess\u00e1ria  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia,  bem  como  prova  pericial,  motivo  pelo  qual  conhe\u00e7o  \ndiretamente  do  pedido.\nA  documenta\u00e7\u00e3o  constante  dos  autos  revela  a  possibilidade  de  pronto  julgamento,  \ndispensando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  outras  dilig\u00eancias.  \nN\u00e3o  foram  arguidas  preliminares.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  moral  em  \nvirtude  de  inscri\u00e7\u00e3o  em  Cadin  referente  ao  pagamento  de  IPVA  do  exerc\u00edcio  de  2013,  devidamente  \nquitado.  \nAlega a  FESP  que  o  lan\u00e7amento  ocorreu  ap\u00f3s  constata\u00e7\u00e3o  do  domic\u00edlio  do  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 1F7DA5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO GUILHERME DE FARIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nFORO  DE UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SERGIO  LUCINDO  DA SILVA,  571, Ubatuba  - SP  - CEP  \n11680-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004512-67.2016.8.26.0642 - lauda  2\nneste\n Estado,  n\u00e3o  obstante  o  registro  do  ve\u00edculo  perante  o  Estado  de  Minas  Gerais,  provid\u00eancia  \nessa  geralmente  utilizada  para  fins  de  recolhimento  \u00e0  menor  de  IPVA,  ante  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  al\u00edquota  \nem  favor  inferior.  \nConforme  disposto  na  Lei  Estadual  n\u00ba  13.296\/08  (art.  4\u00ba)  o  tributo  em  quest\u00e3o  ser\u00e1  \ndevido  no  local  do  domic\u00edlio  ou  da  resid\u00eancia  do  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo.\nEm  se  tratando  de  pessoa  natural,  considera-se  domic\u00edlio  sua  resid\u00eancia  habitual  \nou,  caso  incerta  ou  desconhecida,  o  centro  habitual  de  sua  atividade  onde  o  ve\u00edculo  esteja  sendo  \nutilizado.  \nO art.  120  do  CTB  determina  que  o  ve\u00edculo  deve  ser  registrado  perante  o  \u00f3rg\u00e3o  \nexecutivo  de  tr\u00e2nsito  do  Estado,  no  Munic\u00edpio  de  domic\u00edlio  ou  resid\u00eancia  de  seu  propriet\u00e1rio.\nNo  presente  caso,  a  conta  banc\u00e1ria  mantida  pelo  autor  \u00e0  \u00e9poca  do  recolhimento  do  \nIPVA  refere-se  \u00e0  ag\u00eancia  situada  neste  Munic\u00edpio  (ag.  1566  -  Ita\u00fa  Uniclass),  conforme  pesquisa  \nefetuada  nesta  data  no  site  https:\/\/www.guiabolso.com.br\/agencias\/itau-\nunibanco\/sp\/ubatuba\/ubatuba-sp-1566.\nTal conta  \u00e9  mantida  at\u00e9  a  presente  data  na  mesma  localidade  (fl.  08).\nN\u00e3o  h\u00e1,  portanto,  qualquer  documento  que  comprove  que  no  ano  de  2013  o  autor  \nefetivamente  residia  no  Estado  de  Minas  Gerais,  motivo  pelo  qual  improcede  o  pedido.  \n\u201cMANDADO  DE  SEGURAN\u00c7A.  ANULA\u00c7\u00c3O  DE  D\u00c9BITO  FISCAL.  IPVA.  \nOpera\u00e7\u00e3o  \u201cde  olho  na  placa\u201d.  Investiga\u00e7\u00e3o  realizada  pelo  Fisco  paulista.  Alega\u00e7\u00e3o  do  \nimpetrante  de  que  possui  duplo  domic\u00edlio  n\u00e3o  comprovada.  Autom\u00f3vel  de  propriedade  de  pessoa  \nf\u00edsica.  IPVA  do  exerc\u00edcio  de  2013.  Tributo  recolhido  no  Estado  de  Goi\u00e1s,  lugar  da  aquisi\u00e7\u00e3o  e  \nregistro  do  ve\u00edculo.  Cobran\u00e7a  do  imposto  pelo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Cabimento.  Aus\u00eancia  de  \nprovas  da  alegada  pluralidade  de  domic\u00edlio.  Autor  que  juntou  aos  autos  apenas  uma  c\u00f3pia  de  \naltera\u00e7\u00e3o  contratual  de  sociedade  de  advogados  da  qual  faz  parte,  e  na  qual  consta  a  exclus\u00e3o  de  \nfilial  de  Goi\u00e2nia,  em  janeiro  de  2014.  Aus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  do  duplo  domic\u00edlio  e  de  que  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 1F7DA5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO GUILHERME DE FARIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nFORO  DE UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SERGIO  LUCINDO  DA SILVA,  571, Ubatuba  - SP  - CEP  \n11680-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004512-67.2016.8.26.0642 - lauda  3\nautor\n trabalhou  em  Goi\u00e2nia,  na  ocasi\u00e3o  do  pagamento  do  imposto.  Prova  dos  autos  indicando  \nque  o  autor  reside,  trabalha  e  mant\u00e9m  o  seu  domic\u00edlio  em  Ribeir\u00e3o  Preto\/SP.  O  direito  l\u00edquido  e  \ncerto,  em  mandado  de  seguran\u00e7a,  \u00e9  aquele  manifesto  na  sua  exist\u00eancia,  delimitado  na  sua  \nextens\u00e3o  e  apto  a  ser  exercitado  no  momento  da  impetra\u00e7\u00e3o,  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  verificada  no  caso  em  \nexame.  Leg\u00edtima  a  cobran\u00e7a  do  IPVA  pelo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Senten\u00e7a  reformada  para  \ndenegar  a  seguran\u00e7a.  Recursos  providos.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1003098-88.2015.8.26.0506,  rel.  Des.  \nDjalma  Lofrano  Filho,  j.  24.08.2016).\n\"A\u00c7\u00c3O  ANULAT\u00d3RIA.  IPVA.  Falta  de  interesse  de  agir  n\u00e3o  configurada.  \nSenten\u00e7a  nula  por  falta  de  fundamenta\u00e7\u00e3o.  An\u00e1lise  do  m\u00e9rito  pelo  Tribunal,  nos  termos  do  art.  \n1.013,  \u00a73\u00ba,  IV,  do  CPC\/15.  Cobran\u00e7a  pela  Fazenda  Estadual  Paulista.  Lan\u00e7amento  com  base  na  \n\"Opera\u00e7\u00e3o  de  Olho  na  Placa\".  Autom\u00f3vel  registrado  e  licenciado  em  outro  Estado  da  Federa\u00e7\u00e3o.  \nLicenciamento  e  registro  devem  ser  feitos  no  Munic\u00edpio  de  domic\u00edlio  ou  resid\u00eancia  do  \npropriet\u00e1rio.  Pluralidade  de  domic\u00edlio  n\u00e3o  demonstrada.  Presun\u00e7\u00e3o  de  legitimidade  e  validade  do  \nato  administrativo.  Observ\u00e2ncia  do  art.  120  do  CTB,  do  art.  127  do  CTN  e  da  Lei  n\u00ba  13.296\/08.  \nPrecedentes.  Extin\u00e7\u00e3o  do  feito  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  NCPC.  Recurso  conhecido  e  \nn\u00e3o  provido,  com  observa\u00e7\u00e3o\"  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  0060392-24.2012.8.26.0053;  Relator  (a):  Vera  \nAngrisani;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  Foro  Central  -  Fazenda  \nP\u00fablica\/Acidentes  -  1\u00aa  Vara  de  Fazenda  P\u00fablica;  Data  do  Julgamento:  30\/06\/2017;  Data  de  \nRegistro:  30\/06\/2017).\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  extinguindo-\nse  o  presente  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I  CPC.  \nCondena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  e  honor\u00e1rios  \u00e9  incab\u00edvel,  nesta  fase  do  \nprocedimento  (artigo  55  da  Lei  9.099\/95).  \nO  prazo  de  recurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias,  e  o  recolhimento  do  preparo  \u00e9  obrigat\u00f3rio,  \ndevendo  ocorrer  nos  termos  do  artigo  4\u00ba  \u201ccaput\u201d  e  seus  par\u00e1grafos  da  Lei  n\u00b0  11.608\/03,  e  artigo  54  \ne  par\u00e1grafo  \u00fanico  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  e  Provimentos  n\u00b0s  831\/04,  833\/04,834\/05  e  884\/05,  do  CSM.  \nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 1F7DA5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO GUILHERME DE FARIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nFORO  DE UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SERGIO  LUCINDO  DA SILVA,  571, Ubatuba  - SP  - CEP  \n11680-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004512-67.2016.8.26.0642 - lauda  4\nPIC.\n \nUbatuba , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 1F7DA5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO GUILHERME DE FARIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 65"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 3572\/3574","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WUBT.17.80000094-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/03\/2017 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: VISTOS. Intime-se o(a) autor(a) para que se manifeste, em 15 (quinze) dias, acerca da defesa ofertada (fls. 30\/49).Sem preju\u00edzo, digam as partes, no mesmo prazo, se pretendem a produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. Advogados(s): Paula Costa de Paiva (OAB 227862\/SP), Alethea Paula de Souza Ageu (OAB 244093\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS. Intime-se o(a) autor(a) para que se manifeste, em 15 (quinze) dias, acerca da defesa ofertada (fls. 30\/49).Sem preju\u00edzo, digam as partes, no mesmo prazo, se pretendem a produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nProcesso n\u00ba 1004512-67.2016.8.26.0642  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004512-67.2016.8.26.0642  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : GILBERTO CELESTINO  DE MORAIS\nRequerido : FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n VISTOS.\n  Intime-se o(a)  autor(a)  para  que  se  manifeste,  em  \n15  (quinze)  dias,  acerca  da  defesa  ofertada  (fls.  30\/49 ).\nSem preju\u00edzo,  digam  as  partes,  no  mesmo  prazo,  \nse pretendem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  justificando  a  necessidade  e \npertin\u00eancia, sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nUbatuba, 25  de  fevereiro  de  2017 .\nGERALDO  FERNANDES  RIBEIRO  DO  VALE\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 15ACB5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GERALDO FERNANDES RIBEIRO DO VALE, liberado nos autos em 25\/02\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 56"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WUBT.16.80000432-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/12\/2016 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0841\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2261 P\u00e1gina: 3493\/3505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0841\/2016 Teor do ato: VISTOS. A medida liminar, porquanto presentes os requisitos legais, comporta deferimento. A narrativa dos fatos, consistente na inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-tribut\u00e1ria entre as partes, pelo ve\u00edculo estar registrado em outro Estado da federa\u00e7\u00e3o, no qual o(a) autor(a) possuia domic\u00edlio, ostenta plausibilidade, ao menos em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria. Por conseguinte, invi\u00e1vel a perman\u00eancia da publicidade do protesto das certid\u00f5es da d\u00edvida ativa. Com tais fundamentos, DEFIRO o pedido liminar, e, assim, SUSPENDO a exigibilidade do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, pertinente ao IPVA do ano de 2013 do ve\u00edculo \"TOYOTA COROLLA SEG18VVT\" (placas GZS-4342), bem como DETERMINO:A) ao 01\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de V\u00e1rzea Paulista a imediata suspens\u00e3o da publicidade do protesto lavrado, pertinente a CDA 1.199.510.460, no valor de R$ 3.483,18, abstendo-se de informar a quem quer que seja da exist\u00eancia do apontamento negativo;B) ao requerido ESTADO DE S\u00c3O PAULO o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente em proceder a suspens\u00e3o do apontamento constante no CADIN, pertinentes aos d\u00e9bitos cuja exigibilidade fora suspensa, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 100,00 (cem reais), cuja incid\u00eancia fica limitada ao prazo de trinta dias. Em que pese o rito definido da Lei dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, inexiste, ao menos por ora, possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, ante a aus\u00eancia de Lei Estadual que permita a transa\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo. Assim, com vistas a n\u00e3o praticar atos desprovidos de utilidade, cite-se e intime-se o requerido, na pessoa de seu representante legal ou procurador, para que apresente defesa, em querendo, no prazo de trinta dias, bem como para fiel cumprimento da medida liminar. Oportunamente, se o caso, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Consigne-se, por oportuno, que o feito tramita sob o regime dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, tendo esta unidade judici\u00e1ria sido designada para processamento e julgamento de tais feitos, nos moldes do Provimento n\u00ba 1.768\/2010, do Conselho Superior da Magistratura. Advogados(s): Alethea Paula de Souza Ageu (OAB 244093\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o para Apresentar Contesta\u00e7\u00e3o - Intima\u00e7\u00e3o de Liminar-Tutela Antecipada - Dispensa de Audi\u00eancia - Juizado Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    VISTOS. A medida liminar, porquanto presentes os requisitos legais, comporta deferimento. A narrativa dos fatos, consistente na inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-tribut\u00e1ria entre as partes, pelo ve\u00edculo estar registrado em outro Estado da federa\u00e7\u00e3o, no qual o(a) autor(a) possuia domic\u00edlio, ostenta plausibilidade, ao menos em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria. Por conseguinte, invi\u00e1vel a perman\u00eancia da publicidade do protesto das certid\u00f5es da d\u00edvida ativa. Com tais fundamentos, DEFIRO o pedido liminar, e, assim, SUSPENDO a exigibilidade do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, pertinente ao IPVA do ano de 2013 do ve\u00edculo \"TOYOTA COROLLA SEG18VVT\" (placas GZS-4342), bem como DETERMINO:A) ao 01\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de V\u00e1rzea Paulista a imediata suspens\u00e3o da publicidade do protesto lavrado, pertinente a CDA 1.199.510.460, no valor de R$ 3.483,18, abstendo-se de informar a quem quer que seja da exist\u00eancia do apontamento negativo;B) ao requerido ESTADO DE S\u00c3O PAULO o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente em proceder a suspens\u00e3o do apontamento constante no CADIN, pertinentes aos d\u00e9bitos cuja exigibilidade fora suspensa, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 100,00 (cem reais), cuja incid\u00eancia fica limitada ao prazo de trinta dias. Em que pese o rito definido da Lei dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, inexiste, ao menos por ora, possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, ante a aus\u00eancia de Lei Estadual que permita a transa\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo. Assim, com vistas a n\u00e3o praticar atos desprovidos de utilidade, cite-se e intime-se o requerido, na pessoa de seu representante legal ou procurador, para que apresente defesa, em querendo, no prazo de trinta dias, bem como para fiel cumprimento da medida liminar. Oportunamente, se o caso, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Consigne-se, por oportuno, que o feito tramita sob o regime dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, tendo esta unidade judici\u00e1ria sido designada para processamento e julgamento de tais feitos, nos moldes do Provimento n\u00ba 1.768\/2010, do Conselho Superior da Magistratura.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nProcesso n\u00ba 1004512-67.2016.8.26.0642  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004512-67.2016.8.26.0642  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : GILBERTO CELESTINO  DE MORAIS\nRequerido : FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n VISTOS.\n  A  medida  liminar,  porquanto  presentes  os \nrequisitos  legais,  comporta  deferimento.\n  A narrativa  dos  fatos,  consistente  na  inexist\u00eancia  \nde  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-tribut\u00e1ria  entre  as  partes,  pelo  ve\u00edculo  estar  registrado  \nem  outro  Estado  da  federa\u00e7\u00e3o,  no  qual  o(a)  autor(a)  possuia  domic\u00edlio,  \nostenta  plausibilidade,  ao  menos  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria.\n  Por conseguinte,  invi\u00e1vel  a  perman\u00eancia  da  \npublicidade  do  protesto  das  certid\u00f5es  da  d\u00edvida  ativa.\n  Com tais  fundamentos,  DEFIRO  o  pedido  liminar,  \ne,  assim,  SUSPENDO  a  exigibilidade  do  cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio,  pertinente  ao  \nIPVA  do  ano  de  2013  do  ve\u00edculo  \"TOYOTA  COROLLA  SEG18VVT\"  \n(placas  GZS-4342),  bem  como  DETERMINO:\nA)  ao  01\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  da  Comarca  \nde  V\u00e1rzea  Paulista  a  imediata  suspens\u00e3o  da  publicidade  do  protesto  \nlavrado,  pertinente  a  CDA  1.199.510.460,  no  valor  de  R$  3.483,18,  \nabstendo-se  de  informar  a  quem  quer  que  seja  da  exist\u00eancia  do  \napontamento  negativo;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 13A4766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GERALDO FERNANDES RIBEIRO DO VALE, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 19:58 . fls. 17\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  UBATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nProcesso n\u00ba 1004512-67.2016.8.26.0642  - p.  2\nB)\n ao  requerido  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO  o  cumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer,  consistente  em  proceder  a  suspens\u00e3o  do  apontamento  constante  no  \nCADIN,  pertinentes  aos  d\u00e9bitos  cuja  exigibilidade  fora  suspensa,  dentro  do  \nprazo  de  30  (trinta)  dias,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  \nno  importe  de  R$  100,00  (cem  reais),  cuja  incid\u00eancia  fica  limitada  ao  prazo  \nde  trinta  dias.\n  Em que  pese  o  rito  definido  da  Lei  dos  Juizados  \nEspeciais  da  Fazenda  P\u00fablica,  inexiste,  ao  menos  por  ora,  possibilidade  \nde  concilia\u00e7\u00e3o,  ante  a  aus\u00eancia  de  Lei  Estadual  que  permita  a  transa\u00e7\u00e3o  \nem  ju\u00edzo.  Assim,  com  vistas  a  n\u00e3o  praticar  atos  desprovidos  de  utilidade,  \ncite-se  e  intime-se  o  requerido,  na  pessoa  de  seu  representante  legal  ou  \nprocurador,  para  que  apresente  defesa,  em  querendo,  no  prazo  de  trinta  \ndias,  bem  como  para  fiel  cumprimento  da  medida  liminar.  \n Oportunamente, se  o  caso,  ser\u00e1  designada  \naudi\u00eancia de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Consigne-se,  por  oportuno,  que  o  \nfeito tramita  sob  o  regime  dos  Juizados  Especiais  da  Fazenda  P\u00fablica,  \ntendo esta  unidade  judici\u00e1ria  sido  designada  para  processamento  e \njulgamento de  tais  feitos,  nos  moldes  do  Provimento  n\u00ba  1.768\/2010,  do  \nConselho Superior  da  Magistratura.\n Ubatuba, 12  de  dezembro  de  2016 .\nGERALDO  FERNANDES  RIBEIRO  DO  VALE\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004512-67.2016.8.26.0642 e c\u00f3digo 13A4766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GERALDO FERNANDES RIBEIRO DO VALE, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 19:58 . fls. 18"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754954775","codPublicacaoOrigem":"1200193021","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004512-67.2016.8.26.0642","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"UBATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004512-67.2016.8.26.0642 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Gilberto Celestino de Morais - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Fundamento e decido. Poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, tal como disp\u00f5e o artigo 355, inc. I NCPC, pois as quest\u00f5es suscitadas e controvertidas nos autos constituem mat\u00e9ria desnecess\u00e1ria de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, bem como prova pericial, motivo pelo qual conhe\u00e7o diretamente do pedido.A documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos revela a possibilidade de pronto julgamento, dispensando a realiza\u00e7\u00e3o de outras dilig\u00eancias. N\u00e3o foram arguidas preliminares.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos moral em virtude de inscri\u00e7\u00e3o em Cadin referente ao pagamento de IPVA do exerc\u00edcio de 2013, devidamente quitado. Alega a FESP que o lan\u00e7amento ocorreu ap\u00f3s constata\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio do autor neste Estado, n\u00e3o obstante o registro do ve\u00edculo perante o Estado de Minas Gerais, provid\u00eancia essa geralmente utilizada para fins de recolhimento \u00e0 menor de IPVA, ante a fixa\u00e7\u00e3o de al\u00edquota em favor inferior. Conforme disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.296\/08 (art. 4\u00ba) o tributo em quest\u00e3o ser\u00e1 devido no local do domic\u00edlio ou da resid\u00eancia do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo.Em se tratando de pessoa natural, considera-se domic\u00edlio sua resid\u00eancia habitual ou, caso incerta ou desconhecida, o centro habitual de sua atividade onde o ve\u00edculo esteja sendo utilizado. O art. 120 do CTB determina que o ve\u00edculo deve ser registrado perante o \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado, no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia de seu propriet\u00e1rio. No presente caso, a conta banc\u00e1ria mantida pelo autor \u00e0 \u00e9poca do recolhimento do IPVA refere-se \u00e0 ag\u00eancia situada neste Munic\u00edpio (ag. 1566 - Ita\u00fa Uniclass), conforme pesquisa efetuada nesta data no site https:\/www.guiabolso.com.br\/agencias\/itauunibanco\/ sp\/ubatuba\/ubatuba-sp-1566.Tal conta \u00e9 mantida at\u00e9 a presente data na mesma localidade (fl. 08).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer documento que comprove que no ano de 2013 o autor efetivamente residia no Estado de Minas Gerais, motivo pelo qual improcede o pedido. \"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. ANULA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO FISCAL. IPVA. Opera\u00e7\u00e3o \"de olho na placa\". Investiga\u00e7\u00e3o realizada pelo Fisco paulista. Alega\u00e7\u00e3o do impetrante de que possui duplo domic\u00edlio n\u00e3o comprovada. Autom\u00f3vel de propriedade de pessoa f\u00edsica. IPVA do exerc\u00edcio de 2013. Tributo recolhido no Estado de Goi\u00e1s, lugar da aquisi\u00e7\u00e3o e registro do ve\u00edculo. Cobran\u00e7a do imposto pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Cabimento. Aus\u00eancia de provas da alegada pluralidade de domic\u00edlio. Autor que juntou aos autos apenas uma c\u00f3pia de altera\u00e7\u00e3o contratual de sociedade de advogados da qual faz parte, e na qual consta a exclus\u00e3o de filial de Goi\u00e2nia, em janeiro de 2014. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o do duplo domic\u00edlio e de que o autor trabalhou em Goi\u00e2nia, na ocasi\u00e3o do pagamento do imposto. Prova dos autos indicando que o autor reside, trabalha e mant\u00e9m o seu domic\u00edlio em Ribeir\u00e3o Preto\/SP. O direito l\u00edquido e certo, em mandado de seguran\u00e7a, \u00e9 aquele manifesto na sua exist\u00eancia, delimitado na sua extens\u00e3o e apto a ser exercitado no momento da impetra\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o verificada no caso em exame. Leg\u00edtima a cobran\u00e7a do IPVA pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Senten\u00e7a reformada para denegar a seguran\u00e7a. Recursos providos.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-88.2015.8.26.0506, rel. Des. Djalma Lofrano Filho, j. 24.08.2016).\"A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA. IPVA. Falta de interesse de agir n\u00e3o configurada. Senten\u00e7a nula por falta de fundamenta\u00e7\u00e3o. An\u00e1lise do m\u00e9rito pelo Tribunal, nos termos do art. 1.013, \u00a73\u00ba, IV, do CPC\/15. Cobran\u00e7a pela Fazenda Estadual Paulista. Lan\u00e7amento com base na \"Opera\u00e7\u00e3o de Olho na Placa\". Autom\u00f3vel registrado e licenciado em outro Estado da Federa\u00e7\u00e3o. Licenciamento e registro devem ser feitos no Munic\u00edpio de domic\u00edlio ou resid\u00eancia do propriet\u00e1rio. Pluralidade de domic\u00edlio n\u00e3o demonstrada. Presun\u00e7\u00e3o de legitimidade e validade do ato administrativo. Observ\u00e2ncia do art. 120 do CTB, do art. 127 do CTN e da Lei n\u00ba 13.296\/08. Precedentes. Extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 487, inciso I, do NCPC. Recurso conhecido e n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0060392-24.2012.8.26.0053; Relator (a): Vera Angrisani; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/ Acidentes - 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 30\/06\/2017; Data de Registro: 30\/06\/2017).Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado extinguindo-se o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I CPC. Condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios \u00e9 incab\u00edvel, nesta fase do procedimento (artigo 55 da Lei 9.099\/95). O prazo de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, e o recolhimento do preparo \u00e9 obrigat\u00f3rio, devendo ocorrer nos termos do artigo 4\u00ba \"caput\" e seus par\u00e1grafos da Lei n\u00b0 11.608\/03, e artigo 54 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95 e Provimentos n\u00b0s 831\/04, 833\/04,834\/05 e 884\/05, do CSM. Oportunamente, arquivem-se os autos.PIC. - ADV: ALETHEA PAULA DE SOUZA AGEU (OAB 244093\/SP), PAULA COSTA DE PAIVA (OAB 227862\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0578\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO GUILHERME DE FARIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MOIS\u00c9S LEITE SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3552","paginaFinal":"3552","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:49:48:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004512-67.2016.8.26.0642","numeroAntigo":"831\/04","numeroUnificado":"1004512-67.2016.8.26.0642|1003098-88.2015.8.26.0506|0060392-24.2012.8.26.0053|831\/04|884\/05","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}