{"numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","processos":[{"processo":"1004226-09.2014.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/02\/2014 \u00e0s 10:56 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Daniel Ribeiro de Paula","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 39.261,91","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Cardoso Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosemeire de Jesus Teixeira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"},{"tipo":"Advogado","nome":"JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70317667-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 08:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1186\/1198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Fica o recorrido, ora apelado , intimado para apresentar as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o recorrido, ora apelado , intimado para apresentar as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70286007-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1289\/1303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1289\/1303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de ITAU SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que foi funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a qual contratou com o requerido seguro de acidentes pessoais. Sustenta que, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es agressivas de trabalho no exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de \"auxiliar de produ\u00e7\u00e3o\" e \"operador de processos I\", contraiu mol\u00e9stias resultantes de movimentos repetitivos que provocaram sua incapacidade laboral. Assim, afirma que apesar de ter procurado o requerido, a indeniza\u00e7\u00e3o lhe foi negada sob fundamento de que as les\u00f5es n\u00e3o decorriam de acidente. Pleiteia, em s\u00edntese, a condena\u00e7\u00e3o do R\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de lhe pagar a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro, sob o argumento de que, sendo sua aposentadoria no INSS classificada como decorrente de \"acidente de trabalho\", faz jus ao benef\u00edcio pleiteado.Com a inicial (fls. 01\/11) vieram documentos (fls. 12\/48).O pedido de gratuidade processual foi deferido \u00e0 fl. 72.O requerido foi citado, apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 76\/93) e documentos (fls. 94\/126). Alega, em concentrada s\u00edntese, cobertura n\u00e3o contratada, n\u00e3o cobertura da doen\u00e7a por n\u00e3o haver perda da independ\u00eancia do autor, inocorr\u00eancia do risco contratado, por fim pede a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica (fls. 129\/135).O processo foi saneado \u00e0 fl. 349 e determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial.O laudo pericial veio \u00e0s fls. 376\/389, seguido de nova manifesta\u00e7\u00e3o do expert \u00e0 fl. 426\/431.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355,inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que pairam somente quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 provadas pelos documentos carreados aos autos, assim, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.S\u00e3o incontroversos os fatos de o autor ter sido funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a exist\u00eancia de contrato de seguro de vida em grupo de acidentes pessoais, bem como a ocorr\u00eancia das les\u00f5es descritas na exordial.A controv\u00e9rsia est\u00e1 cingida t\u00e3o somente no direito do autor em ser indenizado.Inicialmente mister se faz transcrever o artigo 757 do C\u00f3digoCivil, o qual disciplina os contratos de seguros privados:Art. 757. Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga,mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados.Da an\u00e1lise do artigo citado temos que os contratos de seguros devem ser analisados sob um prisma restritivo, e n\u00e3o ampliativo. Em outras palavras, para o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o deve o risco (acidente) estar previamente previsto no contrato do seguro, destarte, imprescind\u00edvel \u00e0 an\u00e1lise do contrato.Compulsando os autos, verifico que a ap\u00f3lice coletiva de acidentes pessoais em quest\u00e3o limita a cobertura securit\u00e1ria \u00e0s hip\u00f3teses de acidente e, expressamente exclui outras, e neste sentido mister se faz transcrever as cl\u00e1usulas seguintes:2.1.2 N\u00e3o se incluem no conceito de Acidente Pessoal para os fins deste seguro:a) as doen\u00e7as (inclusive as profissionais, entre elas as Les\u00f5es por Esfor\u00e7o Repetitivo - LER), quaisquer que sejam suas causas, ainda que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente, por acidente, ressalvados as infec\u00e7\u00f5es, estados septic\u00eamicos e embolias resultantes de ferimento vis\u00edvel;b) as intercorr\u00eancias ou complica\u00e7\u00f5es consequentes da realiza\u00e7\u00e3o de exames, tratamentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos quando n\u00e3o decorrentes de acidente coberto.Registra-se, no entanto, que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada na exordial comprova que a invalidez reclamada tem car\u00e1ter parcial e decorre, \u00fanica e exclusivamente, de doen\u00e7a degenerativa (espondilose cervical, s\u00edndrome do t\u00fanel do carpo, sinovite e tenossinovite), e n\u00e3o de acidente pessoal, como pretende fazer crer o autor.Assim, considerando que a doen\u00e7a do autor teve origem no exerc\u00edcio normal de trabalho, ou seja, n\u00e3o \u00e9 decorrente de acidente, evidente que a mesma n\u00e3o encontra previs\u00e3o de cobertura securit\u00e1ria, por estar expressamente exclu\u00edda, nos termos das cl\u00e1usulas supra.Ademais, o laudo pericial conclui que (fls. 430):Como trata-se de doen\u00e7a degenerativa, propria da idade do periciando e em est\u00e1gio condizente com a evolu\u00e7\u00e3o natural da doen\u00e7a, n\u00e3o h\u00e1 nexo causal entre estas patologias e o trabalho.Destarte, caminho outro n\u00e3o h\u00e1 a n\u00e3o ser a improced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos inaugurais, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 20% do valor da a\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.Acolho os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 445\/451 e, em consequ\u00eancia da constata\u00e7\u00e3o de que a senten\u00e7a embargada destoa das circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas discutidas nos autos, declaro sua nulidade e passo a proferir nova senten\u00e7a em apartado.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de ITAU SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que foi funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a qual contratou com o requerido seguro de acidentes pessoais. Sustenta que, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es agressivas de trabalho no exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de \"auxiliar de produ\u00e7\u00e3o\" e \"operador de processos I\", contraiu mol\u00e9stias resultantes de movimentos repetitivos que provocaram sua incapacidade laboral. Assim, afirma que apesar de ter procurado o requerido, a indeniza\u00e7\u00e3o lhe foi negada sob fundamento de que as les\u00f5es n\u00e3o decorriam de acidente. Pleiteia, em s\u00edntese, a condena\u00e7\u00e3o do R\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de lhe pagar a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro, sob o argumento de que, sendo sua aposentadoria no INSS classificada como decorrente de \"acidente de trabalho\", faz jus ao benef\u00edcio pleiteado.Com a inicial (fls. 01\/11) vieram documentos (fls. 12\/48).O pedido de gratuidade processual foi deferido \u00e0 fl. 72.O requerido foi citado, apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 76\/93) e documentos (fls. 94\/126). Alega, em concentrada s\u00edntese, cobertura n\u00e3o contratada, n\u00e3o cobertura da doen\u00e7a por n\u00e3o haver perda da independ\u00eancia do autor, inocorr\u00eancia do risco contratado, por fim pede a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica (fls. 129\/135).O processo foi saneado \u00e0 fl. 349 e determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial.O laudo pericial veio \u00e0s fls. 376\/389, seguido de nova manifesta\u00e7\u00e3o do expert \u00e0 fl. 426\/431.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355,inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que pairam somente quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 provadas pelos documentos carreados aos autos, assim, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.S\u00e3o incontroversos os fatos de o autor ter sido funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a exist\u00eancia de contrato de seguro de vida em grupo de acidentes pessoais, bem como a ocorr\u00eancia das les\u00f5es descritas na exordial.A controv\u00e9rsia est\u00e1 cingida t\u00e3o somente no direito do autor em ser indenizado.Inicialmente mister se faz transcrever o artigo 757 do C\u00f3digoCivil, o qual disciplina os contratos de seguros privados:Art. 757. Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga,mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados.Da an\u00e1lise do artigo citado temos que os contratos de seguros devem ser analisados sob um prisma restritivo, e n\u00e3o ampliativo. Em outras palavras, para o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o deve o risco (acidente) estar previamente previsto no contrato do seguro, destarte, imprescind\u00edvel \u00e0 an\u00e1lise do contrato.Compulsando os autos, verifico que a ap\u00f3lice coletiva de acidentes pessoais em quest\u00e3o limita a cobertura securit\u00e1ria \u00e0s hip\u00f3teses de acidente e, expressamente exclui outras, e neste sentido mister se faz transcrever as cl\u00e1usulas seguintes:2.1.2 N\u00e3o se incluem no conceito de Acidente Pessoal para os fins deste seguro:a) as doen\u00e7as (inclusive as profissionais, entre elas as Les\u00f5es por Esfor\u00e7o Repetitivo - LER), quaisquer que sejam suas causas, ainda que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente, por acidente, ressalvados as infec\u00e7\u00f5es, estados septic\u00eamicos e embolias resultantes de ferimento vis\u00edvel;b) as intercorr\u00eancias ou complica\u00e7\u00f5es consequentes da realiza\u00e7\u00e3o de exames, tratamentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos quando n\u00e3o decorrentes de acidente coberto.Registra-se, no entanto, que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada na exordial comprova que a invalidez reclamada tem car\u00e1ter parcial e decorre, \u00fanica e exclusivamente, de doen\u00e7a degenerativa (espondilose cervical, s\u00edndrome do t\u00fanel do carpo, sinovite e tenossinovite), e n\u00e3o de acidente pessoal, como pretende fazer crer o autor.Assim, considerando que a doen\u00e7a do autor teve origem no exerc\u00edcio normal de trabalho, ou seja, n\u00e3o \u00e9 decorrente de acidente, evidente que a mesma n\u00e3o encontra previs\u00e3o de cobertura securit\u00e1ria, por estar expressamente exclu\u00edda, nos termos das cl\u00e1usulas supra.Ademais, o laudo pericial conclui que (fls. 430):Como trata-se de doen\u00e7a degenerativa, propria da idade do periciando e em est\u00e1gio condizente com a evolu\u00e7\u00e3o natural da doen\u00e7a, n\u00e3o h\u00e1 nexo causal entre estas patologias e o trabalho.Destarte, caminho outro n\u00e3o h\u00e1 a n\u00e3o ser a improced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos inaugurais, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 20% do valor da a\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Sznifer\nVistos.\nANTONIO  AUGUSTO  DE  SOUZA  GON\u00c7ALVES  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  em  face  de  ITAU  SEGUROS  S\/A .  Alega,  em  s\u00edntese,  que  foi  funcion\u00e1rio  da  empresa  \nUltraf\u00e9rtil  S\/A  (atual  Vale  Fertilizantes  S.A.),  a  qual  contratou  com  o  requerido  seguro  de  \nacidentes  pessoais.  Sustenta  que,  em  decorr\u00eancia  das  condi\u00e7\u00f5es  agressivas  de  trabalho  no  exerc\u00edcio  \ndas  fun\u00e7\u00f5es  de  \"auxiliar  de  produ\u00e7\u00e3o\"  e  \"operador  de  processos  I\",  contraiu  mol\u00e9stias  resultantes  \nde  movimentos  repetitivos  que  provocaram  sua  incapacidade  laboral.  Assim,  afirma  que  apesar  de  \nter  procurado  o  requerido,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  lhe  foi  negada  sob  fundamento  de  que  as  les\u00f5es  n\u00e3o  \ndecorriam  de  acidente.  Pleiteia,  em  s\u00edntese,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  R\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  lhe  pagar  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro,  sob  o  argumento  de  que,  sendo  sua  aposentadoria  no  INSS  classificada  \ncomo  decorrente  de  \"acidente  de  trabalho\",  faz  jus  ao  benef\u00edcio  pleiteado.\nCom  a  inicial  (fls.  01\/11)  vieram  documentos  (fls.  12\/48).\nO  pedido  de  gratuidade  processual  foi  deferido  \u00e0  fl.  72.\nO  requerido  foi  citado,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  76\/93)  e  documentos  (fls.  \n94\/126).  Alega,  em  concentrada  s\u00edntese,  cobertura  n\u00e3o  contratada,  n\u00e3o  cobertura  da  doen\u00e7a  por  \nn\u00e3o  haver  perda  da  independ\u00eancia  do  autor,  inocorr\u00eancia  do  risco  contratado,  por  fim  pede  a \nimproced\u00eancia  da  demanda.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  129\/135).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C59AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 453\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  2\nO\n processo  foi  saneado  \u00e0  fl.  349  e  determinada  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.\nO  laudo  pericial  veio  \u00e0s  fls.  376\/389,  seguido  de  nova  manifesta\u00e7\u00e3o  do  expert  \u00e0  fl.  \n426\/431.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  Decido .\nConhe\u00e7o  diretamente  da  demanda  nos  termos  do  artigo  355,inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  vez  que  pairam  somente  quest\u00f5es  de  direito,  as  de  fato  j\u00e1  provadas  pelos  \ndocumentos  carreados  aos  autos,  assim,  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nS\u00e3o  incontroversos  os  fatos  de  o  autor  ter  sido  funcion\u00e1rio  da  empresa  Ultraf\u00e9rtil  \nS\/A  (atual  Vale  Fertilizantes  S.A.),  a  exist\u00eancia  de  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo  de  \nacidentes  pessoais,  bem  como  a  ocorr\u00eancia  das  les\u00f5es  descritas  na  exordial.\nA  controv\u00e9rsia  est\u00e1  cingida  t\u00e3o  somente  no  direito  do  autor  em  ser  indenizado.\nInicialmente  mister  se  faz  transcrever  o  artigo  757  do  C\u00f3digoCivil,  o  qual  \ndisciplina  os  contratos  de  seguros  privados:\nArt.  757.  Pelo  contrato  de  seguro,  o  segurador  se  obriga,mediante  o  \npagamento  do  pr\u00eamio,  a  garantir  interesse  leg\u00edtimo  do  segurado,  \nrelativo  a  pessoa  ou  a  coisa,  contra  riscos  predeterminados.\nDa  an\u00e1lise  do  artigo  citado  temos  que  os  contratos  de  seguros  devem  ser  \nanalisados  sob  um  prisma  restritivo,  e  n\u00e3o  ampliativo.  Em  outras  palavras,  para  o  pagamento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  deve  o  risco  (acidente)  estar  previamente  previsto  no  contrato  do  seguro,  destarte,  \nimprescind\u00edvel  \u00e0  an\u00e1lise  do  contrato.\nCompulsando  os  autos,  verifico  que  a  ap\u00f3lice  coletiva  de  acidentes  pessoais  em  \nquest\u00e3o  limita  a  cobertura  securit\u00e1ria  \u00e0s  hip\u00f3teses  de  acidente  e,  expressamente  exclui  outras,  e  \nneste  sentido  mister  se  faz  transcrever  as  cl\u00e1usulas  seguintes:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C59AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 454\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  3\n2.1.2\n N\u00e3o  se  incluem  no  conceito  de  Acidente  Pessoal  para  os  fins  \ndeste  seguro:\na)  as  doen\u00e7as  (inclusive  as  profissionais,  entre  elas  as  Les\u00f5es  por  \nEsfor\u00e7o  Repetitivo  -  LER),  quaisquer  que  sejam  suas  causas,  ainda  \nque  provocadas,  desencadeadas  ou  agravadas,  direta  ou \nindiretamente,  por  acidente,  ressalvados  as  infec\u00e7\u00f5es,  estados  \nseptic\u00eamicos  e  embolias  resultantes  de  ferimento  vis\u00edvel;\nb)  as  intercorr\u00eancias  ou  complica\u00e7\u00f5es  consequentes  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nexames,  tratamentos  cl\u00ednicos  ou  cir\u00fargicos  quando  n\u00e3o  decorrentes  \nde  acidente  coberto.\nRegistra-se,  no  entanto,  que  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  na  exordial  comprova  \nque  a  invalidez  reclamada  tem  car\u00e1ter  parcial  e  decorre,  \u00fanica  e  exclusivamente,  de  doen\u00e7a  \ndegenerativa  (espondilose  cervical,  s\u00edndrome  do  t\u00fanel  do  carpo,  sinovite  e  tenossinovite),  e  n\u00e3o  de  \nacidente  pessoal,  como  pretende  fazer  crer  o  autor.\nAssim,  considerando  que  a  doen\u00e7a  do  autor  teve  origem  no  exerc\u00edcio  normal  de  \ntrabalho,  ou  seja,  n\u00e3o  \u00e9  decorrente  de  acidente,  evidente  que  a  mesma  n\u00e3o  encontra  previs\u00e3o  de  \ncobertura  securit\u00e1ria,  por  estar  expressamente  exclu\u00edda,  nos  termos  das  cl\u00e1usulas  supra.\nAdemais,  o  laudo  pericial  conclui  que  (fls.  430):\nComo  trata-se  de  doen\u00e7a  degenerativa,  propria  da  idade  do  \npericiando  e  em  est\u00e1gio  condizente  com  a  evolu\u00e7\u00e3o  natural  da  \ndoen\u00e7a,  n\u00e3o  h\u00e1  nexo  causal  entre  estas  patologias  e  o  trabalho.\nDestarte,  caminho  outro  n\u00e3o  h\u00e1  a  n\u00e3o  ser  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  inaugurais,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C59AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 455\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  4\nPor\n for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que,  considerando  o  grau  de  zelo  profissional,  \no  lugar  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  a  natureza  e  import\u00e2ncia  da  causa  e  o  trabalho  e  tempo  realizado  \npelo  advogado,  arbitro  em  20%  do  valor  da  a\u00e7\u00e3o  (art.  85,  par\u00e1grafo  2.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil),  cuja  execu\u00e7\u00e3o  fica  adstrita  ao  quanto  disciplinado  no  artigo  98,  \u00a73\u00ba,  do  novo  CPC.\nP.R.I.C.\nSantos , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C59AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 456"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Acolho os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 445\/451 e, em consequ\u00eancia da constata\u00e7\u00e3o de que a senten\u00e7a embargada destoa das circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas discutidas nos autos, declaro sua nulidade e passo a proferir nova senten\u00e7a em apartado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Sznifer\nVistos.\nAcolho   os   Embargos   de   Declara\u00e7\u00e3o   opostos   \u00e0s   fls.   445\/451   e,   em   consequ\u00eancia   da  \nconstata\u00e7\u00e3o   de   que   a   senten\u00e7a   embargada   destoa   das   circunst\u00e2ncias   f\u00e1ticas   discutidas   nos   autos,  \ndeclaro   sua   nulidade   e   passo   a   proferir   nova   senten\u00e7a   em   apartado.\nIntime-se.\nSantos , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C50D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 452"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70265065-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 1029\/1044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da causa, pelo autor, obriga\u00e7\u00f5es suspensas, diante dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Os honor\u00e1rios ser\u00e3o atualizados a partir da data da fixa\u00e7\u00e3o, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, nos termos do artigo 85, 2\u00ba, parte final, do C\u00f3digo de Processo Civil, observado que somente ser\u00e3o exig\u00edveis se comprovadamente perdidas as condi\u00e7\u00f5es de necessitado (artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil) Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, ap\u00f3s, em n\u00e3o havendo pagamento espont\u00e2neo, ser\u00e1 acrescido ao montante devido a multa de 10% (dez por cento) a que alude o artigo 523 do N.C.P.C. Na sequ\u00eancia, dever\u00e1 o credor manifestar se sobre o prosseguimento, indicando bens a penhora, no prazo de dez dias. Decorridos, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, arquivando-se em caso de in\u00e9rcia.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. P.R.I.C. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da causa, pelo autor, obriga\u00e7\u00f5es suspensas, diante dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Os honor\u00e1rios ser\u00e3o atualizados a partir da data da fixa\u00e7\u00e3o, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, nos termos do artigo 85, 2\u00ba, parte final, do C\u00f3digo de Processo Civil, observado que somente ser\u00e3o exig\u00edveis se comprovadamente perdidas as condi\u00e7\u00f5es de necessitado (artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil) Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, ap\u00f3s, em n\u00e3o havendo pagamento espont\u00e2neo, ser\u00e1 acrescido ao montante devido a multa de 10% (dez por cento) a que alude o artigo 523 do N.C.P.C. Na sequ\u00eancia, dever\u00e1 o credor manifestar se sobre o prosseguimento, indicando bens a penhora, no prazo de dez dias. Decorridos, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, arquivando-se em caso de in\u00e9rcia.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300  \n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Sznifer\nV is to s.\nANTONIO  AUGUSTO  DE  SOUZA  GON\u00c7ALVES  moveu  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  contra  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  objetivando  o  recebimento  do  seguro  DPVAT  por  ter  \nsido  v\u00edtima  de  acidente  de  tr\u00e2nsito  e  ter  suportado  les\u00f5es  corporais  de  natureza  grave,  ficando  \ninv\u00e1lido  de  forma  permanente.  Instruiu  a  inicial  com  os  documentos.\nC ita d a,  a  r \u00e9  o fe re ceu  a  c o nte sta \u00e7\u00e3o  d e f ls .  7 6\/1 26.  A rg uiu ,  n o m \u00e9rito ,  a  \nf a lta  d e p ro vas d an do c o nta  d a a le g ad a in cap acid ad e p erm an en te  d o d em an dan te ,  b em  c o m o a  \nf a lta   de  pro vas  d e  q ue  o  au to r  fa z  ju s  ao  b en ef\u00edc io .  P ugnou,  en fim ,  p ela   im pro ced \u00ean cia   d a \nd em an da. J u nto u o s d ocu m en to s.\nH ouve r \u00e9 p lic a, r e ite ra n do o s t e rm os d a i n ic ia l.\nO  fe ito  fo i  s a n ead o,  c o m  d ete rm in a\u00e7\u00e3o  d e r e aliz a\u00e7\u00e3o  d e p er\u00edc ia  m \u00e9d ic a \nj u nto  a o  I M ESC  ( fls . 3 49).\nL au do  peric ia l  a  fls .  376\/3 89  e  426\/4 31,  so bre   o  qual  as  parte s  se  \nm an if e sta ra m .\n\u00c9 O  R ELA T\u00d3 RIO . F U NDAM EN TO  E  DECIDO.\nD esn ecess\u00e1 ria s  o utr a s  p ro vas  p ara   o  d esa te   d a  d em an da  em  fa ce  d o \nr e su lta d o d o l a u do p eric ia l d o I M ESC .\nA  a \u00e7\u00e3o  \u00e9  i m pro ced en te .\nCom  efeito,  o  laudo  elaborado  de  forma  clara  e  imparcial  por  experiente  \nperito,  restou  conclusivo  no  sentido  de  que  o  autor  n\u00e3o  se  encontra  inv\u00e1lido  para  o  exerc\u00edcio  das  \nsuas  fun\u00e7\u00f5es  habituais  em  raz\u00e3o  do  evento  narrado  na  inicial,  simplesmente  n\u00e3o  h\u00e1  nexo  de  \ncausalidade.  Imposs\u00edvel,  com  isso,  reconhecer  na  hip\u00f3tese  vertente  a  invalidez  permanente  do  \nautor  em  raz\u00e3o  de  acidente  de  tr\u00e2nsito.\nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  motivo  para  afastar  as  conclus\u00f5es  do  laudo  \npericial,  elaborado  com  exame  pessoal  do  autor,  aplicando  de  forma  adequada  e  ampla  a  literatura  \nespecializada,  devendo  prevalecer.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 1739373. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 442\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300  \n      \n1004226-09.2014.8.26.0562 - lauda  2\nP\nor fim ,  v ale  le m bra r q ue a  c o bertu ra  d o D PV AT s o m en te  s e  r e fe re  \" a  \ni n den iz a \u00e7\u00f5 es p or m orte ,  in va lid ez p erm anen te  e  d esp esa s d e a ssis t\u00ea n cia  m \u00e9d ic a  e  s u ple m en ta re s\"  \n( a rt. 3 \u00ba d a L ei 6 .1 94\/7 4), o  que  n\u00e3o  engloba  incapacidade  tempor\u00e1ria.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  fundamento  \nno  artigo  487,  caput,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  fixados  em  \n10%  do  valor  da  causa,  pelo  autor,  obriga\u00e7\u00f5es  suspensas,  diante  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nOs  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  atualizados  a  partir  da  data  da  fixa\u00e7\u00e3o,  pelos  \u00edndices  \nda  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Sobre  eles  incidir\u00e3o  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  \npartir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  nos  termos  do  artigo  85,  2\u00ba,  parte  final,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  observado  que  somente  ser\u00e3o  exig\u00edveis  se  comprovadamente  perdidas  as  condi\u00e7\u00f5es  de  \nnecessitado  (artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil)  \nAguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  e,  ap\u00f3s,  em  n\u00e3o  \nhavendo  pagamento  espont\u00e2neo,  ser\u00e1  acrescido  ao  montante  devido  a  multa  de  10%  (dez  por  \ncento)  a  que  alude  o  artigo  523  do  N.C.P.C.  \nNa  sequ\u00eancia,  dever\u00e1  o  credor  manifestar  se  sobre  o  prosseguimento,  \nindicando  bens  a  penhora,  no  prazo  de  dez  dias.  Decorridos,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  em  Cart\u00f3rio  \npelo  prazo  de  trinta  dias,  arquivando-se  em  caso  de  in\u00e9rcia.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  \nquerendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).  Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  \nnossas  homenagens.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  \npelo  ju\u00edzo  ad  quem,  na  forma  do  art.  1.010,  \u00a73\u00ba.  \nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  \nServi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  \norienta\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (art.  1.010,  \u00a73\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  \nGrau  est\u00e3o  dispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nP.R.I.C.\nSantos , 12  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 1739373. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 443"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70249051-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70236733-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 998\/1005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre o laudo Imesc de fls. 426\/431. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se as partes sobre o laudo Imesc de fls. 426\/431.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    certid\u00e3o encaminhamento cumprimento digita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 1069\/1078","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o perito acerca das impugna\u00e7\u00f5es ofertadas (fls. 392\/398 e 399\/401).Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70098576-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se o perito acerca das impugna\u00e7\u00f5es ofertadas (fls. 392\/398 e 399\/401).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Sznifer\nVistos.\nManifeste-se  o  perito  acerca  das  impugna\u00e7\u00f5es  ofertadas  (fls.  392\/398  e  399\/401).\nInt.\nSantos , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 12453FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 14:13 . fls. 402"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70096387-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70084541-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1232\/1242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre o laudo IMESC de fls. 376\/389. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes sobre o laudo IMESC de fls. 376\/389.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2016\/026071-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70072758-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/04\/2016 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2091 P\u00e1gina: 865\/873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia sobre o of\u00edcio de fls. 367. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia sobre o of\u00edcio de fls. 367.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2088 P\u00e1gina: 936\/950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2016 Teor do ato: Reitere-se o of\u00edcio de fls. 359, solicitando-se urg\u00eancia na resposta. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Despacho    Reitere-se o of\u00edcio de fls. 359, solicitando-se urg\u00eancia na resposta.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nReitere-se  o  of\u00edcio  de  fls.  359,  solicitando-se  urg\u00eancia  na  resposta.\nInt.\nSantos , 31  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 87E0F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 31\/03\/2016 \u00e0s 15:54 . fls. 365"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que n\u00e3o houve resposta do of\u00edcio de fls. 359 at\u00e9 a presente data.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 17\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2059 P\u00e1gina: 808\/821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2016 Teor do ato: 1- Indefiro o requerimento formulado \u00e0s fls. 361, posto que a compet\u00eancia do Setor de Per\u00edcias de Santos limita-se \u00e0s per\u00edcias referentes ao seguro DPVAT e aos acidentes de tr\u00e2nsito. 2- Aguarde-se a resposta ao of\u00edcio de fls. 359 por mais 30 dias. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Despacho    1- Indefiro o requerimento formulado \u00e0s fls. 361, posto que a compet\u00eancia do Setor de Per\u00edcias de Santos limita-se \u00e0s per\u00edcias referentes ao seguro DPVAT e aos acidentes de tr\u00e2nsito. 2- Aguarde-se a resposta ao of\u00edcio de fls. 359 por mais 30 dias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\n1-  Indefiro  o  requerimento  formulado  \u00e0s  fls.  361,  posto  que  a  compet\u00eancia  do  \nSetor  de  Per\u00edcias  de  Santos  limita-se  \u00e0s  per\u00edcias  referentes  ao  seguro  DPVAT  e  aos  acidentes  de  \ntr\u00e2nsito. 2- Aguarde-se  a  resposta  ao  of\u00edcio  de  fls.  359  por  mais  30  dias.\nInt.\nSantos , 17  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 7AC9A4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 362"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70019513-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/02\/2016 21:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 14\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0602\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2008 P\u00e1gina: 1143\/1151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0602\/2015 Teor do ato: Vistos. Aprovados os quesitos (fls. 351\/352 e fls. 353\/354) e o assistente t\u00e9cnico indicado pela parte r\u00e9, cumpra a z. Serventia o determinado a fls. 349, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, conforme endere\u00e7o declinado pela parte autora a fls. 356. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aprovados os quesitos (fls. 351\/352 e fls. 353\/354) e o assistente t\u00e9cnico indicado pela parte r\u00e9, cumpra a z. Serventia o determinado a fls. 349, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, conforme endere\u00e7o declinado pela parte autora a fls. 356. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nAprovados os  quesitos  (fls.  351\/352  e  fls.  353\/354)  e  o  assistente  t\u00e9cnico  indicado  \npela  parte  r\u00e9,  cumpra  a  z.  Serventia  o  determinado  a  fls.  349,  oficie-se  ao  IMESC  solicitando  os  \npr\u00e9stimos  para  elabora\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica,  conforme  endere\u00e7o  declinado  pela  parte  autora  a  fls.  \n356.\nInt.\nSantos , 12  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 661EDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 12\/11\/2015 \u00e0s 14:06 . fls. 357"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70216575-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2015 12:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70215037-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 09\/11\/2015 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70212019-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 04\/11\/2015 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0575\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1998 P\u00e1gina: 854\/861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0575\/2015 Teor do ato: Vistos. Processo em ordem. Saneado. Analisando os autos, verifico a necessidade de prova pericial, haja vista que o cerne da quest\u00e3o gira em torno de conhecimento t\u00e9cnico, Diante disso, defiro a per\u00edcia m\u00e9dica. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Apresentados os quesitos, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, anotando que os honor\u00e1rios do perito ser\u00e3o custeados pelo r\u00e9u (CPC. Art. 33). Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Processo em ordem. Saneado. Analisando os autos, verifico a necessidade de prova pericial, haja vista que o cerne da quest\u00e3o gira em torno de conhecimento t\u00e9cnico, Diante disso, defiro a per\u00edcia m\u00e9dica. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Apresentados os quesitos, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, anotando que os honor\u00e1rios do perito ser\u00e3o custeados pelo r\u00e9u (CPC. Art. 33). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nProcesso em  ordem.  Saneado.\nAnalisando os  autos,  verifico  a  necessidade  de  prova  pericial,  haja  vista  que  \no cerne  da  quest\u00e3o  gira  em  torno  de  conhecimento  t\u00e9cnico,   Diante  disso,  defiro  a  per\u00edcia  \nm\u00e9dica. \nFaculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  e  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos,  em  \ncinco  dias.\nApresentados  os  quesitos,  oficie-se  ao  IMESC  solicitando  os  pr\u00e9stimos  para  \nelabora\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica,  anotando  que  os  honor\u00e1rios  do  perito  ser\u00e3o  custeados  pelo  r\u00e9u  \n(CPC.  Art.  33).\n \nIntime-se.\nSantos , 06  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 5E0ABE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 27\/10\/2015 \u00e0s 14:32 . fls. 349"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70182762-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2015 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70181740-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2015 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0509\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 983\/993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0509\/2015 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre a resposta de of\u00edcio da ORTOCENTER. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes sobre a resposta de of\u00edcio da ORTOCENTER.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Despacho    Reitere-se o of\u00edcio de fls. 309, solicitando-se urg\u00eancia na resposta.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nReitere-se  o  of\u00edcio  de  fls.  309,  solicitando-se  urg\u00eancia  na  resposta.\nInt.\nSantos , 05  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 501D0D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 05\/08\/2015 \u00e0s 11:43 . fls. 315"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1887 P\u00e1gina: 875\/883","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2015 Teor do ato: Aguarde-se a resposta do of\u00edcio de fls. 309 por mais 30 dias. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Despacho    Aguarde-se a resposta do of\u00edcio de fls. 309 por mais 30 dias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nAguarde-se  a  resposta  do  of\u00edcio  de  fls.  309  por  mais  30  dias.\nInt.\nSantos , 15  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 405F60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 15\/05\/2015 \u00e0s 16:42 . fls. 312"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve resposta ao of\u00edcio de fls. 309.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve resposta ao of\u00edcio de fls. 305.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Clinica Ortocenter e ao INSS, conforme requerido as fls. 138\/139 e 140. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  62\/64  -   Centro\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3611  -  E-mail:   santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC  O   N   C   L   U   S   \u00c3   O  \nEm 26.05.2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  \nDireito  da  11\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr\u00aa.  THA\u00cdS  CABALEIRO  COUTINHO.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  \u00e0  Clinica  Ortocenter  e  ao  INSS,  conforme  requerido  as  fls.  \n138\/139  e  140.  \nInt.  \nSantos , 26  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 15BDEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 26\/05\/2014 \u00e0s 17:12 . fls. 141"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70044269-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/05\/2014 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70043790-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/05\/2014 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1649 P\u00e1gina: 886\/890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2014 Teor do ato: Vistos. Digam as partes se pretendem produzir outras provas. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Digam as partes se pretendem produzir outras provas. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  62\/64  -   Centro\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3611  -  E-mail:   santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC  O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm 12.5.2014\n, fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  \nda  11\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr\u00aa. THA\u00cdS  CABALEIRO  COUTINHO.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nDigam  as  partes  se  pretendem  produzir  outras  provas.\nInt.\nSantos , 12  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo 144158. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 12\/05\/2014 \u00e0s 14:36 . fls. 136"}},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70037392-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/04\/2014 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1639 P\u00e1gina: 1004\/1011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2014 Teor do ato: Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 76\/93 e documentos que a acompanham, no prazo de 10 (dez) dias. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 76\/93 e documentos que a acompanham, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70034917-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2014 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70034917-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2014 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70034917-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2014 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70034917-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2014 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70034917-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2014 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 09 de abril de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR187853308TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1004226-09.2014.8.26.0562-001, emitido para Ita\u00fa Seguros S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1614 P\u00e1gina: 688\/693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2014 Teor do ato: Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004226-09.2014.8.26.0562  - p.  1\nC\n  O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm 17.3.2014\n, fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  \nda  11\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr\u00aa. THA\u00cdS  CABALEIRO  COUTINHO.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Ita\u00fa\n Seguros  S\/A, Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  \nItauseg  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 61.557.039\/0001-07 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nDefiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.  Anote-se.\nCite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  \ndo  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nSantos , 17  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo FA932. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 17\/03\/2014 \u00e0s 16:03 . fls. 72"}},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70020273-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 13\/03\/2014 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Documento Sigiloso Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70020273-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 13\/03\/2014 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.14.70020273-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 13\/03\/2014 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1603 P\u00e1gina: 773\/778","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2014 Teor do ato: Vistos. A Lei 1060\/50 disp\u00f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00ba que a parte gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade processual \"mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u00fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u00f5e: \"O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u00f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1 julg\u00e1-lo de plano, motivando ou n\u00e3o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas\" (grifei). No caso, a simples declara\u00e7\u00e3o da parte requerente n\u00e3o traduz, em princ\u00edpio, falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras para demandar. Assim, para an\u00e1lise do pedido de gratuidade formulado, junte o autor, em dez dias, c\u00f3pias das suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que dever\u00e3o ser protocolizadas como documentos sigilosos. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Cardoso Carvalho (OAB 177204\/SP), Rosemeire de Jesus Teixeira (OAB 177209\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. A Lei 1060\/50 disp\u00f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00ba que a parte gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade processual \"mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u00fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u00f5e: \"O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u00f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1 julg\u00e1-lo de plano, motivando ou n\u00e3o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas\" (grifei). No caso, a simples declara\u00e7\u00e3o da parte requerente n\u00e3o traduz, em princ\u00edpio, falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras para demandar. Assim, para an\u00e1lise do pedido de gratuidade formulado, junte o autor, em dez dias, c\u00f3pias das suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que dever\u00e3o ser protocolizadas como documentos sigilosos. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  62\/64  -   Centro\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3611  -  E-mail:   santos11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004226-09.2014.8.26.0562  - p.  1\nC\n  O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm 27.2.2014\n, fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  \nda  11\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr\u00aa. THA\u00cdS  CABALEIRO  COUTINHO.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004226-09.2014.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ANTONIO AUGUSTO  DE SOUZA  GON\u00c7ALVES\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tha\u00eds   Cabaleiro   Coutinho\nVistos.\nA  Lei  1060\/50  disp\u00f5e  acerca  da  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita,  estabelecendo  em  seu  artigo  4\u00ba  que  a  parte  gozar\u00e1  dos  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual  \n\u201cmediante  simples  afirma\u00e7\u00e3o  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  de  que  n\u00e3o  est\u00e1  em  condi\u00e7\u00f5es  de  pagar  as  custas  \ndo  processo  e  os  honor\u00e1rios  do  advogado,  sem  preju\u00edzo  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia\u201d .\nTodavia,  o  mesmo  dispositivo  legal  faculta  ao  magistrado  a  possibilidade  de  \nindeferir  o  pedido  de  concess\u00e3o  de  justi\u00e7a  gratuita.  Tem-se  esta  interpreta\u00e7\u00e3o  com  base  no  \nconte\u00fado  do  artigo  5\u00ba,  que  assim  disp\u00f5e:  \u201cO  juiz,  se  n\u00e3o  tiver  fundadas  raz\u00f5es  para  indeferir  o  \npedido ,  dever\u00e1  julg\u00e1-lo  de  plano,  motivando  ou  n\u00e3o  o  deferimento  dentro  do  prazo  de  setenta  e  \nduas  horas\u201d  (grifei).\nNo  caso,  a  simples  declara\u00e7\u00e3o  da  parte  requerente  n\u00e3o  traduz,  em  princ\u00edpio,  falta  \nde  condi\u00e7\u00f5es  financeiras  para  demandar.\nAssim,  para  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade  formulado,  junte  o  autor,  em  dez  dias,  \nc\u00f3pias  das  suas  duas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda,  que  dever\u00e3o  ser  protocolizadas  \ncomo  documentos  sigilosos.\nInt.\nSantos , 27  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004226-09.2014.8.26.0562 e c\u00f3digo E8C53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CABALEIRO COUTINHO, liberado nos autos em 27\/02\/2014 \u00e0s 13:28 . fls. 49"}},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2014","tipo":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda"},{"data":"23\/04\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/04\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/05\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"09\/11\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"10\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":149,"total_andamentos":149}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384410174","codPublicacaoOrigem":"705068777","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestem-se as partes sobre a resposta de of\u00edcio da ORTOCENTER. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0509\/2015\r\n11\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Santos - Comarca de Santos JUIZ: THAIS CABALEIRO COUTINHO JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"984","paginaFinal":"984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"534145","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9443141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 10:20:36:123PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"215280696","codPublicacaoOrigem":"514142314","dataDivulgacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1604","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004226-09.2014.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES ADVOGADO : 177204\/SP - Paulo Roberto Cardoso Carvalho REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 27\/02\/2014","paginaInicial":"671","paginaFinal":"671","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"390044","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2787145","codUsuarioCorrecao":"86","dataHoraCorrecao":"Mar 10 2014 03:47:29:203PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 10 2014 02:28:29:850PM","codUsuarioAlteracao":"86","usuarioAlteracao":"priscila.cabral","dataHoraAlteracao":"Mar 10 2014 03:47:29:203PM","numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":"177204","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562|177204","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438630347","codPublicacaoOrigem":"801365432","dataDivulgacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2059","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - 1- Indefiro o requerimento formulado \u00e0s fls. 361, posto que a compet\u00eancia do Setor de Per\u00edcias de Santos limita-se \u00e0s per\u00edcias referentes ao seguro DPVAT e aos acidentes de tr\u00e2nsito. 2- Aguarde-se a resposta ao of\u00edcio de fls. 359 por mais 30 dias. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0064\/2016\r\n11\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Santos - Comarca de Santos JUIZ: THAIS CABALEIRO COUTINHO JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"812","paginaFinal":"812","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"616900","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11256899","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Feb 18 2016 10:36:49:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661242083","codPublicacaoOrigem":"1129806646","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Manifeste-se o perito acerca das impugna\u00e7\u00f5es ofertadas (fls. 392\/398 e 399\/401).Int. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1071","paginaFinal":"1071","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21701165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 11:30:08:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747203375","codPublicacaoOrigem":"1195141932","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Acolho os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 445\/451 e, em consequ\u00eancia da constata\u00e7\u00e3o de que a senten\u00e7a embargada destoa das circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas discutidas nos autos, declaro sua nulidade e passo a proferir nova senten\u00e7a em apartado.Intime-se. - ADV: JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1291","paginaFinal":"1291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:52:10:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747203376","codPublicacaoOrigem":"1195141933","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de ITAU SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que foi funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a qual contratou com o requerido seguro de acidentes pessoais. Sustenta que, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es agressivas de trabalho no exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de \"auxiliar de produ\u00e7\u00e3o\" e \"operador de processos I\", contraiu mol\u00e9stias resultantes de movimentos repetitivos que provocaram sua incapacidade laboral. Assim, afirma que apesar de ter procurado o requerido, a indeniza\u00e7\u00e3o lhe foi negada sob fundamento de que as les\u00f5es n\u00e3o decorriam de acidente. Pleiteia, em s\u00edntese, a condena\u00e7\u00e3o do R\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de lhe pagar a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro, sob o argumento de que, sendo sua aposentadoria no INSS classificada como decorrente de \"acidente de trabalho\", faz jus ao benef\u00edcio pleiteado.Com a inicial (fls. 01\/11) vieram documentos (fls. 12\/48).O pedido de gratuidade processual foi deferido \u00e0 fl. 72.O requerido foi citado, apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 76\/93) e documentos (fls. 94\/126). Alega, em concentrada s\u00edntese, cobertura n\u00e3o contratada, n\u00e3o cobertura da doen\u00e7a por n\u00e3o haver perda da independ\u00eancia do autor, inocorr\u00eancia do risco contratado, por fim pede a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica (fls. 129\/135).O processo foi saneado \u00e0 fl. 349 e determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial.O laudo pericial veio \u00e0s fls. 376\/389, seguido de nova manifesta\u00e7\u00e3o do expert \u00e0 fl. 426\/431.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355,inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que pairam somente quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 provadas pelos documentos carreados aos autos, assim, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.S\u00e3o incontroversos os fatos de o autor ter sido funcion\u00e1rio da empresa Ultraf\u00e9rtil S\/A (atual Vale Fertilizantes S.A.), a exist\u00eancia de contrato de seguro de vida em grupo de acidentes pessoais, bem como a ocorr\u00eancia das les\u00f5es descritas na exordial.A controv\u00e9rsia est\u00e1 cingida t\u00e3o somente no direito do autor em ser indenizado.Inicialmente mister se faz transcrever o artigo 757 do C\u00f3digoCivil, o qual disciplina os contratos de seguros privados:Art. 757. Pelo contrato de seguro, o segurador se obriga,mediante o pagamento do pr\u00eamio, a garantir interesse leg\u00edtimo do segurado, relativo a pessoa ou a coisa, contra riscos predeterminados.Da an\u00e1lise do artigo citado temos que os contratos de seguros devem ser analisados sob um prisma restritivo, e n\u00e3o ampliativo. Em outras palavras, para o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o deve o risco (acidente) estar previamente previsto no contrato do seguro, destarte, imprescind\u00edvel \u00e0 an\u00e1lise do contrato.Compulsando os autos, verifico que a ap\u00f3lice coletiva de acidentes pessoais em quest\u00e3o limita a cobertura securit\u00e1ria \u00e0s hip\u00f3teses de acidente e, expressamente exclui outras, e neste sentido mister se faz transcrever as cl\u00e1usulas seguintes:2.1.2 N\u00e3o se incluem no conceito de Acidente Pessoal para os fins deste seguro:a) as doen\u00e7as (inclusive as profissionais, entre elas as Les\u00f5es por Esfor\u00e7o Repetitivo - LER), quaisquer que sejam suas causas, ainda que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente, por acidente, ressalvados as infec\u00e7\u00f5es, estados septic\u00eamicos e embolias resultantes de ferimento vis\u00edvel;b) as intercorr\u00eancias ou complica\u00e7\u00f5es consequentes da realiza\u00e7\u00e3o de exames, tratamentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos quando n\u00e3o decorrentes de acidente coberto.Registra-se, no entanto, que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada na exordial comprova que a invalidez reclamada tem car\u00e1ter parcial e decorre, \u00fanica e exclusivamente, de doen\u00e7a degenerativa (espondilose cervical, s\u00edndrome do t\u00fanel do carpo, sinovite e tenossinovite), e n\u00e3o de acidente pessoal, como pretende fazer crer o autor.Assim, considerando que a doen\u00e7a do autor teve origem no exerc\u00edcio normal de trabalho, ou seja, n\u00e3o \u00e9 decorrente de acidente, evidente que a mesma n\u00e3o encontra previs\u00e3o de cobertura securit\u00e1ria, por estar expressamente exclu\u00edda, nos termos das cl\u00e1usulas supra.Ademais, o laudo pericial conclui que (fls. 430):Como trata-se de doen\u00e7a degenerativa, propria da idade do periciando e em est\u00e1gio condizente com a evolu\u00e7\u00e3o natural da doen\u00e7a, n\u00e3o h\u00e1 nexo causal entre estas patologias e o trabalho.Destarte, caminho outro n\u00e3o h\u00e1 a n\u00e3o ser a improced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos inaugurais, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 20% do valor da a\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I.C. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1291","paginaFinal":"1291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:52:10:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":"426\/431","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562|426\/431","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754778000","codPublicacaoOrigem":"1200116015","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fica o recorrido, ora apelado , intimado para apresentar as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1188","paginaFinal":"1188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26205032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:24:38:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225310921","codPublicacaoOrigem":"529896655","dataDivulgacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1639","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 76\/93 e documentos que a acompanham, no prazo de 10 (dez) dias. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1006","paginaFinal":"1006","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"400601","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3007951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 28 2014 03:21:18:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":"76\/93","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562|76\/93","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"331913199","codPublicacaoOrigem":"659379036","dataDivulgacao":"May 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1887","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Aguarde-se a resposta do of\u00edcio de fls. 309 por mais 30 dias. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"876","paginaFinal":"876","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"495828","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7076494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 18 2015 10:43:48:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228532944","codPublicacaoOrigem":"535269069","dataDivulgacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1649","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Digam as partes se pretendem produzir outras provas. Int. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"887","paginaFinal":"887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"404267","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3082439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 14 2014 05:18:36:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643745645","codPublicacaoOrigem":"1112415733","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestem-se as partes sobre o laudo IMESC de fls. 376\/389. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1233","paginaFinal":"1233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849985","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20776403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 10:56:39:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214267212","codPublicacaoOrigem":"512500109","dataDivulgacao":"Feb 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1603","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. A Lei 1060\/50 disp\u00f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00ba que a parte gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade processual \"mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u00fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u00f5e: \"O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u00f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1 julg\u00e1-lo de plano, motivando ou n\u00e3o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas\" (grifei). No caso, a simples declara\u00e7\u00e3o da parte requerente n\u00e3o traduz, em princ\u00edpio, falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras para demandar. Assim, para an\u00e1lise do pedido de gratuidade formulado, junte o autor, em dez dias, c\u00f3pias das suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que dever\u00e3o ser protocolizadas como documentos sigilosos. Int. - ADV: PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"775","paginaFinal":"775","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"389024","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2763823","codUsuarioCorrecao":"88","dataHoraCorrecao":"Mar  5 2014 04:45:27:730AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 04:11:05:483AM","codUsuarioAlteracao":"88","usuarioAlteracao":"valdir.neto","dataHoraAlteracao":"Mar  5 2014 04:45:27:730AM","numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":"1060\/50","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562|1060\/50","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"458029998","codPublicacaoOrigem":"835324051","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Reitere-se o of\u00edcio de fls. 359, solicitando-se urg\u00eancia na resposta. - ADV: PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2016\r\n11\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Santos - Comarca de Santos JUIZ: THAIS CABALEIRO COUTINHO JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"938","paginaFinal":"938","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"656190","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12227284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 10:20:36:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"217341036","codPublicacaoOrigem":"517280936","dataDivulgacao":"Mar 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1614","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"689","paginaFinal":"689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"392172","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2841045","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 19 2014 02:23:53:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400123019","codPublicacaoOrigem":"718156243","dataDivulgacao":"Oct 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1998","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Processo em ordem. Saneado. Analisando os autos, verifico a necessidade de prova pericial, haja vista que o cerne da quest\u00e3o gira em torno de conhecimento t\u00e9cnico, Diante disso, defiro a per\u00edcia m\u00e9dica. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Apresentados os quesitos, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, anotando que os honor\u00e1rios do perito ser\u00e3o custeados pelo r\u00e9u (CPC. Art. 33). Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0575\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"855","paginaFinal":"855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"544567","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9925881","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 28 2015 09:37:08:453PM","codUsuarioAlteracao":"65","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Oct 30 2015 05:10:21:677PM","numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724892421","codPublicacaoOrigem":"1179767005","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestem-se as partes sobre o laudo Imesc de fls. 426\/431. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA FRANCISCA RODRIGUES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"999","paginaFinal":"999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906801","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24741433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 08:37:36:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737178816","codPublicacaoOrigem":"1188616555","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Comum - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da causa, pelo autor, obriga\u00e7\u00f5es suspensas, diante dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Os honor\u00e1rios ser\u00e3o atualizados a partir da data da fixa\u00e7\u00e3o, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, nos termos do artigo 85, 2\u00ba, parte final, do C\u00f3digo de Processo Civil, observado que somente ser\u00e3o exig\u00edveis se comprovadamente perdidas as condi\u00e7\u00f5es de necessitado (artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil) Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, ap\u00f3s, em n\u00e3o havendo pagamento espont\u00e2neo, ser\u00e1 acrescido ao montante devido a multa de 10% (dez por cento) a que alude o artigo 523 do N.C.P.C. Na sequ\u00eancia, dever\u00e1 o credor manifestar se sobre o prosseguimento, indicando bens a penhora, no prazo de dez dias. Decorridos, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, arquivando-se em caso de in\u00e9rcia.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. P.R.I.C. - ADV: JOSE ARMANDO DA GLORIA BATISTA (OAB 62924\/PR), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/ SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1032","paginaFinal":"1032","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:02:57:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"407349611","codPublicacaoOrigem":"731663523","dataDivulgacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2008","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Aprovados os quesitos (fls. 351\/352 e fls. 353\/354) e o assistente t\u00e9cnico indicado pela parte r\u00e9, cumpra a z. Serventia o determinado a fls. 349, oficie-se ao IMESC solicitando os pr\u00e9stimos para elabora\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, conforme endere\u00e7o declinado pela parte autora a fls. 356. Int. - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0602\/2015\r\n11\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Santos - Comarca de Santos JUIZ: THAIS CABALEIRO COUTINHO JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THA\u00cdS CABALEIRO COUTINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1144","paginaFinal":"1144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"565424","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10138083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 15 2015 12:07:22:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460144931","codPublicacaoOrigem":"838357548","dataDivulgacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004226-09.2014.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2091","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004226-09.2014.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ANTONIO AUGUSTO DE SOUZA GON\u00c7ALVES - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia sobre o of\u00edcio de fls. 367. - ADV: PAULO ROBERTO CARDOSO CARVALHO (OAB 177204\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROSEMEIRE DE JESUS TEIXEIRA (OAB 177209\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2016\r\n11\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Santos - Comarca de Santos JUIZ: THAIS CABALEIRO COUTINHO JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GARCIA MARTINEZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"866","paginaFinal":"866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"658565","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12322849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr  6 2016 09:55:03:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004226-09.2014.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}