{"numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","processos":[{"processo":"1004519-05.2017.8.26.0099    Extinto","classe":"Tutela Antecipada Antecedente","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 12:02 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bragan\u00e7a Paulista","juiz":"Rodrigo Sette Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.451,84","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wilson Lopes de Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi"},{"tipo":"Advogada","nome":"M\u00e1rcia Maria Machado Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Erika Lopes Bocaletto Garcia"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patr\u00edcia Maria Machado Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   r senten\u00e7a de fls 127\/132.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0924\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 1505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0924\/2017 Teor do ato: RETIRAR MLJ em cart\u00f3rio no prazo de 05 (cinco) dias Advogados(s): Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor   RETIRAR MLJ em cart\u00f3rio no prazo de 05 (cinco) dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0882\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2460\/2463","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0882\/2017 Teor do ato: Fl. 141: Expe\u00e7a-se a guia de levantamento do valor depositado em ju\u00edzo (fl. 140), em favor dos patronos do requerente (fl. 18), por se tratar de verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a (fls. 127\/132), arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.Int.Bragan\u00e7a Paulista, 26 de setembro de 2017. Advogados(s): Patr\u00edcia Maria Machado Santos (OAB 166596\/SP), Erika Lopes Bocaletto Garcia (OAB 226554\/SP), M\u00e1rcia Maria Machado Santos (OAB 227910\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fl. 141: Expe\u00e7a-se a guia de levantamento do valor depositado em ju\u00edzo (fl. 140), em favor dos patronos do requerente (fl. 18), por se tratar de verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a (fls. 127\/132), arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.Int.Bragan\u00e7a Paulista, 26 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004519-05.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Wilson Lopes de Almeida\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nP\nFl. 141:  Expe\u00e7a-se  a  guia  de  levantamento  do  valor  depositado  \nem  ju\u00edzo  (fl.  140),  em  favor  dos  patronos  do  requerente  (fl.  18),  por  se  tratar  \nde  verba  honor\u00e1ria . \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  (fls.  127\/132) ,  arquivem-se  \nos  autos , com  as  cautelas  de  praxe.\nInt.\nBragan\u00e7a  Paulista,  26  de  setembro  de  2017.\nRODRIGO  SETTE  CARVALHO\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2084C7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 12:29 . fls. 142"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70074147-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 25\/09\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70072833-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 20\/09\/2017 14:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0811\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1738\/1742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0811\/2017 Teor do ato: SENTEN\u00c7ARELAT\u00d3RIOWILSON LOPES DE ALMEIDA prop\u00f5e demanda em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., visando: 1) proibir o requerido de reter IRPF (imposto de renda) direto na fonte; 2) condena\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de R$ 7.451,84. Juntou documentos (fls. 17\/72).Em s\u00edntese, o requerente afirma ser benefici\u00e1rio de plano de previd\u00eancia privada, denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)' que est\u00e1 descontando imposto de renda direto na fonte (benef\u00edcio). Diz que \u00e9 acometido de doen\u00e7a grave e, portanto, faz jus a isen\u00e7\u00e3o do IRPF. Foi indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fl. 73), tendo havido posterior recolhimento das custas iniciais (fls. 75\/81).A tutela antecipada foi deferida (fls. 82\/83).Citado (fl. 90), o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/94), alegando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, alega que o requerente n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses de isen\u00e7\u00e3o de IRPF e, mesmo que assim n\u00e3o fosse, cabe ao fisco isent\u00e1-lo do imposto federal. Juntou documentos (fls. 95\/105).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 109\/124) ratificando os termos iniciais.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OO feito comporta julgamento antecipado (art. 355, inc. I, do CPC), por se tratar de quest\u00e3o de direito a ser dirimida.A preliminar se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 apreciada.Atestado m\u00e9dico e exames que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 21\/40) d\u00e3o conta de que o requerente est\u00e1 acometido por neoplasia maligna da pr\u00f3stata, motivo pelo qual tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda em seus benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, tanto p\u00fablico quanto privado.O art. 6, inc. II, da instru\u00e7\u00e3o normativa RFB\u00a0N\u00ba\u00a01500,\u00a0de\u00a029 de outubro de 2014 trata das isen\u00e7\u00f5es de imposto de renda para portadores de doen\u00e7as nos seguintes termos: \"Art. 6\u00ba\u00a0S\u00e3o isentos ou n\u00e3o se sujeitam ao imposto sobre a renda, os seguintes rendimentos origin\u00e1rios pagos por previd\u00eancias: II - proventos de aposentadoria ou reforma motivada por acidente em servi\u00e7o e os percebidos pelos portadores de mol\u00e9stia profissional, tuberculose ativa, aliena\u00e7\u00e3o mental, esclerose m\u00faltipla, neoplasia maligna, cegueira, hansen\u00edase, paralisia irrevers\u00edvel e incapacitante, cardiopatia grave, doen\u00e7a de Parkinson, espondiloartrose anquilosante, nefropatia grave, hepatopatia grave, estados avan\u00e7ados de doen\u00e7a de Paget (oste\u00edte deformante), contamina\u00e7\u00e3o por radia\u00e7\u00e3o, s\u00edndrome de imunodefici\u00eancia adquirida (Aids), e fibrose c\u00edstica (mucoviscidose), comprovada mediante laudo pericial emitido por servi\u00e7o m\u00e9dico oficial, da Uni\u00e3o, dos estados, do Distrito Federal e dos munic\u00edpios, devendo ser fixado o prazo de validade do laudo pericial no caso de mol\u00e9stias pass\u00edveis de controle, mesmo que a doen\u00e7a tenha sido contra\u00edda depois da aposentadoria ou reforma, observado o disposto no \u00a7 4\u00ba\". (grifei).A concess\u00e3o da referida isen\u00e7\u00e3o deve ser pleiteada diretamente na fonte pagadora, seja ela p\u00fablica ou privada.A refor\u00e7ar tal procedimento e o enquadramento do requerente \u00e0 hip\u00f3tese legal, anote-se que o INSS (previd\u00eancia p\u00fablica) a isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, deixando de reter o referido imposto em seu benef\u00edcio de aposentadoria (fl. 30).Desta forma, \u00e9 de rigor o reconhecimento do direito do requerente quanto a isen\u00e7\u00e3o de pagamento do IRPF direto em sua fonte pagadora do plano de previd\u00eancia privada denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)'.Por oportuno, segue a jurisprud\u00eancia do STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. IMPOSTO DE RENDA. ISEN\u00c7\u00c3O.RESGATE DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES EFETUADAS EM FAVOR DE ENTIDADE DEPREVID\u00caNCIA PRIVADA. PORTADOR DE NEOPLASIA MALIGNA. ART. 6\u00ba, INCISOSVII E XIV, DA LEI N. 7.713\/1988. LEI N. 9.250\/1995 E DECRETO N.3.000\/1999 (RIR\/99). - A isen\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, do imposto de renda pertinente aosrecolhimentos em favor de entidades de previd\u00eancia privada e aosrespectivos resgates, at\u00e9 o ano de 1995, foi disciplinada nos artigos 6\u00ba, inciso VII, da Lei n. 7.713\/1998, 32 e 33 da Lei n.9.250\/1995. - A Primeira Se\u00e7\u00e3o, no julgamento do REsp n. 1.012.903\/RJ, da relatoria do em. Ministro Teori Albino Zavaski, decidiu que, \"por for\u00e7a da isen\u00e7\u00e3o concedida pelo art. 6\u00ba, VII, b, da Lei 7.713\/88, na reda\u00e7\u00e3o anterior \u00e0 que lhe foi dada pela Lei 9.250\/95, \u00e9 indevida a cobran\u00e7a de imposto de renda sobre o valor da complementa\u00e7\u00e3o da aposentadoria e o do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes a recolhimentos para entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.01.1989 a 31.12.1995\". - O inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n. 7.713\/1989 cuida da isen\u00e7\u00e3o,apenas, em rela\u00e7\u00e3o aos \"proventos de aposentadoria ou reforma\",motivada por acidente em servi\u00e7o, e os percebidos pelos portadoresdas doen\u00e7as graves relacionadas (reda\u00e7\u00e3o original e altera\u00e7\u00f5es das Leis n. 8.541\/1992, 9.250\/1995 e 11.052\/2004), n\u00e3o se aplicando aos recolhimentos ou resgates envolvendo entidades de previd\u00eanciaprivada. - A partir da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000, de 26.3.1999 (DOU de17.6.1999), a isen\u00e7\u00e3o prevista no inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n.7.713\/1989 (inciso XXXIII do art. 39 do Decreto) foi estendida \u00e0s parcelas pertinentes \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o de aposentadoria relacionada \u00e0 previd\u00eancia privada, quanto aos portadores das doen\u00e7as graves relacionadas. Precedente da Segunda Turma. - Agravo regimental acolhido parcialmente para dar parcial provimento ao recurso especial, reconhecendo como indevida, apenas,a cobran\u00e7a do imposto de renda sobre o valor do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes aos recolhimentos para a entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.1.1989 a 31.12.1995 ea partir da edi\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000\/1999 (DOU de17.6.1999). - Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas e os honor\u00e1riosadvocat\u00edcios, estes de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, devem serproporcionalmente distribu\u00eddos, compensadas as verbas honor\u00e1rias entre si (enunciado n. 306 da S\u00famula desta Corte), observada, ainda,a gratuidade de justi\u00e7a deferida em primeiro grau \u00e0 autora. (STJ - AgRg no REsp: 1144661 SC 2009\/0113544-0, Relator: Ministro CESAR ASFOR ROCHA, Data de Julgamento: 24\/05\/2011, T2 - SEGUNDA TURMA, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJe 07\/06\/2011)Quanto a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifica-se que n\u00e3o houve dilapida\u00e7\u00e3o da dignidade moral do requerente, motivo pelo qual, afasto sua aplica\u00e7\u00e3o.Eventuais valores retidos indevidamente pelo requerido, a t\u00edtulo de IRPF na fonte, devem ser restitu\u00eddos diretamente pela Receita Federal.Diante da possibilidade do requerente se ver livre da doen\u00e7a, razo\u00e1vel que seja obrigado a apresentar diretamente ao requerido, anualmente, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia. DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. I, do CPC), para o fim de: 1) confirmar a tutela antecipada concedida para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente da fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sendo poss\u00edvel se exigir, uma vez ao ano, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia; 2) rejeitar o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Considerando que ambas as partes sucumbiram em seus pedidos, condeno-as ao pagamento igualit\u00e1rio das custas e despesas processuais e, ainda, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% (dez por cento) do valor da causa.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal.\" (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16).Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, caso n\u00e3o benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias: 1) pela imprensa oficial, caso possua advogado; 2) por mail (preferencialmente) ou carta AR, se n\u00e3o tiver patrono; 3) por di\u00e1rio oficial, caso seja revel (art. 346 CPC). No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I. Advogados(s): Patr\u00edcia Maria Machado Santos (OAB 166596\/SP), Erika Lopes Bocaletto Garcia (OAB 226554\/SP), M\u00e1rcia Maria Machado Santos (OAB 227910\/SP), Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    SENTEN\u00c7ARELAT\u00d3RIOWILSON LOPES DE ALMEIDA prop\u00f5e demanda em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., visando: 1) proibir o requerido de reter IRPF (imposto de renda) direto na fonte; 2) condena\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de R$ 7.451,84. Juntou documentos (fls. 17\/72).Em s\u00edntese, o requerente afirma ser benefici\u00e1rio de plano de previd\u00eancia privada, denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)' que est\u00e1 descontando imposto de renda direto na fonte (benef\u00edcio). Diz que \u00e9 acometido de doen\u00e7a grave e, portanto, faz jus a isen\u00e7\u00e3o do IRPF. Foi indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fl. 73), tendo havido posterior recolhimento das custas iniciais (fls. 75\/81).A tutela antecipada foi deferida (fls. 82\/83).Citado (fl. 90), o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/94), alegando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, alega que o requerente n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses de isen\u00e7\u00e3o de IRPF e, mesmo que assim n\u00e3o fosse, cabe ao fisco isent\u00e1-lo do imposto federal. Juntou documentos (fls. 95\/105).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 109\/124) ratificando os termos iniciais.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OO feito comporta julgamento antecipado (art. 355, inc. I, do CPC), por se tratar de quest\u00e3o de direito a ser dirimida.A preliminar se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 apreciada.Atestado m\u00e9dico e exames que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 21\/40) d\u00e3o conta de que o requerente est\u00e1 acometido por neoplasia maligna da pr\u00f3stata, motivo pelo qual tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda em seus benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, tanto p\u00fablico quanto privado.O art. 6, inc. II, da instru\u00e7\u00e3o normativa RFB\u00a0N\u00ba\u00a01500,\u00a0de\u00a029 de outubro de 2014 trata das isen\u00e7\u00f5es de imposto de renda para portadores de doen\u00e7as nos seguintes termos: \"Art. 6\u00ba\u00a0S\u00e3o isentos ou n\u00e3o se sujeitam ao imposto sobre a renda, os seguintes rendimentos origin\u00e1rios pagos por previd\u00eancias: II - proventos de aposentadoria ou reforma motivada por acidente em servi\u00e7o e os percebidos pelos portadores de mol\u00e9stia profissional, tuberculose ativa, aliena\u00e7\u00e3o mental, esclerose m\u00faltipla, neoplasia maligna, cegueira, hansen\u00edase, paralisia irrevers\u00edvel e incapacitante, cardiopatia grave, doen\u00e7a de Parkinson, espondiloartrose anquilosante, nefropatia grave, hepatopatia grave, estados avan\u00e7ados de doen\u00e7a de Paget (oste\u00edte deformante), contamina\u00e7\u00e3o por radia\u00e7\u00e3o, s\u00edndrome de imunodefici\u00eancia adquirida (Aids), e fibrose c\u00edstica (mucoviscidose), comprovada mediante laudo pericial emitido por servi\u00e7o m\u00e9dico oficial, da Uni\u00e3o, dos estados, do Distrito Federal e dos munic\u00edpios, devendo ser fixado o prazo de validade do laudo pericial no caso de mol\u00e9stias pass\u00edveis de controle, mesmo que a doen\u00e7a tenha sido contra\u00edda depois da aposentadoria ou reforma, observado o disposto no \u00a7 4\u00ba\". (grifei).A concess\u00e3o da referida isen\u00e7\u00e3o deve ser pleiteada diretamente na fonte pagadora, seja ela p\u00fablica ou privada.A refor\u00e7ar tal procedimento e o enquadramento do requerente \u00e0 hip\u00f3tese legal, anote-se que o INSS (previd\u00eancia p\u00fablica) a isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, deixando de reter o referido imposto em seu benef\u00edcio de aposentadoria (fl. 30).Desta forma, \u00e9 de rigor o reconhecimento do direito do requerente quanto a isen\u00e7\u00e3o de pagamento do IRPF direto em sua fonte pagadora do plano de previd\u00eancia privada denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)'.Por oportuno, segue a jurisprud\u00eancia do STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. IMPOSTO DE RENDA. ISEN\u00c7\u00c3O.RESGATE DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES EFETUADAS EM FAVOR DE ENTIDADE DEPREVID\u00caNCIA PRIVADA. PORTADOR DE NEOPLASIA MALIGNA. ART. 6\u00ba, INCISOSVII E XIV, DA LEI N. 7.713\/1988. LEI N. 9.250\/1995 E DECRETO N.3.000\/1999 (RIR\/99). - A isen\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, do imposto de renda pertinente aosrecolhimentos em favor de entidades de previd\u00eancia privada e aosrespectivos resgates, at\u00e9 o ano de 1995, foi disciplinada nos artigos 6\u00ba, inciso VII, da Lei n. 7.713\/1998, 32 e 33 da Lei n.9.250\/1995. - A Primeira Se\u00e7\u00e3o, no julgamento do REsp n. 1.012.903\/RJ, da relatoria do em. Ministro Teori Albino Zavaski, decidiu que, \"por for\u00e7a da isen\u00e7\u00e3o concedida pelo art. 6\u00ba, VII, b, da Lei 7.713\/88, na reda\u00e7\u00e3o anterior \u00e0 que lhe foi dada pela Lei 9.250\/95, \u00e9 indevida a cobran\u00e7a de imposto de renda sobre o valor da complementa\u00e7\u00e3o da aposentadoria e o do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes a recolhimentos para entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.01.1989 a 31.12.1995\". - O inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n. 7.713\/1989 cuida da isen\u00e7\u00e3o,apenas, em rela\u00e7\u00e3o aos \"proventos de aposentadoria ou reforma\",motivada por acidente em servi\u00e7o, e os percebidos pelos portadoresdas doen\u00e7as graves relacionadas (reda\u00e7\u00e3o original e altera\u00e7\u00f5es das Leis n. 8.541\/1992, 9.250\/1995 e 11.052\/2004), n\u00e3o se aplicando aos recolhimentos ou resgates envolvendo entidades de previd\u00eanciaprivada. - A partir da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000, de 26.3.1999 (DOU de17.6.1999), a isen\u00e7\u00e3o prevista no inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n.7.713\/1989 (inciso XXXIII do art. 39 do Decreto) foi estendida \u00e0s parcelas pertinentes \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o de aposentadoria relacionada \u00e0 previd\u00eancia privada, quanto aos portadores das doen\u00e7as graves relacionadas. Precedente da Segunda Turma. - Agravo regimental acolhido parcialmente para dar parcial provimento ao recurso especial, reconhecendo como indevida, apenas,a cobran\u00e7a do imposto de renda sobre o valor do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes aos recolhimentos para a entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.1.1989 a 31.12.1995 ea partir da edi\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000\/1999 (DOU de17.6.1999). - Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas e os honor\u00e1riosadvocat\u00edcios, estes de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, devem serproporcionalmente distribu\u00eddos, compensadas as verbas honor\u00e1rias entre si (enunciado n. 306 da S\u00famula desta Corte), observada, ainda,a gratuidade de justi\u00e7a deferida em primeiro grau \u00e0 autora. (STJ - AgRg no REsp: 1144661 SC 2009\/0113544-0, Relator: Ministro CESAR ASFOR ROCHA, Data de Julgamento: 24\/05\/2011, T2 - SEGUNDA TURMA, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJe 07\/06\/2011)Quanto a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifica-se que n\u00e3o houve dilapida\u00e7\u00e3o da dignidade moral do requerente, motivo pelo qual, afasto sua aplica\u00e7\u00e3o.Eventuais valores retidos indevidamente pelo requerido, a t\u00edtulo de IRPF na fonte, devem ser restitu\u00eddos diretamente pela Receita Federal.Diante da possibilidade do requerente se ver livre da doen\u00e7a, razo\u00e1vel que seja obrigado a apresentar diretamente ao requerido, anualmente, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia. DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. I, do CPC), para o fim de: 1) confirmar a tutela antecipada concedida para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente da fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sendo poss\u00edvel se exigir, uma vez ao ano, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia; 2) rejeitar o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Considerando que ambas as partes sucumbiram em seus pedidos, condeno-as ao pagamento igualit\u00e1rio das custas e despesas processuais e, ainda, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% (dez por cento) do valor da causa.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal.\" (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16).Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, caso n\u00e3o benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias: 1) pela imprensa oficial, caso possua advogado; 2) por mail (preferencialmente) ou carta AR, se n\u00e3o tiver patrono; 3) por di\u00e1rio oficial, caso seja revel (art. 346 CPC). No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004519-05.2017.8.26.0099\nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : Wilson Lopes de Almeida\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nL SENTEN\u00c7A\nRELAT\u00d3RIO\nWILSON LOPES  DE  ALMEIDA  prop\u00f5e  demanda  em  face  de  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S.A.,  visando:  1)  proibir  o  requerido  de  reter  IRPF  (imposto  de  renda)  direto  \nna  fonte;  2)  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  montante  de  R$  7.451,84.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  17\/72).\nEm  s\u00edntese,  o  requerente  afirma  ser  benefici\u00e1rio  de  plano  de  previd\u00eancia  \nprivada ,  denominado  'Ita\u00fa  VGBL  Preminum  RF  (VGPREM)'  que  est\u00e1  descontando  \nimposto  de  renda  direto  na  fonte  (benef\u00edcio).  Diz  que  \u00e9  acometido  de  doen\u00e7a  grave  e,  \nportanto,  faz  jus  a  isen\u00e7\u00e3o  do  IRPF.  \nFoi  indeferido  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  (fl.  73),  tendo  havido  posterior  \nrecolhimento  das  custas  iniciais  (fls.  75\/81).\nA  tutela  antecipada  foi  deferida  (fls.  82\/83).\nCitado  (fl.  90),  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  91\/94),  alegando,  \npreliminarmente,  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  alega  que  o  requerente  n\u00e3o  se  \nenquadra  nas  hip\u00f3teses  de  isen\u00e7\u00e3o  de  IRPF  e,  mesmo  que  assim  n\u00e3o  fosse ,  cabe  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  2\nfisco\n isent\u00e1-lo  do  imposto  federal.  Juntou  documentos  (fls.  95\/105).\nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  109\/124)  ratificando  os  termos  iniciais.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.   \nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\nO feito  comporta  julgamento  antecipado  (art.  355,  inc.  I,  do  CPC),  por  se  \ntratar  de  quest\u00e3o  de  direito  a  ser  dirimida.\nA  preliminar  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  e  como  tal  ser\u00e1  apreciada.\nAtestado  m\u00e9dico  e  exames  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  21\/40)  d\u00e3o  \nconta  de  que  o  requerente  est\u00e1  acometido  por  neoplasia  maligna  da  pr\u00f3stata,  motivo  \npelo  qual  tem  direito  \u00e0  isen\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  em  seus  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios,  \ntanto  p\u00fablico  quanto  privado.\nO  art.  6,  inc.  II,  da  instru\u00e7\u00e3o  normativa  RFB\u00a0N\u00ba\u00a01500,\u00a0de\u00a029  de  outubro  de  \n2014  trata  das  isen\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda  para  portadores  de  doen\u00e7as  nos  seguintes  \ntermos:  \n\"Art. 6\u00ba\n\u00a0S\u00e3o  isentos  ou  n\u00e3o  se  sujeitam  ao  imposto  sobre  a  renda,  os  \nseguintes  rendimentos  origin\u00e1rios  pagos  por  previd\u00eancias :  II  -  proventos  de  aposentadoria  \nou  reforma  motivada  por  acidente  em  servi\u00e7o  e  os  percebidos  pelos  portadores  de  mol\u00e9stia  \nprofissional,  tuberculose  ativa,  aliena\u00e7\u00e3o  mental,  esclerose  m\u00faltipla,  neoplasia  maligna ,  cegueira,  \nhansen\u00edase,  paralisia  irrevers\u00edvel  e  incapacitante,  cardiopatia  grave,  doen\u00e7a  de  Parkinson,  \nespondiloartrose  anquilosante,  nefropatia  grave,  hepatopatia  grave,  estados  avan\u00e7ados  de  doen\u00e7a  \nde  Paget  (oste\u00edte  deformante),  contamina\u00e7\u00e3o  por  radia\u00e7\u00e3o,  s\u00edndrome  de  imunodefici\u00eancia  adquirida  \n(Aids),  e  fibrose  c\u00edstica  (mucoviscidose),  comprovada  mediante  laudo  pericial  emitido  por  servi\u00e7o  \nm\u00e9dico  oficial,  da  Uni\u00e3o,  dos  estados,  do  Distrito  Federal  e  dos  munic\u00edpios,  devendo  ser  fixado  o  \nprazo  de  validade  do  laudo  pericial  no  caso  de  mol\u00e9stias  pass\u00edveis  de  controle,  mesmo  que  a  \ndoen\u00e7a  tenha  sido  contra\u00edda  depois  da  aposentadoria  ou  reforma,  observado  o  disposto  no  \u00a7  4\u00ba\" . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  3\n(grifei).\nA concess\u00e3o  da  referida  isen\u00e7\u00e3o  deve  ser  pleiteada  diretamente  na  fonte  \npagadora,  seja  ela  p\u00fablica  ou  privada.\nA  refor\u00e7ar  tal  procedimento  e  o  enquadramento  do  requerente  \u00e0  hip\u00f3tese  \nlegal,  anote-se  que  o  INSS  (previd\u00eancia  p\u00fablica)  a  isen \u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria,  deixando  d e rete r o  \nreferido  imposto  em  seu  benef\u00edcio  de  aposentadoria  (fl.  30).\nDesta  forma,  \u00e9  de  rigor  o  reconhecimento  do  direito  do  requerente  quanto  \na  isen\u00e7\u00e3o  de  pagamento  do  IRPF  direto  em  sua  fonte  pagadora  do  plano  de  previd\u00eancia  \nprivada  denominado  'Ita\u00fa  VGBL  Preminum  RF  (VGPREM)'.\nPor  oportuno,  segue  a  jurisprud\u00eancia  do  STJ : \n\" AGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  IMPOSTO  DE  RENDA.  \nISEN\u00c7\u00c3O.RESGATE  DE  CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES  EFETUADAS  EM  FAVOR  DE  \nENTIDADE  DEPREVID\u00caNCIA  PRIVADA.  PORTADOR  DE  NEOPLASIA  \nMALIGNA.  ART.  6\u00ba,  INCISOSVII  E  XIV,  DA  LEI  N.  7.713\/1988.  LEI  N.  9.250\/1995  \nE  DECRETO  N.3.000\/1999  (RIR\/99).  -  A  isen\u00e7\u00e3o,  ou  n\u00e3o,  do  imposto  de  renda  \npertinente  aosrecolhimentos  em  favor  de  entidades  de  previd\u00eancia  privada  e \naosrespectivos  resgates,  at\u00e9  o  ano  de  1995,  foi  disciplinada  nos  artigos  6\u00ba,  inciso  \nVII,  da  Lei  n.  7.713\/1998,  32  e  33  da  Lei  n.9.250\/1995.  -  A  Primeira  Se\u00e7\u00e3o,  no  \njulgamento  do  REsp  n.  1.012.903\/RJ,  da  relatoria  do  em.  Ministro  Teori  Albino  \nZavaski,  decidiu  que,  \"por  for\u00e7a  da  isen\u00e7\u00e3o  concedida  pelo  art.  6\u00ba,  VII,  b,  da  Lei  \n7.713\/88,  na  reda\u00e7\u00e3o  anterior  \u00e0  que  lhe  foi  dada  pela  Lei  9.250\/95,  \u00e9  indevida  a  \ncobran\u00e7a  de  imposto  de  renda  sobre  o  valor  da  complementa\u00e7\u00e3o  da  a posentadoria  \ne  o  do  resgate  de  contribui\u00e7\u00f5es  correspondentes  a  recolhimentos  para  entidade  de  \nprevid\u00eancia  privada  ocorridos  no  per\u00edodo  de  1\u00ba.01.1989  a  31.12.1995\".  -  O  inciso  \nXIV  do  art.  6\u00ba  da  Lei  n.  7.713\/1989  cuida  da  isen\u00e7\u00e3o,apenas,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \n\"proventos  de  aposentadoria  ou  reforma\",motivada  por  acidente  em  servi\u00e7o,  e  os  \npercebidos  pelos  portadoresdas  doen\u00e7as  graves  relacionadas  (reda\u00e7\u00e3o  original  e  \naltera\u00e7\u00f5es  das  Leis  n.  8.541\/1992,  9.250\/1995  e  11.052\/2004),  n\u00e3o  se  aplicando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  4\naos\n recolhimentos  ou  resgates  envolvendo  entidades  de  previd\u00eanciaprivada.  -  A  \npartir  da  publica\u00e7\u00e3o  do  Decreto  n.  3.000,  de  26.3.1999  (DOU  de17.6.1999),  a  \nisen\u00e7\u00e3o  prevista  no  inciso  XIV  do  art.  6\u00ba  da  Lei  n.7.713\/1989  (inciso  XXXIII  do  art.  \n39  do  Decreto)  foi  estendida  \u00e0s  parcelas  pertinentes  \u00e0  complementa\u00e7\u00e3o  de  \naposentadoria  relacionada  \u00e0  previd\u00eancia  privada,  quanto  aos  portadores  das  \ndoen\u00e7as  graves  relacionadas .  Precedente  da  Segunda  Turma.  -  Agravo  \nregimental  acolhido  parcialmente  para  dar  parcial  provimento  ao  recurso  especial,  \nreconhecendo  como  indevida,  apenas,a  cobran\u00e7a  do  imposto  de  renda  sobre  \no  valor  do  resgate  de  contribui\u00e7\u00f5es  correspondentes  aos  recolhimentos  para  \na   entidade  de  previd\u00eancia  privada  ocorridos  no  per\u00edodo  de  1\u00ba.1.1989  a \n31.12.1995  ea  partir  da  edi\u00e7\u00e3o  da  publica\u00e7\u00e3o  do  Decreto  n.  3.000\/1999  (DOU  \nde17.6.1999).  -  Diante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  custas  e  os \nhonor\u00e1riosadvocat\u00edcios,  estes  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  devem  \nserproporcionalmente  distribu\u00eddos,  compensadas  as  verbas  honor\u00e1rias  entre  si  \n(enunciado  n.  306  da  S\u00famula  desta  Corte),  observada,  ainda,a  gratuidade  de  \njusti\u00e7a  deferida  em  primeiro  grau  \u00e0  autora.  (STJ  -  AgRg  no  REsp:  1144661  SC  \n2009\/0113544-0,  Relator:  Ministro  CESAR  ASFOR  ROCHA,  Data  de  Julgamento:  \n24\/05\/2011,  T2  -  SEGUNDA  TURMA,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJe  07\/06\/2011)\nQuanto  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  verifica-se  que  n\u00e3o  houve  \ndilapida\u00e7\u00e3o  da  dignidade  moral  do  requerente,  motivo  pelo  qual,  afasto  sua  aplica\u00e7\u00e3o.\nE ventuais  valores  retidos  indevidamente  pelo  requerido,  a  t\u00edtulo  de  IRPF  \nna  fonte,  devem  ser  restitu\u00eddos  diretamente  pela  Receita  Federal.\nDiante  da  possibilidade  do  requerente  se  ver  livre  da  doen\u00e7a,  razo\u00e1vel  que  \nseja  obrigado  a  apresentar  diretamente  ao  requerido,  anualmente,  atestado  m\u00e9dico  \nparticular  ou  p\u00fablico  acerca  da  mol\u00e9stia.  \nDISPOSITIVO\nAnte o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (art.  487,  inc.  I,  do  CPC),  para  o  fim  de:  1)  confirmar  a  tutela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  5\nantecipada\n concedida  para  proibir  o  requerido  de  reter  o  imposto  de  renda  do  requerente  \ndiretamente  d a fonte ,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  \nsendo  poss\u00edvel  se  exigir,  uma  vez  ao  ano,   atestado  m\u00e9dico  particular  ou  p\u00fablico  acerca  \nda  mol\u00e9stia ; 2)  rejeitar  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nConsiderando  que  ambas  as  partes  sucumbiram  em  seus  pedidos,  \ncondeno-as  ao  pagamento  igualit\u00e1rio  das  custas  e  despesas  processuais  e,  ainda,  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  causa.\nCabe  alertar  as  partes  que  se  houver  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  senten\u00e7a,  caso  negado  provimento  ao  recurso,  haver\u00e1  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  \nnovos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  conforme  entendimento  do  Supremo  Tribunal  Federal.\"  \n(REX  929925  Agr-ED\/RS,  rel.  Min.  Luiz  Fux,  j.  7.6.16).\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  havendo  custas  em  aberto  da  parte  vencida,  \ncaso  n\u00e3o  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita,  intime-a  para  pagamento,  no  prazo  de  cinco  \ndias:  1)  pela  imprensa  oficial,  caso  possua  advogado;  2)  por  mail  (preferencialmente)  ou  \ncarta  AR,  se  n\u00e3o  tiver  patrono;  3)  por  di\u00e1rio  oficial,  caso  seja  revel  (art.  346  CPC).  No  \nsil\u00eancio,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa,  arquivando-se  os  autos.  \nCaso  haja  o  pagamento  extempor\u00e2neo,  cancele-se  a  certid\u00e3o.\nNa  hip\u00f3tese  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o ,  por  n\u00e3o  haver  \nmais  ju\u00edzo  de  admissibilidade  a  ser  exercido  pelo  Ju\u00edzo  \"a  quo\"  (art.  1010  CPC),  sem  \nnova  conclus\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria,  caso  possua  advogado ,  para  oferecer  \nresposta,  no  prazo  de  15  dias.   Em  havendo  recurso  adesivo,  tamb\u00e9m  deve  ser  intimada  \na  parte  contr\u00e1ria  para  oferecer  contrarraz\u00f5es.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Superior  \nInst\u00e2ncia,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.   \nP.R.I.\nBragan\u00e7a  Paulista, 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004519-05.2017.8.26.0099 - lauda  6Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F8F496. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 132"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70067556-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 18:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0708\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 1550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0708\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o de folhas 91\/105: Ci\u00eancia \u00e0 parte contraria no prazo de 15 dias. Advogados(s): Patr\u00edcia Maria Machado Santos (OAB 166596\/SP), Erika Lopes Bocaletto Garcia (OAB 226554\/SP), M\u00e1rcia Maria Machado Santos (OAB 227910\/SP), Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o de folhas 91\/105: Ci\u00eancia \u00e0 parte contraria no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70059765-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0546\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0546\/2017 Teor do ato: Defiro o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o processual.Anotem-se os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes, indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Observo que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Presentes os requisitos legais, defiro a tutela antecipada para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente na fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de medidas coercitivas, a serem fixadas oportunamente pelo Ju\u00edzo. CITE-SE o requerido por carta AR (endere\u00e7o: Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, Torre Olavo Set\u00fabal, Parque Jabaquara, S\u00e3o Paulo-SP - CEP: 04.344-902), bem como por e-mail (unidadedeatendimentoafiscalizacao@correio.itau.com.br).Fica consignado que o requerido tem o prazo de 15 dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Mesmo antes do advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, este ju\u00edzo j\u00e1 vinha designando audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o no in\u00edcio do processo. Por outro lado, a pr\u00e1tica forense revela que n\u00e3o conv\u00e9m realizar audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o de forma indiscriminada em todos os feitos, como, entre outros, na hip\u00f3tese de envolver empresas as quais n\u00e3o costumam formular propostas de transa\u00e7\u00e3o, ou se h\u00e1 dist\u00e2ncia significativa entre o domic\u00edlio da parte requerida e a comarca por onde tramita o processo. \u00c9 o caso dos autos.Serve o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando ciente de que o recibo que acompanha a carta valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Serventia: encaminhar a carta de cita\u00e7\u00e3o aos correios para cumprimento, tendo em vista o recolhimento da taxa de postagem (fl. 78). Intime-se. Advogados(s): Patr\u00edcia Maria Machado Santos (OAB 166596\/SP), Erika Lopes Bocaletto Garcia (OAB 226554\/SP), M\u00e1rcia Maria Machado Santos (OAB 227910\/SP), Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 1726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o processual.Anotem-se os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes, indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Observo que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Presentes os requisitos legais, defiro a tutela antecipada para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente na fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de medidas coercitivas, a serem fixadas oportunamente pelo Ju\u00edzo. CITE-SE o requerido por carta AR (endere\u00e7o: Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, Torre Olavo Set\u00fabal, Parque Jabaquara, S\u00e3o Paulo-SP - CEP: 04.344-902), bem como por e-mail (unidadedeatendimentoafiscalizacao@correio.itau.com.br).Fica consignado que o requerido tem o prazo de 15 dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Mesmo antes do advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, este ju\u00edzo j\u00e1 vinha designando audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o no in\u00edcio do processo. Por outro lado, a pr\u00e1tica forense revela que n\u00e3o conv\u00e9m realizar audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o de forma indiscriminada em todos os feitos, como, entre outros, na hip\u00f3tese de envolver empresas as quais n\u00e3o costumam formular propostas de transa\u00e7\u00e3o, ou se h\u00e1 dist\u00e2ncia significativa entre o domic\u00edlio da parte requerida e a comarca por onde tramita o processo. \u00c9 o caso dos autos.Serve o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando ciente de que o recibo que acompanha a carta valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Serventia: encaminhar a carta de cita\u00e7\u00e3o aos correios para cumprimento, tendo em vista o recolhimento da taxa de postagem (fl. 78). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA AR\nProcesso Digital n\u00ba:\n1004519-05.2017.8.26.0099 \nClasse - Assunto\nTutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente:\nWilson Lopes de Almeida\nRequerido:\nItau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nDefiro o  benef\u00edcio  da  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  processual.\nAnotem-se  os  endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos  das  partes,  indicados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nObservo  que  o  INSS  reconheceu  a  isen\u00e7\u00e3o  de  recolhimento  de  imposto  de  renda  \npelo  autor  (fl.  31).\nPresentes  os  requisitos  legais,  defiro  a  tutela  antecipada  para  proibir  o  requerido  de  \nreter  o  imposto  de  renda  do  requerente  diretamente  na  fonte,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  medidas  \ncoercitivas, a  serem  fixadas  oportunamente  pelo  Ju\u00edzo.  \nCITE-SE o  requerido  por  carta  AR  (endere\u00e7o:  Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de  Souza  \nAranha,  100,  Torre  Olavo  Set\u00fabal,  Parque  Jabaquara,  S\u00e3o  Paulo-SP  \u2013  CEP:  04.344-902),  bem  \ncomo  por  e-mail  (unidadedeatendimentoafiscalizacao@correio.itau.com.br).\nFica  consignado  que  o  requerido  tem  o  prazo  de  15  dias  para  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia,  presumindo-se  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial.\nMesmo antes  do  advento  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  este  ju\u00edzo  j\u00e1  vinha  \ndesignando  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  in\u00edcio  do  processo.  Por  outro  lado,  a  pr\u00e1tica  forense  \nrevela  que  n\u00e3o  conv\u00e9m  realizar  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  forma  indiscriminada  em  todos  os  \nfeitos,  como,  entre  outros,  na  hip\u00f3tese  de  envolver  empresas  as  quais  n\u00e3o  costumam  formular  \npropostas  de  transa\u00e7\u00e3o,  ou  se  h\u00e1  dist\u00e2ncia  significativa  entre  o  domic\u00edlio  da  parte  requerida  e  a  \ncomarca  por  onde  tramita  o  processo.  \u00c9  o  caso  dos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1C07D48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nServe o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei,  ficando  ciente  de  que  o  recibo  que  acompanha  a  carta  valer\u00e1  como  \ncomprovante  de  que  a  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.\nServentia:  encaminhar  a  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  correios  para  cumprimento,  \ntendo  em  vista  o  recolhimento  da  taxa  de  postagem  (fl.  78).  \nIntime-se.\nBragan\u00e7a  Paulista , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1C07D48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 83"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70047173-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2017 Teor do ato: Anoto, para fins de controle, que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Os documentos juntados demonstram que o autor reside em condom\u00ednio de alto padr\u00e3o localizado nesta cidade (Jardim das Palmeiras), faz tratamento m\u00e9dico em hospital de alto renome em S\u00e3o Paulo (Hospital Israelita Albert Einstein) e, ainda, possui plano de previd\u00eancia privada com a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria requerida, o que \u00e9 incompat\u00edvel com estado de pobreza.Ante o exposto, indefiro a justi\u00e7a gratuita.Desta forma, intime-se o autor para, no prazo de 15 (quinze) dias, recolher as custas iniciais, a taxa de mandato e as despesas para a carta de cita\u00e7\u00e3o.Com a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou decurso do prazo certificado nos autos, voltem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Patr\u00edcia Maria Machado Santos (OAB 166596\/SP), Erika Lopes Bocaletto Garcia (OAB 226554\/SP), M\u00e1rcia Maria Machado Santos (OAB 227910\/SP), Gustavo Hermenegildo de Oliveira Risi (OAB 317868\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Anoto, para fins de controle, que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Os documentos juntados demonstram que o autor reside em condom\u00ednio de alto padr\u00e3o localizado nesta cidade (Jardim das Palmeiras), faz tratamento m\u00e9dico em hospital de alto renome em S\u00e3o Paulo (Hospital Israelita Albert Einstein) e, ainda, possui plano de previd\u00eancia privada com a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria requerida, o que \u00e9 incompat\u00edvel com estado de pobreza.Ante o exposto, indefiro a justi\u00e7a gratuita.Desta forma, intime-se o autor para, no prazo de 15 (quinze) dias, recolher as custas iniciais, a taxa de mandato e as despesas para a carta de cita\u00e7\u00e3o.Com a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou decurso do prazo certificado nos autos, voltem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004519-05.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Wilson Lopes de Almeida\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nAnoto,   para   fins   de   controle,   que   o   INSS   reconheceu   a   isen\u00e7\u00e3o   de  \nrecolhimento   de   imposto   de   renda   pelo   autor   (fl.   31).\nOs   documentos   juntados   demonstram   que   o   autor   reside   em  \ncondom\u00ednio   de   alto   padr\u00e3o   localizado   nesta   cidade   (Jardim   das   Palmeiras),   faz  \ntratamento   m\u00e9dico   em   hospital   de   alto   renome   em   S\u00e3o   Paulo   (Hospital   Israelita  \nAlbert   Einstein)   e,   ainda,   possui   plano   de   previd\u00eancia   privada   com   a   institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria   requerida,   o   que   \u00e9   incompat\u00edvel   com   estado   de   pobreza.\nAnte   o   exposto,   indefiro   a   justi\u00e7a   gratuita.\nDesta   forma,   intime-se   o   autor   para,   no   prazo   de   15   (quinze)   dias,  \nrecolher   as   custas   iniciais,   a   taxa   de   mandato   e   as   despesas   para   a   carta   de  \ncita\u00e7\u00e3o.\nCom   a   comprova\u00e7\u00e3o   do   pagamento   ou   decurso   do   prazo  \ncertificado   nos   autos,   voltem   conclusos.\nIntime-se.\nBragan\u00e7a  Paulista , 23  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004519-05.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1BD6B8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 17:53 . fls. 73"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705925058","codPublicacaoOrigem":"1165832213","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - Defiro o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o processual.Anotem-se os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes, indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Observo que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Presentes os requisitos legais, defiro a tutela antecipada para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente na fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de medidas coercitivas, a serem fixadas oportunamente pelo Ju\u00edzo. CITE-SE o requerido por carta AR (endere\u00e7o: Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, Torre Olavo Set\u00fabal, Parque Jabaquara, S\u00e3o Paulo-SP - CEP: 04.344-902), bem como por e-mail (unidadedeatendimentoafiscalizacao@correio.itau.com. br).Fica consignado que o requerido tem o prazo de 15 dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Mesmo antes do advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, este ju\u00edzo j\u00e1 vinha designando audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o no in\u00edcio do processo. Por outro lado, a pr\u00e1tica forense revela que n\u00e3o conv\u00e9m realizar audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o de forma indiscriminada em todos os feitos, como, entre outros, na hip\u00f3tese de envolver empresas as quais n\u00e3o costumam formular propostas de transa\u00e7\u00e3o, ou se h\u00e1 dist\u00e2ncia significativa entre o domic\u00edlio da parte requerida e a comarca por onde tramita o processo. \u00c9 o caso dos autos.Serve o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando ciente de que o recibo que acompanha a carta valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Serventia: encaminhar a carta de cita\u00e7\u00e3o aos correios para cumprimento, tendo em vista o recolhimento da taxa de postagem (fl. 78). Intime-se. - ADV: ERIKA LOPES BOCALETTO GARCIA (OAB 226554\/SP), M\u00c1RCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 227910\/SP), GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP), PATR\u00cdCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 166596\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0546\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILENA AZEVEDO CUNHA LIMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1924","paginaFinal":"1924","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894447","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23842940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:08:19:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731309835","codPublicacaoOrigem":"1184373252","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - Contesta\u00e7\u00e3o de folhas 91\/105: Ci\u00eancia \u00e0 parte contraria no prazo de 15 dias. - ADV: PATR\u00cdCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 166596\/SP), GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP), M\u00c1RCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 227910\/SP), ERIKA LOPES BOCALETTO GARCIA (OAB 226554\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0708\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1551","paginaFinal":"1551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911005","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25098049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 12:29:25:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749100086","codPublicacaoOrigem":"1196399718","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - SENTEN\u00c7ARELAT\u00d3RIOWILSON LOPES DE ALMEIDA prop\u00f5e demanda em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., visando: 1) proibir o requerido de reter IRPF (imposto de renda) direto na fonte; 2) condena\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de R$ 7.451,84. Juntou documentos (fls. 17\/72).Em s\u00edntese, o requerente afirma ser benefici\u00e1rio de plano de previd\u00eancia privada, denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)' que est\u00e1 descontando imposto de renda direto na fonte (benef\u00edcio). Diz que \u00e9 acometido de doen\u00e7a grave e, portanto, faz jus a isen\u00e7\u00e3o do IRPF. Foi indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fl. 73), tendo havido posterior recolhimento das custas iniciais (fls. 75\/81).A tutela antecipada foi deferida (fls. 82\/83).Citado (fl. 90), o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/94), alegando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, alega que o requerente n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses de isen\u00e7\u00e3o de IRPF e, mesmo que assim n\u00e3o fosse, cabe ao fisco isent\u00e1-lo do imposto federal. Juntou documentos (fls. 95\/105).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 109\/124) ratificando os termos iniciais.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3OO feito comporta julgamento antecipado (art. 355, inc. I, do CPC), por se tratar de quest\u00e3o de direito a ser dirimida.A preliminar se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 apreciada. Atestado m\u00e9dico e exames que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 21\/40) d\u00e3o conta de que o requerente est\u00e1 acometido por neoplasia maligna da pr\u00f3stata, motivo pelo qual tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda em seus benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, tanto p\u00fablico quanto privado.O art. 6, inc. II, da instru\u00e7\u00e3o normativa RFBN\u00ba1500,de29 de outubro de 2014 trata das isen\u00e7\u00f5es de imposto de renda para portadores de doen\u00e7as nos seguintes termos: \"Art. 6\u00baS\u00e3o isentos ou n\u00e3o se sujeitam ao imposto sobre a renda, os seguintes rendimentos origin\u00e1rios pagos por previd\u00eancias: II - proventos de aposentadoria ou reforma motivada por acidente em servi\u00e7o e os percebidos pelos portadores de mol\u00e9stia profissional, tuberculose ativa, aliena\u00e7\u00e3o mental, esclerose m\u00faltipla, neoplasia maligna, cegueira, hansen\u00edase, paralisia irrevers\u00edvel e incapacitante, cardiopatia grave, doen\u00e7a de Parkinson, espondiloartrose anquilosante, nefropatia grave, hepatopatia grave, estados avan\u00e7ados de doen\u00e7a de Paget (oste\u00edte deformante), contamina\u00e7\u00e3o por radia\u00e7\u00e3o, s\u00edndrome de imunodefici\u00eancia adquirida (Aids), e fibrose c\u00edstica (mucoviscidose), comprovada mediante laudo pericial emitido por servi\u00e7o m\u00e9dico oficial, da Uni\u00e3o, dos estados, do Distrito Federal e dos munic\u00edpios, devendo ser fixado o prazo de validade do laudo pericial no caso de mol\u00e9stias pass\u00edveis de controle, mesmo que a doen\u00e7a tenha sido contra\u00edda depois da aposentadoria ou reforma, observado o disposto no \u00a7 4\u00ba\". (grifei).A concess\u00e3o da referida isen\u00e7\u00e3o deve ser pleiteada diretamente na fonte pagadora, seja ela p\u00fablica ou privada.A refor\u00e7ar tal procedimento e o enquadramento do requerente \u00e0 hip\u00f3tese legal, anote-se que o INSS (previd\u00eancia p\u00fablica) a isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, deixando de reter o referido imposto em seu benef\u00edcio de aposentadoria (fl. 30).Desta forma, \u00e9 de rigor o reconhecimento do direito do requerente quanto a isen\u00e7\u00e3o de pagamento do IRPF direto em sua fonte pagadora do plano de previd\u00eancia privada denominado 'Ita\u00fa VGBL Preminum RF (VGPREM)'.Por oportuno, segue a jurisprud\u00eancia do STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. IMPOSTO DE RENDA. ISEN\u00c7\u00c3O.RESGATE DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES EFETUADAS EM FAVOR DE ENTIDADE DEPREVID\u00caNCIA PRIVADA. PORTADOR DE NEOPLASIA MALIGNA. ART. 6\u00ba, INCISOSVII E XIV, DA LEI N. 7.713\/1988. LEI N. 9.250\/1995 E DECRETO N.3.000\/1999 (RIR\/99). - A isen\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, do imposto de renda pertinente aosrecolhimentos em favor de entidades de previd\u00eancia privada e aosrespectivos resgates, at\u00e9 o ano de 1995, foi disciplinada nos artigos 6\u00ba, inciso VII, da Lei n. 7.713\/1998, 32 e 33 da Lei n.9.250\/1995. - A Primeira Se\u00e7\u00e3o, no julgamento do REsp n. 1.012.903\/RJ, da relatoria do em. Ministro Teori Albino Zavaski, decidiu que, \"por for\u00e7a da isen\u00e7\u00e3o concedida pelo art. 6\u00ba, VII, b, da Lei 7.713\/88, na reda\u00e7\u00e3o anterior \u00e0 que lhe foi dada pela Lei 9.250\/95, \u00e9 indevida a cobran\u00e7a de imposto de renda sobre o valor da complementa\u00e7\u00e3o da aposentadoria e o do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes a recolhimentos para entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.01.1989 a 31.12.1995\". - O inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n. 7.713\/1989 cuida da isen\u00e7\u00e3o,apenas, em rela\u00e7\u00e3o aos \"proventos de aposentadoria ou reforma\",motivada por acidente em servi\u00e7o, e os percebidos pelos portadoresdas doen\u00e7as graves relacionadas (reda\u00e7\u00e3o original e altera\u00e7\u00f5es das Leis n. 8.541\/1992, 9.250\/1995 e 11.052\/2004), n\u00e3o se aplicando aos recolhimentos ou resgates envolvendo entidades de previd\u00eanciaprivada. - A partir da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000, de 26.3.1999 (DOU de17.6.1999), a isen\u00e7\u00e3o prevista no inciso XIV do art. 6\u00ba da Lei n.7.713\/1989 (inciso XXXIII do art. 39 do Decreto) foi estendida \u00e0s parcelas pertinentes \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o de aposentadoria relacionada \u00e0 previd\u00eancia privada, quanto aos portadores das doen\u00e7as graves relacionadas. Precedente da Segunda Turma. - Agravo regimental acolhido parcialmente para dar parcial provimento ao recurso especial, reconhecendo como indevida, apenas,a cobran\u00e7a do imposto de renda sobre o valor do resgate de contribui\u00e7\u00f5es correspondentes aos recolhimentos para a entidade de previd\u00eancia privada ocorridos no per\u00edodo de 1\u00ba.1.1989 a 31.12.1995 ea partir da edi\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do Decreto n. 3.000\/1999 (DOU de17.6.1999). - Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas e os honor\u00e1riosadvocat\u00edcios, estes de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, devem serproporcionalmente distribu\u00eddos, compensadas as verbas honor\u00e1rias entre si (enunciado n. 306 da S\u00famula desta Corte), observada, ainda,a gratuidade de justi\u00e7a deferida em primeiro grau \u00e0 autora. (STJ - AgRg no REsp: 1144661 SC 2009\/0113544-0, Relator: Ministro CESAR ASFOR ROCHA, Data de Julgamento: 24\/05\/2011, T2 - SEGUNDA TURMA, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJe 07\/06\/2011)Quanto a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifica-se que n\u00e3o houve dilapida\u00e7\u00e3o da dignidade moral do requerente, motivo pelo qual, afasto sua aplica\u00e7\u00e3o.Eventuais valores retidos indevidamente pelo requerido, a t\u00edtulo de IRPF na fonte, devem ser restitu\u00eddos diretamente pela Receita Federal.Diante da possibilidade do requerente se ver livre da doen\u00e7a, razo\u00e1vel que seja obrigado a apresentar diretamente ao requerido, anualmente, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia. DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. I, do CPC), para o fim de: 1) confirmar a tutela antecipada concedida para proibir o requerido de reter o imposto de renda do requerente diretamente da fonte, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sendo poss\u00edvel se exigir, uma vez ao ano, atestado m\u00e9dico particular ou p\u00fablico acerca da mol\u00e9stia; 2) rejeitar o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Considerando que ambas as partes sucumbiram em seus pedidos, condeno-as ao pagamento igualit\u00e1rio das custas e despesas processuais e, ainda, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% (dez por cento) do valor da causa.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal.\" (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16).Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, caso n\u00e3o benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias: 1) pela imprensa oficial, caso possua advogado; 2) por mail (preferencialmente) ou carta AR, se n\u00e3o tiver patrono; 3) por di\u00e1rio oficial, caso seja revel (art. 346 CPC). No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: ERIKA LOPES BOCALETTO GARCIA (OAB 226554\/SP), M\u00c1RCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 227910\/SP), GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP), PATR\u00cdCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 166596\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0811\/2017 Sandro Bianchi das Neves\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1739","paginaFinal":"1739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921847","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25988006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:09:35:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":".3.000\/1999","numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099|.3.000\/1999|1.012.903|541\/1992|3.000\/1999|1144661|929925","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765244868","codPublicacaoOrigem":"1206592215","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - Fl. 141: Expe\u00e7a-se a guia de levantamento do valor depositado em ju\u00edzo (fl. 140), em favor dos patronos do requerente (fl. 18), por se tratar de verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a (fls. 127\/132), arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.Int.Bragan\u00e7a Paulista, 26 de setembro de 2017. - ADV: PATR\u00cdCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 166596\/SP), ERIKA LOPES BOCALETTO GARCIA (OAB 226554\/SP), M\u00c1RCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 227910\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0882\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2461","paginaFinal":"2461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931098","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26677241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 09:20:08:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773614313","codPublicacaoOrigem":"1212045919","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - RETIRAR MLJ em cart\u00f3rio no prazo de 05 (cinco) dias - ADV: GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0924\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1505","paginaFinal":"1505","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935837","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27048218","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:42:23:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704452042","codPublicacaoOrigem":"1164774818","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004519-05.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004519-05.2017.8.26.0099 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Wilson Lopes de Almeida - Itau Unibanco S\/A - Anoto, para fins de controle, que o INSS reconheceu a isen\u00e7\u00e3o de recolhimento de imposto de renda pelo autor (fl. 31).Os documentos juntados demonstram que o autor reside em condom\u00ednio de alto padr\u00e3o localizado nesta cidade (Jardim das Palmeiras), faz tratamento m\u00e9dico em hospital de alto renome em S\u00e3o Paulo (Hospital Israelita Albert Einstein) e, ainda, possui plano de previd\u00eancia privada com a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria requerida, o que \u00e9 incompat\u00edvel com estado de pobreza.Ante o exposto, indefiro a justi\u00e7a gratuita.Desta forma, intime-se o autor para, no prazo de 15 (quinze) dias, recolher as custas iniciais, a taxa de mandato e as despesas para a carta de cita\u00e7\u00e3o.Com a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou decurso do prazo certificado nos autos, voltem conclusos.Intime-se. - ADV: M\u00c1RCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 227910\/SP), ERIKA LOPES BOCALETTO GARCIA (OAB 226554\/SP), PATR\u00cdCIA MARIA MACHADO SANTOS (OAB 166596\/ SP), GUSTAVO HERMENEGILDO DE OLIVEIRA RISI (OAB 317868\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILENA AZEVEDO CUNHA LIMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1728","paginaFinal":"1728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893254","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773436","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:32:40:770AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004519-05.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}