{"numero":"1004681-94.2016.8.26.0176","processos":[{"processo":"1004681-94.2016.8.26.0176","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/08\/2016 \u00e0s 20:03 - Livre\n1\u00aa Vara Judicial - Foro de Embu das Artes","juiz":"Rodrigo Aparecido Bueno de Godoy","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 54.249,79","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO SA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Rogerio Nascimento Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Antonio de Matteo Ferraz"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lilian Aparecida da Costa Figueiredo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Rosa Anjos Camarano"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0652\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3219\/3224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70025967-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0652\/2017 Teor do ato: Vistos.BANCO ITA\u00da-UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo contra JOS\u00c9 ROGERIO NASCIMENTO SILVA, alegando, em s\u00edntese que celebrou com o(a) r\u00e9(u) contrato de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, tendo como objeto o ve\u00edculo IVECO DAILY 35S14HDCS, 2013, placas EGK 5926, chassis 93ZC35B01D8450410, obrigando-se o(a) r\u00e9(u) a pagar seu valor em parcelas mensais e sucessivas. Contudo, o(a) requerido(a) deixou de efetuar os pagamentos devidos, pelo que ocorreu o vencimento antecipado das demais parcelas. Procedeu, ent\u00e3o, sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, constituindo-o(a) em mora. Requereu a concess\u00e3o de medida liminar para busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para ser consolidada a sua posse e propriedade do bem, al\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o do(a) r\u00e9(u) nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com a inicial vieram os documentos de fls. 14\/40.A liminar deferida a fls. 41\/42 e cumprida a fls. 58 , sendo o(a) r\u00e9(u) formalmente citado(a) (fls. 57).O(A) r\u00e9(u) deixou transcorrer in albis o prazo que lhe foi assinalado para defesa (fls. 62).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, II do C\u00f3digo de Processo Civil.A pretens\u00e3o do autor procede.O(a) r\u00e9(u) \u00e9 revel, pois, regularmente citado(a), deixou de oferecer resposta, circunst\u00e2ncia que se faz presumir verdadeiros os fatos alegados na inicial, incidindo a regra contida no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Al\u00e9m do mais, a documenta\u00e7\u00e3o vinda com a inicial comprova o contrato celebrado e traz razo\u00e1vel princ\u00edpio de mora imputada ao r\u00e9u, atrav\u00e9s de sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, conforme facultado ao credor pelo art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de consolidar em m\u00e3os do autor a posse e propriedade plena e exclusiva do bem, tornando definitiva a liminar concedida, e para declarar rescindido o contrato firmado entre as partes.Oficie-se ao Departamento de Tr\u00e2nsito competente, comunicando-se estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros, devendo permanecer nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, CONDENO o Requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas a partir da data dos respectivos desembolsos, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do Autor, que fixo em 5% (cinco por cento) do valor da causa.Transitada esta em julgado, requeira o autor o que entender de direito, em termos de efetivo prosseguimento. No silencio, aguarde-se por seis meses e arquivem-se os autos no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada.P.R.I.C. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Marco Antonio de Matteo Ferraz (OAB 140139\/SP), Lilian Aparecida da Costa Figueiredo (OAB 228107\/SP), Maria Rosa Anjos Camarano (OAB 228137\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.BANCO ITA\u00da-UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo contra JOS\u00c9 ROGERIO NASCIMENTO SILVA, alegando, em s\u00edntese que celebrou com o(a) r\u00e9(u) contrato de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, tendo como objeto o ve\u00edculo IVECO DAILY 35S14HDCS, 2013, placas EGK 5926, chassis 93ZC35B01D8450410, obrigando-se o(a) r\u00e9(u) a pagar seu valor em parcelas mensais e sucessivas. Contudo, o(a) requerido(a) deixou de efetuar os pagamentos devidos, pelo que ocorreu o vencimento antecipado das demais parcelas. Procedeu, ent\u00e3o, sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, constituindo-o(a) em mora. Requereu a concess\u00e3o de medida liminar para busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para ser consolidada a sua posse e propriedade do bem, al\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o do(a) r\u00e9(u) nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com a inicial vieram os documentos de fls. 14\/40.A liminar deferida a fls. 41\/42 e cumprida a fls. 58 , sendo o(a) r\u00e9(u) formalmente citado(a) (fls. 57).O(A) r\u00e9(u) deixou transcorrer in albis o prazo que lhe foi assinalado para defesa (fls. 62).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, II do C\u00f3digo de Processo Civil.A pretens\u00e3o do autor procede.O(a) r\u00e9(u) \u00e9 revel, pois, regularmente citado(a), deixou de oferecer resposta, circunst\u00e2ncia que se faz presumir verdadeiros os fatos alegados na inicial, incidindo a regra contida no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Al\u00e9m do mais, a documenta\u00e7\u00e3o vinda com a inicial comprova o contrato celebrado e traz razo\u00e1vel princ\u00edpio de mora imputada ao r\u00e9u, atrav\u00e9s de sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, conforme facultado ao credor pelo art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de consolidar em m\u00e3os do autor a posse e propriedade plena e exclusiva do bem, tornando definitiva a liminar concedida, e para declarar rescindido o contrato firmado entre as partes.Oficie-se ao Departamento de Tr\u00e2nsito competente, comunicando-se estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros, devendo permanecer nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, CONDENO o Requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas a partir da data dos respectivos desembolsos, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do Autor, que fixo em 5% (cinco por cento) do valor da causa.Transitada esta em julgado, requeira o autor o que entender de direito, em termos de efetivo prosseguimento. No silencio, aguarde-se por seis meses e arquivem-se os autos no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004681-94.2016.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004681-94.2016.8.26.0176\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Jose Rogerio  Nascimento  Silva\n                                                        CONCLUS\u00c3O\nEm 25  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao   MM\u00ba.  Juiz  de  Direito  da  1\u00ba  Vara  de  Embu,  Dr.  \nRodrigo   Aparecido  \nBueno   de   Godoy. Eu,_________________,  MACIEL  ALMEIDA  MEDEIROS,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nVistos. BANCO  ITA\u00da-UNIBANCO  S\/A,  qualificado  nos  autos,  ingressou  com  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  de  ve\u00edculo  contra  JOS\u00c9  ROGERIO  NASCIMENTO  \nSILVA,  alegando,  em  s\u00edntese  que  celebrou  com  o(a)  r\u00e9(u)  contrato  de  financiamento  com  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  tendo  como  objeto  o  ve\u00edculo  IVECO  DAILY  35S14HDCS,  2013,  placas  EGK  \n5926,  chassis  93ZC35B01D8450410,  obrigando-se  o(a)  r\u00e9(u)  a  pagar  seu  valor  em  parcelas  \nmensais  e  sucessivas.  Contudo,  o(a)  requerido(a)  deixou  de  efetuar  os  pagamentos  devidos,  pelo  \nque  ocorreu  o  vencimento  antecipado  das  demais  parcelas.  Procedeu,  ent\u00e3o,  sua  notifica\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial,  constituindo-o(a)  em  mora.  \nRequereu  a  concess\u00e3o  de  medida  liminar  para  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  e  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004681-94.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2094DE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004681-94.2016.8.26.0176 - lauda  2\nproced\u00eancia\n da  a\u00e7\u00e3o  para  ser  consolidada  a  sua  posse  e  propriedade  do  bem,  al\u00e9m  de  condena\u00e7\u00e3o  \ndo(a)  r\u00e9(u)  nos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  14\/40.\nA  liminar  deferida  a  fls.  41\/42  e  cumprida  a  fls.  58  ,  sendo  o(a)  r\u00e9(u)  formalmente  \ncitado(a)  (fls.  57).\nO(A)  r\u00e9(u)  deixou  transcorrer  in  albis  o  prazo  que  lhe  foi  assinalado  para  defesa  \n(fls.  62).\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  consoante  o  disposto  no  artigo  355,  II  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  pretens\u00e3o  do  autor  procede.\nO(a)  r\u00e9(u)  \u00e9  revel,  pois,  regularmente  citado(a),  deixou  de  oferecer  resposta,  \ncircunst\u00e2ncia  que  se  faz  presumir  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial,  incidindo  a  regra  \ncontida  no  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAl\u00e9m  do  mais,  a  documenta\u00e7\u00e3o  vinda  com  a  inicial  comprova  o  contrato  celebrado  \ne   traz  razo\u00e1vel  princ\u00edpio  de  mora  imputada  ao  r\u00e9u,  atrav\u00e9s  de  sua  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  \nconforme  facultado  ao  credor  pelo  art.  2\u00ba,  \u00a72\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para  o  fim  de  \nconsolidar  em  m\u00e3os  do  autor  a  posse  e  propriedade  plena  e  exclusiva  do  bem,  tornando  definitiva  a  \nliminar  concedida,  e  para  declarar  rescindido  o  contrato  firmado  entre  as  partes.\nOficie-se  ao  Departamento  de  Tr\u00e2nsito  competente,  comunicando-se  estar  o  autor  \nautorizado  a  proceder  a  transfer\u00eancia  a  terceiros,  devendo  permanecer  nos  autos  os  t\u00edtulos  a  eles  \ntrazidos.\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  CONDENO  o  Requerido  ao  pagamento  das  custas  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004681-94.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2094DE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004681-94.2016.8.26.0176 - lauda  3\ndespesas\n processuais,  atualizadas  a  partir  da  data  dos  respectivos  desembolsos,  e  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  do  patrono  do  Autor,  que  fixo  em  5%  (cinco  por  cento)  do  valor  da  causa.\nTransitada  esta  em  julgado,  requeira  o  autor  o  que  entender  de  direito,  em  termos  \nde  efetivo  prosseguimento.  No  silencio,  aguarde-se  por  seis  meses  e arquivem-se  os  autos  no  \naguardo  de  provoca\u00e7\u00e3o.  \nSaliento  que  a  fase  execu\u00e7\u00e3o  tramitar\u00e1  por  meio  eletr\u00f4nico,  nos  termos  do  \nComunicado  GC  n\u00ba  438\/2016,  devendo  as  pe\u00e7as  necess\u00e1rias,  serem  providenciadas  pela  parte  \ninteressada.\nP.R.I.C.\nEmbu  das Artes , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004681-94.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2094DE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 65"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70004123-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 00:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 176.2016\/024465-5 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado e n\u00e3o logrei encontrar o bem descrito na inicial e sendo localizado na R.Tabo\u00e3o da Serra, em frente ao 306, Jd.Mayara, Embu das Artes, a\u00ed sendo, procedi a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial conforme Auto que segue em anexo, e em seguida, dirigi-me \u00e0 R.Libia, 43, Jd.Perequ\u00ea, Embu das Artes, a\u00ed sendo, citei JOSE ROGERIO NASCIMENTO SILVA do inteiro teor do presente, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua nota de ciente.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Embu das Artes, 09 de dezembro de 2016.N\u00famero de Atos:R$70,65","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70000631-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/01\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2016\/024465-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WEMB.16.70015862-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 24\/10\/2016 12:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2220 P\u00e1gina: 2293\/2298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autos sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a de fls. 46. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autos sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a de fls. 46.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2016\/019064-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 2183\/2192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2016 Teor do ato: 1. Considerando os documentos acostados aos autos, mormente o contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria firmado entre as partes e a notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial do(a) devedor(a) por interm\u00e9dio de Cart\u00f3rio de T\u00edtulos e Documentos, comprovada est\u00e1 a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, consoante o estabelecido no art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, pelo que, preenchidos os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE A MEDIDA DE BUSCA E APREENS\u00c3O PLEITEADA, depositando o bem nas m\u00e3os do credor.2. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida, incluindo as parcelas vencidas e vincendas, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar.3. Se n\u00e3o efetuada a cita\u00e7\u00e3o na oportunidade em que executada a medida liminar, o prazo para contestar ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0 partir da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos. 4. Caso o autor n\u00e3o contate o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fins de cumprimento do mandado de busca e apreens\u00e3o, no prazo de 30 dias, dever\u00e1 o mesmo devolver o mandado independentemente de cumprimento, bem como deca\u00edra a urg\u00eancia da medida ora concedida, e o que se aplicar\u00e1 aos eventuais pedidos de aditamento. Caso haja aditamento do mandado para cumprimento da ordem, e prossiga o autor recalcitrante pelo mesmo prazo, restar\u00e1 revogada a medida, uma vez configurada a aus\u00eancia de interesse do autor nesta quadra, incompat\u00edvel com o desiderato processual manifestado, e ante a configura\u00e7\u00e3o de abuso de direito, em detrimento da dignidade do Poder Judici\u00e1rio. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Considerando os documentos acostados aos autos, mormente o contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria firmado entre as partes e a notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial do(a) devedor(a) por interm\u00e9dio de Cart\u00f3rio de T\u00edtulos e Documentos, comprovada est\u00e1 a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, consoante o estabelecido no art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, pelo que, preenchidos os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE A MEDIDA DE BUSCA E APREENS\u00c3O PLEITEADA, depositando o bem nas m\u00e3os do credor.2. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida, incluindo as parcelas vencidas e vincendas, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar.3. Se n\u00e3o efetuada a cita\u00e7\u00e3o na oportunidade em que executada a medida liminar, o prazo para contestar ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0 partir da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos. 4. Caso o autor n\u00e3o contate o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fins de cumprimento do mandado de busca e apreens\u00e3o, no prazo de 30 dias, dever\u00e1 o mesmo devolver o mandado independentemente de cumprimento, bem como deca\u00edra a urg\u00eancia da medida ora concedida, e o que se aplicar\u00e1 aos eventuais pedidos de aditamento. Caso haja aditamento do mandado para cumprimento da ordem, e prossiga o autor recalcitrante pelo mesmo prazo, restar\u00e1 revogada a medida, uma vez configurada a aus\u00eancia de interesse do autor nesta quadra, incompat\u00edvel com o desiderato processual manifestado, e ante a configura\u00e7\u00e3o de abuso de direito, em detrimento da dignidade do Poder Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Vereador  Jorge de Souza,  n\u00ba 855,  Jardim  Arabutan  - CEP  \n06803-270,  Fone: 11-4281-8541,  Embu das Artes-SP  - E-mail:  \nembu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004681-94.2016.8.26.0176  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Jose Rogerio  Nascimento  Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\n1. Considerando  os  documentos  acostados  aos  autos,  mormente  o  contrato  de  \nfinanciamento  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  firmado  entre  as  partes  e  a  notifica\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  do(a)  devedor(a)  por  interm\u00e9dio  de  Cart\u00f3rio  de  T\u00edtulos  e  Documentos,  comprovada  \nest\u00e1  a  constitui\u00e7\u00e3o  do  devedor  em  mora,  consoante  o  estabelecido  no  art.  2\u00ba,  \u00a72\u00ba  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69,  pelo  que,  preenchidos  os  requisitos  legais,  DEFIRO  LIMINARMENTE  A  MEDIDA  DE  \nBUSCA  E  APREENS\u00c3O  PLEITEADA , depositando  o  bem  nas  m\u00e3os  do  credor.\n2.  Cumprida  a  medida  liminar  acima  deferida,  cite-se  o(a)  r\u00e9(u)  para,  em  cinco  \ndias,  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida,  incluindo  as  parcelas  vencidas  e  vincendas,  sob  pena  de  \nconsolidar-se  a  propriedade  e  a  posse  plena  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  (nova  reda\u00e7\u00e3o  ao  art.  \n3\u00ba,  \u00a71\u00ba,  do  Dec.Lei  911\/69,  dada  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e\/ou  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  quinze  \ndias ,  sob  pena  de  presumirem-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor.  Os  prazos  correr\u00e3o  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  da  liminar .\n3.  Se  n\u00e3o  efetuada  a  cita\u00e7\u00e3o  na  oportunidade  em  que  executada  a  medida  \nliminar,  o  prazo  para  contestar  ter\u00e1  in\u00edcio  \u00e0  partir  da  juntada  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  \nautos.  \n4. Caso  o  autor  n\u00e3o  contate  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  para  fins  de  cumprimento  do  \nmandado de  busca  e  apreens\u00e3o,  no  prazo  de  30  dias,  dever\u00e1  o mesmo  devolver  o mandado  \nindependentemente de  cumprimento,  bem  como  deca\u00edra  a  urg\u00eancia  da  medida  ora  concedida,  e  o  \nque se  aplicar\u00e1  aos  eventuais  pedidos  de  aditamento.  Caso  haja  aditamento  do  mandado  para  \ncumprimento da  ordem,  e  prossiga  o  autor  recalcitrante  pelo  mesmo  prazo,  restar\u00e1  revogada  a  \nmedida, uma  vez  configurada  a  aus\u00eancia  de  interesse  do  autor  nesta  quadra,  incompat\u00edvel  com  o  \ndesiderato processual  manifestado,  e  ante  a  configura\u00e7\u00e3o  de  abuso  de  direito,  em  detrimento  da  \ndignidade do  Poder  Judici\u00e1rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004681-94.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 134EAFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 31\/08\/2016 \u00e0s 14:30 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Vereador  Jorge de Souza,  n\u00ba 855,  Jardim  Arabutan  - CEP  \n06803-270,  Fone: 11-4281-8541,  Embu das Artes-SP  - E-mail:  \nembu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEmbu das  Artes , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004681-94.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 134EAFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 31\/08\/2016 \u00e0s 14:30 . fls. 42"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746002653","codPublicacaoOrigem":"1194467520","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004681-94.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004681-94.2016.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jose Rogerio Nascimento Silva - Vistos.BANCO ITA\u00da-UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo contra JOS\u00c9 ROGERIO NASCIMENTO SILVA, alegando, em s\u00edntese que celebrou com o(a) r\u00e9(u) contrato de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, tendo como objeto o ve\u00edculo IVECO DAILY 35S14HDCS, 2013, placas EGK 5926, chassis 93ZC35B01D8450410, obrigando-se o(a) r\u00e9(u) a pagar seu valor em parcelas mensais e sucessivas. Contudo, o(a) requerido(a) deixou de efetuar os pagamentos devidos, pelo que ocorreu o vencimento antecipado das demais parcelas. Procedeu, ent\u00e3o, sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, constituindo-o(a) em mora. Requereu a concess\u00e3o de medida liminar para busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para ser consolidada a sua posse e propriedade do bem, al\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o do(a) r\u00e9(u) nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com a inicial vieram os documentos de fls. 14\/40.A liminar deferida a fls. 41\/42 e cumprida a fls. 58 , sendo o(a) r\u00e9(u) formalmente citado(a) (fls. 57).O(A) r\u00e9(u) deixou transcorrer in albis o prazo que lhe foi assinalado para defesa (fls. 62).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, II do C\u00f3digo de Processo Civil.A pretens\u00e3o do autor procede.O(a) r\u00e9(u) \u00e9 revel, pois, regularmente citado(a), deixou de oferecer resposta, circunst\u00e2ncia que se faz presumir verdadeiros os fatos alegados na inicial, incidindo a regra contida no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Al\u00e9m do mais, a documenta\u00e7\u00e3o vinda com a inicial comprova o contrato celebrado e traz razo\u00e1vel princ\u00edpio de mora imputada ao r\u00e9u, atrav\u00e9s de sua notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, conforme facultado ao credor pelo art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de consolidar em m\u00e3os do autor a posse e propriedade plena e exclusiva do bem, tornando definitiva a liminar concedida, e para declarar rescindido o contrato firmado entre as partes.Oficie-se ao Departamento de Tr\u00e2nsito competente, comunicandose estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros, devendo permanecer nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, CONDENO o Requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas a partir da data dos respectivos desembolsos, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do Autor, que fixo em 5% (cinco por cento) do valor da causa.Transitada esta em julgado, requeira o autor o que entender de direito, em termos de efetivo prosseguimento. No silencio, aguarde-se por seis meses e arquivem-se os autos no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada.P.R.I.C. - ADV: MARIA ROSA ANJOS CAMARANO (OAB 228137\/SP), LILIAN APARECIDA DA COSTA FIGUEIREDO (OAB 228107\/SP), MARCO ANTONIO DE MATTEO FERRAZ (OAB 140139\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3224","paginaFinal":"3224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:06:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1004681-94.2016.8.26.0176|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541337340","codPublicacaoOrigem":"948414717","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004681-94.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004681-94.2016.8.26.0176 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : ITAU UNIBANCO SA ADVOGADO : 120410\/SP - Alexandre Marques Silveira REQDO : Jose Rogerio Nascimento Silva VARA :1\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE EMBU DAS ARTES EM 29\/08\/2016","paginaInicial":"2477","paginaFinal":"2477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"736789","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15562182","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 10:55:40:413PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"567404390","codPublicacaoOrigem":"992891801","dataDivulgacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004681-94.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2220","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004681-94.2016.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Manifeste-se o autos sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a de fls. 46. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2295","paginaFinal":"2295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"757160","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16619736","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct 11 2016 09:40:44:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540303691","codPublicacaoOrigem":"945696366","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004681-94.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004681-94.2016.8.26.0176 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - 1. Considerando os documentos acostados aos autos, mormente o contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria firmado entre as partes e a notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial do(a) devedor(a) por interm\u00e9dio de Cart\u00f3rio de T\u00edtulos e Documentos, comprovada est\u00e1 a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, consoante o estabelecido no art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba do Decretolei n\u00ba 911\/69, pelo que, preenchidos os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE A MEDIDA DE BUSCA E APREENS\u00c3O PLEITEADA, depositando o bem nas m\u00e3os do credor.2. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida, incluindo as parcelas vencidas e vincendas, sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar.3. Se n\u00e3o efetuada a cita\u00e7\u00e3o na oportunidade em que executada a medida liminar, o prazo para contestar ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0 partir da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos. 4. Caso o autor n\u00e3o contate o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fins de cumprimento do mandado de busca e apreens\u00e3o, no prazo de 30 dias, dever\u00e1 o mesmo devolver o mandado independentemente de cumprimento, bem como deca\u00edra a urg\u00eancia da medida ora concedida, e o que se aplicar\u00e1 aos eventuais pedidos de aditamento. Caso haja aditamento do mandado para cumprimento da ordem, e prossiga o autor recalcitrante pelo mesmo prazo, restar\u00e1 revogada a medida, uma vez configurada a aus\u00eancia de interesse do autor nesta quadra, incompat\u00edvel com o desiderato processual manifestado, e ante a configura\u00e7\u00e3o de abuso de direito, em detrimento da dignidade do Poder Judici\u00e1rio. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2190","paginaFinal":"2190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"735880","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15518239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 09:23:26:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004681-94.2016.8.26.0176","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1004681-94.2016.8.26.0176|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}