{"numero":"1004716-05.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"1004716-05.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Direito de Vizinhan\u00e7a","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/06\/2017 \u00e0s 16:31 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.480,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Magda Lilian de Sousa Guedes"},{"tipo":"Reqte","nome":"Gildasio Alves dos Santos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Nanci Neres Correia"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcelo R Fontes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cynthia Camargo Garcia"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    julgo extinto este processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Fica expressamente consignado que na homologa\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o da clausula de respeito reciproco, as partes dever\u00e3o observar o bom senso e barulhos ao longo do dia decorrentes saltos de sapatos, eletrodom\u00e9sticos, maquin\u00e1rios, televis\u00e3o devem ser respeitados, desde que isso n\u00e3o supere o hor\u00e1rio do repouso noturno, iniciado \u00e0s 22:00 horas e com termino \u00e0s 6:00 horas. Registre-se, anote-se e comunique-se. Oportunamente, arquivem-se os autos. Findo o prazo acordado os autos ser\u00e3o arquivados em cinco dias, caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o das partes. NADA MAIS. E para constar, lavrei o presente termo que lido e achado conforme, vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70042970-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70037694-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 23:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 465","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/017052-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2017 Teor do ato: Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considerando o direito a privacidade e a limita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia do direito de vizinhan\u00e7a, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para fins de determinar que os r\u00e9us em 24 horas consertem os furos realizados na resid\u00eancia dos autores e deixem de praticar qualquer ato atentat\u00f3rio ao direito de propriedade, conv\u00edvio social e ao sossego dos autores, sob pena de multa de R$ 1.000,00 por ato realizado.Audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 10h30min.Cite-se.Intime-se. Advogados(s): Cynthia Camargo Garcia (OAB 170806\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considerando o direito a privacidade e a limita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia do direito de vizinhan\u00e7a, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para fins de determinar que os r\u00e9us em 24 horas consertem os furos realizados na resid\u00eancia dos autores e deixem de praticar qualquer ato atentat\u00f3rio ao direito de propriedade, conv\u00edvio social e ao sossego dos autores, sob pena de multa de R$ 1.000,00 por ato realizado.Audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 10h30min.Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itaquaquecetuba\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194,  JARDIM CL\u00c1UDIA  - CEP  \n08570-080,  FONE: 46403454,  ITAQUAQUECETUBA-SP  - E-MAIL:  \nITAQUAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1004716-05.2017.8.26.0278  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004716-05.2017.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Direito  de Vizinhan\u00e7a\nRequerente : Magda Lilian de Sousa  Guedes  e outro\nRequerido : Nanci Neres  Correia  e outro\n Nesta  data, fa\u00e7o conclusos  os presentes  autos ao MM.  Juiz de Direito  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e Criminal  desta Comarca.  Eu, ___  , escrevente,  subscrevi. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nEm   sede   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   considerando   o   direito   a   privacidade   e   a   limita\u00e7\u00e3o  \nem   decorr\u00eancia   do   direito   de   vizinhan\u00e7a,   defiro   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   para   fins   de  \ndeterminar   que   os   r\u00e9us   em   24   horas   consertem   os   furos   realizados   na   resid\u00eancia   dos   autores   e  \ndeixem   de   praticar   qualquer   ato   atentat\u00f3rio   ao   direito   de   propriedade,   conv\u00edvio   social   e   ao   sossego  \ndos   autores,   sob   pena   de   multa   de   R$   1.000,00   por   ato   realizado.\nAudi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia   30   de   agosto   de   2017,   \u00e0s  \n10h30min.\nCite-se.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba,  21  de  junho  de  2017 .\nD  A  T A\n                    Em  21  de  junho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.   Eu,__  , \nescrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004716-05.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo DCC7AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 114"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 10:30 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}