{"numero":"1004225-52.2017.8.26.0066","processos":[{"processo":"1004225-52.2017.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2017 \u00e0s 08:01 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Cl\u00e1udio B\u00e1rbaro Vita","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Eduardo In\u00e1cio da Silveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco Holding S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno de Souza Alves"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0758\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 1011\/1043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0758\/2017 Teor do ato: NOTA DO CART\u00d3RIO [Art. 196, XXVIII, NSCGJ]: Manifeste-se a parte requerida, apresentando suas contrarraz\u00f5es, no prazo de quinze (15) dias. Ap\u00f3s o prazo, com ou sem a devida manifesta\u00e7\u00e3o, os presentes autos subir\u00e3o ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    NOTA DO CART\u00d3RIO [Art. 196, XXVIII, NSCGJ]: Manifeste-se a parte requerida, apresentando suas contrarraz\u00f5es, no prazo de quinze (15) dias. Ap\u00f3s o prazo, com ou sem a devida manifesta\u00e7\u00e3o, os presentes autos subir\u00e3o ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70066212-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0670\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 868\/885","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0670\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) declarar a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos discutidos na a\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 347673014; b) determinar a exclus\u00e3o definitiva do nome da parte autora dos cadastros de inadimplentes em raz\u00e3o da d\u00edvida aqui discutida; c) condenar a empresa r\u00e9 ao pagamento \u00e0 parte autora de import\u00e2ncia equivalente a 10 (dez) sal\u00e1rios m\u00ednimos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, regularmente acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base nos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos incidentes a partir da data da senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, confirmo a tutela antecipada concedida \u00e0s folhas 19\/20.Condeno a r\u00e9, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia na presente a\u00e7\u00e3o, ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Certid\u00e3o - Publica\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) declarar a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos discutidos na a\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 347673014; b) determinar a exclus\u00e3o definitiva do nome da parte autora dos cadastros de inadimplentes em raz\u00e3o da d\u00edvida aqui discutida; c) condenar a empresa r\u00e9 ao pagamento \u00e0 parte autora de import\u00e2ncia equivalente a 10 (dez) sal\u00e1rios m\u00ednimos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, regularmente acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base nos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos incidentes a partir da data da senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, confirmo a tutela antecipada concedida \u00e0s folhas 19\/20.Condeno a r\u00e9, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia na presente a\u00e7\u00e3o, ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004225-52.2017.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1004225-52.2017.8.26.0066\nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Inclus\u00e3o  Indevida  em  Cadastro  de  \nInadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Eduardo  In\u00e1cio  da  Silveira\nRequerido : Itau Unibanco  Holding  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cl\u00e1udio   B\u00e1rbaro   Vita\nVistos.\nI  -\nJOS\u00c9  EDUARDO  IN\u00c1CIO  DA  SILVA  ajuizou  a  presente  \n\u201cindenizat\u00f3ria   por  ato  ilicito  c\/c  tutela  antecipada\u201d  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A , alegando,  \nem  s\u00edntese,  que  ao  tentar  efetuar  compra  em  uma  loja  foi  informada  que  seu  nome  constava  nos  \ncadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  com  o  valor  de  R$  114,00  relativo  ao  contrato  n\u00ba  347673014,  \ncadastro  este  feito  pela  requerida.  \nSalienta  que  n\u00e3o  tem  d\u00e9bito  algum  com  a  requerida,  e  que  sempre  tratou  \nde  seus  neg\u00f3cios  de  forma  id\u00f4nea.\nRequer  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  imediata  exclus\u00e3o  do  \nreferido  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  valor  n\u00e3o  inferior  \u00e0 R$  25.000,00,  al\u00e9m  das  \ncustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nCom  a  inicial  juntou  documentos  \u00e0s  fls.  10\/18.\nO  pedido  de  tutela  antecipada  foi  deferido  \u00e0s  fls.  19\/20  para  suspens\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AB45D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004225-52.2017.8.26.0066 - lauda  2\ndas\n anota\u00e7\u00f5es  em  nome  do  autor  referente  ao  d\u00e9bito  discutido  na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nRegularmente  citada,  a  r\u00e9  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  deixou  decorrer  \"in  albis\"  o  \nprazo  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  conforme  certid\u00e3o  de  fls.  29.\nO  autor  pleiteou  a  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia  (fls.  30\/31)\nII  -  \u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  \ncontrovertidas  nos  autos  s\u00e3o  unicamente  de  direito,  dispensando-se  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  diante  \nda  revelia  da  requerida  (artigo  355,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil) .\nO  r\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  foi  regulamente  citado  e  n\u00e3o  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  nos  autos,  conforme  certid\u00e3o  de  fls.  29.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  da  requerida  Ita\u00fa  Unibanco  S.A,   importa  \nno  reconhecimento  da  revelia  das  r\u00e9,  nos  termos  do  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  \ncomo  na  aplica\u00e7\u00e3o  de  seus  efeitos,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor  em  \nsua  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nAnte a  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  decorrente  da  revelia  da  \nrequerida,  deve  ser  tida  como  verdadeira  a  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  no  sentido  de  que  n\u00e3o  solicitou  \nos  servi\u00e7os  da  requerida,  por  consequ\u00eancia  a  irregularidade  da  inscri\u00e7\u00e3o  da  parte  nos  cadastros  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nDessa maneira,  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  e  a  retirada  da  \nreferida  restri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  quanto  ao  d\u00e9bito  de  R$  114,00,  relativo  ao  contrato  \nn\u00b0  347673014.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AB45D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004225-52.2017.8.26.0066 - lauda  3\nA\n conduta  da  r\u00e9  em  inserir  o  nome  da  parte  autora  nos  cadastros  de  \ninadimplentes  por  d\u00e9bito  por  ela  n\u00e3o  contra\u00eddo  configura  ato  il\u00edcito  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nDe  fato,  a  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  \u00e9  fato  extremamente  constrangedor,  pois  torna  p\u00fablica  a  condi\u00e7\u00e3o  de  mau  pagador  da  \npessoa  cujos  dados  constam  dos  registros  do  referidos  \u00f3rg\u00e3os.\nNa  li\u00e7\u00e3o  do  saudoso  mestre  Carlos  Alberto  Bittar,  \u201cdanos  morais  s\u00e3o  \nles\u00f5es  sofridas  pelas  pessoas,  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  em  certos  aspectos  da  sua  personalidade,  em  \nraz\u00e3o  de  investidas  injustas  de  outrem.  S\u00e3o  aqueles  que  atingem  a  moralidade  e  a  afetividade  \nda  pessoa,  causando-lhe  constrangimentos,  vexames,  dores,  enfim,  sentimentos  e  sensa\u00e7\u00f5es  \nnegativas.\u201d  (Repara\u00e7\u00e3o  Civil  por  danos  morais:  a  quest\u00e3o  da  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor,  \u201cin\u201d  \nAPAMAGIS,  Tribuna  da  Magistratura,  Caderno  de  doutrina,  julho  de  1996,  p\u00e1g.  33).\nAnote-se  que  a  mera  inscri\u00e7\u00e3o  dos  dados  da  parte  no  cadastro  de  \nrestri\u00e7\u00f5es  do  SCPC  e  do  Serasa,  por  si  s\u00f3,  causa  o  dano  moral  acima  mencionado,  sobretudo  \nem  face  dos  constrangimentos  e  limita\u00e7\u00f5es  que  decorrem  das  restri\u00e7\u00f5es,  tamb\u00e9m  chamadas  de  \nnegativa\u00e7\u00e3o  do  nome.  \nA esse  respeito  a  jurisprud\u00eancia  tem  se  posicionado  no  sentido  de  que  \n\u201cO  dano  existe  no  pr\u00f3prio  fato  violador,  impondo  a  necessidade  de  resposta,  que  na  repara\u00e7\u00e3o  \nse  efetiva.  Surge  ex  facto,  ao  atingir  a  esfera  do  lesado,  provocando-lhe  as  rea\u00e7\u00f5es  negativas  \nj\u00e1  apontadas.  Nesse  sentido  \u00e9  que  se  fala  em  damnum  in  re  ipsa\u201d  (Carlos  Alberto  Bittar,  ob.  \ncit.,  p.  204).  N\u00e3o  h\u00e1  necessidade,  por  isso,  de  reflexo  patrimonial,  bastando-se  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  que  \no  fato,  por  si  s\u00f3,  cause  ao  ofendido  transtorno  e  rea\u00e7\u00f5es  constrangedoras,....\u201d  (RT  725\/241).\nN\u00e3o  h\u00e1  duvidas,  portanto,  de  que  a  parte  autora  sofreu  danos  morais  \nem  decorr\u00eancia  da  chatea\u00e7\u00e3o  e  dos  constrangimentos  causados  por  todo  o  ocorrido.\nEm  caso  semelhante,  assim  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cDeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais.  Apontamento  do  nome  do  autor  no  cadastro  de  inadimplentes.  Aus\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  negocial  entre  as  partes.  Celebra\u00e7\u00e3o  de  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  \nmediante  fraude.  Legitimidade  passiva  da  empresa  que  alienou  o  autom\u00f3vel  a  quem  se  fez  \npassar  pelo  requerente  se  faz  presente.  Procedimento  inadequado  dos  corr\u00e9us  exp\u00f4s  o  autor  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AB45D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004225-52.2017.8.26.0066 - lauda  4\nsitua\u00e7\u00e3o\n vexat\u00f3ria,  al\u00e9m  de  ter  a dignidade  da  pessoa  humana  afrontada.  Danos  morais  \nconfigurados.  Requeridos  devem  assumir  o  risco  profissional  decorrente  da  atividade  que  \nexercem.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  caracterizada.  Verba  reparat\u00f3ria  condizente  com  as  \npeculiaridades  da  demanda.  Integrante  do  polo  ativo  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  gratuidade  de  justi\u00e7a.  \nRecursos  desprovidos.  (Apela\u00e7\u00e3o  0007718-04.2012.8.26.0495,  Relator(a):  Natan  Zelinschi  de  \nArruda,  Comarca:  Registro,  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  do  \njulgamento:  12\/12\/2013).\n Para  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  montante  adequado  para  a  justa  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  morais  devem  ser  analisados  os  v\u00e1rios  fatores  existentes  no  caso  concreto,  que  \ncondicionam  a  justa  aprecia\u00e7\u00e3o  de  todos  os  aspectos  envolvidos,  principalmente  atentando-se  \nao  dano  causado  pelo  il\u00edcito,  ao  poder  aquisitivo  do  respons\u00e1vel  e  da  v\u00edtima,  de  modo  que  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  sirva  para  desestimular  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  comportamento  inadequado  pelo  \nrespons\u00e1vel  pela  pr\u00e1tica,  sem,  no  entanto,  constituir  fonte  de  enriquecimento  il\u00edcito  para  o  seu  \nbenefici\u00e1rio.\nAtento aos  crit\u00e9rios  acima  alinhavados  e  considerando-se  o \ncomportamento  extremamente  desidioso  e  desrespeitoso  da  empresa  r\u00e9,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  \u00e0  parte  autora  em  montante  equivalente  a  10  (dez)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  vigentes  \u00e0  data  da  \npresente  senten\u00e7a,  que  se  mostra  adequado  e  suficiente  tendo  em  vista  as  peculiaridades  do  \ncaso  em  an\u00e1lise.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para:  a)  declarar  a  \ninexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  discutidos  na  a\u00e7\u00e3o  referente  ao  contrato  n\u00ba  347673014;  b)  determinar  a  \nexclus\u00e3o  definitiva  do  nome  da  parte  autora  dos  cadastros  de  inadimplentes  em  raz\u00e3o  da  d\u00edvida  \naqui  discutida;  c)  condenar  a  empresa  r\u00e9  ao  pagamento  \u00e0  parte  autora  de  import\u00e2ncia  \nequivalente  a  10  (dez)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  regularmente  \nacrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  com  base  nos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  e  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  ambos  incidentes  a  partir  da  data  da  senten\u00e7a.   Em  \nconsequ\u00eancia,  confirmo  a  tutela  antecipada  concedida  \u00e0s  folhas  19\/20.\nCondeno  a  r\u00e9,  em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  na  presente  a\u00e7\u00e3o,  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  \nadversa,  fixados  em  15%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AB45D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004225-52.2017.8.26.0066 - lauda  5\nBarretos\n, data  supra.  \nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AB45D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 36"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70039538-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674143728TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco Holding S.a. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 801\/824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que suspendam a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Igualmente deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista o desinteresse da parte autora, expressado na inicial.Insta observar, por oportuno, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o desinteresse na pr\u00e1tica do ato, ponderando-se que, como base na experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, mormente nos casos em que a experi\u00eancia pr\u00e1tica indica que a chance de efetividade da audi\u00eancia, no sentido de buscar a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, revela-se remota.Importante salientar, por outro lado que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334 \"caput\" do Novo CPC; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do artigo 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio.Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.Assim, cite-se o (s) r\u00e9u (s) para, querendo, oferecer (em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias \u00fateis (art. 335 \"caput\" do Novo CPC), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do Novo CPC)Intime-se. Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que suspendam a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Igualmente deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista o desinteresse da parte autora, expressado na inicial.Insta observar, por oportuno, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o desinteresse na pr\u00e1tica do ato, ponderando-se que, como base na experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, mormente nos casos em que a experi\u00eancia pr\u00e1tica indica que a chance de efetividade da audi\u00eancia, no sentido de buscar a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, revela-se remota.Importante salientar, por outro lado que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334 \"caput\" do Novo CPC; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do artigo 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio.Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.Assim, cite-se o (s) r\u00e9u (s) para, querendo, oferecer (em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias \u00fateis (art. 335 \"caput\" do Novo CPC), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do Novo CPC)Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004225-52.2017.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004225-52.2017.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Eduardo  In\u00e1cio da Silveira\nRequerido : Itau Unibanco  Holding S.a.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nVistos.\nDefiro \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nO pedido  de  tutela  urg\u00eancia  formulado  pela  parte  autora  comporta  acolhimento.\nComprovada a  negativa\u00e7\u00e3o  junto  aos  cadastros  de  inadimplentes,  presumindo-se  a  \nboa f\u00e9  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  onde  a  parte  autora  informa  n\u00e3o  ter  realizado  qualquer  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico com  a  empresa  r\u00e9,  vislumbra-se  demonstrada  a  probabilidade  do  direito  alegado  em  suas  \nalega\u00e7\u00f5es.\nO perigo  de  dano  \u00e9  presumido  em  face  dos  efeitos  negativos  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nnome da  parte  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes,  especialmente  em  raz\u00e3o  da  restri\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito decorrente.\nAssim, concedo  a tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada,  para  determinar  a expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio ao  SCPC  e  ao  SERASA  para  que  suspendam  a  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  da  parte  autora  referente  \nao d\u00e9bito  discutido  na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nDeixo de  determinar  a  presta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  a  assist\u00eancia  judiciaria  \ndeferida.\nIgualmente deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  o  \ndesinteresse da  parte  autora,  expressado  na  inicial.\nInsta  observar,  por  oportuno,  que  este  Ju\u00edzo  vem  adotando  o  entendimento  de  que  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  nas  hip\u00f3teses  em  que  manifestado  \nexpressamente  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  desinteresse  na  pr\u00e1tica  do  ato,  ponderando-se  que,  como  base  na  \nexperi\u00eancia  do  Ju\u00edzo  ao  longo  do  tempo,  em  demandas  da  mesma  natureza  ou  em  a\u00e7\u00f5es  an\u00e1logas,  a  \nconcilia\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  especialmente  em  sua  fase  inicial,  apresenta  percentual  m\u00ednimo  ou  \nreduzido  de  sucesso,  e  em  observ\u00e2ncia  aos  princ\u00edpios  constitucionais  da  celeridade  processual  e  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 14C4EF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 12:19 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004225-52.2017.8.26.0066  - p.  2\nefetividade\n da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional,  mormente  nos  casos  em  que  a  experi\u00eancia  pr\u00e1tica  indica  que  \na  chance  de  efetividade  da  audi\u00eancia,  no  sentido  de  buscar  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  revela-\nse  remota.\nImportante salientar,  por  outro  lado  que  em  face  da  obrigatoriedade  de  observ\u00e2ncia  \ndos  crit\u00e9rios  estabelecidos  em  lei  (prazo  m\u00ednimo  de  trinta  dias  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato,  nos  termos  \ndo  art.  334  \u201ccaput\u201d  do  Novo  CPC;  intervalo  m\u00ednimo  de  vinte  minutos  entre  cada  audi\u00eancia,  nos  \ntermos  do  artigo  334,  \u00a7  12),  da  estrutura  reduzida  do  CEJUSC  local,  dentre  outros  fatores,  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  retardar  a  solu\u00e7\u00e3o  definitiva  do  lit\u00edgio.\nRessalta-se,  por  fim,  que  havendo  interesse  das  partes,  e  atento  as  particularidades  \nda  a\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  ser  designada  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  curso  da  demanda,  sem  \npreju\u00edzo  de  que  as  partes,  por  meios  pr\u00f3prios,  busquem  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio  ao  longo  \nda  a\u00e7\u00e3o.\nAssim, cite-se  o  (s)  r\u00e9u  (s)  para,  querendo,  oferecer  (em)  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  \nquinze  dias  \u00fateis  (art.  335  \u201ccaput\u201d  do  Novo  CPC),  consignando-se  que  o  prazo  para  resposta  iniciar-\nse-\u00e1  da  data  da  juntada  aos  autos  do  aviso  de  recebimento,  nos  casos  de  cita\u00e7\u00e3o  postal,  da  data  da  \njuntada  aos  autos  do  mandado  cumprimento,  nos  casos  de  cita\u00e7\u00e3o  por  oficial  de  justi\u00e7a,  da  data  da  \npr\u00e1tica  do  ato,  quando  a  cita\u00e7\u00e3o  se  der  por  ato  do  escriv\u00e3o  ou  chefe  de  secretaria  (art.  231  do  Novo  \nCPC)\nIntime-se.\nBarretos , 15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004225-52.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 14C4EF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 12:19 . fls. 20"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679998774","codPublicacaoOrigem":"1145276439","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004225-52.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004225-52.2017.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jos\u00e9 Eduardo In\u00e1cio da Silveira ADVOGADO : 357840\/SP - Bruno de Souza Alves REQDO : Itau Unibanco Holding S.a. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 12\/05\/2017","paginaInicial":"1158","paginaFinal":"1158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875137","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22596069","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 18 2017 12:32:52:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004225-52.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004225-52.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}