{"numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1004845-30.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/01\/2015 \u00e0s 17:39 - Livre\n37\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Juliana Amato Marzag\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 79.587,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Monica Shimabukuro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41121950-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 18:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2426 P\u00e1gina: 763\/791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato ajuizada por Monica Shimabukuro contra Itau Unibanco S\/A. Alega que mant\u00e9m conta corrente junto ao banco r\u00e9u. Assevera que ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual. Invoca as normas protetivas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os princ\u00edpios contratuais. Pede a revis\u00e3o do contrato para excluir a cobran\u00e7a de juros capitalizados, com a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na devolu\u00e7\u00e3o do quanto cobrado a maior. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 16\/121.A gratuidade da justi\u00e7a (fls. 131\/132) e a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foram indeferidas (fls. 131\/132). Citado, o banco r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 149\/155), defendendo a legalidade do ajuste e a for\u00e7a obrigat\u00f3rias dos contratos, sendo regular a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em contratos firmados sob a \u00e9gide da MP 1.963\/00, expressamente prevista a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, e que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o aos juros cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. R\u00e9plica nas fls. 189\/195. Intimado, o banco juntou os documentos de fls. 206\/209. A parte autora pugnou pelo reconhecimento da conex\u00e3o com embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o (fls. 214\/216), trazendo documentos (fls. 221\/321), sobre o que se manifestou a parte r\u00e9 (fls. 325\/326). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Prejudicada a alega\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia para julgamento do feito pois, em consulta ao site do Tribunal, v\u00ea-se que os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram extintos, sem aprecia\u00e7\u00e3o merit\u00f3ria, j\u00e1 com tr\u00e2nsito em julgado. No mais, o feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).Em conson\u00e2ncia com a s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, aplica-se ao caso vertente o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, uma vez que o autor \u00e9 destinat\u00e1rio final do cr\u00e9dito concedido para aquisi\u00e7\u00e3o do bem.O fato de se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo, todavia, n\u00e3o exime a parte autora do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratualmente assumidas, sendo imperioso averiguar, \u00e0 luz das alega\u00e7\u00f5es expendidas na peti\u00e7\u00e3o inicial, a efetiva ocorr\u00eancia de abusividades a ensejar a nulidade de uma ou mais cl\u00e1usulas do contrato.Mas n\u00e3o se entende que seja vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros diante da natureza da contrata\u00e7\u00e3o ora discutida. Consoante disp\u00f5e a Medida Provis\u00f3ria 1963\/00, reeditada at\u00e9 a Medida Provis\u00f3ria 2.170\/01, \"Art. 5\u00ba Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano.\"A constitucionalidade da norma foi assentada pelo Supremo Tribunal Federal, em recurso submetido \u00e0 sistem\u00e1tica da repercuss\u00e3o geral, verbis: \"1. A jurisprud\u00eancia da Suprema Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que, conquanto os pressupostos para a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias se exponham ao controle judicial, o escrut\u00ednio a ser feito neste particular tem dom\u00ednio estrito, justificando-se a invalida\u00e7\u00e3o da iniciativa presidencial apenas quando atestada a inexist\u00eancia cabal de relev\u00e2ncia e de urg\u00eancia. 2. N\u00e3o se pode negar que o tema tratado pelo art. 5\u00ba da MP 2.170\/01 \u00e9 relevante, porquanto o tratamento normativo dos juros \u00e9 mat\u00e9ria extremamente sens\u00edvel para a estrutura\u00e7\u00e3o do sistema banc\u00e1rio, e, consequentemente, para assegurar estabilidade \u00e0 din\u00e2mica da vida econ\u00f4mica do pa\u00eds. 3. Por outro lado, a urg\u00eancia para a edi\u00e7\u00e3o do ato tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser recha\u00e7ada, ainda mais em se considerando que, para tal, seria indispens\u00e1vel fazer ju\u00edzo sobre a realidade econ\u00f4mica existente \u00e0 \u00e9poca, ou seja, h\u00e1 quinze anos passados. 4. Recurso extraordin\u00e1rio provido.\" (RE 592377, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. Teori Zavascki, Tribunal Pleno, julgado em 04\/02\/2015). No caso, o contrato foi firmado quando j\u00e1 em vigor aquela Medida Provis\u00f3ria que, em seu artigo 5\u00ba, autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. No mais, o Colendo Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".E ainda, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros desde que pactuada, como no caso, decidiu o STJ, em recurso repetitivo:CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O.1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros.2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de \"taxa de juros simples\" e \"taxa de juros compostos\", m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933.3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.\" - \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\".4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios.5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas.6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido.(REsp 973.827\/RS, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra Maria Isabel Gallotti, Segunda Se\u00e7\u00e3o, julgado em 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012)Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencida, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC em 10% sobre o valor atualizado da causa. Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato ajuizada por Monica Shimabukuro contra Itau Unibanco S\/A. Alega que mant\u00e9m conta corrente junto ao banco r\u00e9u. Assevera que ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual. Invoca as normas protetivas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os princ\u00edpios contratuais. Pede a revis\u00e3o do contrato para excluir a cobran\u00e7a de juros capitalizados, com a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na devolu\u00e7\u00e3o do quanto cobrado a maior. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 16\/121.A gratuidade da justi\u00e7a (fls. 131\/132) e a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foram indeferidas (fls. 131\/132). Citado, o banco r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 149\/155), defendendo a legalidade do ajuste e a for\u00e7a obrigat\u00f3rias dos contratos, sendo regular a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em contratos firmados sob a \u00e9gide da MP 1.963\/00, expressamente prevista a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, e que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o aos juros cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. R\u00e9plica nas fls. 189\/195. Intimado, o banco juntou os documentos de fls. 206\/209. A parte autora pugnou pelo reconhecimento da conex\u00e3o com embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o (fls. 214\/216), trazendo documentos (fls. 221\/321), sobre o que se manifestou a parte r\u00e9 (fls. 325\/326). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Prejudicada a alega\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia para julgamento do feito pois, em consulta ao site do Tribunal, v\u00ea-se que os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram extintos, sem aprecia\u00e7\u00e3o merit\u00f3ria, j\u00e1 com tr\u00e2nsito em julgado. No mais, o feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).Em conson\u00e2ncia com a s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, aplica-se ao caso vertente o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, uma vez que o autor \u00e9 destinat\u00e1rio final do cr\u00e9dito concedido para aquisi\u00e7\u00e3o do bem.O fato de se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo, todavia, n\u00e3o exime a parte autora do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratualmente assumidas, sendo imperioso averiguar, \u00e0 luz das alega\u00e7\u00f5es expendidas na peti\u00e7\u00e3o inicial, a efetiva ocorr\u00eancia de abusividades a ensejar a nulidade de uma ou mais cl\u00e1usulas do contrato.Mas n\u00e3o se entende que seja vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros diante da natureza da contrata\u00e7\u00e3o ora discutida. Consoante disp\u00f5e a Medida Provis\u00f3ria 1963\/00, reeditada at\u00e9 a Medida Provis\u00f3ria 2.170\/01, \"Art. 5\u00ba Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano.\"A constitucionalidade da norma foi assentada pelo Supremo Tribunal Federal, em recurso submetido \u00e0 sistem\u00e1tica da repercuss\u00e3o geral, verbis: \"1. A jurisprud\u00eancia da Suprema Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que, conquanto os pressupostos para a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias se exponham ao controle judicial, o escrut\u00ednio a ser feito neste particular tem dom\u00ednio estrito, justificando-se a invalida\u00e7\u00e3o da iniciativa presidencial apenas quando atestada a inexist\u00eancia cabal de relev\u00e2ncia e de urg\u00eancia. 2. N\u00e3o se pode negar que o tema tratado pelo art. 5\u00ba da MP 2.170\/01 \u00e9 relevante, porquanto o tratamento normativo dos juros \u00e9 mat\u00e9ria extremamente sens\u00edvel para a estrutura\u00e7\u00e3o do sistema banc\u00e1rio, e, consequentemente, para assegurar estabilidade \u00e0 din\u00e2mica da vida econ\u00f4mica do pa\u00eds. 3. Por outro lado, a urg\u00eancia para a edi\u00e7\u00e3o do ato tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser recha\u00e7ada, ainda mais em se considerando que, para tal, seria indispens\u00e1vel fazer ju\u00edzo sobre a realidade econ\u00f4mica existente \u00e0 \u00e9poca, ou seja, h\u00e1 quinze anos passados. 4. Recurso extraordin\u00e1rio provido.\" (RE 592377, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. Teori Zavascki, Tribunal Pleno, julgado em 04\/02\/2015). No caso, o contrato foi firmado quando j\u00e1 em vigor aquela Medida Provis\u00f3ria que, em seu artigo 5\u00ba, autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. No mais, o Colendo Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".E ainda, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros desde que pactuada, como no caso, decidiu o STJ, em recurso repetitivo:CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O.1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros.2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de \"taxa de juros simples\" e \"taxa de juros compostos\", m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933.3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.\" - \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\".4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios.5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas.6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido.(REsp 973.827\/RS, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra Maria Isabel Gallotti, Segunda Se\u00e7\u00e3o, julgado em 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012)Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencida, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC em 10% sobre o valor atualizado da causa. Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004845-30.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  ajuizada  por  Monica  Shimabukuro  \ncontra  Itau  Unibanco  S\/A .  Alega  que  mant\u00e9m  conta  corrente  junto  ao  banco  r\u00e9u.  Assevera  \nque  ilegal  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual.  Invoca  as  normas  \nprotetivas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  os  princ\u00edpios  contratuais.  Pede  a  revis\u00e3o  \ndo  contrato  para  excluir  a  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  na  \ndevolu\u00e7\u00e3o  do  quanto  cobrado  a  maior.  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  \nde  fls.  16\/121.\nA gratuidade  da  justi\u00e7a  (fls.  131\/132)  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foram  \nindeferidas  (fls.  131\/132).  \nCitado,  o  banco  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  149\/155),  defendendo  a \nlegalidade  do  ajuste  e  a  for\u00e7a  obrigat\u00f3rias  dos  contratos,  sendo  regular  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros  em  contratos  firmados  sob  a  \u00e9gide  da  MP  1.963\/00,  expressamente  prevista  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  aos  juros  cobrados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras.  \nR\u00e9plica  nas  fls.  189\/195.  \nIntimado,  o  banco  juntou  os  documentos  de  fls.  206\/209.  \nA  parte  autora  pugnou  pelo  reconhecimento  da  conex\u00e3o  com  embargos  \u00e0  \nexecu\u00e7\u00e3o  (fls.  214\/216),  trazendo  documentos  (fls.  221\/321),  sobre  o  que  se  manifestou  a  \nparte  r\u00e9  (fls.  325\/326).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EC17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 327\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004845-30.2015.8.26.0100 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.  Decido.\nPrejudicada  a  alega\u00e7\u00e3o  de  modifica\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia  para  julgamento  do  \nfeito  pois,  em  consulta  ao  site  do  Tribunal,  v\u00ea-se  que  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  foram  \nextintos,  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  merit\u00f3ria,  j\u00e1  com  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nNo  mais,  o  feito  comporta  julgamento  no  estado,  ante  a  desnecessidade  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (art.  355,  I,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nEm  conson\u00e2ncia  com  a  s\u00famula  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  aplica-\nse  ao  caso  vertente  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  uma  vez  que  o  autor  \u00e9  destinat\u00e1rio  \nfinal  do  cr\u00e9dito  concedido  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem.\nO  fato  de  se  tratar  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  todavia,  n\u00e3o  exime  a  parte  autora  \ndo  cumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es  contratualmente  assumidas,  sendo  imperioso  averiguar,  \u00e0  \nluz  das  alega\u00e7\u00f5es  expendidas  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  efetiva  ocorr\u00eancia  de  abusividades  a  \nensejar  a  nulidade  de  uma  ou  mais  cl\u00e1usulas  do  contrato.\nMas  n\u00e3o  se  entende  que  seja  vedada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros  diante  \nda  natureza  da  contrata\u00e7\u00e3o  ora  discutida.  \nConsoante  disp\u00f5e  a  Medida  Provis\u00f3ria  1963\/00,  reeditada  at\u00e9  a  Medida  \nProvis\u00f3ria  2.170\/01,  \u201c Art.  5\u00ba  Nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  \nSistema  Financeiro  Nacional,  \u00e9 admiss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a  um  ano .\u201d\nA  constitucionalidade  da  norma  foi  assentada  pelo  Supremo  Tribunal  \nFederal,  em  recurso  submetido  \u00e0  sistem\u00e1tica  da  repercuss\u00e3o  geral,  verbis :  \u201c1.  A \njurisprud\u00eancia  da  Suprema  Corte  est\u00e1  consolidada  no  sentido  de  que,  conquanto  os  \npressupostos  para  a  edi\u00e7\u00e3o  de  medidas  provis\u00f3rias  se  exponham  ao  controle  judicial,  o  \nescrut\u00ednio  a  ser  feito  neste  particular  tem  dom\u00ednio  estrito,  justificando-se  a  invalida\u00e7\u00e3o  da  \niniciativa  presidencial  apenas  quando  atestada  a  inexist\u00eancia  cabal  de  relev\u00e2ncia  e  de  \nurg\u00eancia.  2.  N\u00e3o  se  pode  negar  que  o  tema  tratado  pelo  art.  5\u00ba  da  MP  2.170\/01  \u00e9 \nrelevante,  porquanto  o  tratamento  normativo  dos  juros  \u00e9  mat\u00e9ria  extremamente  sens\u00edvel  \npara  a  estrutura\u00e7\u00e3o  do  sistema  banc\u00e1rio,  e,  consequentemente,  para  assegurar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EC17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 328\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004845-30.2015.8.26.0100 - lauda  3\nestabilidade\n \u00e0  din\u00e2mica  da  vida  econ\u00f4mica  do  pa\u00eds.  3.  Por  outro  lado,  a  urg\u00eancia  para  a  \nedi\u00e7\u00e3o  do  ato  tamb\u00e9m  n\u00e3o  pode  ser  recha\u00e7ada,  ainda  mais  em  se  considerando  que,  para  \ntal,  seria  indispens\u00e1vel  fazer  ju\u00edzo  sobre  a  realidade  econ\u00f4mica  existente  \u00e0  \u00e9poca,  ou  seja,  \nh\u00e1  quinze  anos  passados.  4.  Recurso  extraordin\u00e1rio  provido .\u201d (RE  592377,  Rel.  p\/  \nAc\u00f3rd\u00e3o:  Min.  Teori  Zavascki,  Tribunal  Pleno,  julgado  em  04\/02\/2015).  \nNo  caso,  o  contrato  foi  firmado  quando  j\u00e1  em  vigor  aquela  Medida  \nProvis\u00f3ria  que,  em  seu  artigo  5\u00ba,  autoriza  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  por  per\u00edodo  inferior  a  \num  ano.  No  mais,  o  Colendo  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  reconheceu  pela  S\u00famula  596  \nque  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  submetem  aos  dispositivos  da  Lei  de  Usura:  \u201cAs  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22626\/1933  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  \nencargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  \nintegram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d.\nE  ainda,  sobre  a  possibilidade  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  desde  que  pactuada,  \ncomo  no  caso,  decidiu  o  STJ,  em  recurso  repetitivo:\nCIVIL  E  PROCESSUAL.  RECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  A\u00c7\u00d5ES  REVISIONAL  E  \nDE   BUSCA   E   APREENS\u00c3O   CONVERTIDA  EM  DEP\u00d3SITO.  CONTRATO  DE  \nFINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  \nDE  JUROS.   JUROS  COMPOSTOS.  DECRETO  22.626\/1933  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  \n2.170-36\/2001.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  MORA.  CARACTERIZA\u00c7\u00c3O.\n1.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vedada  pelo  Decreto  22.626\/1933  (Lei  de  Usura)  em  intervalo  \ninferior  a  um  ano  e  permitida  pela  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001,  desde  que  \nexpressamente  pactuada,  tem  por  pressuposto  a  circunst\u00e2ncia  de  os  juros  devidos  e  j\u00e1  \nvencidos  serem,  periodicamente,  incorporados  ao  valor  principal.  Os  juros  n\u00e3o  pagos  s\u00e3o  \nincorporados  ao  capital  e  sobre  eles  passam  a  incidir  novos  juros.\n2.  Por  outro  lado,  h\u00e1  os  conceitos  abstratos,  de  matem\u00e1tica  financeira,  de  \"taxa  de  juros  \nsimples\"  e  \"taxa  de  juros  compostos\",  m\u00e9todos  usados  na  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  \ncontratada,  pr\u00e9vios  ao  in\u00edcio  do  cumprimento  do  contrato.  A  mera  circunst\u00e2ncia  de  estar  \npactuada   taxa   efetiva  e  taxa  nominal  de  juros  n\u00e3o  implica  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  mas  \napenas  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  m\u00e9todo  composto,  o  que  n\u00e3o  \u00e9 \nproibido  pelo  Decreto  22.626\/1933.\n3.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  \" \u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \ncom  periodicidade  inferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31.3.2000,  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000  (em  vigor  como  MP  2.170-36\/2001),  \ndesde  que  expressamente  pactuada. \"  -  \"A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  \ninferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  \nbanc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente   para   \npermitir   a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EC17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 329\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004845-30.2015.8.26.0100 - lauda  4\n4.\n Segundo  o  entendimento  pacificado  na  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  pode  \nser  cumulada  com  quaisquer  outros  encargos  remunerat\u00f3rios  ou  morat\u00f3rios.\n5.  \u00c9  l\u00edcita  a  cobran\u00e7a  dos  encargos  da  mora  quando  caracterizado  o  estado  de  \ninadimpl\u00eancia,  que  decorre  da  falta  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  abusividade  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  questionadas.\n6.  Recurso  especial  conhecido  em  parte  e,  nessa  extens\u00e3o,  provido.\n(REsp  973.827\/RS,  Rel.  p\/  Ac\u00f3rd\u00e3o  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  \njulgado  em  08\/08\/2012,  DJe  24\/09\/2012)\nDiante  do  exposto,  julgo  IMPROCEDENTE  o  pedido.  Em  consequ\u00eancia,  \njulgo  extinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fulcro  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nVencida,  pagar\u00e1  a  parte  autora  as  despesas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  fixo,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC  em  10%  sobre  o  valor  \natualizado  da  causa.  \nSe  interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o(a)  apelado(a)  a apresentar  \ncontrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias  e,  ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Se\u00e7\u00e3o  competente  do  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acompanhados  de  eventuais  m\u00eddias  e  objetos  arquivados  em  \ncart\u00f3rio,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EC17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 330"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40075787-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/02\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2261 P\u00e1gina: 572\/598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de fl. 217\/218, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9 acerca da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 222\/321.Prazo: 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise da conex\u00e3o.Int. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de fl. 217\/218, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9 acerca da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 222\/321.Prazo: 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise da conex\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  12  de  dezembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Juliana  Amato  \nMarzag\u00e3o.  Eu  _______(Nat\u00e1lia  Mizuta),  Escr.  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nNos  termos  da  decis\u00e3o  de  fl.  217\/218,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  r\u00e9  acerca  da  peti\u00e7\u00e3o  e \ndocumentos  de  fls.  222\/321.\nPrazo:  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  an\u00e1lise  da  conex\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A2BC34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 18:58 . fls. 322"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40896092-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2016 21:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2188 P\u00e1gina: 894 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria ajuizada por M\u00f4nica Shimabukuro contra Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. Afirma a autora a exist\u00eancia de ilegalidades nas pr\u00e1ticas financeiras adotadas pelo banco r\u00e9u e n\u00e3o pactuadas, como pr\u00e1tica de anatocismo e capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em prazo inferior a um ano, cumula\u00e7\u00e3o de encargos com comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requereu a revis\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es financeiras contratadas e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados pelo banco com a capitaliza\u00e7\u00e3o composta de juros no per\u00edodo inferior a um ano e pr\u00e1tica de anatocismo. Pediu a exclus\u00e3o de seu nome de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito Juntou documentos (fls. 17\/121).Na decis\u00e3o de fls. 122\/123 foram indeferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e na decis\u00e3o de fls. 131\/132 foi indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.O banco r\u00e9u ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 149\/155. Alegou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos tra\u00e7ados pela STJ no recurso repetitivo n\u00ba. 1.061.530-RS e que a estipula\u00e7\u00e3o em patamar superior a 12% ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o enseja abusividade, nos termos da S\u00famula 382, STJ, ressaltando que os juros aplicados estavam de acordo com a m\u00e9dia do mercado. Afirmou que a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros \u00e9 leg\u00edtima e est\u00e1 prevista no contrato, conforme julgamento do recurso especial n\u00ba. 973.827-RS, al\u00e9m de mencionar a aus\u00eancia de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no caso. Relatou que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com o artigo 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC e com as S\u00famulas 285 e 379 do STJ (juros remunerat\u00f3rios e, em caso de mora, juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%), de modo que n\u00e3o seria cab\u00edvel a repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Pediu a aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula 385 do STJ diante de apontamento preexistente. Juntou documentos (fls. 161\/182).R\u00e9plica nas fls. 189\/195.Intimadas as partes, a autora pediu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 198\/200) e o r\u00e9u requereu o julgamento antecipado da lide (fl. 201).Diante da decis\u00e3o de fl. 202, o r\u00e9u juntou o contrato de abertura de conta corrente nas fls. 206\/209, sobre o qual teve ci\u00eancia a autora (fl. 213).Ap\u00f3s, pediu a autora o reconhecimento da conex\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o com os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1016199-52.2015.8.26.0003, que tramitam perante a 1\u00aa Vara C\u00edvel do Jabaquara (fls. 214\/216).\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Esta a\u00e7\u00e3o est\u00e1 fundada em tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo\/credi\u00e1rio autom\u00e1tico formalizados por meio de Bankline, com libera\u00e7\u00e3o dos valores na conta corrente da autora (fls. 161\/165, 166\/170, 171\/175), e em tr\u00eas contratos de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida formalizados por telefone (fls. 176, 179 e 181), tudo conforme indicado pelo r\u00e9u, com apresenta\u00e7\u00e3o de documentos n\u00e3o impugnados pela autora em r\u00e9plica.Para an\u00e1lise da conex\u00e3o, apresente a autora, no prazo de 15 dias, a inicial dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o mencionados, al\u00e9m de extrato de andamento processual respectivo.Com a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, intime-se o r\u00e9u para se manifestar sobre a alegada conex\u00e3o, no prazo de 15 dias.No sil\u00eancio, tornem conclusos.Intimem-se. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria ajuizada por M\u00f4nica Shimabukuro contra Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. Afirma a autora a exist\u00eancia de ilegalidades nas pr\u00e1ticas financeiras adotadas pelo banco r\u00e9u e n\u00e3o pactuadas, como pr\u00e1tica de anatocismo e capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em prazo inferior a um ano, cumula\u00e7\u00e3o de encargos com comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requereu a revis\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es financeiras contratadas e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados pelo banco com a capitaliza\u00e7\u00e3o composta de juros no per\u00edodo inferior a um ano e pr\u00e1tica de anatocismo. Pediu a exclus\u00e3o de seu nome de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito Juntou documentos (fls. 17\/121).Na decis\u00e3o de fls. 122\/123 foram indeferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e na decis\u00e3o de fls. 131\/132 foi indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.O banco r\u00e9u ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 149\/155. Alegou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos tra\u00e7ados pela STJ no recurso repetitivo n\u00ba. 1.061.530-RS e que a estipula\u00e7\u00e3o em patamar superior a 12% ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o enseja abusividade, nos termos da S\u00famula 382, STJ, ressaltando que os juros aplicados estavam de acordo com a m\u00e9dia do mercado. Afirmou que a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros \u00e9 leg\u00edtima e est\u00e1 prevista no contrato, conforme julgamento do recurso especial n\u00ba. 973.827-RS, al\u00e9m de mencionar a aus\u00eancia de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no caso. Relatou que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com o artigo 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC e com as S\u00famulas 285 e 379 do STJ (juros remunerat\u00f3rios e, em caso de mora, juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%), de modo que n\u00e3o seria cab\u00edvel a repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Pediu a aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula 385 do STJ diante de apontamento preexistente. Juntou documentos (fls. 161\/182).R\u00e9plica nas fls. 189\/195.Intimadas as partes, a autora pediu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 198\/200) e o r\u00e9u requereu o julgamento antecipado da lide (fl. 201).Diante da decis\u00e3o de fl. 202, o r\u00e9u juntou o contrato de abertura de conta corrente nas fls. 206\/209, sobre o qual teve ci\u00eancia a autora (fl. 213).Ap\u00f3s, pediu a autora o reconhecimento da conex\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o com os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1016199-52.2015.8.26.0003, que tramitam perante a 1\u00aa Vara C\u00edvel do Jabaquara (fls. 214\/216).\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Esta a\u00e7\u00e3o est\u00e1 fundada em tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo\/credi\u00e1rio autom\u00e1tico formalizados por meio de Bankline, com libera\u00e7\u00e3o dos valores na conta corrente da autora (fls. 161\/165, 166\/170, 171\/175), e em tr\u00eas contratos de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida formalizados por telefone (fls. 176, 179 e 181), tudo conforme indicado pelo r\u00e9u, com apresenta\u00e7\u00e3o de documentos n\u00e3o impugnados pela autora em r\u00e9plica.Para an\u00e1lise da conex\u00e3o, apresente a autora, no prazo de 15 dias, a inicial dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o mencionados, al\u00e9m de extrato de andamento processual respectivo.Com a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, intime-se o r\u00e9u para se manifestar sobre a alegada conex\u00e3o, no prazo de 15 dias.No sil\u00eancio, tornem conclusos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  ajuizada  por  M \u00d4NIC A S H IM ABU K URO  contra  \nB ANCO  IT A \u00da U NIB A NCO  S .A .  Afirma  a  autora  a  exist\u00eancia  de  ilegalidades  nas  pr\u00e1ticas  \nfinanceiras  adotadas  pelo  banco  r\u00e9u  e  n\u00e3o  pactuadas,  como  pr\u00e1tica  de  anatocismo  e \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  prazo  inferior  a  um  ano,  cumula\u00e7\u00e3o  de  encargos  com  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia.  Requereu  a  revis\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  financeiras  contratadas  e a restitui\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  indevidamente  debitados  pelo  banco  com  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  composta  de  juros  no  per\u00edodo  \ninferior  a  um  ano  e  pr\u00e1tica  de  anatocismo.  Pediu  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito  Juntou  documentos  (fls.  17\/121).\nNa  decis\u00e3o  de  fls.  122\/123  foram  indeferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  e  \nna  decis\u00e3o  de  fls.  131\/132  foi  indeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.\nO  banco  r\u00e9u  ofereceu  Contesta\u00e7\u00e3o  nas  fls.  149\/155.  Alegou  que  a  cobran\u00e7a  de  \njuros  remunerat\u00f3rios  observa  os  requisitos  tra\u00e7ados  pela  STJ  no  recurso  repetitivo  n\u00ba.  \n1.061.530-RS  e  que  a  estipula\u00e7\u00e3o  em  patamar  superior  a  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  enseja  \nabusividade,  nos  termos  da  S\u00famula  382,  STJ,  ressaltando  que  os  juros  aplicados  estavam  de  \nacordo  com  a  m\u00e9dia  do  mercado.  Afirmou  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \u00e9  leg\u00edtima  e  est\u00e1  \nprevista  no  contrato,  conforme  julgamento  do  recurso  especial  n\u00ba.  973.827-RS,  al\u00e9m  de  \nmencionar  a  aus\u00eancia  de  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  caso.  Relatou  que  os  \nencargos  morat\u00f3rios  est\u00e3o  de  acordo  com  o  artigo  52,  \u00a7  1\u00ba,  do  CDC  e  com  as  S\u00famulas  285  e  \n379  do  STJ  (juros  remunerat\u00f3rios  e,  em  caso  de  mora,  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  e  multa  \nde  2%),  de  modo  que  n\u00e3o  seria  cab\u00edvel  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Pediu  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2456D92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 20:45 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n385 do  STJ  diante  de  apontamento  preexistente.  Juntou  documentos  (fls.  161\/182).\nR\u00e9plica  nas  fls.  189\/195.\nIntimadas  as  partes,  a  autora  pediu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  (fls.  198\/200)  e  \no  r\u00e9u  requereu  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fl.  201).\nDiante  da  decis\u00e3o  de  fl.  202,  o  r\u00e9u  juntou  o  contrato  de  abertura  de  conta  \ncorrente  nas  fls.  206\/209,  sobre  o  qual  teve  ci\u00eancia  a  autora  (fl.  213).\nAp\u00f3s,  pediu  a  autora  o  reconhecimento  da  conex\u00e3o  desta  a\u00e7\u00e3o  com  os  embargos  \n\u00e0  execu\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  1016199-52.2015.8.26.0003,  que  tramitam  perante  a  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Jabaquara  \n(fls.  214\/216).\n\u00c9 a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.\nEsta  a\u00e7\u00e3o  est\u00e1  fundada  em  tr\u00eas  contratos  de  empr\u00e9stimo\/credi\u00e1rio  autom\u00e1tico  \nformalizados  por  meio  de  Bankline,  com  libera\u00e7\u00e3o  dos  valores  na  conta  corrente  da  autora  (fls.  \n161\/165,  166\/170,  171\/175),  e  em  tr\u00eas  contratos  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  formalizados  por  \ntelefone  (fls.  176,  179  e  181),  tudo  conforme  indicado  pelo  r\u00e9u,  com  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  n\u00e3o  impugnados  pela  autora  em  r\u00e9plica.\nPara  an\u00e1lise  da  conex\u00e3o,  apresente  a  autora,  no  prazo  de  15  dias,  a  inicial  dos  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  mencionados,  al\u00e9m  de  extrato  de  andamento  processual  respectivo.\nCom  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos,  intime-se  o  r\u00e9u  para  se  manifestar  sobre  a  \nalegada  conex\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nNo  sil\u00eancio,  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2456D92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 20:45 . fls. 218"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40306391-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2016 19:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41017620-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2015 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed. 2014 P\u00e1gina: 594 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2015 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora do documento de fls. 206\/209 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora do documento de fls. 206\/209 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004845-30.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quinta-feira,  19  de  novembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Fabio  In  Suk  Chang . \nEu______( Rafael Kono  Shiro ), escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  autora  do  documento  de  fls.  206\/209  (CPC,  art.  398).\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17B0FAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 14:04 . fls. 210"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40863508-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/10\/2015 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1974 P\u00e1gina: 746 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2015 Teor do ato: Vistos. 1- Promova o r\u00e9u a juntada de c\u00f3pia do contrato de abertura de conta corrente firmado com a autora. 2- Prazo de 20 dias. No caso de injustificada recusa, fica desde j\u00e1 advertido o banco da possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba, inc. VIII do CDC em favor da consumidora. Intimem-se. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. 1- Promova o r\u00e9u a juntada de c\u00f3pia do contrato de abertura de conta corrente firmado com a autora. 2- Prazo de 20 dias. No caso de injustificada recusa, fica desde j\u00e1 advertido o banco da possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba, inc. VIII do CDC em favor da consumidora. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\n1-  Promova  o  r\u00e9u  a  juntada  de  c\u00f3pia  do  contrato  de  abertura  de  conta  corrente  \nfirmado  com  a  autora.  \n2-  Prazo  de  20  dias.  No  caso  de  injustificada  recusa,  fica  desde  j\u00e1  advertido  o  \nbanco  da  possibilidade  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  6\u00ba,  inc.  VIII  do  CDC  em  favor  da  consumidora.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 2 2 de  setembro  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 159A36E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 22\/09\/2015 \u00e0s 17:35 . fls. 202"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 13\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40463101-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/06\/2015 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40459155-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/06\/2015 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1908 P\u00e1gina: 617 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2015 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, ou manifestem expressa concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Prazo: 05 dias, quando tamb\u00e9m dever\u00e3o externar eventual interesse na concilia\u00e7\u00e3o. Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 aquiesc\u00eancia \u00e0 solu\u00e7\u00e3o do feito nesta fase. Int. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, ou manifestem expressa concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Prazo: 05 dias, quando tamb\u00e9m dever\u00e3o externar eventual interesse na concilia\u00e7\u00e3o. Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 aquiesc\u00eancia \u00e0 solu\u00e7\u00e3o do feito nesta fase. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004845-30.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  ter\u00e7a-feira,  16  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Tiago  Ducatti  Lino  Machado . \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  ou  manifestem  expressa  \nconcord\u00e2ncia  com  o  julgamento  antecipado  da  lide.  \nPrazo:  05  dias,  quando  tamb\u00e9m  dever\u00e3o  externar  eventual  interesse  na  concilia\u00e7\u00e3o.\nAnoto  que  o  sil\u00eancio  implicar\u00e1  aquiesc\u00eancia  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  do  feito  nesta  fase.\n  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 125AD5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 16\/06\/2015 \u00e0s 16:10 . fls. 196"}},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40338077-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 11\/05\/2015 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1876 P\u00e1gina: 728 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2015 Teor do ato: Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Int. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1010F32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 29\/04\/2015 \u00e0s 14:07 . fls. 187"}},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40254154-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/04\/2015 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40216769-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 26\/03\/2015 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 26 de mar\u00e7o de 2015 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR340449135TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1004845-30.2015.8.26.0100-0001, emitido para ITAU UNIBANCO S.A.. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1843 P\u00e1gina: 738 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo o aditamento \u00e0 inicial. Nada obstante as argumenta\u00e7\u00f5es explanadas pelo requerente em sua inicial, entendo que o caso n\u00e3o comporta deferimento liminar inaudita altera parte, pois, a prud\u00eancia recomenda que o juiz evite a concess\u00e3o da medida liminar sem ouvir a parte contr\u00e1ria, tirante, obviamente, as hip\u00f3teses claras de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es expendidas na inicial somada ao fundado receio de dano irrepar\u00e1vel, pressupostos inerentes \u00e0 outorga da tutela de urg\u00eancia delineados no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, e, a causa em tela, reclama dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria com o regular exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa bem como a forma\u00e7\u00e3o mais s\u00f3lida do quadro de provas, visto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visualizar eventual ilegalidade da parte do r\u00e9u nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, sobretudo porque a quest\u00e3o de direito material subjacente diz respeito a eventual crise no transcurso da rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes. Anoto que a quest\u00e3o relacionada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ser\u00e1 apreciada no momento processual adequado, seja na fase saneadora do feito, seja na prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito em caso de julgamento antecipado do processo. Logo, indefiro a tutela antecipada por aus\u00eancia de seus pressupostos nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o acima delineada. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Recebo o aditamento \u00e0 inicial. Nada obstante as argumenta\u00e7\u00f5es explanadas pelo requerente em sua inicial, entendo que o caso n\u00e3o comporta deferimento liminar inaudita altera parte, pois, a prud\u00eancia recomenda que o juiz evite a concess\u00e3o da medida liminar sem ouvir a parte contr\u00e1ria, tirante, obviamente, as hip\u00f3teses claras de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es expendidas na inicial somada ao fundado receio de dano irrepar\u00e1vel, pressupostos inerentes \u00e0 outorga da tutela de urg\u00eancia delineados no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, e, a causa em tela, reclama dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria com o regular exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa bem como a forma\u00e7\u00e3o mais s\u00f3lida do quadro de provas, visto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visualizar eventual ilegalidade da parte do r\u00e9u nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, sobretudo porque a quest\u00e3o de direito material subjacente diz respeito a eventual crise no transcurso da rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes. Anoto que a quest\u00e3o relacionada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ser\u00e1 apreciada no momento processual adequado, seja na fase saneadora do feito, seja na prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito em caso de julgamento antecipado do processo. Logo, indefiro a tutela antecipada por aus\u00eancia de seus pressupostos nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o acima delineada. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): ITAU\n UNIBANCO  S.A., Praca  Pra\u00e7a Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  \n100,  Torre  Olavo  Setubal,  Vila Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  \nCNPJ  60.701.190\/0001-04 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\nRecebo o  aditamento  \u00e0  inicial.\nNada  obstante  as  argumenta\u00e7\u00f5es  explanadas  pelo  requerente  em  sua  inicial,  \nentendo  que  o  caso  n\u00e3o  comporta  deferimento  liminar  inaudita  altera  parte,  pois,  a \nprud\u00eancia  recomenda  que  o  juiz  evite  a  concess\u00e3o  da  medida  liminar  sem  ouvir  a  parte  \ncontr\u00e1ria,  tirante,  obviamente,  as  hip\u00f3teses  claras  de  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  \nexpendidas  na  inicial  somada  ao  fundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel,  pressupostos  \ninerentes  \u00e0  outorga  da  tutela  de  urg\u00eancia  delineados  no  artigo  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  e,  a  causa  em  tela,  reclama  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  com  o  regular  exerc\u00edcio  do  \ncontradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa  bem  como  a  forma\u00e7\u00e3o  mais  s\u00f3lida  do  quadro  de  provas,  \nvisto  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  visualizar  eventual  ilegalidade  da  parte  do  r\u00e9u  nesta  fase  de  \ncogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  sobretudo  porque  a  quest\u00e3o  de  direito  material  subjacente  diz  respeito  a  \neventual  crise  no  transcurso  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  entre  as  partes.\nAnoto  que  a  quest\u00e3o  relacionada  \u00e0  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  ser\u00e1  apreciada  \nno  momento  processual  adequado,  seja  na  fase  saneadora  do  feito,  seja  na  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a  de  m\u00e9rito  em  caso  de  julgamento  antecipado  do  processo.\nLogo,  indefiro  a  tutela  antecipada  por  aus\u00eancia  de  seus  pressupostos  nos  \ntermos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  acima  delineada.\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nServir\u00e1  o presente,  por c\u00f3pia  digitada,  como mandado.  Cumpra-se  na forma  \ne  sob  as penas  da Lei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo EC285D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 17:54 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo EC285D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 17:54 . fls. 132"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40122273-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 23\/02\/2015 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/03\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1814 P\u00e1gina: 600 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2015 Teor do ato: Vistos. Ante os documentos juntados pela autora, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ora, \u00e9 certo que o direito \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria em sentido amplo, que abrange a isen\u00e7\u00e3o no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, foi inclu\u00eddo na Constitui\u00e7\u00e3o Federal entre os direitos e garantias fundamentais dos cidad\u00e3os (art. 5\u00ba, LXXIV). E como ali se v\u00ea, para a obten\u00e7\u00e3o da prerrogativa, exigiu a Carta Magna vigente a comprova\u00e7\u00e3o, por parte do requerente, da insufici\u00eancia de recursos. A conclus\u00e3o for\u00e7osa \u00e9 a de que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, a despeito de respeit\u00e1veis entendimentos em sentido contr\u00e1rio. Portanto, n\u00e3o basta, em todo e qualquer caso, a mera afirma\u00e7\u00e3o de car\u00eancia para a concess\u00e3o da benesse, n\u00e3o merecendo igualmente ser ela presumida at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Concedo-lhe o prazo de 05 dias para o recolhimento das custas e despesas devidas, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. Advogados(s): Rodrigo Reis (OAB 220790\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ante os documentos juntados pela autora, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ora, \u00e9 certo que o direito \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria em sentido amplo, que abrange a isen\u00e7\u00e3o no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, foi inclu\u00eddo na Constitui\u00e7\u00e3o Federal entre os direitos e garantias fundamentais dos cidad\u00e3os (art. 5\u00ba, LXXIV). E como ali se v\u00ea, para a obten\u00e7\u00e3o da prerrogativa, exigiu a Carta Magna vigente a comprova\u00e7\u00e3o, por parte do requerente, da insufici\u00eancia de recursos. A conclus\u00e3o for\u00e7osa \u00e9 a de que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, a despeito de respeit\u00e1veis entendimentos em sentido contr\u00e1rio. Portanto, n\u00e3o basta, em todo e qualquer caso, a mera afirma\u00e7\u00e3o de car\u00eancia para a concess\u00e3o da benesse, n\u00e3o merecendo igualmente ser ela presumida at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Concedo-lhe o prazo de 05 dias para o recolhimento das custas e despesas devidas, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004845-30.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quarta-feira,  21  de  janeiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Tiago  Ducatti  Lino  \nMachado . Eu______( Marcelo Lopes  da  Silva ),  Assistente  Judici\u00e1rio   subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004845-30.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Monica Shimabukuro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\nAnte  os  documentos  juntados  pela  autora,  indefiro  o  pedido  de  justi\u00e7a  \ngratuita.  \nOra, \u00e9  certo  que  o  direito  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  em  sentido  amplo,  que  \nabrange  a  isen\u00e7\u00e3o  no  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  foi  \ninclu\u00eddo  na  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  entre  os  direitos  e  garantias  fundamentais  dos  cidad\u00e3os  (art.  5 \u00ba\n,  \nLXXIV).  E  como  ali  se  v\u00ea,  para  a  obten\u00e7\u00e3o  da  prerrogativa,  exigiu  a  Carta  Magna  vigente  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o,  por  parte  do  requerente,  da  insufici\u00eancia  de  recursos.\nA  conclus\u00e3o  for\u00e7osa  \u00e9  a  de  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  n\u00e3o  recepcionou  o  \nart.  4 \u00ba\n  da  Lei  1.060\/50,  a  despeito  de  respeit\u00e1veis  entendimentos  em  sentido  contr\u00e1rio.  Portanto,  \nn\u00e3o  basta,  em  todo  e  qualquer  caso,  a  mera  afirma\u00e7\u00e3o  de  car\u00eancia  para  a  concess\u00e3o  da  benesse,  n\u00e3o  \nmerecendo  igualmente  ser  ela  presumida  at\u00e9  prova  em  contr\u00e1rio.\nConcedo-lhe  o  prazo  de  05  dias  para  o  recolhimento  das  custas  e  despesas  \ndevidas,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo DA0A03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 21\/01\/2015 \u00e0s 18:57 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004845-30.2015.8.26.0100  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004845-30.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo DA0A03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 21\/01\/2015 \u00e0s 18:57 . fls. 123"}},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/02\/2015","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":56,"total_andamentos":56}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"285047812","codPublicacaoOrigem":"616438495","dataDivulgacao":"Jan 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1812","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004845-30.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Monica Shimabukuro ADVOGADO : 220790\/SP-Rodrigo Reis REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :37\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 21\/01\/2015","paginaInicial":"112","paginaFinal":"112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"466301","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4498103","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 22 2015 10:44:15:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"220790","numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100|220790","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"324912915","codPublicacaoOrigem":"653253604","dataDivulgacao":"May  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1876","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RODRIGO REIS (OAB 220790\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"729","paginaFinal":"729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"491372","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6578983","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 30 2015 10:57:48:563PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411756626","codPublicacaoOrigem":"735394681","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 autora do documento de fls. 206\/209 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. - ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"594","paginaFinal":"594","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568481","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:11:56:397PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534115358","codPublicacaoOrigem":"937115380","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria ajuizada por M\u00f4nica Shimabukuro contra Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. Afirma a autora a exist\u00eancia de ilegalidades nas pr\u00e1ticas financeiras adotadas pelo banco r\u00e9u e n\u00e3o pactuadas, como pr\u00e1tica de anatocismo e capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em prazo inferior a um ano, cumula\u00e7\u00e3o de encargos com comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requereu a revis\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es financeiras contratadas e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados pelo banco com a capitaliza\u00e7\u00e3o composta de juros no per\u00edodo inferior a um ano e pr\u00e1tica de anatocismo. Pediu a exclus\u00e3o de seu nome de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito Juntou documentos (fls. 17\/121).Na decis\u00e3o de fls. 122\/123 foram indeferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e na decis\u00e3o de fls. 131\/132 foi indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.O banco r\u00e9u ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 149\/155. Alegou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos tra\u00e7ados pela STJ no recurso repetitivo n\u00ba. 1.061.530-RS e que a estipula\u00e7\u00e3o em patamar superior a 12% ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o enseja abusividade, nos termos da S\u00famula 382, STJ, ressaltando que os juros aplicados estavam de acordo com a m\u00e9dia do mercado. Afirmou que a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros \u00e9 leg\u00edtima e est\u00e1 prevista no contrato, conforme julgamento do recurso especial n\u00ba. 973.827-RS, al\u00e9m de mencionar a aus\u00eancia de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no caso. Relatou que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com o artigo 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC e com as S\u00famulas 285 e 379 do STJ (juros remunerat\u00f3rios e, em caso de mora, juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%), de modo que n\u00e3o seria cab\u00edvel a repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Pediu a aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula 385 do STJ diante de apontamento preexistente. Juntou documentos (fls. 161\/182).R\u00e9plica nas fls. 189\/195.Intimadas as partes, a autora pediu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 198\/200) e o r\u00e9u requereu o julgamento antecipado da lide (fl. 201).Diante da decis\u00e3o de fl. 202, o r\u00e9u juntou o contrato de abertura de conta corrente nas fls. 206\/209, sobre o qual teve ci\u00eancia a autora (fl. 213). Ap\u00f3s, pediu a autora o reconhecimento da conex\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o com os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1016199-52.2015.8.26.0003, que tramitam perante a 1\u00aa Vara C\u00edvel do Jabaquara (fls. 214\/216).\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Esta a\u00e7\u00e3o est\u00e1 fundada em tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo\/credi\u00e1rio autom\u00e1tico formalizados por meio de Bankline, com libera\u00e7\u00e3o dos valores na conta corrente da autora (fls. 161\/165, 166\/170, 171\/175), e em tr\u00eas contratos de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida formalizados por telefone (fls. 176, 179 e 181), tudo conforme indicado pelo r\u00e9u, com apresenta\u00e7\u00e3o de documentos n\u00e3o impugnados pela autora em r\u00e9plica.Para an\u00e1lise da conex\u00e3o, apresente a autora, no prazo de 15 dias, a inicial dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o mencionados, al\u00e9m de extrato de andamento processual respectivo.Com a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, intime-se o r\u00e9u para se manifestar sobre a alegada conex\u00e3o, no prazo de 15 dias.No sil\u00eancio, tornem conclusos.Intimem-se. - ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"895","paginaFinal":"895","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"731778","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15302439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 11:55:46:583PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1.061.530-","numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100|1.061.530-|973.827|1016199-52.2015.8.26.0003|5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384570917","codPublicacaoOrigem":"705160873","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1- Promova o r\u00e9u a juntada de c\u00f3pia do contrato de abertura de conta corrente firmado com a autora. 2- Prazo de 20 dias. No caso de injustificada recusa, fica desde j\u00e1 advertido o banco da possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba, inc. VIII do CDC em favor da consumidora. Intimem-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"746","paginaFinal":"746","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534165","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9444101","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 11:09:32:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305011520","codPublicacaoOrigem":"635169883","dataDivulgacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1843","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Monica Shimabukuro-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos. Recebo o aditamento \u00e0 inicial. Nada obstante as argumenta\u00e7\u00f5es explanadas pelo requerente em sua inicial, entendo que o caso n\u00e3o comporta deferimento liminar inaudita altera parte, pois, a prud\u00eancia recomenda que o juiz evite a concess\u00e3o da medida liminar sem ouvir a parte contr\u00e1ria, tirante, obviamente, as hip\u00f3teses claras de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es expendidas na inicial somada ao fundado receio de dano irrepar\u00e1vel, pressupostos inerentes \u00e0 outorga da tutela de urg\u00eancia delineados no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, e, a causa em tela, reclama dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria com o regular exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa bem como a forma\u00e7\u00e3o mais s\u00f3lida do quadro de provas, visto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visualizar eventual ilegalidade da parte do r\u00e9u nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, sobretudo porque a quest\u00e3o de direito material subjacente diz respeito a eventual crise no transcurso da rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes. Anoto que a quest\u00e3o relacionada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ser\u00e1 apreciada no momento processual adequado, seja na fase saneadora do feito, seja na prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito em caso de julgamento antecipado do processo. Logo, indefiro a tutela antecipada por aus\u00eancia de seus pressupostos nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o acima delineada. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.-ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"478454","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5370763","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 10 2015 10:01:17:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605144170","codPublicacaoOrigem":"1065554223","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nos termos da decis\u00e3o de fl. 217\/218, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9 acerca da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 222\/321.Prazo: 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise da conex\u00e3o.Int. - ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"573","paginaFinal":"573","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"815644","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18472313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 08:28:42:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"217\/218","numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100|217\/218","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"287061491","codPublicacaoOrigem":"619384802","dataDivulgacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1814","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Monica Shimabukuro-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos. Ante os documentos juntados pela autora, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ora, \u00e9 certo que o direito \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria em sentido amplo, que abrange a isen\u00e7\u00e3o no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, foi inclu\u00eddo na Constitui\u00e7\u00e3o Federal entre os direitos e garantias fundamentais dos cidad\u00e3os (art. 5\u00ba, LXXIV). E como ali se v\u00ea, para a obten\u00e7\u00e3o da prerrogativa, exigiu a Carta Magna vigente a comprova\u00e7\u00e3o, por parte do requerente, da insufici\u00eancia de recursos. A conclus\u00e3o for\u00e7osa \u00e9 a de que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, a despeito de respeit\u00e1veis entendimentos em sentido contr\u00e1rio. Portanto, n\u00e3o basta, em todo e qualquer caso, a mera afirma\u00e7\u00e3o de car\u00eancia para a concess\u00e3o da benesse, n\u00e3o merecendo igualmente ser ela presumida at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Concedo-lhe o prazo de 05 dias para o recolhimento das custas e despesas devidas, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.-ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0020\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"604","paginaFinal":"604","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"467430","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4536137","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 26 2015 11:37:07:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1.060\/50","numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100|1.060\/50","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344659020","codPublicacaoOrigem":"670464079","dataDivulgacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1907","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, ou manifestem expressa concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Prazo: 05 dias, quando tamb\u00e9m dever\u00e3o externar eventual interesse na concilia\u00e7\u00e3o. Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 aquiesc\u00eancia \u00e0 solu\u00e7\u00e3o do feito nesta fase. Int. - ADV: RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"618","paginaFinal":"618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"504460","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7880019","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 17 2015 10:03:24:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556262","codPublicacaoOrigem":"1197256804","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004845-30.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004845-30.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Monica Shimabukuro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato ajuizada por Monica Shimabukuro contra Itau Unibanco S\/A. Alega que mant\u00e9m conta corrente junto ao banco r\u00e9u. Assevera que ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual. Invoca as normas protetivas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os princ\u00edpios contratuais. Pede a revis\u00e3o do contrato para excluir a cobran\u00e7a de juros capitalizados, com a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na devolu\u00e7\u00e3o do quanto cobrado a maior. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 16\/121.A gratuidade da justi\u00e7a (fls. 131\/132) e a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foram indeferidas (fls. 131\/132). Citado, o banco r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 149\/155), defendendo a legalidade do ajuste e a for\u00e7a obrigat\u00f3rias dos contratos, sendo regular a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em contratos firmados sob a \u00e9gide da MP 1.963\/00, expressamente prevista a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, e que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o aos juros cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. R\u00e9plica nas fls. 189\/195. Intimado, o banco juntou os documentos de fls. 206\/209. A parte autora pugnou pelo reconhecimento da conex\u00e3o com embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o (fls. 214\/216), trazendo documentos (fls. 221\/321), sobre o que se manifestou a parte r\u00e9 (fls. 325\/326). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Prejudicada a alega\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia para julgamento do feito pois, em consulta ao site do Tribunal, v\u00ea-se que os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram extintos, sem aprecia\u00e7\u00e3o merit\u00f3ria, j\u00e1 com tr\u00e2nsito em julgado. No mais, o feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).Em conson\u00e2ncia com a s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, aplica-se ao caso vertente o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, uma vez que o autor \u00e9 destinat\u00e1rio final do cr\u00e9dito concedido para aquisi\u00e7\u00e3o do bem.O fato de se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo, todavia, n\u00e3o exime a parte autora do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratualmente assumidas, sendo imperioso averiguar, \u00e0 luz das alega\u00e7\u00f5es expendidas na peti\u00e7\u00e3o inicial, a efetiva ocorr\u00eancia de abusividades a ensejar a nulidade de uma ou mais cl\u00e1usulas do contrato.Mas n\u00e3o se entende que seja vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros diante da natureza da contrata\u00e7\u00e3o ora discutida. Consoante disp\u00f5e a Medida Provis\u00f3ria 1963\/00, reeditada at\u00e9 a Medida Provis\u00f3ria 2.170\/01, \"Art. 5\u00ba Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano.\"A constitucionalidade da norma foi assentada pelo Supremo Tribunal Federal, em recurso submetido \u00e0 sistem\u00e1tica da repercuss\u00e3o geral, verbis: \"1. A jurisprud\u00eancia da Suprema Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que, conquanto os pressupostos para a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias se exponham ao controle judicial, o escrut\u00ednio a ser feito neste particular tem dom\u00ednio estrito, justificando-se a invalida\u00e7\u00e3o da iniciativa presidencial apenas quando atestada a inexist\u00eancia cabal de relev\u00e2ncia e de urg\u00eancia. 2. N\u00e3o se pode negar que o tema tratado pelo art. 5\u00ba da MP 2.170\/01 \u00e9 relevante, porquanto o tratamento normativo dos juros \u00e9 mat\u00e9ria extremamente sens\u00edvel para a estrutura\u00e7\u00e3o do sistema banc\u00e1rio, e, consequentemente, para assegurar estabilidade \u00e0 din\u00e2mica da vida econ\u00f4mica do pa\u00eds. 3. Por outro lado, a urg\u00eancia para a edi\u00e7\u00e3o do ato tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser recha\u00e7ada, ainda mais em se considerando que, para tal, seria indispens\u00e1vel fazer ju\u00edzo sobre a realidade econ\u00f4mica existente \u00e0 \u00e9poca, ou seja, h\u00e1 quinze anos passados. 4. Recurso extraordin\u00e1rio provido.\" (RE 592377, Rel. p\/Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. Teori Zavascki, Tribunal Pleno, julgado em 04\/02\/2015). No caso, o contrato foi firmado quando j\u00e1 em vigor aquela Medida Provis\u00f3ria que, em seu artigo 5\u00ba, autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. No mais, o Colendo Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".E ainda, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros desde que pactuada, como no caso, decidiu o STJ, em recurso repetitivo:CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O.1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros.2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de \"taxa de juros simples\" e \"taxa de juros compostos\", m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933.3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.\" - \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\".4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios.5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas.6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido. (REsp 973.827\/RS, Rel. p\/Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra Maria Isabel Gallotti, Segunda Se\u00e7\u00e3o, julgado em 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012) Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencida, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC em 10% sobre o valor atualizado da causa. Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RODRIGO REIS (OAB 220790\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"764","paginaFinal":"764","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004845-30.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1.963\/00","numeroUnificado":"1004845-30.2015.8.26.0100|1.963\/00|1963\/00|2.170\/01|22626\/1933|22.626\/1933|22.626\/1933|2.170-36\/2001|22.626\/1933.3.|31.3.2000|2.170-36\/2001|973.827","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}