{"numero":"1004112-93.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1004112-93.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2017 \u00e0s 17:08 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Laura Mota Lima de Oliveira Macedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.552,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Carlos Marinho Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Samira de Sousa Mota"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Coelho Spagiari"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2604\/2614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2017 Teor do ato: Intime-se o autor para apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intime-se o autor para apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70159062-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70141600-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2429\/2437","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2017 Teor do ato: Vistos.JOSE CARLOS MARINHO DOS SANTOS ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em suma, que contratou financiamento de im\u00f3vel com o r\u00e9u em julho de 2014 e que, mesmo paga a parcela de junho de 2016, passou a receber cobran\u00e7as. Sustenta que em raz\u00e3o dos fatos sofreu abalo moral. Requer a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$40.000,00. A inicial foi emendada para incluir no polo ativo SAMIRA SOUSA MOTA (fl. 58).O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fl. 64). Juntados comprovantes pelos autores, a decis\u00e3o foi reconsiderada, suspendendo-se a exigibilidade do d\u00e9bito (fl. 81).O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 104\/111). Sustenta que o pagamento que o autor utiliza para justificar a quita\u00e7\u00e3o da parcela n. 23, relativa ao m\u00eas de junho de 2016, refere-se \u00e0 quita\u00e7\u00e3o da parcela de n. 22. Logo, entende que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a indevida e impugnou o pedido indenizat\u00f3rio.Houve r\u00e9plica (fl. 136\/140).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A prova \u00e9 documental e autoriza o imediato julgamento do feito.S\u00e3o fatos incontroversos que as partes celebraram contrato de financiamento de im\u00f3vel e que os autores receberam cobran\u00e7a referente \u00e0 parcela de junho de 2016.Extrajudicialmente e em contesta\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u informou que o pagamento noticiado pelos autores refere-se ao m\u00eas de maio (fl. 38 e 47).Os autores, contudo, comprovaram que a parcela de maio foi paga no vencimento (fl. 74), assim como a parcela de julho (fl. 78).Logo, o comprovante de fl. 38 refere-se sim \u00e0 parcela n. 23, de junho de 2016, n\u00e3o computada pelo r\u00e9u embora paga na data correta.Os fatos geraram preju\u00edzo de ordem moral aos autores. Inadmiss\u00edvel o erro do r\u00e9u, que insiste na cobran\u00e7a de parcela paga. Pior, os autores receberam notifica\u00e7\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis (fl. 50), com risco de perda do im\u00f3vel ante o inadimplemento apontado pelo r\u00e9u de forma equivocada. A falha \u00e9 grave, demonstra total descontrole nas opera\u00e7\u00f5es, gerando ao consumidor inseguran\u00e7a e preocupa\u00e7\u00e3o.Levando-se em conta as consequ\u00eancias dos fatos (sem solu\u00e7\u00e3o extrajudicial), as condi\u00e7\u00f5es das partes e a finalidade do dano moral, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o em R$10.000,00.Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito (parcela n. 23 vencida em junho de 2016), tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$10.000,00, com corre\u00e7\u00e3o desde a senten\u00e7a e juros desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, o r\u00e9u deve arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017 Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.JOSE CARLOS MARINHO DOS SANTOS ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em suma, que contratou financiamento de im\u00f3vel com o r\u00e9u em julho de 2014 e que, mesmo paga a parcela de junho de 2016, passou a receber cobran\u00e7as. Sustenta que em raz\u00e3o dos fatos sofreu abalo moral. Requer a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$40.000,00. A inicial foi emendada para incluir no polo ativo SAMIRA SOUSA MOTA (fl. 58).O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fl. 64). Juntados comprovantes pelos autores, a decis\u00e3o foi reconsiderada, suspendendo-se a exigibilidade do d\u00e9bito (fl. 81).O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 104\/111). Sustenta que o pagamento que o autor utiliza para justificar a quita\u00e7\u00e3o da parcela n. 23, relativa ao m\u00eas de junho de 2016, refere-se \u00e0 quita\u00e7\u00e3o da parcela de n. 22. Logo, entende que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a indevida e impugnou o pedido indenizat\u00f3rio.Houve r\u00e9plica (fl. 136\/140).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A prova \u00e9 documental e autoriza o imediato julgamento do feito.S\u00e3o fatos incontroversos que as partes celebraram contrato de financiamento de im\u00f3vel e que os autores receberam cobran\u00e7a referente \u00e0 parcela de junho de 2016.Extrajudicialmente e em contesta\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u informou que o pagamento noticiado pelos autores refere-se ao m\u00eas de maio (fl. 38 e 47).Os autores, contudo, comprovaram que a parcela de maio foi paga no vencimento (fl. 74), assim como a parcela de julho (fl. 78).Logo, o comprovante de fl. 38 refere-se sim \u00e0 parcela n. 23, de junho de 2016, n\u00e3o computada pelo r\u00e9u embora paga na data correta.Os fatos geraram preju\u00edzo de ordem moral aos autores. Inadmiss\u00edvel o erro do r\u00e9u, que insiste na cobran\u00e7a de parcela paga. Pior, os autores receberam notifica\u00e7\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis (fl. 50), com risco de perda do im\u00f3vel ante o inadimplemento apontado pelo r\u00e9u de forma equivocada. A falha \u00e9 grave, demonstra total descontrole nas opera\u00e7\u00f5es, gerando ao consumidor inseguran\u00e7a e preocupa\u00e7\u00e3o.Levando-se em conta as consequ\u00eancias dos fatos (sem solu\u00e7\u00e3o extrajudicial), as condi\u00e7\u00f5es das partes e a finalidade do dano moral, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o em R$10.000,00.Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito (parcela n. 23 vencida em junho de 2016), tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$10.000,00, com corre\u00e7\u00e3o desde a senten\u00e7a e juros desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, o r\u00e9u deve arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004112-93.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nJOSE  CARLOS  MARINHO  DOS  SANTOS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  com  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  Alega,  em  suma,  que  \ncontratou  financiamento  de  im\u00f3vel  com  o  r\u00e9u  em  julho  de  2014  e  que,  mesmo  paga  a  \nparcela  de  junho  de  2016,  passou  a  receber  cobran\u00e7as.  Sustenta  que  em  raz\u00e3o  dos  fatos  \nsofreu  abalo  moral.  Requer  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$40.000,00.  \nA  inicial  foi  emendada  para  incluir  no  polo  ativo  SAMIRA  \nSOUSA  MOTA  (fl.  58).\nO pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferido  (fl.  64).  \nJuntados  comprovantes  pelos  autores,  a  decis\u00e3o  foi  \nreconsiderada,  suspendendo-se  a  exigibilidade  do  d\u00e9bito  (fl.  81).\nO  r\u00e9u  foi  citado  e  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  104\/111).  Sustenta  \nque  o  pagamento  que  o  autor  utiliza  para  justificar  a  quita\u00e7\u00e3o  da  parcela  n.  23,  relativa  ao  \nm\u00eas  de  junho  de  2016,  refere-se  \u00e0  quita\u00e7\u00e3o  da  parcela  de  n.  22.  Logo,  entende  que  n\u00e3o  h\u00e1  \ncobran\u00e7a  indevida  e  impugnou  o  pedido  indenizat\u00f3rio.\nHouve  r\u00e9plica  (fl.  136\/140).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  prova  \u00e9  documental  e  autoriza  o  imediato  julgamento  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49110F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004112-93.2017.8.26.0003 - lauda  2\nfeito.\nS\u00e3o fatos  incontroversos  que  as  partes  celebraram  contrato  de  \nfinanciamento  de  im\u00f3vel  e  que  os  autores  receberam  cobran\u00e7a  referente  \u00e0  parcela  de  junho  \nde  2016.\nExtrajudicialmente e  em  contesta\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u  informou  que  o  \npagamento  noticiado  pelos  autores  refere-se  ao  m\u00eas  de  maio  (fl.  38  e  47).\nOs  autores,  contudo,  comprovaram  que  a  parcela  de  maio  foi  \npaga  no  vencimento  (fl.  74),  assim  como  a  parcela  de  julho  (fl.  78).\nLogo,  o  comprovante  de  fl.  38  refere-se  sim  \u00e0  parcela  n.  23,  de  \njunho  de  2016,  n\u00e3o  computada  pelo  r\u00e9u  embora  paga  na  data  correta.\nOs  fatos  geraram  preju\u00edzo  de  ordem  moral  aos  autores.  \nInadmiss\u00edvel  o  erro  do  r\u00e9u,  que  insiste  na  cobran\u00e7a  de  parcela  paga.  Pior,  os  autores  \nreceberam  notifica\u00e7\u00e3o  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  (fl.  50),  com  risco  de  perda  do  \nim\u00f3vel  ante  o  inadimplemento  apontado  pelo  r\u00e9u  de  forma  equivocada.  \n  A  falha  \u00e9  grave,  demonstra  total  descontrole  nas  opera\u00e7\u00f5es,  \ngerando  ao  consumidor  inseguran\u00e7a  e  preocupa\u00e7\u00e3o.\nLevando-se  em  conta  as  consequ\u00eancias  dos  fatos  (sem  solu\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial),  as  condi\u00e7\u00f5es  das  partes  e  a  finalidade  do  dano  moral,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  \nR$10.000,00.\nDiante do  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  \npedido  para  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  (parcela  n.  23  vencida  em  junho  de  2016),  \ntornando  definitiva  a  tutela  de  urg\u00eancia.  Condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  no  valor  de  R$10.000,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  desde  a  senten\u00e7a  e  juros  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o.\nEm raz\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  causalidade,  o  r\u00e9u  deve  arcar  com  as  \ncustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  10%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.\nCaso interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  para  \ncontrarraz\u00f5es,  remetendo-se,  ap\u00f3s,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49110F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004112-93.2017.8.26.0003 - lauda  3\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49110F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 142"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70134861-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 13:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 2083\/2099","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: 1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado no sistema SAJ. 2.Recolha o r\u00e9u a taxa do mandato - c\u00f3d.304-9. 3.Manifestem-se os autores em r\u00e9plica. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado no sistema SAJ. 2.Recolha o r\u00e9u a taxa do mandato - c\u00f3d.304-9. 3.Manifestem-se os autores em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70130053-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668175443TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2089\/2102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor acerca do oficio de fls. 95. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor acerca do oficio de fls. 95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Autos no prazo aguardando retorno da carta AR de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70111858-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/07\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 2254\/2271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: \"Of\u00edcio disponibilizado nos autos digitais para impress\u00e3o, devendo o interessado comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em 10 dias \u00e0 partir desta publica\u00e7\u00e3o\". Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Of\u00edcio disponibilizado nos autos digitais para impress\u00e3o, devendo o interessado comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em 10 dias \u00e0 partir desta publica\u00e7\u00e3o\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 2091\/2106","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 83\/85: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, que protocolou o of\u00edcio no SCPC quando deveria ser encaminhado ao r\u00e9u.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao SCPC, informando que a ordem de suspens\u00e3o da exigibilidade da cobran\u00e7a n\u00e3o se refere a nenhum dos apontamentos informados no of\u00edcio, mas, sim a parcela de junho de 2016 do contrato de financiamento de im\u00f3vel a qual n\u00e3o consta dos apontamentos.No mais, cite-se conforme determinado \u00e0s fls. 64.Int. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 83\/85: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, que protocolou o of\u00edcio no SCPC quando deveria ser encaminhado ao r\u00e9u.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao SCPC, informando que a ordem de suspens\u00e3o da exigibilidade da cobran\u00e7a n\u00e3o se refere a nenhum dos apontamentos informados no of\u00edcio, mas, sim a parcela de junho de 2016 do contrato de financiamento de im\u00f3vel a qual n\u00e3o consta dos apontamentos.No mais, cite-se conforme determinado \u00e0s fls. 64.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065,  ., VILA  MARIANA  - CEP  04119-062,  \nFONE:  (11) 5574-0355,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nJABAQUARA1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1004112-93.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nLaura  Mota  Lima  de  Oliveira  Macedo.  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  \nEscrevente , lavrei  este  termo.         \n                                          \nProcesso  n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nFls.   83\/85:   Ci\u00eancia   \u00e0   parte   autora ,   que   protocolou   o   of\u00edcio   no   SCPC   quando  \ndeveria   ser   encaminhado   ao   r\u00e9u.\nSem   preju\u00edzo,   oficie-se   ao   SCPC,   informando   que   a   ordem   de   suspens\u00e3o   da  \nexigibilidade   da   cobran\u00e7a   n\u00e3o   se   refere   a   nenhum   dos   apontamentos   informados   no   of\u00edcio,   mas,  \nsim   a   parcela   de   junho   de   2016   do   contrato   de   financiamento   de   im\u00f3vel   a   qual   n\u00e3o   consta   dos  \napontamentos.\nNo   mais,   cite-se   conforme   determinado   \u00e0s   fls.   64.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4455385. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 12:56 . fls. 86"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2256\/2269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovado o pagamento das parcelas de maio, junho e julho de 2016, concedo a tutela de urg\u00eancia para suspender a exigibilidade da cobran\u00e7a (parcela de junho de 2016), n\u00e3o podendo o r\u00e9u inscrever o nome dos autores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parcela de junho de 2016), sob pena de multa de R$2.000,00.C\u00f3pia da presente vale como of\u00edcio, devendo o autor providenciar o encaminhamento, comprovando-se nos autos.No mais, cite-se, como j\u00e1 determinado.Int. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Comprovado o pagamento das parcelas de maio, junho e julho de 2016, concedo a tutela de urg\u00eancia para suspender a exigibilidade da cobran\u00e7a (parcela de junho de 2016), n\u00e3o podendo o r\u00e9u inscrever o nome dos autores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parcela de junho de 2016), sob pena de multa de R$2.000,00.C\u00f3pia da presente vale como of\u00edcio, devendo o autor providenciar o encaminhamento, comprovando-se nos autos.No mais, cite-se, como j\u00e1 determinado.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004112-93.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  28\/06\/2017  15:32  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  A(O)  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nComprovado   o   pagamento   das   parcelas   de   maio,   junho   e   julho   de   2016,   concedo   a  \ntutela   de   urg\u00eancia   para   suspender   a   exigibilidade   da   cobran\u00e7a   (parcela   de   junho   de   2016),   n\u00e3o  \npodendo   o   r\u00e9u   inscrever   o   nome   dos   autores   nos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   (com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0  \nparcela   de   junho   de   2016),   sob   pena   de   multa   de   R$2.000,00.\nC\u00f3pia   da   presente   vale   como   of\u00edcio,   devendo   o   autor   providenciar   o  \nencaminhamento,   comprovando-se   nos   autos.\nNo   mais,   cite-se,   como   j\u00e1   determinado.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 431FF02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 15:34 . fls. 81"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70095235-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2093\/2108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2017 Teor do ato: Vistos.O documento de fls. 72 est\u00e1 ileg\u00edvel, cabendo \u00e0 parte autora a regulariza\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido. No mais, haja vista o recolhimento das custas, cite-se conforme determinado \u00e0s fls. 64.Int. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.O documento de fls. 72 est\u00e1 ileg\u00edvel, cabendo \u00e0 parte autora a regulariza\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido. No mais, haja vista o recolhimento das custas, cite-se conforme determinado \u00e0s fls. 64.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  22\/05\/2017  14:50  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  Direito  \nda  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  Oliveira  \nMacedo .  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  Escrevente.    \nProcesso  Digital n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nO  documento  de  fls.  72  est\u00e1  ileg\u00edvel,  cabendo  \u00e0  parte  autora  a  regulariza\u00e7\u00e3o  no  \nprazo  de  05  dias.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido.  \nNo  mais,  haja  vista  o  recolhimento  das  custas,  cite-se  conforme  determinado  \u00e0s  fls.  \n64.\nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3FB6023. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 75"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Custas Iniciais Juntadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70067615-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que retifiquei o polo ativo da demanda e o valor da causa no cadastro dos autos, conforme determinado. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 3178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Vistos. Recebo fl. 58 como emenda \u00e0 inicial, incluindo-se no polo ativo SAMIRA SOUSA MOTA.Retifique-se o valor da causa para R$42.552,89.N\u00e3o apresentadas as declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, como determinado a fl. 55, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita.Os autores dever\u00e3o recolher as custas em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Indefiro, tamb\u00e9m, o pedido de tutela de urg\u00eancia, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 prova de pagamento da parcela vencida em maio e julho, e considerando a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de que a quita\u00e7\u00e3o em junho referiu-se ao m\u00eas anterior (fl. 38 e 47).Recolhidas as custas, cite-se, com as advert\u00eancias legais.Int. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo fl. 58 como emenda \u00e0 inicial, incluindo-se no polo ativo SAMIRA SOUSA MOTA.Retifique-se o valor da causa para R$42.552,89.N\u00e3o apresentadas as declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, como determinado a fl. 55, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita.Os autores dever\u00e3o recolher as custas em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Indefiro, tamb\u00e9m, o pedido de tutela de urg\u00eancia, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 prova de pagamento da parcela vencida em maio e julho, e considerando a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de que a quita\u00e7\u00e3o em junho referiu-se ao m\u00eas anterior (fl. 38 e 47).Recolhidas as custas, cite-se, com as advert\u00eancias legais.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004112-93.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  17\/04\/2017  19:00  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  A(O)  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\n  Recebo   fl.   58   como   emenda   \u00e0   inicial,   incluindo-se   no   polo   ativo   SAMIRA    \nSOUSA   MOTA.\nRetifique-se   o   valor   da   causa   para   R$42.552,89.\nN\u00e3o   apresentadas   as   declara\u00e7\u00f5es   de   imposto   de   renda,   como   determinado   a   fl.   55,  \nindefiro   o   pedido   de   justi\u00e7a   gratuita.\nOs   autores   dever\u00e3o   recolher   as   custas   em   dez   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nIndefiro,   tamb\u00e9m,   o   pedido   de   tutela   de   urg\u00eancia,   j\u00e1   que   n\u00e3o   h\u00e1   prova   de  \npagamento   da   parcela   vencida   em   maio   e   julho,   e   considerando   a   alega\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   de   que   a  \nquita\u00e7\u00e3o   em   junho   referiu-se   ao   m\u00eas   anterior   (fl.   38   e   47).\nRecolhidas   as   custas,   cite-se,   com   as   advert\u00eancias   legais.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C99478. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 64"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70051953-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 1894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Vistos.Alega o autor, em suma, que contratou financiamento de im\u00f3vel com o r\u00e9u e que, mesmo paga a parcela de junho de 2016, vem recebendo cobran\u00e7a indevida. Requer, liminarmente, a suspens\u00e3o da cobran\u00e7a e, ao final, a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.A inicial deve ser emendada em 15 dias, sob pena de indeferimento, para:1) incluir no polo ativo a contratante SAMIRA DE SOUSA MOTA;2) esclarecer o valor da causa, que deve corresponder \u00e0 soma dos pedido, retificando-o;3) comprovar o pagamento da parcela vencida em maio e em julho, j\u00e1 que o r\u00e9u alega que a quita\u00e7\u00e3o em junho (fl. 38) referiu-se ao m\u00eas anterior (fl. 47).Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade dever\u00e3o ser apresentadas, no mesmo prazo, as duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda dos dois autores.Int. Advogados(s): Daniela Coelho Spagiari (OAB 295823\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Alega o autor, em suma, que contratou financiamento de im\u00f3vel com o r\u00e9u e que, mesmo paga a parcela de junho de 2016, vem recebendo cobran\u00e7a indevida. Requer, liminarmente, a suspens\u00e3o da cobran\u00e7a e, ao final, a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.A inicial deve ser emendada em 15 dias, sob pena de indeferimento, para:1) incluir no polo ativo a contratante SAMIRA DE SOUSA MOTA;2) esclarecer o valor da causa, que deve corresponder \u00e0 soma dos pedido, retificando-o;3) comprovar o pagamento da parcela vencida em maio e em julho, j\u00e1 que o r\u00e9u alega que a quita\u00e7\u00e3o em junho (fl. 38) referiu-se ao m\u00eas anterior (fl. 47).Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade dever\u00e3o ser apresentadas, no mesmo prazo, as duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda dos dois autores.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004112-93.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  15\/03\/2017  09:29  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  A(O)  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1004112-93.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Marinho  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nAlega   o   autor,   em   suma,   que   contratou   financiamento   de   im\u00f3vel   com   o   r\u00e9u   e   que,  \nmesmo   paga   a   parcela   de   junho   de   2016,   vem   recebendo   cobran\u00e7a   indevida.   Requer,  \nliminarmente,   a   suspens\u00e3o   da   cobran\u00e7a   e,   ao   final,   a   declara\u00e7\u00e3o   de   inexigibilidade   e   a   condena\u00e7\u00e3o  \ndo   r\u00e9u   ao   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   dano   moral.\nA   inicial   deve   ser   emendada   em   15   dias,   sob   pena   de   indeferimento,   para:\n1)   incluir   no   polo   ativo   a   contratante   SAMIRA   DE   SOUSA   MOTA;\n2)   esclarecer   o   valor   da   causa,   que   deve   corresponder   \u00e0   soma   dos   pedido,  \nretificando-o;\n3)   comprovar   o   pagamento   da   parcela   vencida   em   maio   e   em   julho,   j\u00e1   que   o   r\u00e9u  \nalega   que   a   quita\u00e7\u00e3o   em   junho   (fl.   38)   referiu-se   ao   m\u00eas   anterior   (fl.   47).\nPara   an\u00e1lise   do   pedido   de   gratuidade   dever\u00e3o   ser   apresentadas,   no   mesmo   prazo,  \nas   duas   \u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   imposto   de   renda   dos   dois   autores.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004112-93.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 396701E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 55"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":56,"total_andamentos":56}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737155523","codPublicacaoOrigem":"1188613913","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004112-93.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004112-93.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Jos\u00e9 Carlos Marinho Santos e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado no sistema SAJ. 2.Recolha o r\u00e9u a taxa do mandato - c\u00f3d.304-9. 3.Manifestem-se os autores em r\u00e9plica. - ADV: DANIELA COELHO SPAGIARI (OAB 295823\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2086","paginaFinal":"2086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914823","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493092","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:56:35:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643145055","codPublicacaoOrigem":"1111787817","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004112-93.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004112-93.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jos\u00e9 Carlos Marinho Santos ADVOGADO : 295823\/SP - Daniela Coelho Spagiari REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 14\/03\/2017","paginaInicial":"1884","paginaFinal":"1884","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849489","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20741120","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 09:29:29:993AM","codUsuarioAlteracao":"11452","usuarioAlteracao":"amanda.noveli","dataHoraAlteracao":"Mar 16 2017 11:21:34:740AM","numeroCNJ":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747294971","codPublicacaoOrigem":"1195186565","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004112-93.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004112-93.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Jos\u00e9 Carlos Marinho Santos e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.JOSE CARLOS MARINHO DOS SANTOS ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em suma, que contratou financiamento de im\u00f3vel com o r\u00e9u em julho de 2014 e que, mesmo paga a parcela de junho de 2016, passou a receber cobran\u00e7as. Sustenta que em raz\u00e3o dos fatos sofreu abalo moral. Requer a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$40.000,00. A inicial foi emendada para incluir no polo ativo SAMIRA SOUSA MOTA (fl. 58).O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fl. 64). Juntados comprovantes pelos autores, a decis\u00e3o foi reconsiderada, suspendendo-se a exigibilidade do d\u00e9bito (fl. 81).O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 104\/111). Sustenta que o pagamento que o autor utiliza para justificar a quita\u00e7\u00e3o da parcela n. 23, relativa ao m\u00eas de junho de 2016, refere-se \u00e0 quita\u00e7\u00e3o da parcela de n. 22. Logo, entende que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a indevida e impugnou o pedido indenizat\u00f3rio.Houve r\u00e9plica (fl. 136\/140).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A prova \u00e9 documental e autoriza o imediato julgamento do feito. S\u00e3o fatos incontroversos que as partes celebraram contrato de financiamento de im\u00f3vel e que os autores receberam cobran\u00e7a referente \u00e0 parcela de junho de 2016.Extrajudicialmente e em contesta\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u informou que o pagamento noticiado pelos autores refere-se ao m\u00eas de maio (fl. 38 e 47).Os autores, contudo, comprovaram que a parcela de maio foi paga no vencimento (fl. 74), assim como a parcela de julho (fl. 78).Logo, o comprovante de fl. 38 refere-se sim \u00e0 parcela n. 23, de junho de 2016, n\u00e3o computada pelo r\u00e9u embora paga na data correta.Os fatos geraram preju\u00edzo de ordem moral aos autores. Inadmiss\u00edvel o erro do r\u00e9u, que insiste na cobran\u00e7a de parcela paga. Pior, os autores receberam notifica\u00e7\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis (fl. 50), com risco de perda do im\u00f3vel ante o inadimplemento apontado pelo r\u00e9u de forma equivocada. A falha \u00e9 grave, demonstra total descontrole nas opera\u00e7\u00f5es, gerando ao consumidor inseguran\u00e7a e preocupa\u00e7\u00e3o.Levando-se em conta as consequ\u00eancias dos fatos (sem solu\u00e7\u00e3o extrajudicial), as condi\u00e7\u00f5es das partes e a finalidade do dano moral, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o em R$10.000,00. Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito (parcela n. 23 vencida em junho de 2016), tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$10.000,00, com corre\u00e7\u00e3o desde a senten\u00e7a e juros desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, o r\u00e9u deve arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017 - ADV: DANIELA COELHO SPAGIARI (OAB 295823\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2430","paginaFinal":"2430","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"104\/111","numeroUnificado":"1004112-93.2017.8.26.0003|104\/111|136\/140","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831614","codPublicacaoOrigem":"1207692508","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004112-93.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004112-93.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Jos\u00e9 Carlos Marinho Santos e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Intime-se o autor para apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u, no prazo de 15 dias. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), DANIELA COELHO SPAGIARI (OAB 295823\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0319\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2608","paginaFinal":"2608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:20:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004112-93.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}