{"numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"1004606-51.2017.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Liminar,Propriedade","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 21:09 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 313.990,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Danilo de Azevedo Cruz"},{"tipo":"Reqte","nome":"Edilaine Claudino de Azevedo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Sergio Villa Nova de Freitas - Leiloeiro Oficial"},{"tipo":"Gestor","nome":"Sergio Villa Nova de Freitas"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Santo Andr\u00e9"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rog\u00e9rio Leonetti"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mirela Ensinas Leonetti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"},{"tipo":"Advogado","nome":"William Zakevicius Alves"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70225626-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70224293-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 856\/865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2017 Teor do ato: N\u00e3o conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de v\u00edcio interno.Os pedidos foram: anula\u00e7\u00e3o do leil\u00f5es, nulidade na consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e indeniza\u00e7\u00e3o.Atento aos termos da senten\u00e7a todos os pedidos foram analisados.A insatisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 descabida pela forma apresentada.Sendo evidentemente protelat\u00f3rio o recurso de embargos de declara\u00e7\u00e3o - art 80, VII, do CPC - condeno o embargante por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em 1%, art. 81 do CPC.Intime-se. Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), William Zakevicius Alves (OAB 322607\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos    N\u00e3o conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de v\u00edcio interno.Os pedidos foram: anula\u00e7\u00e3o do leil\u00f5es, nulidade na consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e indeniza\u00e7\u00e3o.Atento aos termos da senten\u00e7a todos os pedidos foram analisados.A insatisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 descabida pela forma apresentada.Sendo evidentemente protelat\u00f3rio o recurso de embargos de declara\u00e7\u00e3o - art 80, VII, do CPC - condeno o embargante por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em 1%, art. 81 do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Alberto  Gentil de Almeida  Pedroso\nVistos.\nN\u00e3o   conhe\u00e7o   dos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   por   aus\u00eancia   de   v\u00edcio   interno.\nOs   pedidos   foram:   anula\u00e7\u00e3o   do   leil\u00f5es,   nulidade   na   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   e  \nindeniza\u00e7\u00e3o.Atento aos  termos  da  senten\u00e7a  todos  os  pedidos  foram  analisados.\nA  insatisfa\u00e7\u00e3o  \u00e9  descabida  pela  forma  apresentada.\nSendo  evidentemente  protelat\u00f3rio  o  recurso  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u2013  art  \n80, VII,  do  CPC  \u2013  condeno  o  embargante  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  em  1%,  art.  81  do  CPC\n.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2F2F3E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 388"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70212318-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1558\/1569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Trata-se de a\u00e7\u00e3o de anula\u00e7\u00e3o de consolida\u00e7\u00e3o de propriedade fudiciaria promovida por Danilo de Azevedo Cruz e outro contra o Ita\u00fa Unibanco S.A. Sustentam os autores que adquiriram um bem im\u00f3vel em financiamento com o demandado, pagando as parcelas por d\u00e9bito em conta. Afirmam que o Banco n\u00e3o descontou 3 parcelas (15, 16 e 17) o que ocasionou o pedido de notifica\u00e7\u00e3o para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Como ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o a parcela 16 foi debitada acreditaram que o financiamento teria sido regularizado, mas n\u00e3o foi o que ocorreu  designou-se leil\u00e3o para venda ap\u00f3s consolida\u00e7\u00e3o, mesmo com os descontos regulares das parcelas de n\u00b0 18, 19, 20 e 21. Reclamam a falta de ci\u00eancia do d\u00e9bito, falta de aviso pessoal dos leil\u00f5es designados. Requereram indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral (R$ 30.000,00), nulidade dos leil\u00f5es e declara\u00e7\u00e3o de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do im\u00f3vel. Citado o Banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o.Impugna o valor da causa atribu\u00eddo. NO m\u00e9rito, sustenta que a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade foi regular, o que leva a inexist\u00eancia de dano moral, bem como aos descabidos depositos consignat\u00f3rios. O MM Juiz Auxiliar deferiu parcialmente a tutela requerida para fim de oficiar o leiloeira e obter maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o sucesso do leil\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es. O arrematante n\u00e3o concretizou o lance ofertado. Os autores continuam depositando os valores que entendem devido. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado na forma do art. 355, I, do CPC. De in\u00edcio passo a aprecia\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es n\u00e3o apreciadas ao longo da demanda: 1. O pedido inicial foi valorado adequadamente, sendo descabida a impugna\u00e7\u00e3o de desacerto no valor da causa  diga-se que proveito econ\u00f4mico ap\u00f3s a consolida\u00e7\u00e3o do bem \u00e9 todo o im\u00f3vel; 2. N\u00e3o conhe\u00e7o dos dep\u00f3sito consignat\u00f3rios promovidos pelos autores sem autoriza\u00e7\u00e3o judicial ou pedido inicial, sendo fruto de mera liberalidade, o que acarreta na libera\u00e7\u00e3o imediata do numer\u00e1rio, sem outras consequ\u00eancias. 3. Quanto ao m\u00e9rito: Os pontos de disc\u00f3rdia nos autos s\u00e3o: o acerto da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade ante a pend\u00eancia de d\u00e9bito e a legitimidade dos leil\u00f5es realizados  fatos que autorizariam ou n\u00e3o os pedidos iniciais de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o e a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Atento aos documentos dos autos, em especial os extratos juntados aos autos  fls. 70 e seguintes  observo que os descontos das parcelas 15,16 e 17 n\u00e3o ocorreram tempestivamente por falta de saldo e disponibilidade de limite de cheque especial  ou seja, mostra-se razo\u00e1vel o pedido de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade no Registro de Im\u00f3veis competente. A notifica\u00e7\u00e3o para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito tamb\u00e9m ocorreu nos exatos termos da Lei de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. O equivoco de interpreta\u00e7\u00e3o dos autores quanto a inexit\u00eancia do d\u00e9bito sob a tese que o desconto na conta corrente da parcela 16 do financiamento (fls. 73) em data anterior ao recebimento da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tornou ileg\u00edtima consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Ademais, observo que n\u00e3o houve qualquer impugna\u00e7\u00e3o ou adequada insurg\u00eancia at\u00e9 o momento referido. Diante do quadro, rejeito o pedido de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade, pois perfeita nos termos da Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria de bem Im\u00f3vel. Seguindo a an\u00e1lise dos autos passo a nulidade dos leil\u00f5es sob a tese de falta de intima\u00e7\u00e3o pessoal dos devedores. Ao sistema da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de im\u00f3vel regido pela Lei 9.514\/97,  aplicamse as disposi\u00e7\u00f5es dos arts. 29 a 41 do Decreto-lei n\u00ba 70, de 21 de novembro de 1966 (art. 39, II). Por sua vez, disp\u00f5e o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 36 do Decreto-lei 70\/66 que se considera  n\u00e3o escrita a cl\u00e1usula contratual que sob qualquer pretexto preveja condi\u00e7\u00f5es que subtraiam ao devedor o conhecimento dos p\u00fablicos leil\u00f5es do im\u00f3vel hipotecado, ou que autorizem sua promo\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o sem publicidade pelo menos igual \u00e0 usualmente adotada pelos leiloeiros p\u00fablicos em sua atividade corrente . Da\u00ed que, em tese, a intima\u00e7\u00e3o pelo oficial do Registro de Im\u00f3veis para a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora n\u00e3o basta para os leil\u00f5es extrajudiciais, que exigem nova, espec\u00edfica, pr\u00e9via e pessoal intima\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: No \u00e2mbito do Decreto-Lei n\u00ba 70\/66, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a h\u00e1 muito se encontra consolidada no sentido da necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor acerca da data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, entendimento que se aplica aos contratos regidos pela Lei n\u00ba 9.514\/97\" (REsp 1447687\/DF, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 21\/08\/2014, DJe 08\/09\/2014) - AgRg no REsp 1367704\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 4\/8\/2015, DJe 13\/8\/2015) N\u00e3o existe prova nos autos de efetiva e eficiente notifica\u00e7\u00e3o dos devedores, autores, da intima\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o. Assim, por este motivo, torno nulo os atos posteriores a consolida\u00e7\u00e3o determinando a retomada do passo administrativo para aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o do im\u00f3vel. O dano moral no caso dos autos \u00e9 fr\u00e1gil, pois ainda que nulo os leil\u00f5es realizados, observo que a falta de cuidado dos autores com o pagamento regular do financiamento e depois com a falta de provid\u00eancias quanto ao pagamento do d\u00e9bito potencializaram o dissabor. Assim, rejeito o pedido indenizat\u00f3rio. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial, na forma do art. 487, I, do CPC, para o fim de declarar nulo o leil\u00e3o extrajudicial, determinando a retomada dos atos administrativos a partir deste passo. Oficie-se ao 1\u00ba RI da Comarca comunicando a senten\u00e7a. Condeno cada parte em 50% das custas e despesas, bem como aos honor\u00e1rios do respectivo patrono, observada a concess\u00e3o da gratuidade. PRI Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), William Zakevicius Alves (OAB 322607\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Trata-se de a\u00e7\u00e3o de anula\u00e7\u00e3o de consolida\u00e7\u00e3o de propriedade fudiciaria promovida por Danilo de Azevedo Cruz e outro contra o Ita\u00fa Unibanco S.A. Sustentam os autores que adquiriram um bem im\u00f3vel em financiamento com o demandado, pagando as parcelas por d\u00e9bito em conta. Afirmam que o Banco n\u00e3o descontou 3 parcelas (15, 16 e 17) o que ocasionou o pedido de notifica\u00e7\u00e3o para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Como ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o a parcela 16 foi debitada acreditaram que o financiamento teria sido regularizado, mas n\u00e3o foi o que ocorreu  designou-se leil\u00e3o para venda ap\u00f3s consolida\u00e7\u00e3o, mesmo com os descontos regulares das parcelas de n\u00b0 18, 19, 20 e 21. Reclamam a falta de ci\u00eancia do d\u00e9bito, falta de aviso pessoal dos leil\u00f5es designados. Requereram indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral (R$ 30.000,00), nulidade dos leil\u00f5es e declara\u00e7\u00e3o de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do im\u00f3vel. Citado o Banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o.Impugna o valor da causa atribu\u00eddo. NO m\u00e9rito, sustenta que a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade foi regular, o que leva a inexist\u00eancia de dano moral, bem como aos descabidos depositos consignat\u00f3rios. O MM Juiz Auxiliar deferiu parcialmente a tutela requerida para fim de oficiar o leiloeira e obter maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o sucesso do leil\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es. O arrematante n\u00e3o concretizou o lance ofertado. Os autores continuam depositando os valores que entendem devido. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado na forma do art. 355, I, do CPC. De in\u00edcio passo a aprecia\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es n\u00e3o apreciadas ao longo da demanda: 1. O pedido inicial foi valorado adequadamente, sendo descabida a impugna\u00e7\u00e3o de desacerto no valor da causa  diga-se que proveito econ\u00f4mico ap\u00f3s a consolida\u00e7\u00e3o do bem \u00e9 todo o im\u00f3vel; 2. N\u00e3o conhe\u00e7o dos dep\u00f3sito consignat\u00f3rios promovidos pelos autores sem autoriza\u00e7\u00e3o judicial ou pedido inicial, sendo fruto de mera liberalidade, o que acarreta na libera\u00e7\u00e3o imediata do numer\u00e1rio, sem outras consequ\u00eancias. 3. Quanto ao m\u00e9rito: Os pontos de disc\u00f3rdia nos autos s\u00e3o: o acerto da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade ante a pend\u00eancia de d\u00e9bito e a legitimidade dos leil\u00f5es realizados  fatos que autorizariam ou n\u00e3o os pedidos iniciais de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o e a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Atento aos documentos dos autos, em especial os extratos juntados aos autos  fls. 70 e seguintes  observo que os descontos das parcelas 15,16 e 17 n\u00e3o ocorreram tempestivamente por falta de saldo e disponibilidade de limite de cheque especial  ou seja, mostra-se razo\u00e1vel o pedido de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade no Registro de Im\u00f3veis competente. A notifica\u00e7\u00e3o para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito tamb\u00e9m ocorreu nos exatos termos da Lei de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. O equivoco de interpreta\u00e7\u00e3o dos autores quanto a inexit\u00eancia do d\u00e9bito sob a tese que o desconto na conta corrente da parcela 16 do financiamento (fls. 73) em data anterior ao recebimento da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tornou ileg\u00edtima consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Ademais, observo que n\u00e3o houve qualquer impugna\u00e7\u00e3o ou adequada insurg\u00eancia at\u00e9 o momento referido. Diante do quadro, rejeito o pedido de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade, pois perfeita nos termos da Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria de bem Im\u00f3vel. Seguindo a an\u00e1lise dos autos passo a nulidade dos leil\u00f5es sob a tese de falta de intima\u00e7\u00e3o pessoal dos devedores. Ao sistema da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de im\u00f3vel regido pela Lei 9.514\/97,  aplicamse as disposi\u00e7\u00f5es dos arts. 29 a 41 do Decreto-lei n\u00ba 70, de 21 de novembro de 1966 (art. 39, II). Por sua vez, disp\u00f5e o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 36 do Decreto-lei 70\/66 que se considera  n\u00e3o escrita a cl\u00e1usula contratual que sob qualquer pretexto preveja condi\u00e7\u00f5es que subtraiam ao devedor o conhecimento dos p\u00fablicos leil\u00f5es do im\u00f3vel hipotecado, ou que autorizem sua promo\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o sem publicidade pelo menos igual \u00e0 usualmente adotada pelos leiloeiros p\u00fablicos em sua atividade corrente . Da\u00ed que, em tese, a intima\u00e7\u00e3o pelo oficial do Registro de Im\u00f3veis para a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora n\u00e3o basta para os leil\u00f5es extrajudiciais, que exigem nova, espec\u00edfica, pr\u00e9via e pessoal intima\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: No \u00e2mbito do Decreto-Lei n\u00ba 70\/66, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a h\u00e1 muito se encontra consolidada no sentido da necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor acerca da data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, entendimento que se aplica aos contratos regidos pela Lei n\u00ba 9.514\/97\" (REsp 1447687\/DF, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 21\/08\/2014, DJe 08\/09\/2014) - AgRg no REsp 1367704\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 4\/8\/2015, DJe 13\/8\/2015) N\u00e3o existe prova nos autos de efetiva e eficiente notifica\u00e7\u00e3o dos devedores, autores, da intima\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o. Assim, por este motivo, torno nulo os atos posteriores a consolida\u00e7\u00e3o determinando a retomada do passo administrativo para aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o do im\u00f3vel. O dano moral no caso dos autos \u00e9 fr\u00e1gil, pois ainda que nulo os leil\u00f5es realizados, observo que a falta de cuidado dos autores com o pagamento regular do financiamento e depois com a falta de provid\u00eancias quanto ao pagamento do d\u00e9bito potencializaram o dissabor. Assim, rejeito o pedido indenizat\u00f3rio. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial, na forma do art. 487, I, do CPC, para o fim de declarar nulo o leil\u00e3o extrajudicial, determinando a retomada dos atos administrativos a partir deste passo. Oficie-se ao 1\u00ba RI da Comarca comunicando a senten\u00e7a. Condeno cada parte em 50% das custas e despesas, bem como aos honor\u00e1rios do respectivo patrono, observada a concess\u00e3o da gratuidade. PRI","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004606-51.2017.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gentil   de   Almeida   Pedroso\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  anula\u00e7\u00e3o  de  consolida\u00e7\u00e3o  de  propriedade  fudiciaria  promovida  \npor  Danilo  de  Azevedo  Cruz  e  outro  contra  o  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.  Sustentam  os  autores  que  \nadquiriram  um  bem  im\u00f3vel  em  financiamento  com  o  demandado,  pagando  as  parcelas  por  d\u00e9bito  \nem  conta.  Afirmam  que  o  Banco  n\u00e3o  descontou  3  parcelas  (15,  16  e  17)  o  que  ocasionou  o  pedido  \nde  notifica\u00e7\u00e3o  para  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade.  Como  ap\u00f3s  a  notifica\u00e7\u00e3o  a  parcela  16  foi  \ndebitada  acreditaram  que  o  financiamento  teria  sido  regularizado,  mas  n\u00e3o  foi  o  que  ocorreu  \u2013  \ndesignou-se  leil\u00e3o  para  venda  ap\u00f3s  consolida\u00e7\u00e3o,  mesmo  com  os  descontos  regulares  das  parcelas  \nde  n\u00b0   18,  19,  20  e  21.  Reclamam  a  falta  de  ci\u00eancia  do  d\u00e9bito,  falta  de  aviso  pessoal  dos  leil\u00f5es  \ndesignados.  Requereram  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  (R$  30.000,00),  nulidade  dos  leil\u00f5es  e \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  do  im\u00f3vel.\nCitado  o  Banco  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.Impugna  o  valor  da  causa  atribu\u00eddo.  NO  \nm\u00e9rito,  sustenta  que  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  foi  regular,  o  que  leva  a  inexist\u00eancia  de  dano  \nmoral,  bem  como  aos  descabidos  depositos  consignat\u00f3rios.   \nO  MM  Juiz  Auxiliar  deferiu  parcialmente  a  tutela  requerida  para  fim  de  oficiar  o  \nleiloeira  e  obter  maiores  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  sucesso  do  leil\u00e3o  e  demais  informa\u00e7\u00f5es.\nO  arrematante  n\u00e3o  concretizou  o  lance  ofertado.\nOs  autores  continuam  depositando  os  valores  que  entendem  devido.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  na  forma  do  art.  355,  I,  do  CPC.\nDe  in\u00edcio  passo  a  aprecia\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  n\u00e3o  apreciadas  ao  longo  da  demanda:\n1.O pedido  inicial  foi  valorado  adequadamente,  sendo  descabida  a  impugna\u00e7\u00e3o  \nde  desacerto  no  valor  da  causa  \u2013  diga-se  que  proveito  econ\u00f4mico  ap\u00f3s  a \nconsolida\u00e7\u00e3o  do  bem  \u00e9  todo  o  im\u00f3vel;\n2. N\u00e3o  conhe\u00e7o  dos  dep\u00f3sito  consignat\u00f3rios  promovidos  pelos  autores  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5B786. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 375\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004606-51.2017.8.26.0554 - lauda  2\nautoriza\u00e7\u00e3o\n judicial  ou  pedido  inicial,  sendo  fruto  de  mera  liberalidade,  o  que  \nacarreta  na  libera\u00e7\u00e3o  imediata  do  numer\u00e1rio,  sem  outras  consequ\u00eancias.  \n3. Quanto  ao  m\u00e9rito:\nOs  pontos  de  disc\u00f3rdia  nos  autos  s\u00e3o:  o  acerto  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  \nante  a  pend\u00eancia  de  d\u00e9bito  e  a  legitimidade  dos  leil\u00f5es  realizados  \u2013  fatos  que  autorizariam  ou  n\u00e3o  \nos  pedidos  iniciais  de  nulidade  da  consolida\u00e7\u00e3o  e  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\nAtento  aos  documentos  dos  autos,  em  especial  os  extratos  juntados  aos  autos  \u2013  fls.  \n70  e  seguintes  \u2013  observo  que  os  descontos  das  parcelas  15,16  e  17  n\u00e3o  ocorreram  tempestivamente  \npor  falta  de  saldo  e  disponibilidade  de  limite  de  cheque  especial  \u2013  ou  seja,  mostra-se  razo\u00e1vel  o  \npedido  de  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  no  Registro  de  Im\u00f3veis  competente.\nA  notifica\u00e7\u00e3o  para  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  tamb\u00e9m  ocorreu  nos  exatos  termos  da  Lei  \nde  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\nO equivoco  de  interpreta\u00e7\u00e3o  dos  autores  quanto  a  inexit\u00eancia  do  d\u00e9bito  sob  a  tese  \nque  o  desconto  na  conta  corrente  da  parcela  16  do  financiamento  (fls.  73)  em  data  anterior  ao  \nrecebimento  da  notifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tornou  ileg\u00edtima  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade.\nAdemais,  observo  que  n\u00e3o  houve  qualquer  impugna\u00e7\u00e3o  ou  adequada  insurg\u00eancia  \nat\u00e9  o  momento  referido.\nDiante  do  quadro,  rejeito  o  pedido  de  nulidade  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  \npois  perfeita  nos  termos  da  Lei  de  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  de  bem  Im\u00f3vel.\nSeguindo  a  an\u00e1lise  dos  autos  passo  a  nulidade  dos  leil\u00f5es  sob  a  tese  de  falta  de  \nintima\u00e7\u00e3o pessoal  dos  devedores.\nAo sistema  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3vel  regido  pela  Lei  9.514\/97,  \u201caplicam-\nse  as  disposi\u00e7\u00f5es  dos  arts.  29  a  41  do  Decreto-lei  n\u00ba  70,  de  21  de  novembro  de  1966\u201d  (art.  39,  II).\nPor  sua  vez,  disp\u00f5e  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  36  do  Decreto-lei  70\/66  que  se  \nconsidera  \u201cn\u00e3o  escrita  a  cl\u00e1usula  contratual  que  sob  qualquer  pretexto  preveja  condi\u00e7\u00f5es  que  \nsubtraiam  ao  devedor  o  conhecimento  dos  p\u00fablicos  leil\u00f5es  do  im\u00f3vel  hipotecado,  ou  que  \nautorizem  sua  promo\u00e7\u00e3o  e  realiza\u00e7\u00e3o  sem  publicidade  pelo  menos  igual  \u00e0  usualmente  adotada  \npelos  leiloeiros  p\u00fablicos  em  sua  atividade  corrente\u201d.\nDa\u00ed  que,  em  tese,  a  intima\u00e7\u00e3o  pelo  oficial  do  Registro  de  Im\u00f3veis  para  a  \nconstitui\u00e7\u00e3o  do  devedor  em  mora  n\u00e3o  basta  para  os  leil\u00f5es  extrajudiciais,  que  exigem  nova,  \nespec\u00edfica,  pr\u00e9via  e  pessoal  intima\u00e7\u00e3o.\nNesse  sentido:  No  \u00e2mbito  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/66,  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  h\u00e1  muito  se  encontra  consolidada  no  sentido  da  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  do  devedor  acerca  da  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  extrajudicial,  entendimento  que  se  aplica  \naos  contratos  regidos  pela  Lei  n\u00ba  9.514\/97\"  (REsp  1447687\/DF,  Rel.  Ministro  RICARDO  VILLAS  \nB\u00d4AS  CUEVA,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  21\/08\/2014,  DJe  08\/09\/2014)\u201d  -  AgRg  no  \nREsp  1367704\/RS,  Rel.  Ministro  PAULO  DE  TARSO  SANSEVERINO,  TERCEIRA  TURMA,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5B786. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 376\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004606-51.2017.8.26.0554 - lauda  3\njulgado\n em  4\/8\/2015,  DJe  13\/8\/2015)\nN\u00e3o  existe  prova  nos  autos  de  efetiva  e  eficiente  notifica\u00e7\u00e3o  dos  devedores,  \nautores,  da  intima\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o.\nAssim,  por  este  motivo,  torno  nulo  os  atos  posteriores  a  consolida\u00e7\u00e3o  \ndeterminando  a  retomada  do  passo  administrativo  para  aliena\u00e7\u00e3o  em  leil\u00e3o  do  im\u00f3vel.\nO  dano  moral  no  caso  dos  autos  \u00e9  fr\u00e1gil,  pois  ainda  que  nulo  os  leil\u00f5es  realizados,  \nobservo  que  a  falta  de  cuidado  dos  autores  com  o  pagamento  regular  do  financiamento  e  depois  \ncom  a  falta  de  provid\u00eancias  quanto  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  potencializaram  o  dissabor.\nAssim,  rejeito  o  pedido  indenizat\u00f3rio.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  o  pedido  inicial,  na  forma  \ndo  art.  487,  I,  do  CPC,  para  o  fim  de  declarar  nulo  o  leil\u00e3o  extrajudicial,  determinando  a  retomada  \ndos  atos  administrativos  a  partir  deste  passo.  Oficie-se  ao  1\u00ba  RI  da  Comarca  comunicando  a \nsenten\u00e7a.\nCondeno cada  parte  em  50%  das  custas  e  despesas,  bem  como  aos  honor\u00e1rios  do  \nrespectivo  patrono,  observada  a  concess\u00e3o  da  gratuidade.\nPRI\nSanto  Andr\u00e9 , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5B786. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 377"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70195974-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70174196-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70170283-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70167821-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 782\/793","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio de fls. 354\/360.Ante o nele constante, cumpram os autores o determinado \u00e0s fls. 302\/303.Int. Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), William Zakevicius Alves (OAB 322607\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio de fls. 354\/360.Ante o nele constante, cumpram os autores o determinado \u00e0s fls. 302\/303.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  of\u00edcio  de  fls.  354\/360.\nAnte  o  nele  constante,  cumpram  os  autores  o  determinado  \u00e0s  fls.  302\/303.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2BE965A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 362"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70140492-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70139756-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 782\/791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Ante a informa\u00e7\u00e3o de que o im\u00f3vel a cujo respeito versa a a\u00e7\u00e3o foi arrematado em leil\u00e3o extrajudicial e considerando que nestes autos se objetiva a proclama\u00e7\u00e3o da nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade dele, bem como dos leil\u00f5es que originariamente j\u00e1 haviam sido realizados, postula\u00e7\u00e3o que em sendo acolhida fatalmente repercutir\u00e1 sobre a validade da arremata\u00e7\u00e3o, afetando, pois, a esfera jur\u00eddica do(a) terceiro(a) adquirente, necess\u00e1ria, sob pena de grave viola\u00e7\u00e3o ao devido processo legal, o chamamento dele(a) aos autos como litisconsorte passivo.Para esta finalidade, acolho, em parte, o pedido retro deduzido, determinando seja expedido of\u00edcio ao leiloeiro respons\u00e1vel pelo procedimento que culminou com a venda do im\u00f3vel, identificado na parte final de fl. 285, a fim de que informe ao Ju\u00edzo os dados qualificativos do(a) arrematante, inclusive, se poss\u00edvel, o seu endere\u00e7o residencial, ap\u00f3s o que assinalo aos requerentes o prazo de 15 dias para que promovam o necess\u00e1rio para integra\u00e7\u00e3o dele(a) ao contradit\u00f3rio.Uma vez n\u00e3o vislumbrando, por ora, risco, concreto e iminente, de desalojamento dos autores do im\u00f3vel, ressaltando-se a aus\u00eancia de prova da propositura pelo(a) adquirente de eventual a\u00e7\u00e3o de imiss\u00e3o na posse, em cujo bojo, ali\u00e1s, apenas seria poss\u00edvel a concess\u00e3o de liminar para desocupa\u00e7\u00e3o do bem, a ser efetuada em 60 dias (artigo 30 da Lei 9.514\/97), indefiro, ao menos diante do atual cen\u00e1rio, o pedido de suspens\u00e3o dos efeitos da arremata\u00e7\u00e3o.Intime-se Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a informa\u00e7\u00e3o de que o im\u00f3vel a cujo respeito versa a a\u00e7\u00e3o foi arrematado em leil\u00e3o extrajudicial e considerando que nestes autos se objetiva a proclama\u00e7\u00e3o da nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade dele, bem como dos leil\u00f5es que originariamente j\u00e1 haviam sido realizados, postula\u00e7\u00e3o que em sendo acolhida fatalmente repercutir\u00e1 sobre a validade da arremata\u00e7\u00e3o, afetando, pois, a esfera jur\u00eddica do(a) terceiro(a) adquirente, necess\u00e1ria, sob pena de grave viola\u00e7\u00e3o ao devido processo legal, o chamamento dele(a) aos autos como litisconsorte passivo.Para esta finalidade, acolho, em parte, o pedido retro deduzido, determinando seja expedido of\u00edcio ao leiloeiro respons\u00e1vel pelo procedimento que culminou com a venda do im\u00f3vel, identificado na parte final de fl. 285, a fim de que informe ao Ju\u00edzo os dados qualificativos do(a) arrematante, inclusive, se poss\u00edvel, o seu endere\u00e7o residencial, ap\u00f3s o que assinalo aos requerentes o prazo de 15 dias para que promovam o necess\u00e1rio para integra\u00e7\u00e3o dele(a) ao contradit\u00f3rio.Uma vez n\u00e3o vislumbrando, por ora, risco, concreto e iminente, de desalojamento dos autores do im\u00f3vel, ressaltando-se a aus\u00eancia de prova da propositura pelo(a) adquirente de eventual a\u00e7\u00e3o de imiss\u00e3o na posse, em cujo bojo, ali\u00e1s, apenas seria poss\u00edvel a concess\u00e3o de liminar para desocupa\u00e7\u00e3o do bem, a ser efetuada em 60 dias (artigo 30 da Lei 9.514\/97), indefiro, ao menos diante do atual cen\u00e1rio, o pedido de suspens\u00e3o dos efeitos da arremata\u00e7\u00e3o.Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Gustavo  Sampaio  Correia\nVistos.\nAnte   a   informa\u00e7\u00e3o   de   que   o   im\u00f3vel   a   cujo   respeito   versa   a  \na\u00e7\u00e3o   foi   arrematado   em   leil\u00e3o   extrajudicial   e   considerando   que   nestes   autos   se   objetiva  \na   proclama\u00e7\u00e3o   da   nulidade   da   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   dele,   bem   como   dos   leil\u00f5es  \nque   originariamente   j\u00e1   haviam   sido   realizados,   postula\u00e7\u00e3o   que   em   sendo   acolhida  \nfatalmente   repercutir\u00e1   sobre   a   validade   da   arremata\u00e7\u00e3o,   afetando,   pois,   a   esfera   jur\u00eddica  \ndo(a)   terceiro(a)   adquirente,   necess\u00e1ria,   sob   pena   de   grave   viola\u00e7\u00e3o   ao   devido   processo  \nlegal,   o   chamamento   dele(a)   aos   autos   como   litisconsorte   passivo.\nPara   esta   finalidade,   acolho,   em   parte,   o   pedido   retro  \ndeduzido,   determinando   seja   expedido   of\u00edcio   ao   leiloeiro   respons\u00e1vel   pelo  \nprocedimento   que   culminou   com   a   venda   do   im\u00f3vel,   identificado   na   parte   final   de   fl.  \n285,   a   fim   de   que   informe   ao   Ju\u00edzo   os   dados   qualificativos   do(a)   arrematante,   inclusive,  \nse   poss\u00edvel,   o   seu   endere\u00e7o   residencial,   ap\u00f3s   o   que   assinalo   aos   requerentes   o   prazo   de  \n15   dias   para   que   promovam   o   necess\u00e1rio   para   integra\u00e7\u00e3o   dele(a)   ao   contradit\u00f3rio.\nUma   vez   n\u00e3o   vislumbrando,   por   ora,   risco,   concreto   e  \niminente,   de   desalojamento   dos   autores   do   im\u00f3vel,   ressaltando-se   a   aus\u00eancia   de   prova  \nda   propositura   pelo(a)   adquirente   de   eventual   a\u00e7\u00e3o   de   imiss\u00e3o   na   posse,   em   cujo   bojo,  \nali\u00e1s,   apenas   seria   poss\u00edvel   a   concess\u00e3o   de   liminar   para   desocupa\u00e7\u00e3o   do   bem,   a   ser  \nefetuada   em   60   dias   (artigo   30   da   Lei   9.514\/97),   indefiro,   ao   menos   diante   do   atual  \ncen\u00e1rio,   o   pedido   de   suspens\u00e3o   dos   efeitos   da   arremata\u00e7\u00e3o.\nIntime-se .\nSanto  Andr\u00e9 , 20  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 28BE341. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 302\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 28BE341. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 303"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70129500-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 20\/06\/2017 12:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70122751-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70112684-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 816\/825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias \u00fateis, a respeito da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Esclare\u00e7am as partes se pretendem produzir provas, justificando sua pertin\u00eancia. Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias \u00fateis, a respeito da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Esclare\u00e7am as partes se pretendem produzir provas, justificando sua pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70097995-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70088059-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645101853TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70060079-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 809\/821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 809\/821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Tutela Cautelar Antecedente para Procedimento Comum.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Ante os documentos trazidos aos autos, defiro em favor dos requerentes os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.Uma vez tendo sido os requerentes regularmente constitu\u00eddos em mora (fls. 79\/88), \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o deles para eventual purga\u00e7\u00e3o da mora se seguindo a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 (fls. 92\/94), o que encontra respaldo no artigo 26, caput, da Lei 9.514\/97, a eles sendo poss\u00edvel, at\u00e9 a eventual assinatura do auto arremata\u00e7\u00e3o, promover a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida pendente, n\u00e3o vislumbro, ressaltando que a eventual aliena\u00e7\u00e3o inclusive poder\u00e1 ter a sua invalidade proclamada no decorrer da a\u00e7\u00e3o, obstando-se a imiss\u00e3o do adquirente na posse do im\u00f3vel, justificativa bastante para concess\u00e3o do provimento de urg\u00eancia almejado, sendo importante mencionar que a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o para venda extrajudicial do bem consubstancia medida autorizada pelo artigo 27 da j\u00e1 citada Lei 9.514\/97.A respeito do tema j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia:\"ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA DE IM\u00d3VEL. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL CUMULADA COM REVIS\u00c3O CONTRATUAL. ALEGA\u00c7\u00c3O DE V\u00cdCIO NA ALIENA\u00c7\u00c3O. TUTELA ANTECIPADA. PLEITO DE SUSPENS\u00c3O DOS EFEITOS DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL, MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS AUTORES NA POSSE DO IM\u00d3VEL E AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA DEP\u00d3SITO EM JU\u00cdZO DAS PARCELAS VENCIDAS E VINCENDAS. AUS\u00caNCIA DE ELEMENTOS DE PROVA SUFICIENTES PARA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA PROBABILIDADE DO DIREITO AFIRMADO. INDEFERIMENTO QUE PREVALECE. AGRAVO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. A prova documental apresentada n\u00e3o possibilita, de pronto, reconhecer a presen\u00e7a da indispens\u00e1vel probabilidade do direito afirmado, o que determina o indeferimento do pedido de tutela antecipada, cuja concess\u00e3o poder\u00e1 vir a ocorrer no futuro, uma vez observado o contradit\u00f3rio e trazidos novos elementos de convic\u00e7\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2134400-58.2016.8.26.0000 - 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Antonio Rigolin - j. 02\/08\/16).Na mesma linha:\"Agravo de instrumento. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial c\/c pedido de suspens\u00e3o de leil\u00e3o ou seus efeitos. Tutela antecipada. Pretens\u00e3o \u00e0 suspens\u00e3o do leil\u00e3o ou dos seus efeitos. Alegada nulidade do edital de leil\u00e3o: n\u00e3o acolhimento. Aus\u00eancia, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, dos requisitos autorizadores na hip\u00f3tese dos autos (art. 300 do CPC\/2015). Autor que, n\u00e3o obstante seu inadimplemento, sequer postula a purga\u00e7\u00e3o da mora. Alega\u00e7\u00f5es que se limitam a apontar supostos v\u00edcios no procedimento extrajudicial. Certid\u00e3o imobili\u00e1ria que indica ter havido a notifica\u00e7\u00e3o do agravante, bem como o decurso do prazo para purga\u00e7\u00e3o da mora. Aus\u00eancia de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. Meras alega\u00e7\u00f5es hipot\u00e9ticas, destitu\u00eddas de provas nos autos. Feito que demanda uma maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, sob o crivo dos princ\u00edpios do contradit\u00f3rio e da ampla defesa. Decis\u00e3o mantida. Agravo improvido. Deve ser mantido o indeferimento da liminar, pois n\u00e3o se encontram presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua concess\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2163774-22.2016.8.26.0000 - 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Francisco Occhiuto J\u00fanior - j. 15\/09\/16).N\u00e3o se tratando aqui, a rigor, de tutela de natureza cautelar, mas sim de a\u00e7\u00e3o em que se objetiva a antecipa\u00e7\u00e3o de medida que seria pass\u00edvel de obten\u00e7\u00e3o por meio do provimento final (anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o), ancorado no preceito inscuplido no artigo 305, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor ordeno providenciem os requerentes o cumprimento do disposto no artigo 303, \u00a71\u00ba, I, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a emenda ofertada, determinando seja retificada junto aos assentos cartor\u00e1rios a classe da a\u00e7\u00e3o.Anoto que o provimento de urg\u00eancia almejado j\u00e1 havia sido indeferido.Malgrado o novel artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil disponha ser obrigat\u00f3ria, salvo expressa manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse das partes, a pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, considerando que \u00e0 luz do seu par\u00e1grafo primeiro a condu\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deve ser atribu\u00edda a um conciliador ou mediador e n\u00e3o dispondo este Ju\u00edzo de profissionais desta natureza, e tendo em vista que a estrutura do CEJUSC instalado nesta Comarca \u00e9 incapaz, sob pena de inviabiliza\u00e7\u00e3o de suas atividades, de recepcionar todas as causas instauradas, sendo aconselh\u00e1vel, nesse contexto, que para o referido \u00f3rg\u00e3o apenas sejam encaminhadas as demandas em que haja uma perspectiva de \u00eaxito na composi\u00e7\u00e3o, aqui inexistente a princ\u00edpio, dispenso a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, determinando seja o r\u00e9u citado para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, a ser contado na forma do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao r\u00e9u caber\u00e1 informar, em sua eventual contesta\u00e7\u00e3o, acerca do interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, hip\u00f3tese em que este Ju\u00edzo poder\u00e1, ancorado no artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor, designar audi\u00eancia, futuramente, para fins de autocomposi\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rog\u00e9rio Leonetti (OAB 158423\/SP), Mirela Ensinas Leonetti (OAB 166087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a emenda ofertada, determinando seja retificada junto aos assentos cartor\u00e1rios a classe da a\u00e7\u00e3o.Anoto que o provimento de urg\u00eancia almejado j\u00e1 havia sido indeferido.Malgrado o novel artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil disponha ser obrigat\u00f3ria, salvo expressa manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse das partes, a pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, considerando que \u00e0 luz do seu par\u00e1grafo primeiro a condu\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deve ser atribu\u00edda a um conciliador ou mediador e n\u00e3o dispondo este Ju\u00edzo de profissionais desta natureza, e tendo em vista que a estrutura do CEJUSC instalado nesta Comarca \u00e9 incapaz, sob pena de inviabiliza\u00e7\u00e3o de suas atividades, de recepcionar todas as causas instauradas, sendo aconselh\u00e1vel, nesse contexto, que para o referido \u00f3rg\u00e3o apenas sejam encaminhadas as demandas em que haja uma perspectiva de \u00eaxito na composi\u00e7\u00e3o, aqui inexistente a princ\u00edpio, dispenso a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, determinando seja o r\u00e9u citado para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, a ser contado na forma do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao r\u00e9u caber\u00e1 informar, em sua eventual contesta\u00e7\u00e3o, acerca do interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, hip\u00f3tese em que este Ju\u00edzo poder\u00e1, ancorado no artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor, designar audi\u00eancia, futuramente, para fins de autocomposi\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nRecebo   a   emenda   ofertada,   determinando   seja   retificada   junto   aos  \nassentos   cartor\u00e1rios   a   classe   da   a\u00e7\u00e3o.\nAnoto   que   o   provimento   de   urg\u00eancia   almejado   j\u00e1   havia   sido   indeferido.\nMalgrado o  novel  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  disponha  ser  \nobrigat\u00f3ria, salvo  expressa  manifesta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  das  partes,  a  pr\u00e9via  realiza\u00e7\u00e3o  \nde audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o,  considerando  que  \u00e0  luz  do  seu  par\u00e1grafo  \nprimeiro a  condu\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  deve  ser  atribu\u00edda  a  um  conciliador  ou  mediador  e  \nn\u00e3o dispondo  este  Ju\u00edzo  de  profissionais  desta  natureza,  e  tendo  em  vista  que  a  estrutura  \ndo CEJUSC  instalado  nesta  Comarca  \u00e9 incapaz,  sob  pena  de  inviabiliza\u00e7\u00e3o  de  suas  \natividades, de  recepcionar  todas  as  causas  instauradas,  sendo  aconselh\u00e1vel,  nesse  \ncontexto, que  para  o  referido  \u00f3rg\u00e3o  apenas  sejam  encaminhadas  as  demandas  em  que  \nhaja uma  perspectiva  de  \u00eaxito  na  composi\u00e7\u00e3o,  aqui  inexistente  a  princ\u00edpio,  dispenso  a  \ndesigna\u00e7\u00e3o da  audi\u00eancia,  determinando  seja  o  r\u00e9u  citado  para  o  eventual  oferecimento  \nde contesta\u00e7\u00e3o,  a  ser  contado  na  forma  do  artigo  231  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAo  r\u00e9u  caber\u00e1  informar,  em  sua  eventual  contesta\u00e7\u00e3o,  acerca  do  interesse  \nna  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  hip\u00f3tese  em  que  este  Ju\u00edzo  poder\u00e1,  ancorado  no  artigo  139,  \nV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  em  vigor,  designar  audi\u00eancia,  futuramente,  para  fins  de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2163249. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 132"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70045259-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 10\/03\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Ante os documentos trazidos aos autos, defiro em favor dos requerentes os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.Uma vez tendo sido os requerentes regularmente constitu\u00eddos em mora (fls. 79\/88), \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o deles para eventual purga\u00e7\u00e3o da mora se seguindo a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 (fls. 92\/94), o que encontra respaldo no artigo 26, caput, da Lei 9.514\/97, a eles sendo poss\u00edvel, at\u00e9 a eventual assinatura do auto arremata\u00e7\u00e3o, promover a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida pendente, n\u00e3o vislumbro, ressaltando que a eventual aliena\u00e7\u00e3o inclusive poder\u00e1 ter a sua invalidade proclamada no decorrer da a\u00e7\u00e3o, obstando-se a imiss\u00e3o do adquirente na posse do im\u00f3vel, justificativa bastante para concess\u00e3o do provimento de urg\u00eancia almejado, sendo importante mencionar que a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o para venda extrajudicial do bem consubstancia medida autorizada pelo artigo 27 da j\u00e1 citada Lei 9.514\/97.A respeito do tema j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia:\"ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA DE IM\u00d3VEL. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL CUMULADA COM REVIS\u00c3O CONTRATUAL. ALEGA\u00c7\u00c3O DE V\u00cdCIO NA ALIENA\u00c7\u00c3O. TUTELA ANTECIPADA. PLEITO DE SUSPENS\u00c3O DOS EFEITOS DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL, MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS AUTORES NA POSSE DO IM\u00d3VEL E AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA DEP\u00d3SITO EM JU\u00cdZO DAS PARCELAS VENCIDAS E VINCENDAS. AUS\u00caNCIA DE ELEMENTOS DE PROVA SUFICIENTES PARA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA PROBABILIDADE DO DIREITO AFIRMADO. INDEFERIMENTO QUE PREVALECE. AGRAVO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. A prova documental apresentada n\u00e3o possibilita, de pronto, reconhecer a presen\u00e7a da indispens\u00e1vel probabilidade do direito afirmado, o que determina o indeferimento do pedido de tutela antecipada, cuja concess\u00e3o poder\u00e1 vir a ocorrer no futuro, uma vez observado o contradit\u00f3rio e trazidos novos elementos de convic\u00e7\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2134400-58.2016.8.26.0000 - 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Antonio Rigolin - j. 02\/08\/16).Na mesma linha:\"Agravo de instrumento. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial c\/c pedido de suspens\u00e3o de leil\u00e3o ou seus efeitos. Tutela antecipada. Pretens\u00e3o \u00e0 suspens\u00e3o do leil\u00e3o ou dos seus efeitos. Alegada nulidade do edital de leil\u00e3o: n\u00e3o acolhimento. Aus\u00eancia, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, dos requisitos autorizadores na hip\u00f3tese dos autos (art. 300 do CPC\/2015). Autor que, n\u00e3o obstante seu inadimplemento, sequer postula a purga\u00e7\u00e3o da mora. Alega\u00e7\u00f5es que se limitam a apontar supostos v\u00edcios no procedimento extrajudicial. Certid\u00e3o imobili\u00e1ria que indica ter havido a notifica\u00e7\u00e3o do agravante, bem como o decurso do prazo para purga\u00e7\u00e3o da mora. Aus\u00eancia de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. Meras alega\u00e7\u00f5es hipot\u00e9ticas, destitu\u00eddas de provas nos autos. Feito que demanda uma maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, sob o crivo dos princ\u00edpios do contradit\u00f3rio e da ampla defesa. Decis\u00e3o mantida. Agravo improvido. Deve ser mantido o indeferimento da liminar, pois n\u00e3o se encontram presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua concess\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2163774-22.2016.8.26.0000 - 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Francisco Occhiuto J\u00fanior - j. 15\/09\/16).N\u00e3o se tratando aqui, a rigor, de tutela de natureza cautelar, mas sim de a\u00e7\u00e3o em que se objetiva a antecipa\u00e7\u00e3o de medida que seria pass\u00edvel de obten\u00e7\u00e3o por meio do provimento final (anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o), ancorado no preceito inscuplido no artigo 305, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor ordeno providenciem os requerentes o cumprimento do disposto no artigo 303, \u00a71\u00ba, I, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004606-51.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Danilo de Azevedo  Cruz e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Gustavo  Sampaio  Correia\nVistos.\nAnte   os   documentos   trazidos   aos   autos,   defiro   em   favor  \ndos   requerentes   os   benef\u00edcios   da   gratuidade.   Anote-se.\nUma   vez   tendo   sido   os   requerentes   regularmente  \nconstitu\u00eddos   em   mora   (fls.   79\/88),   \u00e0   notifica\u00e7\u00e3o   deles   para   eventual   purga\u00e7\u00e3o   da   mora  \nse   seguindo   a   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   em   favor   da   institui\u00e7\u00e3o   financeira   r\u00e9   (fls.  \n92\/94),   o   que   encontra   respaldo   no  artigo  26,  caput ,  da  Lei  9.514\/97,\n  a   eles   sendo  \nposs\u00edvel,   at\u00e9   a   eventual   assinatura   do   auto   arremata\u00e7\u00e3o,   promover   a   quita\u00e7\u00e3o   da   d\u00edvida  \npendente 1\n,   n\u00e3o   vislumbro,   ressaltando   que   a   eventual   aliena\u00e7\u00e3o   inclusive   poder\u00e1   ter   a  \nsua   invalidade   proclamada   no   decorrer   da   a\u00e7\u00e3o,   obstando-se   a   imiss\u00e3o   do   adquirente   na  \nposse   do   im\u00f3vel,   justificativa   bastante   para   concess\u00e3o   do   provimento   de   urg\u00eancia  \nalmejado,   sendo   importante   mencionar   que   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   leil\u00e3o   para   venda  \nextrajudicial   do   bem   consubstancia   medida   autorizada   pelo   artigo   27   da   j\u00e1   citada   Lei  \n9.514\/97.\nA   respeito   do   tema   j\u00e1   se   pronunciou   a   jurisprud\u00eancia:\n\"ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  DE  IM\u00d3VEL.  A\u00c7\u00c3O  \nANULAT\u00d3RIA DE  LEIL\u00c3O  EXTRAJUDICIAL  CUMULADA  COM  REVIS\u00c3O  \nCONTRATUAL. ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  V\u00cdCIO  NA  ALIENA\u00c7\u00c3O .  TUTELA  \nANTECIPADA. PLEITO  DE  SUSPENS\u00c3O  DOS  EFEITOS  DE  LEIL\u00c3O  \nEXTRAJUDICIAL,  MANUTEN\u00c7\u00c3O  DOS  AUTORES  NA  POSSE  DO  IM\u00d3VEL  E  \nAUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA  DEP\u00d3SITO  EM  JU\u00cdZO  DAS  PARCELAS  VENCIDAS  E  \nVINCENDAS. AUS\u00caNCIA  DE  ELEMENTOS  DE  PROVA  SUFICIENTES  PARA  A  \n1  \n\u00c0   luz   do   disposto   no   artigo   34   do   Decreto-Lei   70\/66,   que   aqui   invoco   analogicamente,  \"\u00e9  l\u00edcito  ao  devedor,  a  \nqualquer  momento,  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  purgar  o  d\u00e9bito,  totalizado  de  ac\u00f4rdo  com  o  artigo  33,  \ne  acrescido  ainda  dos  seguintes  encargos\".  Ou  seja,  tendo  os  autores  inequ\u00edvoca  ci\u00eancia  quanto  \u00e0  data  do  leil\u00e3o,  a  \neles  figura  poss\u00edvel  acompanh\u00e1-lo,  procedendo,  a  seu  crit\u00e9rio  e  a  fim  de  evitar  seja  o  im\u00f3vel  alienado  para  terceiro,  \n\u00e0  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  o  que  por  ora  sequer  se  postulou,  ao  menos  de  forma  enf\u00e1tica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 207E424. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 102\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O  DA  PROBABILIDADE  DO  DIREITO  AFIRMADO.  \nINDEFERIMENTO  QUE  PREVALECE.  AGRAVO  IMPROVIDO,  COM  \nOBSERVA\u00c7\u00c3O. A  prova  documental  apresentada  n\u00e3o  possibilita,  de  pronto,  \nreconhecer a  presen\u00e7a  da  indispens\u00e1vel  probabilidade  do  direito  afirmado,  o  que  \ndetermina o  indeferimento  do  pedido  de  tutela  antecipada,  cuja  concess\u00e3o  poder\u00e1  vir  a  \nocorrer no  futuro,  uma  vez  observado  o  contradit\u00f3rio  e  trazidos  novos  elementos  de  \nconvic\u00e7\u00e3o\" (TJSP  \u2013  Agravo  de  Instrumento  n.  2134400-58.2016.8.26.0000  \u2013  31\u00aa  \nC\u00e2mara de  Direito  Privado  \u2013  Relator:  Antonio  Rigolin  \u2013  j.  02\/08\/16).\nNa mesma  linha:\n\"Agravo de  instrumento.  A\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  execu\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial c\/c  pedido  de  suspens\u00e3o  de  leil\u00e3o  ou  seus  efeitos.  Tutela  antecipada.  \nPretens\u00e3o \u00e0  suspens\u00e3o  do  leil\u00e3o  ou  dos  seus  efeitos.  Alegada  nulidade  do  edital  de  \nleil\u00e3o:  n\u00e3o  acolhimento.  Aus\u00eancia,  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  dos  requisitos  autorizadores  \nna hip\u00f3tese  dos  autos  (art.  300  do  CPC\/2015).  Autor  que,  n\u00e3o  obstante  seu  \ninadimplemento, sequer  postula  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora.  Alega\u00e7\u00f5es  que  se  limitam  a \napontar supostos  v\u00edcios  no  procedimento  extrajudicial.  Certid\u00e3o  imobili\u00e1ria  que  indica  \nter havido  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  agravante,  bem  como  o  decurso  do  prazo  para  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora. Aus\u00eancia  de  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais.  Meras  alega\u00e7\u00f5es  hipot\u00e9ticas,  \ndestitu\u00eddas de  provas  nos  autos.  Feito  que  demanda  uma  maior  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  sob  o  \ncrivo dos  princ\u00edpios  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.  Decis\u00e3o  mantida.  Agravo  \nimprovido. Deve  ser  mantido  o  indeferimento  da  liminar,  pois  n\u00e3o  se  encontram  \npresentes os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  sua  concess\u00e3o\"  (TJSP  \u2013  Agravo  de  Instrumento  n.  \n2163774-22.2016.8.26.0000  \u2013  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013 Relator:  Francisco  \nOcchiuto J\u00fanior  \u2013  j.  15\/09\/16).\nN\u00e3o se  tratando  aqui,  a  rigor,  de  tutela  de  natureza  \ncautelar,  mas  sim  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  objetiva  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  medida  que  seria  \npass\u00edvel  de  obten\u00e7\u00e3o  por  meio  do  provimento  final  (anula\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o),  ancorado  no  \npreceito  inscuplido  no  artigo  305,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  em  \nvigor  ordeno  providenciem  os  requerentes  o  cumprimento  do  disposto  no  artigo  303,  \n\u00a71\u00ba,  I,  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 07  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 207E424. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 103\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00minPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004606-51.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 207E424. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 104"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Comprovante de Pagamento de Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646580191","codPublicacaoOrigem":"1114911454","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante os documentos trazidos aos autos, defiro em favor dos requerentes os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.Uma vez tendo sido os requerentes regularmente constitu\u00eddos em mora (fls. 79\/88), \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o deles para eventual purga\u00e7\u00e3o da mora se seguindo a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 (fls. 92\/94), o que encontra respaldo no artigo 26, caput, da Lei 9.514\/97, a eles sendo poss\u00edvel, at\u00e9 a eventual assinatura do auto arremata\u00e7\u00e3o, promover a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida pendente, n\u00e3o vislumbro, ressaltando que a eventual aliena\u00e7\u00e3o inclusive poder\u00e1 ter a sua invalidade proclamada no decorrer da a\u00e7\u00e3o, obstando-se a imiss\u00e3o do adquirente na posse do im\u00f3vel, justificativa bastante para concess\u00e3o do provimento de urg\u00eancia almejado, sendo importante mencionar que a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o para venda extrajudicial do bem consubstancia medida autorizada pelo artigo 27 da j\u00e1 citada Lei 9.514\/97.A respeito do tema j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia:\"ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA DE IM\u00d3VEL. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL CUMULADA COM REVIS\u00c3O CONTRATUAL. ALEGA\u00c7\u00c3O DE V\u00cdCIO NA ALIENA\u00c7\u00c3O. TUTELA ANTECIPADA. PLEITO DE SUSPENS\u00c3O DOS EFEITOS DE LEIL\u00c3O EXTRAJUDICIAL, MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS AUTORES NA POSSE DO IM\u00d3VEL E AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA DEP\u00d3SITO EM JU\u00cdZO DAS PARCELAS VENCIDAS E VINCENDAS. AUS\u00caNCIA DE ELEMENTOS DE PROVA SUFICIENTES PARA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA PROBABILIDADE DO DIREITO AFIRMADO. INDEFERIMENTO QUE PREVALECE. AGRAVO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. A prova documental apresentada n\u00e3o possibilita, de pronto, reconhecer a presen\u00e7a da indispens\u00e1vel probabilidade do direito afirmado, o que determina o indeferimento do pedido de tutela antecipada, cuja concess\u00e3o poder\u00e1 vir a ocorrer no futuro, uma vez observado o contradit\u00f3rio e trazidos novos elementos de convic\u00e7\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2134400-58.2016.8.26.0000 - 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Antonio Rigolin - j. 02\/08\/16).Na mesma linha:\"Agravo de instrumento. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial c\/c pedido de suspens\u00e3o de leil\u00e3o ou seus efeitos. Tutela antecipada. Pretens\u00e3o \u00e0 suspens\u00e3o do leil\u00e3o ou dos seus efeitos. Alegada nulidade do edital de leil\u00e3o: n\u00e3o acolhimento. Aus\u00eancia, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, dos requisitos autorizadores na hip\u00f3tese dos autos (art. 300 do CPC\/2015). Autor que, n\u00e3o obstante seu inadimplemento, sequer postula a purga\u00e7\u00e3o da mora. Alega\u00e7\u00f5es que se limitam a apontar supostos v\u00edcios no procedimento extrajudicial. Certid\u00e3o imobili\u00e1ria que indica ter havido a notifica\u00e7\u00e3o do agravante, bem como o decurso do prazo para purga\u00e7\u00e3o da mora. Aus\u00eancia de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. Meras alega\u00e7\u00f5es hipot\u00e9ticas, destitu\u00eddas de provas nos autos. Feito que demanda uma maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, sob o crivo dos princ\u00edpios do contradit\u00f3rio e da ampla defesa. Decis\u00e3o mantida. Agravo improvido. Deve ser mantido o indeferimento da liminar, pois n\u00e3o se encontram presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua concess\u00e3o\" (TJSP - Agravo de Instrumento n. 2163774-22.2016.8.26.0000 - 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Francisco Occhiuto J\u00fanior - j. 15\/09\/16).N\u00e3o se tratando aqui, a rigor, de tutela de natureza cautelar, mas sim de a\u00e7\u00e3o em que se objetiva a antecipa\u00e7\u00e3o de medida que seria pass\u00edvel de obten\u00e7\u00e3o por meio do provimento final (anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o), ancorado no preceito inscuplido no artigo 305, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor ordeno providenciem os requerentes o cumprimento do disposto no artigo 303, \u00a71\u00ba, I, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"814","paginaFinal":"814","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851791","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20928519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 10:35:56:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554|2134400-58.2016.8.26.0000|2163774-22.2016.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345017","codPublicacaoOrigem":"1196511780","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Nulidade - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Sergio Villa Nova de Freitas - Leiloeiro Oficial - Sergio Villa Nova de Freitas - Trata-se de a\u00e7\u00e3o de anula\u00e7\u00e3o de consolida\u00e7\u00e3o de propriedade fudiciaria promovida por Danilo de Azevedo Cruz e outro contra o Ita\u00fa Unibanco S.A. Sustentam os autores que adquiriram um bem im\u00f3vel em financiamento com o demandado, pagando as parcelas por d\u00e9bito em conta. Afirmam que o Banco n\u00e3o descontou 3 parcelas (15, 16 e 17) o que ocasionou o pedido de notifica\u00e7\u00e3o para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Como ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o a parcela 16 foi debitada acreditaram que o financiamento teria sido regularizado, mas n\u00e3o foi o que ocorreu designou-se leil\u00e3o para venda ap\u00f3s consolida\u00e7\u00e3o, mesmo com os descontos regulares das parcelas de n\u00b0 18, 19, 20 e 21. Reclamam a falta de ci\u00eancia do d\u00e9bito, falta de aviso pessoal dos leil\u00f5es designados. Requereram indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral (R$ 30.000,00), nulidade dos leil\u00f5es e declara\u00e7\u00e3o de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do im\u00f3vel. Citado o Banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o.Impugna o valor da causa atribu\u00eddo. NO m\u00e9rito, sustenta que a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade foi regular, o que leva a inexist\u00eancia de dano moral, bem como aos descabidos depositos consignat\u00f3rios. O MM Juiz Auxiliar deferiu parcialmente a tutela requerida para fim de oficiar o leiloeira e obter maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o sucesso do leil\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es. O arrematante n\u00e3o concretizou o lance ofertado. Os autores continuam depositando os valores que entendem devido. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado na forma do art. 355, I, do CPC. De in\u00edcio passo a aprecia\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es n\u00e3o apreciadas ao longo da demanda: 1. O pedido inicial foi valorado adequadamente, sendo descabida a impugna\u00e7\u00e3o de desacerto no valor da causa diga-se que proveito econ\u00f4mico ap\u00f3s a consolida\u00e7\u00e3o do bem \u00e9 todo o im\u00f3vel; 2. N\u00e3o conhe\u00e7o dos dep\u00f3sito consignat\u00f3rios promovidos pelos autores sem autoriza\u00e7\u00e3o judicial ou pedido inicial, sendo fruto de mera liberalidade, o que acarreta na libera\u00e7\u00e3o imediata do numer\u00e1rio, sem outras consequ\u00eancias. 3. Quanto ao m\u00e9rito: Os pontos de disc\u00f3rdia nos autos s\u00e3o: o acerto da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade ante a pend\u00eancia de d\u00e9bito e a legitimidade dos leil\u00f5es realizados fatos que autorizariam ou n\u00e3o os pedidos iniciais de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o e a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Atento aos documentos dos autos, em especial os extratos juntados aos autos fls. 70 e seguintes observo que os descontos das parcelas 15,16 e 17 n\u00e3o ocorreram tempestivamente por falta de saldo e disponibilidade de limite de cheque especial ou seja, mostra-se razo\u00e1vel o pedido de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade no Registro de Im\u00f3veis competente. A notifica\u00e7\u00e3o para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito tamb\u00e9m ocorreu nos exatos termos da Lei de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. O equivoco de interpreta\u00e7\u00e3o dos autores quanto a inexit\u00eancia do d\u00e9bito sob a tese que o desconto na conta corrente da parcela 16 do financiamento (fls. 73) em data anterior ao recebimento da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tornou ileg\u00edtima consolida\u00e7\u00e3o da propriedade. Ademais, observo que n\u00e3o houve qualquer impugna\u00e7\u00e3o ou adequada insurg\u00eancia at\u00e9 o momento referido. Diante do quadro, rejeito o pedido de nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade, pois perfeita nos termos da Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria de bem Im\u00f3vel. Seguindo a an\u00e1lise dos autos passo a nulidade dos leil\u00f5es sob a tese de falta de intima\u00e7\u00e3o pessoal dos devedores. Ao sistema da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de im\u00f3vel regido pela Lei 9.514\/97, aplicamse as disposi\u00e7\u00f5es dos arts. 29 a 41 do Decreto-lei n\u00ba 70, de 21 de novembro de 1966 (art. 39, II). Por sua vez, disp\u00f5e o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 36 do Decreto-lei 70\/66 que se considera n\u00e3o escrita a cl\u00e1usula contratual que sob qualquer pretexto preveja condi\u00e7\u00f5es que subtraiam ao devedor o conhecimento dos p\u00fablicos leil\u00f5es do im\u00f3vel hipotecado, ou que autorizem sua promo\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o sem publicidade pelo menos igual \u00e0 usualmente adotada pelos leiloeiros p\u00fablicos em sua atividade corrente . Da\u00ed que, em tese, a intima\u00e7\u00e3o pelo oficial do Registro de Im\u00f3veis para a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora n\u00e3o basta para os leil\u00f5es extrajudiciais, que exigem nova, espec\u00edfica, pr\u00e9via e pessoal intima\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: No \u00e2mbito do Decreto-Lei n\u00ba 70\/66, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a h\u00e1 muito se encontra consolidada no sentido da necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor acerca da data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, entendimento que se aplica aos contratos regidos pela Lei n\u00ba 9.514\/97\" (REsp 1447687\/DF, Rel. Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, TERCEIRA TURMA, julgado em 21\/08\/2014, DJe 08\/09\/2014) - AgRg no REsp 1367704\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 4\/8\/2015, DJe 13\/8\/2015) N\u00e3o existe prova nos autos de efetiva e eficiente notifica\u00e7\u00e3o dos devedores, autores, da intima\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o. Assim, por este motivo, torno nulo os atos posteriores a consolida\u00e7\u00e3o determinando a retomada do passo administrativo para aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o do im\u00f3vel. O dano moral no caso dos autos \u00e9 fr\u00e1gil, pois ainda que nulo os leil\u00f5es realizados, observo que a falta de cuidado dos autores com o pagamento regular do financiamento e depois com a falta de provid\u00eancias quanto ao pagamento do d\u00e9bito potencializaram o dissabor. Assim, rejeito o pedido indenizat\u00f3rio. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial, na forma do art. 487, I, do CPC, para o fim de declarar nulo o leil\u00e3o extrajudicial, determinando a retomada dos atos administrativos a partir deste passo. Oficie-se ao 1\u00ba RI da Comarca comunicando a senten\u00e7a. Condeno cada parte em 50% das custas e despesas, bem como aos honor\u00e1rios do respectivo patrono, observada a concess\u00e3o da gratuidade. PRI - ADV: MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), WILLIAM ZAKEVICIUS ALVES (OAB 322607\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1560","paginaFinal":"1560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:477AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":"7","numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554|7|1367704","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646580193","codPublicacaoOrigem":"1114911455","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Recebo a emenda ofertada, determinando seja retificada junto aos assentos cartor\u00e1rios a classe da a\u00e7\u00e3o.Anoto que o provimento de urg\u00eancia almejado j\u00e1 havia sido indeferido.Malgrado o novel artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil disponha ser obrigat\u00f3ria, salvo expressa manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse das partes, a pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, considerando que \u00e0 luz do seu par\u00e1grafo primeiro a condu\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deve ser atribu\u00edda a um conciliador ou mediador e n\u00e3o dispondo este Ju\u00edzo de profissionais desta natureza, e tendo em vista que a estrutura do CEJUSC instalado nesta Comarca \u00e9 incapaz, sob pena de inviabiliza\u00e7\u00e3o de suas atividades, de recepcionar todas as causas instauradas, sendo aconselh\u00e1vel, nesse contexto, que para o referido \u00f3rg\u00e3o apenas sejam encaminhadas as demandas em que haja uma perspectiva de \u00eaxito na composi\u00e7\u00e3o, aqui inexistente a princ\u00edpio, dispenso a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, determinando seja o r\u00e9u citado para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, a ser contado na forma do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao r\u00e9u caber\u00e1 informar, em sua eventual contesta\u00e7\u00e3o, acerca do interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, hip\u00f3tese em que este Ju\u00edzo poder\u00e1, ancorado no artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor, designar audi\u00eancia, futuramente, para fins de autocomposi\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"815","paginaFinal":"815","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851791","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20928519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 10:35:56:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761191983","codPublicacaoOrigem":"1204027332","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Nulidade - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - N\u00e3o conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de v\u00edcio interno.Os pedidos foram: anula\u00e7\u00e3o do leil\u00f5es, nulidade na consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e indeniza\u00e7\u00e3o.Atento aos termos da senten\u00e7a todos os pedidos foram analisados.A insatisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 descabida pela forma apresentada.Sendo evidentemente protelat\u00f3rio o recurso de embargos de declara\u00e7\u00e3o - art 80, VII, do CPC - condeno o embargante por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em 1%, art. 81 do CPC.Intime-se. - ADV: WILLIAM ZAKEVICIUS ALVES (OAB 322607\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"858","paginaFinal":"858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928684","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26480211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 06:57:09:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700906464","codPublicacaoOrigem":"1162271344","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Nulidade - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Sergio Villa Nova de Freitas - Leiloeiro Oficial - Ante a informa\u00e7\u00e3o de que o im\u00f3vel a cujo respeito versa a a\u00e7\u00e3o foi arrematado em leil\u00e3o extrajudicial e considerando que nestes autos se objetiva a proclama\u00e7\u00e3o da nulidade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade dele, bem como dos leil\u00f5es que originariamente j\u00e1 haviam sido realizados, postula\u00e7\u00e3o que em sendo acolhida fatalmente repercutir\u00e1 sobre a validade da arremata\u00e7\u00e3o, afetando, pois, a esfera jur\u00eddica do(a) terceiro(a) adquirente, necess\u00e1ria, sob pena de grave viola\u00e7\u00e3o ao devido processo legal, o chamamento dele(a) aos autos como litisconsorte passivo. Para esta finalidade, acolho, em parte, o pedido retro deduzido, determinando seja expedido of\u00edcio ao leiloeiro respons\u00e1vel pelo procedimento que culminou com a venda do im\u00f3vel, identificado na parte final de fl. 285, a fim de que informe ao Ju\u00edzo os dados qualificativos do(a) arrematante, inclusive, se poss\u00edvel, o seu endere\u00e7o residencial, ap\u00f3s o que assinalo aos requerentes o prazo de 15 dias para que promovam o necess\u00e1rio para integra\u00e7\u00e3o dele(a) ao contradit\u00f3rio.Uma vez n\u00e3o vislumbrando, por ora, risco, concreto e iminente, de desalojamento dos autores do im\u00f3vel, ressaltando-se a aus\u00eancia de prova da propositura pelo(a) adquirente de eventual a\u00e7\u00e3o de imiss\u00e3o na posse, em cujo bojo, ali\u00e1s, apenas seria poss\u00edvel a concess\u00e3o de liminar para desocupa\u00e7\u00e3o do bem, a ser efetuada em 60 dias (artigo 30 da Lei 9.514\/97), indefiro, ao menos diante do atual cen\u00e1rio, o pedido de suspens\u00e3o dos efeitos da arremata\u00e7\u00e3o.Intime-se - ADV: MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"783","paginaFinal":"783","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23620143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:28:24:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679709959","codPublicacaoOrigem":"1145130954","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Nulidade - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias \u00fateis, a respeito da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Esclare\u00e7am as partes se pretendem produzir provas, justificando sua pertin\u00eancia. - ADV: ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/ SP), MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"817","paginaFinal":"817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875120","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593578","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:58:39:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724750981","codPublicacaoOrigem":"1179698871","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004606-51.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004606-51.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Nulidade - Danilo de Azevedo Cruz - - Edilaine Claudino de Azevedo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Sergio Villa Nova de Freitas - Leiloeiro Oficial - Sergio Villa Nova de Freitas - Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio de fls. 354\/360.Ante o nele constante, cumpram os autores o determinado \u00e0s fls. 302\/303.Int. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), ROG\u00c9RIO LEONETTI (OAB 158423\/SP), MIRELA ENSINAS LEONETTI (OAB 166087\/SP), WILLIAM ZAKEVICIUS ALVES (OAB 322607\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"784","paginaFinal":"784","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906770","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24738241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:27:37:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004606-51.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}