{"numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"1004158-81.2017.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/03\/2017 \u00e0s 17:32 - Direcionada\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Raul de Aguiar Ribeiro Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.045,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70129636-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 04\/10\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0506\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 897\/908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0506\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70123803-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 14:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0475\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 971\/979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0475\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$5.045,75 (cinco mil e quarenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.I. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$5.045,75 (cinco mil e quarenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004158-81.2017.8.26.0068 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 04\/09\/2017,  torno  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  RAUL  DE  AGUIAR  \nRIBEIRO FILHO\n,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Barueri-SP.  Eu,  \nHenrique  Ramalho  Bastos  (GER),  Coordenador,  Matr.:  818760,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004158-81.2017.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos,\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  pela  qual  o(a)(s)  autor(a)(es)  pretende(m)  ver-se  \nressarcido(a)(s)  do(s)  valor(es)  pago(s)  ao(\u00e0)(s)  seu(s)  segurado(s).\nAduz  que  no(s)  dia(s)  12\/07\/2015,  19\/11\/2015,  14\/12\/2015  e  29\/12\/2015,  \nhouve(ram)  oscila\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  e  falha(s)  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  o  que  \nocasionou(aram)  dano(s)  ao(s)  aparelho(s)  eletr\u00f4nico(s)  do(a)(s)  resid\u00eancia(s)  segurado(a)(s),  \ndescriminado(a)(s)  na  inicial,  diante  do  qual  foi(ram)  elaborado(s)  processo(s)  de  sinistro(s)  \ne,  ao  final,  indenizou(aram)  o(s)  segurado(s)  no  montante  de  R$5.045,75  (cinco  mil  e \nquarenta  e  cinco  reais  e  setenta  e  cinco  centavos),  j\u00e1  descontado(s)  o(s)  valor(es)  da(s)  \nfranquia(s),  conforme  ap\u00f3lice(s)  (fls.38\/53)  e  documentos  de  folhas  31\/91.\nA  requerida,  por  seu  turno,  sustenta  que,  no  caso  em  tela,  n\u00e3o  h\u00e1  nexo  de  \ncausalidade  entre  o(s)  dano(s)  alegado(s)  e  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  pois,  \nao  verificar  seu  sistema  de  banco  de  dados,  n\u00e3o  constatou  qualquer  ocorr\u00eancia  na  rede  \nel\u00e9trica,  sendo  indevido  valor  cobrado.  \n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  \nFundamento  e  decido.\nA  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  exclusivamente  de  direito  e,  no  plano  dos  fatos,  n\u00e3o  \nh\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Assim  sendo,  passo  ao  julgamento  antecipado  \nda  lide,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPois  bem,  inicialmente  \u00e9  bom  esclarecer  que  a  responsabilidade  civil  da  \nprestadora  de  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica,  como  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  \u00e9  objetiva,   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004158-81.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 497079A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004158-81.2017.8.26.0068 - lauda  2\nsendo\n desnecess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa,  nos  termos  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  mas,  apenas,  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  dano  e  do  nexo  causal.\nAdemais,  a  Lei  n\u00ba8.987\/95  (que  disp\u00f5e  sobre  o  regime  de  concess\u00e3o  e \npermiss\u00e3o  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  previsto  no  artigo  175  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal)  prev\u00ea,  em  seu  artigo  6\u00ba,  que  \"toda  concess\u00e3o  ou  permiss\u00e3o  pressup\u00f5e  \na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  adequado  ao  pleno  atendimento  dos  usu\u00e1rios,  conforme  estabelecido  \nnesta  Lei,  nas  normas  pertinentes  e  no  respectivo  contrato\".  E,  no  \u00a71\u00b0,  define  \"servi\u00e7o  \nadequado\"  como  sendo  \"o  que  satisfaz  as  condi\u00e7\u00f5es  de  regularidade,  continuidade,  \nefici\u00eancia,  seguran\u00e7a,  atualidade,  generalidade,  cortesia  na  sua  presta\u00e7\u00e3o  e  modicidade  das  \ntarifas\" .\nDa mesma  forma,  a  norma  inserta  no  art.  22,  do  CDC,  estabelece  a  obriga\u00e7\u00e3o  \ndos  concession\u00e1rios  no  fornecimento  de  servi\u00e7os  adequados,  eficientes,  seguros  e,  quando  \nessenciais,  cont\u00ednuos,  enquanto  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  disp\u00f5e  sobre  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  os  \ndanos  decorrentes.\nNo caso  concreto,  no  aviso  ou  comunica\u00e7\u00e3o  de  sinistro(s)  o(a)(s)  \nsegurado(a)(s)  relatou(ram)  que  no(s)  dias  12\/07\/2015,  19\/11\/2015,  14\/12\/2015  e \n29\/12\/2015,  houve(ram)  oscila\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  e  falha(s)  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  o  que  \nocasionou(aram)  dano(s)  ao(s)  aparelho(s)  eletr\u00f4nico(s)  do(a)(s)  e,  quando  o(s)  \nacionou(aram),  o(s)  mesmo(s)  n\u00e3o  funcionou(aram),  tendo  o  t\u00e9cnico  informado  que  \ncomponentes  foram  queimados  e  danificados  (fls.63\/71).  \nA  concession\u00e1ria  nada  trouxe  aos  autos  a  demonstrar  que  o(s)  dano(s)  \nfoi(ram)  causado(s)  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  do(s)  consumidor(es)  e  n\u00e3o  pela  sobrecarga  el\u00e9trica  \npor  ele(s)  relatado(s).  Note-se  que  a  alegada  inexist\u00eancia  de  anomalia  no  sistema  interno  da  \ndemandada,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  serve  como  prova  da  regularidade  do  servi\u00e7o,  por  se  tratar  de  \nverifica\u00e7\u00e3o  unilateral.\nAssim,  suficientemente  identificada  a  falha  na  seguran\u00e7a  porquanto  \u00e9  inerente  \n\u00e0   atividade  eliminar  riscos  com  cuidado  razo\u00e1vel,  resta  clara  a  responsabilidade  da  \nfornecedora.\nDiante da  necessidade  de  prote\u00e7\u00e3o  aos  usu\u00e1rios,  a  tecnologia  deve  ser  \nsuficiente  para  evitar  descarga  el\u00e9trica  que  comprometa  as  unidades  consumidoras,  tanto  que  \ns\u00e3o,  via  de  regra,  colocados  para-raios  e  transformadores.  N\u00e3o  h\u00e1  como  alegar  \ndesconhecimento  do  potencial  para  causar  dano,  nem  mesmo  excludentes  de  caso  fortuito  ou  \nfor\u00e7a  maior,  pois  inerente  \u00e0  atividade  a  devida  prote\u00e7\u00e3o,  fiscaliza\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  dos  \nequipamentos.  Enfim,  n\u00e3o  \u00e9  aceit\u00e1vel  qualquer  exonera\u00e7\u00e3o  do  fornecedor  por  risco  \nrelacionado  \u00e0 atividade.  E  a expectativa  leg\u00edtima  de  seguran\u00e7a  \u00e9 inerente  em  mat\u00e9ria  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  consumidor.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  imprevisibilidade,  porquanto  o  sistema  da  \nempresa  deve  ser  adequado  a  controlar  descargas  el\u00e9tricas  e  os  danos  decorrentes  da  falta  de  \ncontrole  obrigam  a  indenizar  em  caso  de  acidente  de  consumo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004158-81.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 497079A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004158-81.2017.8.26.0068 - lauda  3\nO(s)\n valor(es)  pleiteado(s)  pelo(a)(s)  autor(a)(es)  est\u00e1(\u00e3o)  comprovado(s)  \npelo(s)  documento(s)  carreado(s)  a(s)  fls.73\/84,  o(s)  qual(is)  n\u00e3o  foi(ram)  impugnado(s)  \nespecificamente  pela  r\u00e9,  nem  derrubado(s)  por  qualquer  prova  por  ela  produzida  nos  autos  \n(artigo  373,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Da\u00ed  o  inafast\u00e1vel  acolhimento  da  \npretens\u00e3o  ressarcit\u00f3ria.\nNesse  sentido  os  seguintes  julgados:\n\u201cPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  -  ENERGIA  EL\u00c9TRICA  - \nINDENIZAT\u00d3RIA  \u2013  Agravo  retido  n\u00e3o  conhecido  -  Descarga  el\u00e9trica  que  \ndanificou  aparelhos  el\u00e9tricos  do  consumidor  - Nexo  causal  e  danos  materiais  \ncomprovados  -  Dever  de  indenizar  da  concession\u00e1ria  -  Danos  morais  \nconfigurados  -  A\u00e7\u00e3o  parcialmente  procedente  -   Recurso  desprovido\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0033701-49.2010.8.26.0309,  35\u00aa  C\u00e2mara  Dir.  Prviado,  Rel.  Des.  \nMELO  BUENO,  j.  15\/10\/2012).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  DANOS  MATERIAIS  -  PRESTA\u00c7\u00c3O  \nDE  SERVI\u00c7OS  -  ENERGIA  EL\u00c9TRICA  -  SOBRETENS\u00c3O  DE  REDE  \nEL\u00c9TRICA  -  DANOS  EM  APARELHOS  DA  AUTORA  - \nCOMPROVA\u00c7\u00c3O  -  SENTEN\u00c7A  DE  PROCED\u00caNCIA  -  MANUTEN\u00c7\u00c3O  \nNO  M\u00c9RITO  -  REDU\u00c7\u00c3O  DA  VERBA  HONOR\u00c1RIA  SUCUMBENCIAL  \nPARA  15%  -  RECURSO  PARCIALMENTE  PROVIDO.  I-  Comprovado  o  \ndano,  o  nexo  de  causalidade  com  descarga  el\u00e9trica  oriunda  da  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  de  rigor  a  condena\u00e7\u00e3o  desta  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npretendida  pela  autora,  amparada  em  or\u00e7amentos  n\u00e3o  impugnados  pela  r\u00e9;  \n[...]\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0008448-12.2010.8.26.0066,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  PAULO  AYROSA,  j.  04\/06\/2013).\n\u201cDANO  MATERIAL  -  Rede  el\u00e9trica  -  Oscila\u00e7\u00e3o  \u2013  Danos  ocorridos  em  \nequipamentos  ap\u00f3s  descarga  atmosf\u00e9rica  -  Responsabilidade  objetiva  da  \nConcession\u00e1ria  -  Teoria  do  risco  administrativo  -  Intelig\u00eancia  do  artigo  37,  \u00a7  \n6\u00b0  da  CF\/88  e  artigo  14  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90  -  Ressarcimento  devido  \u2013  Senten\u00e7a  \nmantida  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0031878-40.2009.8.26.0482,  \n17\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  PAULO  PASTORE  FILHO,  j.  \n31\/10\/2012).\nNem  se  cogite  a  hip\u00f3tese  de  aplica\u00e7\u00e3o,  in  casu ,  do  prazo  prescricional  do  art.  \n206,  \u00a73\u00ba,  V,  do  C\u00f3digo  Civil,  mas  sim  aquele  previsto  no  art.  27,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nNesse sentido:\n\"AGRAVO REGIMENTAL  -  RECURSO  ESPECIAL  - \nRESPONSABILIDADE CIVIL  -  A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DA  \nSEGURADORA CONTRA  O  CAUSADOR  DO  DANO  - \nTRANSPORTE MAR\u00cdTIMO  -  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO  - Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004158-81.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 497079A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 174\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004158-81.2017.8.26.0068 - lauda  4\nPRESCRI\u00c7\u00c3O -  INOCORR\u00caNCIA  -  S\u00daMULA  83\/STJ  -  DECIS\u00c3O  \nAGRAVADA MANTIDA  -  IMPROVIMENTO.  I.  A  rela\u00e7\u00e3o  entre  a  \nsegurada e  a  transportadora  \u00e9  de  consumo.  Assim,  incide  o  C\u00f3digo  \nde Defesa  do  Consumidor  na  rela\u00e7\u00e3o  entre  a  seguradora  -  que  se  \nsub-rogou nos  direitos  da  segurada  -  e  a  transportadora,  aplicando-\nse o  prazo  prescricional  do  artigo  27  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor. Incid\u00eancia  da  S\u00famula  83  desta  Corte.  II.  O  agravo  n\u00e3o  \ntrouxe nenhum  argumento  novo  capaz  de  modificar  a  conclus\u00e3o  \nalvitrada, a  qual  se  mant\u00e9m  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  III.  Agravo  \nRegimental impr\u00f3vido\"  (AgRg  no  RECURSO  ESPECIAL  N\u00ba  1.202.756  \n RJ.  Min.  Rel.  Sidnei  Beneti.  Terceira  Turma.  Data  do  julgamento:  \n14\/12\/2010. Data  da  publica\u00e7\u00e3o:  17\/02\/2011).\nDesse  modo,  n\u00e3o  tendo  a  requerida  demonstrado  fato  impeditivo,  \nmodificativo  ou  extintivo  do  direito  da  autora,  de  rigor  a  proced\u00eancia  do  pedido.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  ajuizado  por  Ita\u00fa  \nSeguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade  \nde  S\u00e3o  Paulo  S.A.  e  condeno  a  requerida  ao  ressarcimento  da  quantia  de  R$5.045,75  (cinco  \nmil  e  quarenta  e  cinco  reais  e  setenta  e  cinco  centavos),  devidamente  corrigida  a  partir  do  \ndesembolso  e  acrescida  de  juros  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Por  consequ\u00eancia,  extingo  a  fase  de  \nconhecimento,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  CPC.  \nArcar\u00e1  a  r\u00e9  com  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  \nfixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a72\u00ba  do  \nCPC.\nTransitada em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  \nlegais.\nP.I.\nBarueri , 04  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004158-81.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 497079A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 175"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70091531-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 1319\/1324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Fica o requerente intimado a se manifestar em r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o de fls. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o requerente intimado a se manifestar em r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o de fls.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR615120496TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 07\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70081316-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70050987-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 13:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 840\/847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: Vistos,Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 286, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da ENFAM).Cite(m)-se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos,Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 286, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da ENFAM).Cite(m)-se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-080   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   r.229   -   E-mail:   barueri3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004158-81.2017.8.26.0068  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 28\/03\/2017,  torno  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  RAUL  DE  AGUIAR  RIBEIRO  \nFILHO ,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Barueri-SP.  Eu,_________,  \nBeatriz  Santos  Corr\u00eaa  , Auxiliar  de  Escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004158-81.2017.8.26.0068    \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos,\nPrimeiramente, recebo  o  feito  e  determino  seu  regular  processamento,  nos  \ntermos do  art.  286,  III  do  CPC\/2015.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  o  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o.  (art.  139,  CPC  e  Enunciado  35  da  ENFAM).\nCite(m)-se, por  carta  AR  digital,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  \n15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\n Barueri, 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004158-81.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3AB8558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 92"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1013502-23.2016.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763848259","codPublicacaoOrigem":"1205780456","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004158-81.2017.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0506\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANELISE SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"900","paginaFinal":"900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930407","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:43:01:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715683850","codPublicacaoOrigem":"1173944317","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004158-81.2017.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Fica o requerente intimado a se manifestar em r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o de fls. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1320","paginaFinal":"1320","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901124","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24283289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 11:04:56:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653468907","codPublicacaoOrigem":"1122041003","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004158-81.2017.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos,Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 286, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da ENFAM).Cite(m)- se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"842","paginaFinal":"842","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856296","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21270428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:44:54:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654080960","codPublicacaoOrigem":"1123044583","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004158-81.2017.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 27\/03\/2017","paginaInicial":"812","paginaFinal":"812","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856811","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21406237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 08:12:56:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750273686","codPublicacaoOrigem":"1197127599","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004158-81.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004158-81.2017.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$5.045,75 (cinco mil e quarenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"973","paginaFinal":"973","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922502","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:55:04:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004158-81.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}