{"numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1004831-67.2016.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/03\/2016 \u00e0s 13:58 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Wilson Lima da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Moreno dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70204052-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0443\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2459\/2462","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0443\/2017 Teor do ato: Por fim, decido.Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos, para condenar o requerido a se abster de realizar cobran\u00e7as relativas ao contrato de financiamento descrito em peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como a se abster de efetuar restri\u00e7\u00f5es ao nome do autor em decorr\u00eancia de tal contrato. Desta forma, julga-se o m\u00e9rito, com lastro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbentes ambas as partes, cada qual arcar\u00e1 com a metade das custas e despesas processuais. Vedada a compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios (artigo 85, par\u00e1grafo 14, do CPC),condeno autora e r\u00e9 a pagar ao advogado da parte adversa honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da causa, observando o vulto do trabalho desenvolvido pelos advogados, o tempo de demanda e o fato de o processo ser digital, o que dispensa o deslocamento dos patronos paraconsultar o andamento do feito.Nada sendo requerido em dez dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, sem nova intima\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior (OAB 199599\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Por fim, decido.Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos, para condenar o requerido a se abster de realizar cobran\u00e7as relativas ao contrato de financiamento descrito em peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como a se abster de efetuar restri\u00e7\u00f5es ao nome do autor em decorr\u00eancia de tal contrato. Desta forma, julga-se o m\u00e9rito, com lastro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbentes ambas as partes, cada qual arcar\u00e1 com a metade das custas e despesas processuais. Vedada a compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios (artigo 85, par\u00e1grafo 14, do CPC),condeno autora e r\u00e9 a pagar ao advogado da parte adversa honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da causa, observando o vulto do trabalho desenvolvido pelos advogados, o tempo de demanda e o fato de o processo ser digital, o que dispensa o deslocamento dos patronos paraconsultar o andamento do feito.Nada sendo requerido em dez dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, sem nova intima\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1004831-67.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1004831-67.2016.8.26.0405\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ADOLFO FRANCISCO  GUIMAR\u00c3ES  J\u00daNIOR\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Juliana   Nishina   De   Azevedo\nVistos.\nADOLFO  FRANCISCO  GUIMAR\u00c3ES  TEIXEIRA  JUNIOR  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indenizat\u00f3ria  contra  o  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  \ndizendo,  em  resumo,  que  firmou  com  o  r\u00e9u  contrato  de  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo,  a  \nser  pago  em  60  parcelas.  Salientou  que  inadimpliu  quatro  presta\u00e7\u00f5es.  N\u00e3o  concordando  que  os  \nvalores  que  vinham  sendo  cobrados  pelas  presta\u00e7\u00f5es  inadimplidas ,  i ngressou  com  consigna\u00e7\u00e3o  em  \npagamento,  que  foi  julgada  procedente,  declarando-se  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato.  Em  que  pese  a \nquita\u00e7\u00e3o  do  contrato  tenha  sido  declarada  por  contrato,  o  banco  r\u00e9u  permaneceu  efetuando  \ncobran\u00e7as  relativas  a  este  neg\u00f3cio,  no  montante  de  R$6.000,00.  Acrescentou  que  al\u00e9m  da  cobran\u00e7a  \nindevida,  o  r\u00e9u  restringiu  o  cr\u00e9dito  do  autor,  o  que  resultou  em  sua  impossibilidade  de  contratar  \n\"Cart\u00e3o  Extra\"  e  Cart\u00e3o  Hipercard  junto  ao  Sam's  Club.  Sustentou  que,  diante  das  cobran\u00e7as  \nindevidas,  faz  jus  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados  em  dobro,  nos  termos  do  art.  940  do  C\u00f3digo  \nCivil.  Acrescentou  que  suportou  danos  morais,  que  devem  ser  indenizados.  Pleiteou,  assim,  pela  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$12.000,00,  com  fundamento  no  art.  940  do  C\u00f3digo  Civil,  \nao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  pela  determina\u00e7\u00e3o  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  \nrestringir  o  cr\u00e9dito  do  autor  em  decorr\u00eancia  do  contrato  em  quest\u00e3o.  Juntou  os  documentos  de  fls.  \n11  a  327.  \nRegularmente  citado  e  intimado  (fl.  329),  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n330\/333).  Sustentou  que  n\u00e3o  recusou  injustificadamente  o  recebimento  das  parcelas  em  aberto,  \nraz\u00e3o  pela  qual  ausentes  os  pressupostos  da  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento.  Acrescentou  que  n\u00e3o  \nefetuou  o  levantamento  dos  dep\u00f3sitos  efetuados  junto  aos  autos  da  consigna\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  se  \njustifica  permanecerem  as  parcelas  em  aberto.  Arguiu  que  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito  \nao  promover  tais  cobran\u00e7as.  Defendeu  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  comprovou  a  alegada  restri\u00e7\u00e3o  interna  que  \nteria  o  r\u00e9u  promovido.  Aduziu  que  n\u00e3o  restam  caracterizados  os  pressupostos  da  responsabilidade  \ncivil,  e  tampouco  o  alegado  dano  moral.  Acrescentou  que  incab\u00edvel  se  falar  em  repeti\u00e7\u00e3o  de  \nind\u00e9bito,  ante  a  aus\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9  do  requerido.  Juntou  os  documentos  de  fls.  334  a  338.\nO  autor  manifestou-se  em  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  341\/345.\nRelatado  o  necess\u00e1rio,  fundamento  nos  seguintes  termos.\nO  processo  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  atendendo  a  postula\u00e7\u00e3o  das  partes.\nVerifica-se,  a  partir  da  senten\u00e7a  de  fls.  160\/163,  que  a  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  \npagamento  ajuizada  pelo  autor  em  face  do  r\u00e9u,  que  tramitou  perante  a  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca,  foi  julgada  parcialmente  procedente,  para  declarar  a quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  celebrado  \nentre  as  partes.  Interposto  pelo  r\u00e9u  apela\u00e7\u00e3o  e  pelo  autor  recurso  adesivo,  aquele  n\u00e3o  foi  \nconhecido,  em  parte,  e  na  parte  conhecida  foi  julgado  prejudicado,  enquanto  deu-se  provimento  ao  \nrecurso  adesivo  do  autor,  para  declarar  a  abusividade  da  cobran\u00e7a  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  \ncobran\u00e7a  extrajudicial  (fls.  265\/272).  Opostos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  estes  foram  rejeitados  (fls.  \n284\/288).  Assim,  transitou  em  julgado  a  decis\u00e3o  proferida  naqueles  autos  (fl.  290).\nTem-se,  por  conseguinte,  decis\u00e3o  judicial  j\u00e1  transitada  em  julgado  que  julgou  \nparcialmente  procedente  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  e  declarou  quitado  o  contrato  celebrado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2119ECF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 366\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1004831-67.2016.8.26.0405 - lauda  2\nentre\n as  partes.  N\u00e3o  cabe,  portanto,  rediscutir  nos  presentes  autos  o  cabimento  ou  n\u00e3o  da  \nconsigna\u00e7\u00e3o  e  tampouco  se  o  autor  adimpliu  oportunamente  suas  obriga\u00e7\u00f5es.  Caso  pretenda  o  r\u00e9u  \nseja  feito  ju\u00edzo  rescindente  deve  buscar  os  meios  adequados  para  tanto.  Contudo,  incab\u00edvel  a \nreaprecia\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria  j\u00e1  transitada  em  julgado  neste  feito.\nCumpre  salientar,  ainda,  que  a  decis\u00e3o  judicial  que  declarou  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  \nn\u00e3o  condicionou  esta  quita\u00e7\u00e3o  ao  levantamento  dos  valores  pelos  r\u00e9us.  Com  o  dep\u00f3sito  efetuado  \npelo  autor,  referida  decis\u00e3o  declarou  quitado  o  contrato.  E  n\u00e3o  poderia  ser  outra  a  solu\u00e7\u00e3o,  uma  \nvez  que  condicionar  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  entabulado  entre  as  partes  ao  levantamento  dos  valores  \npelo  r\u00e9u  significaria  a  cria\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usula  meramente  potestativa,  o  que  \u00e9  vedado  pelo  \nordenamento  jur\u00eddico  p\u00e1trio  (art.  122  do  C\u00f3digo  Civil).\nIrrelevante,  pois,  se  o  requerido  efetuou  ou  n\u00e3o  o  levantamento  dos  valores,  fato  \u00e9  \nque  declarada  judicialmente  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato,  imperativo  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  realizar  \ncobran\u00e7as  relativas  ao  contrato  em  quest\u00e3o,  bem  como  de  promover  restri\u00e7\u00f5es  ao  nome  do  autor.\nApesar  de  reconhecer  que  \u00e9  fato  incontroverso  que  o  requerido  promoveu  diversas  \ncobran\u00e7as  em  nome  do  autor  referente  \u00e0  d\u00edvida  j\u00e1  quitada  \u2013  o  que,  ali\u00e1s,  tamb\u00e9m  est\u00e1  provado  \ndocumentalmente  \u2013  o  autor  n\u00e3o  faz  jus  ao  pagamento  em  dobro  dos  valores  cobrados,  nos  termos  \ndo  art.  940  do  C\u00f3digo  Civil.  \nDe  plano,  \u00e9  de  se  notar  que  o  art.  940  de  referido  diploma  legal  referido  fala  em  \n\"demandar\",  o  que  implica  necessariamente  uma  cobran\u00e7a  judicial  de  tais  valores.  No  caso  em  \ntela,  ao  que  consta,  o  requerido  n\u00e3o  promoveu  cobran\u00e7a  judicial  de  valores  relativos  ao  contrato,  j\u00e1  \nquitado,  mas  apenas  o  fez  extrajudicialmente,  o  que  j\u00e1  afasta  a  incid\u00eancia  do  mencionado  \ndispositivo.  \nAinda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  o  E.  STJ  consolidou  seu  entendimento,  em  sede  de  \nrecurso  repetitivo,  que  para  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  em  referido  dispositivo  legal  \u00e9  imprescind\u00edvel  \na  demonstra\u00e7\u00e3o  da  m\u00e1-f\u00e9.  Neste  sentido,  colaciona-se  trecho  do  julgado:\n\"Apesar  do  artigo  1.531  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916  n\u00e3o  fazer  men\u00e7\u00e3o  \u00e0 \ndemonstra\u00e7\u00e3o  da  m\u00e1-f\u00e9  do  demandante,  \u00e9  certo  que  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte,  na  linha  \nda  exegese  cristalizadana  S\u00famula  159\/STF,  reclama  a  constata\u00e7\u00e3o  da  pr\u00e1tica  de  conduta  \nmaliciosa  ou  reveladora  do  perfil  de  deslealdade  do  credor  para  fins  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nsan\u00e7\u00e3o  civil  emdebate.  Tal  orienta\u00e7\u00e3o  explica-se  \u00e0  luz  da  concep\u00e7\u00e3o  subjetiva  do  abuso  do  \ndireito  adotadapelo  Codex  revogado.  Precedentes.\"  (REsp  1111270\/PR,  Rel.  Ministro  \nMARCO  BUZZI,SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  25\/11\/2015,  DJe  16\/02\/2016)\nNo  caso  em  tela,  contudo,  n\u00e3o  se  comprovou  a  m\u00e1-f\u00e9  do  requerido,  o  que  implica  \no  afastamento  das  san\u00e7\u00f5es  dispostas  no  art.  940  do  C\u00f3digo  de  Civil.\nFinalmente,  ainda  que  se  reconhe\u00e7a  ter  o  autor  sofrido  dissabor  e  desgaste  com  o  \nfato  que  comp\u00f5e  a  causa  de  pedir,  especialmente  pelo  descumprimento  contratual  relativo  a \ncobran\u00e7a  de  contrato  j\u00e1  quitado,  de  se  notar  que  tal  desconforto  n\u00e3o  foi  suficiente  para  aviltar  os  \ndireitos  da  personalidade  da  autora.  Fosse  t\u00e3o  grave  a  ofensa  e  n\u00e3o  se  aguardaria  tanto  tempo  para  \nreclamar  a  respeito.\nDe outra  parte,  descumprimento  de  contrato  n\u00e3o  fomenta  responsabilidade  \nindenizat\u00f3ria,  o  que  j\u00e1  se  pacificou  na  jurisprud\u00eancia.  N\u00e3o  se  pode  atribuir  a  qualquer  mero  \ndissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  a  prote\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  conferida  \naos  bens  imateriais.  (RESP  215.666  RJ,Rel.  Min.  C\u00e9sar  Asfor  Rocha,  ou  ainda,  AP  864.747-8,  1\u00ba  \nTACSP,  Rel  Juiz  Rui  Cascaldi),  esclarecendo-se  a  respeito  do  tema  que:  \"O   simples  \ndescumprimento  do  dever  legal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  \nn\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  \nparte \u201d (Enunciado  n\u00ba  25  do  1\u00ba  Col\u00e9gio  Recursal  da  Capital).\nValendo  repisar-se  ainda:  \" O  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  ao  patamar  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2119ECF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 367\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1004831-67.2016.8.26.0405 - lauda  3\ndano\n moral,  mas  somente  aquela  agress\u00e3o  que  exacerba  a  naturalidade  dos  fatos  da  vida,  \ncausando  fundadas  afli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastia  no  esp\u00edrito  de  quem  ela  se  dirige \"  (AgRgREsp  n\u00b0  \n403.919\/RO,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Min.S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  J.  23\/06\/03).  \"(...), os danos  \nmorais,  a  justificarem  repara\u00e7\u00e3o,  s\u00e3o  aqueles  que  surgem  em  decorr\u00eancia  de  uma  conduta  il\u00edcita  \ninjusta,  que  venha  a  causar  sentimento  negativo  em  qualquer  pessoa  de  senso  comum,  como  \nvexame,  constrangimento,  humilha\u00e7\u00e3o,  dor \"  (Resp  n\u00ba  628.854\/ES,3\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Castro  \nFilho,  J.  3\/05\/2007).\nAinda, o  autor  n\u00e3o  comprovou  a  relatada  restri\u00e7\u00e3o  interna  de  seu  cr\u00e9dito,  \u00f4nus  que  \nlhe  incumbia,  nos  termos  do  art.  373,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sobretudo  diante  da  \nimpossibilidade  de  impor  ao  requerido  \u00f4nus  de  prova  de  fato  negativo  \u2013  que  n\u00e3o  restringiu  o  \ncr\u00e9dito  do  autor  \u2013,  porque  de  imposs\u00edvel  desincumb\u00eancia.  Salienta-se  que  o  documento  de  fl.  29,  \napesar  de  mostrar  a  recusa  do  oferecimento  do  cart\u00e3o  ao  autor,  n\u00e3o  justificou  tal  recusa  em  suposta  \nrestri\u00e7\u00e3o  interna,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  comprova  o  fato  alegado  pelo  autor.\nCom  isso,  reputo  n\u00e3o  haver  dano  moral  na  esp\u00e9cie,motivo  da  improced\u00eancia  \ntamb\u00e9m  desse  pedido.\nPor  fim,  decido.\nAnte  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedentes  os  pedidos,  para  condenar  o \nrequerido  a  se  abster  de  realizar  cobran\u00e7as  relativas  ao  contrato  de  financiamento  descrito  em  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  bem  como  a  se  abster  de  efetuar  restri\u00e7\u00f5es  ao  nome  do  autor  em  decorr\u00eancia  de  tal  \ncontrato.  Desta  forma,  julga-se  o  m\u00e9rito,  com  lastro  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbentes  ambas  as  partes,  cada  qual  arcar\u00e1  com  a  metade  das  custas  e \ndespesas  processuais.  Vedada  a  compensa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  (artigo  85,  par\u00e1grafo  14,  do  \nCPC),condeno  autora  e  r\u00e9  a  pagar  ao  advogado  da  parte  adversa  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  10%  \ndo  valor  da  causa,  observando  o  vulto  do  trabalho  desenvolvido  pelos  advogados,  o  tempo  de  \ndemanda  e  o  fato  de  o  processo  ser  digital,  o  que  dispensa  o  deslocamento  dos  patronos  \nparaconsultar  o  andamento  do  feito.\nNada  sendo  requerido  em  dez  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  \nautos,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nOsasco , 06  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2119ECF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 368"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Despacho    DESPACHO","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004831-67.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004831-67.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ADOLFO FRANCISCO  GUIMAR\u00c3ES  J\u00daNIOR\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Wilson  Lima  da  Silva\nBaixo  estes  autos  para  que  seja  feita  carga  \u00e0  Dr.\u00aa  JULIANA  NISHINA  DE  \nAZEVEDO,  MM.\u00aa  Ju\u00edza  Auxiliar  na  Comarca.\nInt.\nOsasco , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20E92B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 365"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70206338-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/11\/2016 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70206461-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0774\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 2215\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0774\/2016 Teor do ato: Digam se desejam produzir mais provas, bem como se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo, marca-se audi\u00eancia exclusivamente para o fim.Int. Advogados(s): Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior (OAB 199599\/SP), Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Despacho    Digam se desejam produzir mais provas, bem como se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo, marca-se audi\u00eancia exclusivamente para o fim.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004831-67.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ADOLFO FRANCISCO  GUIMAR\u00c3ES  J\u00daNIOR\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Wilson   Lima   da   Silva\nDigam  se  desejam  produzir  mais  provas,  bem  como  se  est\u00e3o  dispostos  \u00e0  concilia\u00e7\u00e3o,  pois,  \nem  caso  positivo,  marca-se  audi\u00eancia  exclusivamente  para  o  fim.\nInt.\nOsasco, 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 14F71B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:14 . fls. 353"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70178445-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2016 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0680\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2264\/2266","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0680\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o ofertada tempestivamente, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP), Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior (OAB 199599\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o ofertada tempestivamente, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70163843-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2016 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR558739615TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO SA Dilig\u00eancia : 26\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0535\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 2000\/2002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0535\/2016 Teor do ato: I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, dar-se-\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o do ato. II - Cite-se para responder.Int. Advogados(s): Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior (OAB 199599\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Despacho    I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, dar-se-\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o do ato. II - Cite-se para responder.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004831-67.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004831-67.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ADOLFO FRANCISCO  GUIMAR\u00c3ES  J\u00daNIOR\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Wilson   Lima   da   Silva\nI   -  Deixo  de  designar,  de  imediato,  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  (e  nem  envio  \ndo  processo  a  setor  espec\u00edfico),  dada  a  dificuldade  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  sobretudo  em  \ntempo  razo\u00e1vel,  decis\u00e3o  de  nenhuma  produ\u00e7\u00e3o  de  preju\u00edzo,  j\u00e1  que  a  qualquer  momento,  \nem  se  externando  favor\u00e1vel  o  cen\u00e1rio  processual,  dar-se-\u00e1  a  marca\u00e7\u00e3o  do  ato.  \nII  -  Cite-se  para  responder.\nInt.\nOsasco , 04  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004831-67.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo D2CCBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 01\/08\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 326"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"446817340","codPublicacaoOrigem":"816956701","dataDivulgacao":"Mar  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2071","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004831-67.2016.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR ADVOGADO : 199599\/SP - Adolfo Francisco Guimar\u00e3es Teixeira J\u00fanior REQDO : ITAU UNIBANCO SA VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 04\/03\/2016","paginaInicial":"1892","paginaFinal":"1892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"638656","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11644133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  7 2016 10:45:09:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroAntigo":"199599","numeroUnificado":"1004831-67.2016.8.26.0405|199599","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556539466","codPublicacaoOrigem":"978915800","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004831-67.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR - ITAU UNIBANCO SA - Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o ofertada tempestivamente, no prazo legal. - ADV: ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES TEIXEIRA J\u00daNIOR (OAB 199599\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0680\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2264","paginaFinal":"2264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"749291","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16258987","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 10:12:05:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753614027","codPublicacaoOrigem":"1199440227","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004831-67.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR - ITAU UNIBANCO SA - Por fim, decido.Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos, para condenar o requerido a se abster de realizar cobran\u00e7as relativas ao contrato de financiamento descrito em peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como a se abster de efetuar restri\u00e7\u00f5es ao nome do autor em decorr\u00eancia de tal contrato. Desta forma, julga-se o m\u00e9rito, com lastro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbentes ambas as partes, cada qual arcar\u00e1 com a metade das custas e despesas processuais. Vedada a compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios (artigo 85, par\u00e1grafo 14, do CPC),condeno autora e r\u00e9 a pagar ao advogado da parte adversa honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da causa, observando o vulto do trabalho desenvolvido pelos advogados, o tempo de demanda e o fato de o processo ser digital, o que dispensa o deslocamento dos patronos paraconsultar o andamento do feito.Nada sendo requerido em dez dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, sem nova intima\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES TEIXEIRA J\u00daNIOR (OAB 199599\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0443\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2459","paginaFinal":"2459","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924570","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:28:19:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527093381","codPublicacaoOrigem":"931659567","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004831-67.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR - ITAU UNIBANCO SA - I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, dar-se-\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o do ato. II - Citese para responder.Int. - ADV: ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES TEIXEIRA J\u00daNIOR (OAB 199599\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2000","paginaFinal":"2000","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"725745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15022486","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 09:35:35:603PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583576213","codPublicacaoOrigem":"1016548328","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004831-67.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004831-67.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES J\u00daNIOR - ITAU UNIBANCO SA - Digam se desejam produzir mais provas, bem como se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo, marca-se audi\u00eancia exclusivamente para o fim.Int. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), ADOLFO FRANCISCO GUIMAR\u00c3ES TEIXEIRA J\u00daNIOR (OAB 199599\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0774\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2216","paginaFinal":"2216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"778059","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17323745","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 10:59:33:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004831-67.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}