{"numero":"1004575-25.2017.8.26.0362","processos":[{"processo":"1004575-25.2017.8.26.0362","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 16:26 - Depend\u00eancia (1015577-26.2016.8.26.0362)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mogi Gua\u00e7u","juiz":"Roginer Garcia Carniel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 545.704,96","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"F.c. Marquezi & Cia Ltda."},{"tipo":"Embargte","nome":"Ana Cristina Chiarelli Marquezi"},{"tipo":"Embargte","nome":"Sebasti\u00e3o Carlos Marquezi"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Banco do Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sylvio Luiz Andrade Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Juliano Andrade Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2373\/2406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das custas e da verba honor\u00e1ria do patrono do r\u00e9u (embargado), a qual arbitro em dez por cento do valor atualizado do d\u00e9bito exequendo. Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.Mogi-Guacu, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Juliano Andrade Alves (OAB 111572\/SP), Sylvio Luiz Andrade Alves (OAB 87546\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das custas e da verba honor\u00e1ria do patrono do r\u00e9u (embargado), a qual arbitro em dez por cento do valor atualizado do d\u00e9bito exequendo. Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.Mogi-Guacu, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004575-25.2017.8.26.0362\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : F.c. Marquezi  & Cia  Ltda.  e outros\nEmbargado : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nF.C. MARQUEZI  &  CIA  LTDA.,  ANA  CRISTINA  \nCHIARELLI  MARQUEZI  E  SEBASTI\u00c3O  CARLOS  MARQUEZI,  qualificados  nos  \nautos,  opuseram  os  presentes  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  que  lhes  promove  BANCO  DO  \nBRASIL  S\/A,  igualmente  qualificado,  nos  quais,  em  s\u00edntese,  arguiram  excesso  de  \nexecu\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  os  juros  cobrados  s\u00e3o  abusivos;  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  tendo  em  \nvista  subsumir-se  numa  rela\u00e7\u00e3o  consumerista  (vulnerabilidade  do  embargante).  \nPugnaram  pela  proced\u00eancia  destes  embargos,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nembargado  nas  verbas  derivadas  da  sucumb\u00eancia.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01\/25),  juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  26\/31),  contrato  social  (fls.  32\/37)  e  os  documentos  de  fls.  22\/38.\nEm  decis\u00e3o  inaugural  do  feito,  oportunizou  ao  autor  o  recolhimento  \ndas  custas  e  demais  provid\u00eancias  legais  de  estilo  (fls.  77).\nO  embargante  emendou  a  inicial  (fls.  78\/79),  recolhendo  \u00e0s  custas  \nprocessuais.\nFoi recebido  os  embargos  sem  efeito  suspensivo  (fls.  83).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  2\nA\n parte  embargada,  devidamente  citada,  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \naos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  (fls.  85\/106),  alegando,  em  s\u00edntese,  o  n\u00e3o  cabimento  da  rela\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,  por  ser  tratar  verdadeiramente  duma  rela\u00e7\u00e3o  horizontal  e,  por  conseguinte,  o  \ncontrato  deve  ser  cumprido  ipsis  litteris ,  sem  que  se  falar  em  juros  abusivos.  Juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  69\/74).\nHouve r\u00e9plica,  reiterando  o  libelo  (fls.  80\/89).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  quest\u00e3o  tratada  nos  presentes  autos  encerra  t\u00e3o-somente  mat\u00e9ria  \nde  direito,  que,  contudo,  dispensa  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia,  pelo  que,  desde  j\u00e1,  \nnos  termos  do  artigo  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  se  imp\u00f5e  o  julgamento  \nantecipado  desta  lide.\nNo mais,  os  presentes  embargos  h\u00e3o  de  ser  rejeitados.  \nDe  fato,  o  argumento  relativo  ao  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  pode  ser  \nacolhido.  N\u00e3o  foi,  pois,  no  que  tange  aos  juros,  impugnado  de  forma  precisa,  o  que  era  \nnecess\u00e1rio  por  parte  dos  embargantes,  o  percentual  que  entenderam  eles  ter  sido  abusivo.  \nNesse  sentido,  a  s\u00famula  381  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\u201cNos  contratos  banc\u00e1rios,  \u00e9  vedado  ao  julgador  conhecer,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  3\nof\u00edcio,\n a  abusividade  das  cl\u00e1usulas\u201d.\nComungando  da  exegese  imposta  pela  s\u00famula  referida,  o \nembargante  n\u00e3o  provou  inequivocamente  sua  pretens\u00e3o,  tampouco  apresentou  c\u00e1lculos  \nfirmes  de  convencer  o  ju\u00edzo.  No  entanto,  relativamente  \u00e0queles  juros,  apenas  de  forma  vaga  \nos  embargantes  disseram  serem  eles  abusivos.  \nNesse  p\u00f3rtico,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade  dos  juros  \nalegada.\nSobre a  alega\u00e7\u00e3o  do  regramento  consumerista,  leciona  os  \nmagn\u00e2nimos  Benjamin,  Marques  e  Bessa,  em  sua  obra  Manual  de  Direito  do  Consumidor,  \n2\u00ba  edi\u00e7\u00e3o,  fls.  35:  \u201c Assim,  conclui-se  que,  para  realizar  a  igualdade,  como  ideal  do  justo,  o  \ndireito  privado  necessitava  de  um  pouco  do  imperium  ou  da  interven\u00e7\u00e3o  do  Estado,  t\u00edpica  \ndo  direito  p\u00fablico,  da  hierarquia  de  suas  normas  (normas  de  ordem  p\u00fablica)  e  da  for\u00e7a  \nigualizadora  dos  direitos  humanos\u201d .\nTodavia,  quanto  ao  tratamento  ison\u00f4mico  de  que  falam  os  \nembargantes  em  caso  concreto,  o  simples  fato  de,  de  um  lado,  estar  uma  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  e,  de  outro,  seu  cliente,  n\u00e3o  implica  ter  havido  ofensa  ao  princ\u00edpio  da  isonomia,  \ndestacadamente  por  azo  do  valor  de  grande  monta  (mais  de  meio  milh\u00e3o  de  reais),  bem  \ncomo  da  parte  valer-se  de  neg\u00f3cios  assim  diariamente  (CNPJ  inscrito),  assumindo  os  riscos  \ndo  pr\u00f3prio  neg\u00f3cio.  \nNo mais,  n\u00e3o  se  afirmou  em  que  ponto  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nestabelecida  entre  as  partes  esse  princ\u00edpio  foi  ferido.  \nO  princ\u00edpio  da  autonomia  de  vontade  e  da  obrigatoriedade  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  4\ncontrato\n \u00e9  a  fonte  de  todo  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nDe  outro  modo,  \u00e9  regra  fundamental,  tamb\u00e9m  no  sistema  \necon\u00f4mico,  a  liberdade  de  contratar  sem  ferir  a  lei.  O  ato  jur\u00eddico  \u00e9  ato  l\u00edcito  de  vontade,  \ncapaz  de  criar,  resguardar,  modificar  ou  extinguir  rela\u00e7\u00f5es  na  \u00f3rbita  do  direito.  Representa  \numa  prerrogativa  que  o  ordenamento  jur\u00eddico  confere  ao  indiv\u00edduo  capaz  de,  por  \ninterm\u00e9dio  de  sua  vontade,  criar  rela\u00e7\u00f5es  a  que  o  direito  empresta  validade,  uma  vez  que  se  \nconforme  com  a  ordem  social.  A  vontade  \u00e9  livre  e  essa  autonomia  s\u00f3  encontra  limite  na  lei  \nde  ordem  p\u00fablica.\nProsseguindo, inconteste  \u00e9  que  o  contrato  bilateral  pressup\u00f5e  \nacordo  de  vontades  para  a  sua  constitui\u00e7\u00e3o  e,  uma  vez  formalizado,  as  partes  est\u00e3o  \nobrigadas,  pelo  princ\u00edpio  da  irretratabilidade,  ao  seu  fiel  cumprimento,  porque  em  que  pese  \n\u00e0s  cl\u00e1usulas  terem  sido  previamente  impressas,  o  autor  com  elas  concordou  no  ato  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o,  e  em  momento  algum  negou  esse  fato.\nNa  verdade,  a  pretens\u00e3o  do  autor  afasta-se,  por  completo,  do  \nprinc\u00edpio  do  \u201cpacta  sunt  servanda\u201d,  que  norteia  a  forma\u00e7\u00e3o  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos.  Assim,  \nprevalecendo  a  pretens\u00e3o  do  autor-embargante,  estar-se-ia  colocando  de  lado  o  princ\u00edpio  da  \nautonomia  da  vontade  e  da  forma  obrigat\u00f3ria  do  contrato,  que  d\u00e3o  a  necess\u00e1ria  seguran\u00e7a  \n\u00e0s  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas.\nAssim, rejeito  a  alega\u00e7\u00e3o  de  trato  consumerista.\nAssim  entendem  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\nT J-S P  -  A pela \u00e7\u00e3 o A PL  0 0030777320108260452 S P  0 003077-7 3.2 010.8 .2 6.0 452 ( T J-S P )\nData de  publica\u00e7\u00e3o:  02\/10\/2014\nEmenta:\u00a0 RECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  INTERPOSTO  CONTRA  R.SENTEN\u00c7A  PELA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  5\nQUAL\n FOI  JULGADA  IMPROCEDENTE  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADE  \nDE  T\u00cdTULO,  C\/C  PEDIDO  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  E \nMATERIAIS,  BEM  COMO  CAUTELAR  A  ELA  ATRELADA,  ISTO  \nCOM\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O \u00a0A CORRE  \"MAK  PLAST  IND\u00daSTRIA  E  COM\u00c9RCIO  LTDA\"  E,  \nEXTINTA,  SEM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  QUANTO  AO  CORREU  \"BANCO  ITA\u00da  \nS\/A\",  O  QUE  SE  DEU  EM  DECORR\u00caNCIA  DE  SUA  ILEGITIMIDADE  PASSIVA  - \nALEGA\u00c7\u00c3O  DE  INCORRE\u00c7\u00c3O  -  PEDIDO  DE  REFORMA  -  ACERTO  DA  \nR.SENTEN\u00c7A  -  ENDOSSO  MANDATO  -  CASA  BANC\u00c1RIA  QUE  AGE  COMO  \nMANDAT\u00c1RIA  NA  COBRAN\u00c7A  DO  TITULO,  N\u00c3O  CONTANDO  COM  O  DEVER  \nDE  INDENIZAR  POR  EVENTUAIS  DANOS  DECORRENTE  DA  COBRAN\u00c7A  - \nILEGITIMIDADE  PASSIVA  DA\u00a0INSTITUI\u00c7\u00c3O \u00a0FINANCEIRA \u00a0CORRE \nDEVIDAMENTE  RECONHECIDA  EM  1a  INST\u00c2NCIA  -ACERTO  DA  R.SENTEN\u00c7A  -\n\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O\u00a0DE\u00a0CONSUMO\u00a0N\u00c3O  CONFIGURADA  \n-  DUPLICATA  MERCANTIL  - \nEXIGIBILIDADE  ADEQUADAMENTE  RECONHECIDA  EM  1\u00b0GRAU  - \nNEG\u00d3CIO\u00a0 JUR\u00cdDICO \u00a0DEVIDAMENTE  COMPROVADO  -  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DAS  \nMERCADORIAS  FEITAS  A  TERCEIRA\u00a0 PESSOA\u00a0-INCONFORMADA  QUE  N\u00c3O  SE  \nDESINCUMBIU  DOS  \u00d4NUS  DE  COMPROVAR  QUE  A\u00a0 PESSOA \u00a0APONTADA  \nCOMO  REPRESENTANTE  COMERCIAL,  MANTINHA\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O\u00a0JUR\u00cdDICA \u00a0COM \nA  EMPRESA  R\u00c9  -  ACERTO  DA  R.SENTEN\u00c7A  -  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  DISPOSTO  NO  \nART.252,  DO  REGIMENTO  II  DO  E  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  SAO  \nPAULO  -  REAPRECIA\u00c7\u00c3O  PORMENORIZADA  DA\/  R.  SENTEN\u00c7A  QUE  \nIMPLICAR\u00c1  E  DESNECESS\u00c1RIA  REPETI\u00c7\u00c3O  DOS  ADEQUADOS  \nFUNDAMENTOS  DO  PENSAMENTO  MONOCR\u00c1TICO  SIMPLES  RATIFICA\u00c7\u00c3O  \nDOS  TERMOS  DA  R  DECIS\u00c3O  DE  1  \u00b0  GRAU,  QUE  SE  MOSTRA  \nSUFICIENTEMENTE  MOTIVADA  -  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  inicial  dos  presentes  embargos  \ndevem  ser  rejeitados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004575-25.2017.8.26.0362 - lauda  6\nPelo\n exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  OS \nEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O .  Prossiga-se  na  execu\u00e7\u00e3o.  Condeno  os  embargantes  ao  \npagamento  das  custas  e  da  verba  honor\u00e1ria  do  patrono  do  r\u00e9u  (embargado),  a  qual  arbitro  \nem  dez  por  cento  do  valor  atualizado  do  d\u00e9bito  exequendo.  \nOportunamente  ao  arquivo.\nP.R.I.C.\nMogi-Guacu , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9D9CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 128"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70052115-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 2146\/2192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Fls. 85\/106: Manifestem-se as embargantes, ora impugnadas, em termos de r\u00e9plica. Advogados(s): Juliano Andrade Alves (OAB 111572\/SP), Sylvio Luiz Andrade Alves (OAB 87546\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 85\/106: Manifestem-se as embargantes, ora impugnadas, em termos de r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70045064-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2126\/2170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos.Indefiro o efeito suspensivo por n\u00e3o vislumbrar nas alega\u00e7\u00f5es do embargante perigo de dano de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 sequer prova de que a execu\u00e7\u00e3o encontra-se suficientemente garantida.Por fim, n\u00e3o tendo sido carreada aos autos, fundamenta\u00e7\u00e3o relevante e prova pr\u00e9-constitu\u00edda, o feito dever\u00e1 tramitar nos termos do artigo 919 do C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c0 embargada para Impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze).Proceda-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es.Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Juliano Andrade Alves (OAB 111572\/SP), Sylvio Luiz Andrade Alves (OAB 87546\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo os embargos.Indefiro o efeito suspensivo por n\u00e3o vislumbrar nas alega\u00e7\u00f5es do embargante perigo de dano de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 sequer prova de que a execu\u00e7\u00e3o encontra-se suficientemente garantida.Por fim, n\u00e3o tendo sido carreada aos autos, fundamenta\u00e7\u00e3o relevante e prova pr\u00e9-constitu\u00edda, o feito dever\u00e1 tramitar nos termos do artigo 919 do C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c0 embargada para Impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze).Proceda-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es.Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 3891  \n7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004575-25.2017.8.26.0362  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004575-25.2017.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : F.c. Marquezi  & Cia  Ltda.  e outros\nEmbargado : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nRecebo os  embargos.\nIndefiro  o  efeito  suspensivo  por  n\u00e3o  vislumbrar  nas  alega\u00e7\u00f5es  do  embargante  \nperigo  de  dano  de  dif\u00edcil  ou  incerta  repara\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  do  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  sequer  prova  de  que  a  execu\u00e7\u00e3o  encontra-se  suficientemente  \ngarantida.\nPor fim,  n\u00e3o  tendo  sido  carreada  aos  autos,  fundamenta\u00e7\u00e3o  relevante  e  prova  pr\u00e9-\nconstitu\u00edda,  o  feito  dever\u00e1  tramitar  nos  termos  do  artigo  919  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n\u00c0  embargada  para  Impugna\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze).\nProceda-se  \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nMogi-Guacu , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1D93312. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 83"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Assistente Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1966\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o Autor, em 15 (quinze) dias, o recolhimento das custas, nos termos da Lei 11.608\/03, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do CPC).Intime-se Advogados(s): Juliano Andrade Alves (OAB 111572\/SP), Sylvio Luiz Andrade Alves (OAB 87546\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70039225-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/07\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Providencie o Autor, em 15 (quinze) dias, o recolhimento das custas, nos termos da Lei 11.608\/03, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do CPC).Intime-se","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 3891  \n7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004575-25.2017.8.26.0362  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004575-25.2017.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : F.c. Marquezi  & Cia  Ltda.  e outros\nEmbargado : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nProvidencie o  Autor,  em  15  (quinze)  dias,  o  recolhimento  das  custas,  nos  termos  \nda  Lei  11.608\/03,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (art.  290  do  CPC).\nIntime-se\nMogi-Guacu , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004575-25.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1C43A20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 77"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Art. 914, CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[]}