{"numero":"1004600-51.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1004600-51.2017.8.26.0196","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/03\/2017 \u00e0s 18:04 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Milena de Barros Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 41.674,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Donisete Carvalhais"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Durval Faleiros da Costa Junior"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Silva Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cleide Ribeiro Costa Ferreto"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3422\/3441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o principal, nos termos do art. 487, I do CPC, para condenar o requerido ao pagamento de R$ 17.460,00 (fls. 10\/11), referentes aos cheques n\u00fameros 000144, 000145, 000146, 000147, 000149 e 000068, acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e de juros de de mora de 1% ao m\u00eas, a contar dos respectivos vencimentos, em favor do autor.; e JULGO IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, divido proporcionalmente as custas e despesas processuais, ficando a encargo da parte autora o pagamento de 30%, e pela parte r\u00e9, 70% (CPC, art. 86). No tocante aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, considerando a parte sucumbida pela parte autora, pagar\u00e1 a parte autora o montante correspondente 10% do valor por si deca\u00eddo (R$ 9.472,00) ao procurador do ex adverso; condenando o r\u00e9u, por outro lado, a pagar ao procurador do requerente o equivalente a 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. No mais, ante a improced\u00eancia da reconven\u00e7\u00e3o e o valor irris\u00f3rio atribu\u00eddo \u00e0 lide secund\u00e1ria (art. 85, \u00a714\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), arbitro em R$ 900,00 os honor\u00e1rios a serem pagos ao patrono da parte reconvinda-requerente em raz\u00e3o desta. Em ambos os casos, observar-se-\u00e1 o art. 98, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, visto que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade da justi\u00e7a. Deixo de condenar o autor nas penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, por n\u00e3o vislumbrar a hip\u00f3tese nos autos, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o supra. INT. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP), Cleide Ribeiro Costa Ferreto (OAB 338582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o principal, nos termos do art. 487, I do CPC, para condenar o requerido ao pagamento de R$ 17.460,00 (fls. 10\/11), referentes aos cheques n\u00fameros 000144, 000145, 000146, 000147, 000149 e 000068, acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e de juros de de mora de 1% ao m\u00eas, a contar dos respectivos vencimentos, em favor do autor.; e JULGO IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, divido proporcionalmente as custas e despesas processuais, ficando a encargo da parte autora o pagamento de 30%, e pela parte r\u00e9, 70% (CPC, art. 86). No tocante aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, considerando a parte sucumbida pela parte autora, pagar\u00e1 a parte autora o montante correspondente 10% do valor por si deca\u00eddo (R$ 9.472,00) ao procurador do ex adverso; condenando o r\u00e9u, por outro lado, a pagar ao procurador do requerente o equivalente a 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. No mais, ante a improced\u00eancia da reconven\u00e7\u00e3o e o valor irris\u00f3rio atribu\u00eddo \u00e0 lide secund\u00e1ria (art. 85, \u00a714\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), arbitro em R$ 900,00 os honor\u00e1rios a serem pagos ao patrono da parte reconvinda-requerente em raz\u00e3o desta. Em ambos os casos, observar-se-\u00e1 o art. 98, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, visto que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade da justi\u00e7a. Deixo de condenar o autor nas penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, por n\u00e3o vislumbrar a hip\u00f3tese nos autos, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o supra. INT.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Cheque  \nRequerente :Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Milena  de  Barros  Ferreira\nVistos.\nJOS\u00c9  DONISETE  CARVALHAIS ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \nde  Procedimento  Comum  em  face  de  Durval  Faleiros  da  Costa  Junior  alegando,  \nem  s\u00edntese,  que  o  autor  vendeu  ao  requerido  algumas  cabe\u00e7as  de  gado,  pelo  \nvalor  de  R$  26.932,00;  e  que  o  neg\u00f3cio  foi  conclu\u00eddo  com  a  entrega  do  gado  e  o  \npagamento  realizado  atrav\u00e9s  de  v\u00e1rios  cheques,  os  quais  n\u00e3o  foram  \ncompensados,  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  \nao  pagamento  da  d\u00edvida  questionada.  \nEmenda  \u00e0  inicial  (fls.  18\/23  e  27\/28).\nDeferidos  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a  \u00e0s  fls.  29.\nO  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  34\/38)  alegando,  em  \ns\u00edntese,  que  comprou  do  requerente  5  cabe\u00e7as  de  gado,  7  bezerros  e  3  porcos,  \nno  valor  total  de  R$  12.770,00.  Aduz,  por\u00e9m,  que  no  momento  do  neg\u00f3cio  \nentregou  para  o  requerente  dois  cheques  do  Banco  ITA\u00da,  de  n.  149  no  valor  de  \nR$  2.560,00  e  o  de  n.  68  no  valor  de  R$  3.400,00;  sendo  que  levaria  os  cheques  \nno  valor  de  R$  6.810,00  posteriormente.  Ainda,  afirmou  que  pediu  ao  requerente  \num  aumento  do  prazo,  o  que  lhe  foi  concedido,  bem  como  que  o  requerente  teria  \nlhe  pedido  para  assinar  novos  cheques  para  as  novas  datas.  \u00c0  ocasi\u00e3o,  aduz  \nque  teria  feito  quatro  cheques  no  valor  de  R$  2.875,00  cada  (cheque  de  n.  144,  \n145,  146  e  147);  pagando,  em  dinheiro,  a  quantia  de  R$  1.270,00;  e  o  requerente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  2\nteria\n pedido  para  que  o  requerido  voltasse  depois  para  buscar  os  outros  dois  \ncheques,  pois  n\u00e3o  estava  na  posse  dos  mesmos.  Reconhece,  por\u00e9m,  que  n\u00e3o  \nconseguiu  cumprir  seus  compromissos,  tendo  procurado  o  requerente  e  pedido  \nnovos  prazos;  realizando,  em  dinheiro,  tr\u00eas  pagamentos  nos  valores  de  R$  \n900,00,  R$  450,00  e  R$  180,00,  n\u00e3o  exigindo  nenhum  recibo  ante  a  alegada  boa-\nf\u00e9.  Em  suma,  alega  que  o  requerente  est\u00e1  cobrando  muito  mais  do  que  os  \nvalores  da  d\u00edvida,  e  tentando  realizar  acordo  com  o  advogado  daquele,  teria  \nocorrido  a  confirma\u00e7\u00e3o  dos  pagamentos  parciais.  No  mais,  impugnou  a \nduplicidade  da  cobran\u00e7a  do  cheque  de  n\u00famero  149,  bem  como  os  cheques  de  \nfls.  12\/14.  Pleiteou,  enfim,  o  reconhecimento  de  m\u00e1-f\u00e9  da  parte  autora  e  a \nimproced\u00eancia  da  demanda.   \nAinda,  apresentou  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  38),  requerendo  a  restitui\u00e7\u00e3o,  \nem  dobro,  do  valor  cobrado  indevidamente.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  45\/48),  com  juntada  de  nova  planilha  de  c\u00e1lculos  \n(fls.  46).  \nO autor  contestou  a  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  64\/66)  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  foram  in\u00fameras  as  tentativas  de  acordo  com  o  requerido.  Ainda,  afirma  que  \no  valor  corrigido  nas  fls.  45\/48  corresponde  aos  neg\u00f3cios  efetuados  entre  as  \npartes;  bem  como  que  os  cheques  de  fls.  09\/14  foram  repassados  pelo  \nrequerido.  Ainda,  aduz  que  o  patrono  do  requerente  realizou  um  acordo  com  o  \nrequerido,  de  parcelamento  da  d\u00edvida,  mas  este  n\u00e3o  foi  cumprido.  Quanto  ao  \ncheque  de  n\u00ba  0149,  afirma  que  foi  erroneamente  inclu\u00eddo  em  duplicidade,  mas  \nsem  nenhuma  m\u00e1-f\u00e9.  Requereu,  enfim,  a  improced\u00eancia  da  reconven\u00e7\u00e3o,  com  a  \nproced\u00eancia  integral  da  lide  principal.   \nDecis\u00e3o  \u00e0s  fls.  67.  \nManifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  \u00e0s  fls.  70\/72  e  da  parte  autora  \u00e0s  fls.  \n73\/75.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 77\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  3\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO . \nPrescinde  o  feito  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  comportando  julgamento  \nantecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  se  tratar  \nde  quest\u00e3o  exclusivamente  de  direito,  estando  os  fatos  devidamente  \ncomprovados  nos  autos.  \nDesta  forma,  desnecess\u00e1ria  a  tomada  de  depoimento  pessoal  da  \nparte  r\u00e9.  Passa-se,  assim,  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  da  lide  principal  e  da  reconven\u00e7\u00e3o.  \nI  \n Da  a\u00e7\u00e3o  principal\nRestou  incontroverso  que  o  requerido  possui  d\u00edvida  com  a  parte  \nautora,  em  decorr\u00eancia  da  compra  de  semoventes.  \u00c9  o  que  reconhece  \nexpressamente  em  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  36).  A  controv\u00e9rsia  reside,  em  \nrealidade,  apenas  na  determina\u00e7\u00e3o  dos  valores  efetivamente  devidos.  \nO  r\u00e9u  alega  que  fez  pagamentos  em  dinheiro,  nos  valores  de  R$  \n1.270,00,  R$  900,00,  R$  450  e  R$  180,00,  contudo  n\u00e3o  comprova  sua  alega\u00e7\u00e3o,  \n\u00f4nus  que  lhe  incumbia,  por  se  tratar  de  fato  extintivo,  modificativo  ou  impeditivo  \ndo  direito  do  autor,  ao  teor  do  art.  373,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPor  outro  lado,  os  cheques  juntados  comprovam  apenas  \nparcialmente  o  valor  alegadamente  devido.  Observando-se  os  documentos  que  \nacompanham  a  inicial,  apenas  os  cheques  de  fls.  9\/11  (n\u00fameros  144,  145,  146,  \n147,  68  e  149)  foram  efetivamente  emitidos  pelo  requerido  (tanto  que  assim  \nreconhece),  a  despeito  da  aus\u00eancia  de  indica\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rios.  \nContudo,  os  cheques  de  fls.  12\/14  foram  emitidos  por  terceiro  e  \nest\u00e3o  nominais  tamb\u00e9m  a  pessoa  estranha  a  estes  autos,  inexistindo  no  verso  \nassinatura  pelo  benefici\u00e1rio,  de  modo  que  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  parte  leg\u00edtima  para  cobr\u00e1-\nlos,  vez  que  n\u00e3o  foram  endossados.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  4\nInsta\n salientar,  ademais,  que  n\u00e3o  se  \u00e9  poss\u00edvel  arguir,  sequer,  que  \no  endosso  efetuado  foi  em  branco,  assumindo  o  t\u00edtulo  a  natureza  de  port\u00e1vel,  \npois  para  tanto  seria  imprescind\u00edvel  a  assinatura  do  endossante  no  verso  do  \nt\u00edtulo  (art.  19,  \u00a71\u00ba  da  Lei  do  Cheque).\nNesse  sentido:\nILEGITIMIDADE  ATIVA.  CHEQUES  NOMINAIS  A  TERCEIROS,  SEM  ENDOSSO.  \nINTELIGENCIA  DO  ART.  17,  DA  LEI  No  7.357\/85  PRECEDENTES,  INCLUSIVE,  DESTA  \nEGREGIA  12a  CAMARA  DE  DIREITO  PRIVADO.   Ante  a  inexist\u00eancia  de  endosso  da  \npessoa  nominada  em  um  dos  cheques,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  reconhecer  a  legitimidade  ativa  ad  \ncausam  do  autor,  visto  que  sua  qualidade  de  credor  dos  valores  representados  pelos  t\u00edtulos  \nde  credito  n\u00e3o  esta\u00b4  configurada,  ou  seja,  n\u00e3o  ficou  caracterizada  a  transfer\u00eancia  da  \ntitularidade  dos  cr\u00e9ditos  impressos  nas  c\u00e1rtulas.  Agravo  parcialmente  provido.\n(TJSP  -  Relator(a):  Sandra  Galhardo  Esteves;\u00a0Comarca:  Bauru;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  12\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  24\/05\/2016;\u00a0Data  de  registro:  24\/05\/2016)\nDestarte,  nem  se  alegue  que  o  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  foi  emitido  pela  filha  \ndo  requerido,  fato  que  demonstraria  estar  vinculado  ao  neg\u00f3cio  aqui  debatido,  \ncomo  o  faz  a  parte  autora  \u00e0s  fls.  73\/75,  afinal,  al\u00e9m  de  configurar  inova\u00e7\u00e3o  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica,  inadmiss\u00edvel  neste  momento  processual;  n\u00e3o  alteraria  o  resultado  \ndesta  demanda,  pois  se  mant\u00e9m  a  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  endosso.  \nDesta  forma,  o  requerente  comprova  ser  credor  da  import\u00e2ncia  de  \nR$  17.460,00,  e  n\u00e3o  aquela  alegada  na  inicial.  \nII  \n Da  reconven\u00e7\u00e3o\nQuanto  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  ao \nreconvinte\/requerido.\nO autor-reconvindo  n\u00e3o  \u00e9  parte  legitima  para  cobrar  os  cheques  de  \nfls.  12\/14,  como  j\u00e1  se  discutiu  acima.  Entretanto,  este  simples  fato  n\u00e3o  se  \nenquadra  em  nenhuma  das  hip\u00f3teses  do  art.  80  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDeixo  de  vislumbrar,  por  exemplo,  qualquer  atitude  procrastinat\u00f3ria;  altera\u00e7\u00e3o  da  \nverdade  dos  fatos;  utiliza\u00e7\u00e3o  do  processo  para  enriquecimento  sem  causa,  etc.,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  5\nsitua\u00e7\u00f5es\n capazes  de  ensejar  a  pena  da  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  \nAdemais,  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  que  o  reconvinte  alega  ter  \ndespendido  em  esp\u00e9cie,  n\u00e3o  foi  produzida  qualquer  prova.  A  parte  se  restringiu  a  \nafirmar  que,  em  raz\u00e3o  de  sua  boa-f\u00e9,  n\u00e3o  exigiu  a  entrega  de  instrumento  de  \nquita\u00e7\u00e3o.  \nTodavia,  o  risco  assumido  pela  aus\u00eancia  da  quita\u00e7\u00e3o  \u00e9  exclusivo  do  \ndevedor,  quem,  ao  teor  do  art.  319  do  C\u00f3digo  Civil,  pode  reter  o  pagamento  \nenquanto  n\u00e3o  entregue  o  referido  documento.  E  poderia,  ainda,  ter  exigido  que  \nnos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  houvesse  a  ressalva  dos  valores  j\u00e1  pagos.  \nPortanto,  o  requerente-reconvindo  n\u00e3o  pode  ser  responsabilizado  \npor  eventual  falta  de  dilig\u00eancia  por  parte  do  reconvinte  em  exigir  quita\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  alegadamente  pagos,  os  quais,  insta  salientar,  carecem  de  qualquer  \nsubstrato  documental,  ou  mesmo  ind\u00edcios  que  permitam  concluir  pelo  \npagamento.  \nDescabido,  portanto  o  pagamento  em  dobro.  Nesse  sentido:\nAPELA\u00c7\u00c3O  \n \"A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  PELO  RITO  ORDIN\u00c1RIO\"  \n Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \n \nCobran\u00e7a  de  parcelas  inadimplidas  a  partir  de  2013  \n Reconven\u00e7\u00e3o  da  apelada  alegando  quita\u00e7\u00e3o  \ndas  parcelas  e  pleiteando  pagamento  em  dobro  \n Condena\u00e7\u00e3o  da  apelante  ao  pagamento  das  \nparcelas  de  abril  e  maio  de  2013  e  improced\u00eancia  da  reconven\u00e7\u00e3o  \n Provas  robustas  de  que  \nhouve  a  quita\u00e7\u00e3o  das  referidas  parcelas,  mediante  cheques  \n M\u00e1-f\u00e9  da  apelada  n\u00e3o  demonstrada  \n Improced\u00eancia  do  pagamento  em  dobro  \n Mantida  \n Senten\u00e7a  parcialmente  reformada  \n \nRecurso  parcialmente  provido,  com  determina\u00e7\u00e3o\u00a0(TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  0006599-31.2014.8.26.0400;  \nRelator  (a):\u00a0Ana  Catarina  Strauch;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  \nOl\u00edmpia  -\u00a02\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  28\/03\/2017;  Data  de  Registro:  31\/03\/2017)\nPor  fim,  quanto  aos  valores  cobrados  em  duplicidade,  tratou-se  de  \nmero  erro  material,  prontamente  reconhecido  pelo  requerente  em  r\u00e9plica,  \ninexistindo  \u201canimus\u201d  efetivo  em  cobrar  o  montante.  Logo,  inaplic\u00e1vel  o  art.  940  do  \nC\u00f3digo  Civil.  \nCreio  que  mais  seja  desnecess\u00e1rio  aduzir.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1004600-51.2017.8.26.0196 - lauda  6\nAnte\n o  exposto,  J ULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \nprincipal ,  nos  termos  do  art.  487,  I  do  CPC,  para  condenar  o  requerido  ao  \npagamento  de  R$  17.460,00  (fls.  10\/11),  referentes  aos  cheques  n\u00fameros  \n000144,  000145,  000146,  000147,  000149  e  000068,  acrescidos  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  de  acordo  com  a  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  de  juros  de  \nde  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar   dos  respectivos  vencimentos,  em  favor  do  \nautor.;  e  JULGO  IMPROCEDENTE  a  reconven\u00e7\u00e3o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  \nnos  termos  do  art.  487,  I do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  divido  proporcionalmente  as  \ncustas  e  despesas  processuais,  ficando  a  encargo  da  parte  autora  o  pagamento  \nde  30%,  e  pela  parte  r\u00e9,  70%  (CPC,  art.  86).  No  tocante  aos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  considerando  a  parte  sucumbida  pela  parte  autora,  pagar\u00e1  a  parte  \nautora  o  montante  correspondente  10%  do  valor  por  si  deca\u00eddo  (R$  9.472,00)  ao  \nprocurador  do  ex  adverso;  condenando  o  r\u00e9u,  por  outro  lado,  a  pagar  ao  \nprocurador  do  requerente  o  equivalente  a  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  No  mais,  \nante  a  improced\u00eancia  da  reconven\u00e7\u00e3o  e  o  valor  irris\u00f3rio  atribu\u00eddo  \u00e0  lide  \nsecund\u00e1ria  (art.  85,  \u00a714\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  arbitro  em  R$  900,00  os  \nhonor\u00e1rios  a  serem  pagos  ao  patrono  da  parte  reconvinda-requerente  em  raz\u00e3o  \ndesta.  Em  ambos  os  casos,  observar-se-\u00e1  o  art.  98,  \u00a73\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  visto  que  as  partes  s\u00e3o  benefici\u00e1rias  da  gratuidade  da  justi\u00e7a.  \nDeixo  de  condenar  o  autor  nas  penas  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  por  \nn\u00e3o  vislumbrar  a  hip\u00f3tese  nos  autos,  conforme  fundamenta\u00e7\u00e3o  supra.  \nINT.  \nFranca , 29  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 213C00E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 81"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70133690-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/08\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70129220-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/08\/2017 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2997\/3006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: 1 - S\u00e3o fatos controvertidos: i) o valor do d\u00e9bito n\u00e3o reconhecido pelo requerido, referente aos cheques de terceiro (fls. 12 e 14). O \u00f4nus da prova \u00e9 do autor, a teor do disposto no art. 373, I do CPC; ii) os pagamentos parciais, em dinheiro, pelo requerido. O \u00f4nus da prova \u00e9 do requerido, a teor do disposto no art. 373, II do CPC.2 - Considerando o disposto no art. 357, \u00a73\u00ba do CPC, esclare\u00e7am as partes as provas que pretendem produzir, justificadamente, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP), Cleide Ribeiro Costa Ferreto (OAB 338582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1 - S\u00e3o fatos controvertidos: i) o valor do d\u00e9bito n\u00e3o reconhecido pelo requerido, referente aos cheques de terceiro (fls. 12 e 14). O \u00f4nus da prova \u00e9 do autor, a teor do disposto no art. 373, I do CPC; ii) os pagamentos parciais, em dinheiro, pelo requerido. O \u00f4nus da prova \u00e9 do requerido, a teor do disposto no art. 373, II do CPC.2 - Considerando o disposto no art. 357, \u00a73\u00ba do CPC, esclare\u00e7am as partes as provas que pretendem produzir, justificadamente, no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650, ., Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia  - CEP  14402-000,  \nFone:  (16) 3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  franca5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Gatto   Martins   Bonemer\nVistos.\n1 \u2013  S\u00e3o  fatos  controvertidos :  i)  o  valor  do  d\u00e9bito  n\u00e3o  reconhecido  pelo  \nrequerido, referente  aos  cheques  de  terceiro  (fls.  12  e  14).  O  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  do  autor,  a  \nteor do  disposto  no  art.  373,  I  do  CPC;  ii)  os  pagamentos  parciais,  em  dinheiro,  pelo  \nrequerido. O  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  do  requerido,  a  teor  do  disposto  no  art.  373,  II  do  CPC.\n2 -  Considerando  o  disposto  no  art.  357,  \u00a73\u00ba  do  CPC,  esclare\u00e7am  as  partes  as  \nprovas que  pretendem  produzir,  justificadamente,  no  prazo  de  10  dias.  \nIntime-se.\nFranca , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 205B825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 67"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70117814-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2759\/2769","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao requerido.No mais, vista ao autor para r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o e para contestar a reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP), Cleide Ribeiro Costa Ferreto (OAB 338582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao requerido.No mais, vista ao autor para r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o e para contestar a reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   Jd.   Dr.   Antonio   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   franca5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Gatto   Martins   Bonemer\nVistos.\nDefiro os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  requerido.\nNo  mais,  vista  ao  autor  para  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  e  para  contestar  a  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nFranca , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1FDA356. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 61"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Reconven\u00e7\u00e3o Entranhada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 0013243-15.2017.8.26.0196 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Cheque","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70115140-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita Data: 31\/07\/2017 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a presente certid\u00e3o \u00e9 expedida nos autos da reconven\u00e7\u00e3o distribu\u00edda sob o n\u00famero 0013243-15.2017.8.26.0196 (reconven\u00e7\u00e3o em sede de contesta\u00e7\u00e3o), referente ao processo n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196, ao qual se procede o seu entranhamento nesta data. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2708\/2723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: Vistos.Uma vez que contesta\u00e7\u00e3o e reconven\u00e7\u00e3o foram propostas na mesma pe\u00e7a (fls. 34\/38), conforme permissivo do art. 343 do CPC, dever\u00e1 a parte requerida, no prazo de 05 (cinco) dias atribuir valor \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Com a regulariza\u00e7\u00e3o do valor da reconven\u00e7\u00e3o, encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor, para que se proceda \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 915, par\u00e1grafo \u00fanico, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.No mais, ante o pedido para deferimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, para an\u00e1lise do pedido providencie o requerido Durval, no prazo de 05 (cinco) dias, c\u00f3pia das suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda, bem como de sua carteira profissional e\/ou comprovante de renda mensal atualizado, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio.Intime-se. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP), Cleide Ribeiro Costa Ferreto (OAB 338582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Uma vez que contesta\u00e7\u00e3o e reconven\u00e7\u00e3o foram propostas na mesma pe\u00e7a (fls. 34\/38), conforme permissivo do art. 343 do CPC, dever\u00e1 a parte requerida, no prazo de 05 (cinco) dias atribuir valor \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Com a regulariza\u00e7\u00e3o do valor da reconven\u00e7\u00e3o, encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor, para que se proceda \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 915, par\u00e1grafo \u00fanico, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.No mais, ante o pedido para deferimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, para an\u00e1lise do pedido providencie o requerido Durval, no prazo de 05 (cinco) dias, c\u00f3pia das suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda, bem como de sua carteira profissional e\/ou comprovante de renda mensal atualizado, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   Jd.   Dr.   Antonio   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   franca5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Gatto   Martins   Bonemer\nVistos.\nUma vez  que  contesta\u00e7\u00e3o  e  reconven\u00e7\u00e3o  foram  propostas  na  mesma  pe\u00e7a  (fls.  \n34\/38 ), conforme  permissivo  do  art.  343  do  CPC,  dever\u00e1  a  parte  requerida,  no  prazo  de  05  (cinco)  \ndias  atribuir  valor  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nCom  a  regulariza\u00e7\u00e3o  do  valor  da  reconven\u00e7\u00e3o,  encaminhem-se  os  autos  ao  Cart\u00f3rio  \nDistribuidor,  para  que  se  proceda  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  915,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nNo  mais,  ante  o  pedido  para  deferimento  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  para  \nan\u00e1lise  do  pedido  providencie  o  requerido  Durval,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  c\u00f3pia  das  suas  tr\u00eas  \n\u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  do  imposto  de  renda,  bem  como  de  sua  carteira  profissional  e\/ou  comprovante  \nde  renda  mensal  atualizado,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio.\nIntime-se.\nFranca , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1F3E096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 11:11 . fls. 49"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70105976-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/07\/2017 18:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 3149\/3164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP), Cleide Ribeiro Costa Ferreto (OAB 338582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70095721-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680863627TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Durval Faleiros da Costa Junior Dilig\u00eancia : 13\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 2879\/2889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a emenda de fls. 27\/28. Como destacado, o feito tramitar\u00e1 como cobran\u00e7a, aplicando-se, portanto, o Rito Comum, inexistindo, desta forma, expedi\u00e7\u00e3o de mandado para pagamento. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor.Da an\u00e1lise dos autos, verifica-se que a natureza da causa indica a baixa probabilidade de acordo. O art. 139, VI do C\u00f3digo de Processo Civil atribui ao Juiz a possibilidade de adequar o procedimento processual \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela de direito. Neste sentido, o Enunciado 35 do ENFAM (Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.)Ante o exposto, e atento \u00e0s especificidades da causa, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, consignando-se, inclusive, que, a concilia\u00e7\u00e3o pode ser tentada a qualquer tempo nos autos e tamb\u00e9m extrajudicialmente, se realmente for de interesse das partes.Assim, cite-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar da juntada do mandado\/AR nos autos, nos termos do art. 335, III e art. 231 do CPC.Intime-se. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Recebo a emenda de fls. 27\/28. Como destacado, o feito tramitar\u00e1 como cobran\u00e7a, aplicando-se, portanto, o Rito Comum, inexistindo, desta forma, expedi\u00e7\u00e3o de mandado para pagamento. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor.Da an\u00e1lise dos autos, verifica-se que a natureza da causa indica a baixa probabilidade de acordo. O art. 139, VI do C\u00f3digo de Processo Civil atribui ao Juiz a possibilidade de adequar o procedimento processual \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela de direito. Neste sentido, o Enunciado 35 do ENFAM (Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.)Ante o exposto, e atento \u00e0s especificidades da causa, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, consignando-se, inclusive, que, a concilia\u00e7\u00e3o pode ser tentada a qualquer tempo nos autos e tamb\u00e9m extrajudicialmente, se realmente for de interesse das partes.Assim, cite-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar da juntada do mandado\/AR nos autos, nos termos do art. 335, III e art. 231 do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Adriana  Gatto  Martins  Bonemer\nVistos.\nRecebo a  emenda  de  fls.  27\/28.  Como  destacado,  o  feito  tramitar\u00e1  como  cobran\u00e7a,  \naplicando-se, portanto,  o  Rito  Comum,  inexistindo,  desta  forma,  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  para  \npagamento. \nDefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  autor.\nDa  an\u00e1lise  dos  autos,  verifica-se  que  a  natureza  da  causa  indica  a  baixa  \nprobabilidade  de  acordo.  \nO  art.  139,  VI  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  atribui  ao  Juiz  a  possibilidade  de  \nadequar  o  procedimento  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  maior  \nefetividade  \u00e0  tutela  de  direito.   Neste  sentido,  o  Enunciado  35  do  ENFAM  ( Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  \nque  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo.)\nAnte  o  exposto,  e  atento  \u00e0s  especificidades  da  causa,  deixo  para  momento  \noportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art.  334  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  consignando-se,  inclusive,  que,  a  concilia\u00e7\u00e3o  pode  ser  tentada  a  qualquer  \ntempo  nos  autos  e   tamb\u00e9m  extrajudicialmente,  se  realmente  for  de  interesse  das  partes.\nAssim,  cite-se  a  parte  r\u00e9,  com  as  advert\u00eancias  legais,  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  \nno prazo  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado\/AR  nos  autos,  nos  termos  do  art.  335,  III  e  \nart. 231  do  CPC.\nIntime-se.\nFranca , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1C29623. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 11:11 . fls. 29"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70078066-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/05\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 3527\/3553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Vistos.Revendo os autos, verifica-se que embora a a\u00e7\u00e3o tenha sido proposta como Procedimento Comum, os pedidos se referem ao rito de Execu\u00e7\u00e3o, inexistindo, portanto, completa adequa\u00e7\u00e3o entre o rito e a pretens\u00e3o. Desta forma, sobretudo em raz\u00e3o da emenda apresentada \u00e0s fls. 18\/19, somada \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de que os cheques se referem \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o, pelo requerido, de cabe\u00e7as de gado outrora pertencentes ao requerente (indica\u00e7\u00e3o de causa debendi), al\u00e9m do fato de que os cheques de fls. 12\/14 foram emitidos por pessoas estranhas aos autos; e considerando que o processo de conhecimento permite ampla discuss\u00e3o f\u00e1tica, a parte autora dever\u00e1 emendar a inicial, no prazo de quinze dias, para fins de adequar seus pedidos, bem como, se o caso, fundamentos jur\u00eddicos, ao Rito Comum. Pena de indeferimento da inicial (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Revendo os autos, verifica-se que embora a a\u00e7\u00e3o tenha sido proposta como Procedimento Comum, os pedidos se referem ao rito de Execu\u00e7\u00e3o, inexistindo, portanto, completa adequa\u00e7\u00e3o entre o rito e a pretens\u00e3o. Desta forma, sobretudo em raz\u00e3o da emenda apresentada \u00e0s fls. 18\/19, somada \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de que os cheques se referem \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o, pelo requerido, de cabe\u00e7as de gado outrora pertencentes ao requerente (indica\u00e7\u00e3o de causa debendi), al\u00e9m do fato de que os cheques de fls. 12\/14 foram emitidos por pessoas estranhas aos autos; e considerando que o processo de conhecimento permite ampla discuss\u00e3o f\u00e1tica, a parte autora dever\u00e1 emendar a inicial, no prazo de quinze dias, para fins de adequar seus pedidos, bem como, se o caso, fundamentos jur\u00eddicos, ao Rito Comum. Pena de indeferimento da inicial (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   Jd.   Dr.   Antonio   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   franca5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Semedo   de   Oliveira\nVistos.\nRevendo os  autos,  verifica-se  que  embora  a  a\u00e7\u00e3o  tenha  sido  proposta  como  \nProcedimento Comum,  os  pedidos  se  referem  ao  rito  de  Execu\u00e7\u00e3o,  inexistindo,  portanto,  completa  \nadequa\u00e7\u00e3o entre  o  rito  e  a  pretens\u00e3o.  \nDesta forma,  sobretudo  em  raz\u00e3o  da  emenda  apresentada  \u00e0s  fls.  18\/19,  somada  \u00e0  \ninforma\u00e7\u00e3o de  que  os  cheques  se  referem  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o,  pelo  requerido,  de  cabe\u00e7as  de  gado  outrora  \npertencentes ao  requerente  (indica\u00e7\u00e3o  de  causa  debendi),  al\u00e9m  do  fato  de  que  os  cheques   de  fls.  \n12\/14 foram  emitidos  por  pessoas  estranhas  aos  autos;  e  considerando  que  o  processo  de  \nconhecimento permite  ampla  discuss\u00e3o  f\u00e1tica,  a  parte  autora  dever\u00e1  emendar  a  inicial,  no  prazo  de  \nquinze dias,  para  fins  de  adequar  seus  pedidos,  bem  como,  se  o  caso,  fundamentos  jur\u00eddicos,  ao  \nRito Comum.  Pena  de  indeferimento  da  inicial  (artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil). \nIntime-se.\nFranca , 11  de  maio  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1AA97E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE SEMEDO DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 17:05 . fls. 24"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70055087-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2017 20:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2928\/2941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a a parte autora os t\u00edtulos juntados \u00e0s fls. 12\/14, tendo em vista que n\u00e3o se referem ao requerido, providenciando a exclus\u00e3o, se o caso.Emenda no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de justi\u00e7a gratuita, o art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (I) natureza e objeto discutidos; (II) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (quinze) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio:a) c\u00f3pia da carteira do trabalho ou comprovante de renda mensal; b) c\u00f3pia das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentadas \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, IV do CPC), sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Daniel Silva Faria (OAB 241805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Esclare\u00e7a a parte autora os t\u00edtulos juntados \u00e0s fls. 12\/14, tendo em vista que n\u00e3o se referem ao requerido, providenciando a exclus\u00e3o, se o caso.Emenda no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de justi\u00e7a gratuita, o art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (I) natureza e objeto discutidos; (II) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (quinze) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio:a) c\u00f3pia da carteira do trabalho ou comprovante de renda mensal; b) c\u00f3pia das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentadas \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, IV do CPC), sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   Jd.   Dr.   Antonio   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   franca5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004600-51.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004600-51.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Jos\u00e9 Donisete  Carvalhais\nRequerido : Durval Faleiros  da Costa  Junior\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Frederico  Pupo  Carrijo  de  Andrade\nVistos.\nEsclare\u00e7a a  parte  autora  os  t\u00edtulos  juntados  \u00e0s  fls.  12\/14,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  se  \nreferem ao  requerido,  providenciando  a  exclus\u00e3o,  se  o  caso.\nEmenda no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nCom rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  o  art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal, disp\u00f5e  \u201co  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  \ninsufici\u00eancia de  recursos\u201d.\nEmbora para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \u00e9  \nnecess\u00e1ria a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  sem  \npreju\u00edzo de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia, que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.\nNo caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (I)  \nnatureza e  objeto  discutidos;  (II)  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensando  a  atua\u00e7\u00e3o  da  \nDefensoria.\nAntes de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  \nprovar a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  \ndespesas do  processo.\nAssim, para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  \nem 15  (quinze)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:\na) c\u00f3pia  da  carteira  do  trabalho  ou  comprovante  de  renda  mensal;  \nb) c\u00f3pia  das  tr\u00eas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  do  imposto  de  renda  apresentadas  \u00e0  Secretaria  \nda Receita  Federal.\nOu, no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  \nbem como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  IV  \ndo CPC),  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nFranca, 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004600-51.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 187D0E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO PUPO CARRIJO DE ANDRADE, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 19:54 . fls. 15"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[]}