{"numero":"1004472-21.2017.8.26.0361","processos":[{"processo":"1004472-21.2017.8.26.0361    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Compra e Venda","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2017 \u00e0s 16:04 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Gustavo Alexandre da C\u00e2mara Leal Belluzzo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 158.924,32","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nadine Bruna Prado Neves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Damebe Constru\u00e7\u00e3o e Saneamento Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Luiz Guerra"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Marrano Netto"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70145444-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 autora para contra raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70141389-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0549\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0549\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para reconhecer a rescis\u00e3o do contrato que vincula as partes e CONDENAR a parte r\u00e9 a devolver de uma s\u00f3 vez a parte autora os valores recebidos, assim considerados a quantia de R$ 158.924,32 a serem calculados nos termos acima, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, desde cada pagamento. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. Dos valores pagos dever\u00e3o ser subtra\u00eddos 20%, a t\u00edtulo de perdas e danos e taxa administrativa. O total a ser devolvido sofrer\u00e1 a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Decorr\u00eancia l\u00f3gica, a devolu\u00e7\u00e3o dos bens objeto do neg\u00f3cio desfeito.Sucumbente, responde a requerida pelo pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigido, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba, do artigo 85, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Jorge Luiz Guerra (OAB 117272\/SP), Luiz Marrano Netto (OAB 195570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para reconhecer a rescis\u00e3o do contrato que vincula as partes e CONDENAR a parte r\u00e9 a devolver de uma s\u00f3 vez a parte autora os valores recebidos, assim considerados a quantia de R$ 158.924,32 a serem calculados nos termos acima, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, desde cada pagamento. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. Dos valores pagos dever\u00e3o ser subtra\u00eddos 20%, a t\u00edtulo de perdas e danos e taxa administrativa. O total a ser devolvido sofrer\u00e1 a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Decorr\u00eancia l\u00f3gica, a devolu\u00e7\u00e3o dos bens objeto do neg\u00f3cio desfeito.Sucumbente, responde a requerida pelo pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigido, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba, do artigo 85, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004472-21.2017.8.26.0361\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Nadine Bruna Prado Neves\nRequerido : Damebe Constru\u00e7\u00e3o  e Saneamento  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Alexandre   da   C\u00e2mara   Leal   Belluzzo\nV i s t o s .\nT ra ta -s e  d e a \u00e7\u00e3o  d e re sc is \u00e3 o  c o ntr a tu al  n a q ual  a  p arte  a u to ra  p re te n de a  r e sc is \u00e3 o  \nd o  co ntr a to   para   aq uis i\u00e7 \u00e3o   de  bem  im \u00f3vel  aju sta d o  co m  a  parte   r\u00e9 .  R ealiz o u  pag am en to s \np arc ela d os.  A le g ou d if ic u ld ad e  eco n\u00f4m ic a.  D ia n te   d is so ,  m an if e sto u su a  in te n \u00e7\u00e3o  d e  re sc is \u00e3 o  \nc o ntr a tu al.  A  r\u00e9 ,  e n tr e ta n to ,  re cu so u-s e  a  d ev olv er  o s v alo re s p ag os in te g ra lm en te ,  p re te n den do \nd esc o nto  ile g al  e  a b usiv o.  A ssim ,  re q uere u  a  re sc is \u00e3 o  c o ntr a tu al,  d ev olu \u00e7\u00e3o  d as p arc ela s p ag as, \na tu aliz ad as, q ue e n te n de d ev id as.\nA  p arte  r\u00e9  fo i  c ita d a e  o fe rto u c o nte sta \u00e7\u00e3o ,  n a q ual  c o nco rd ou c o m  o  a b atim en to  \nd e 2 0%  a  titu lo  d e d esp esa s s u gerid o n a in ic ia l  s o bre  o  v alo r re alm en te  p ag o p ela  a u to ra ,  o  q ual \na d uz \u00e9  d e R $101.2 31,6 4, p or\u00e9 m  q ue o s v alo re s d e R $81.4 61,7 5 s \u00e3 o  d e i n te rm ed ia \u00e7\u00e3o , e  q ue a p uro u \ni n ex is t\u00ea n cia  d e v alo re s a  d ev olv er  a  a u to ra .   S uste n to u a u s\u00ea n cia  d e c u lp a e  q ue n \u00e3o  d eu  c au sa  \u00e0  \nr e sc is \u00e3 o  e  re q uere u  a  a p lic a\u00e7\u00e3o  d os.e n carg os,  c o m is s\u00e3 o  d e c o rre ta g em  e  o utr o s v alo re s p re v is to s \nn o c o ntr a to  q ue v in cu la  a s p arte s, n os t e rm os q ue e sp ecif ic o u. A ssim , r e q uere u  a  i m pro ced \u00ean cia .\nH ouve o portu nid ad e p ara  r \u00e9 p lic a a s f ls . 2 95\/3 00. \nI n sta d as a  e sp ecif ic are m  p ro vas a p en as a  a u to ra  s e  m an if e sto u a s f ls . 3 32.\n\u00c9  o  r e la t\u00f3 rio .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 334\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  2\nD\nEC ID O.\nP re sc in de o  f e ito  d ila \u00e7\u00e3o  p ro bat\u00f3 ria , c o m porta n do o  f e ito  j u lg am en to  a n te cip ad o.\nN o m \u00e9rito , o  p ed id o i n ic ia l \u00e9  p ro ced en te .\nC onstitu i  fa to  in co ntr o vers o ,  p ro vad o ad em ais   p ela  p ro va d os  a u to s  q ue h ouve \ne n tr e  a s p arte s n eg \u00f3cio  d e c o m pra  e  v en da d e c in co  im \u00f3veis ,  q uais  s e ja m :  a p arta m en to  1 04,  1 23, \n1 35,  1 36 d a  T orre   II  d o E dif \u00edc io  U no R esid en ce,  e  ap arta m en to  2 52 d o E dif \u00edc io  P aris ,  co m  \np ag am en to  p arc ia l d e v alo re s. \nP or  p rim eir o ,  a  re la \u00e7\u00e3o  \u00e9  d e c o nsu m o,  lo go p le n am en te  a p lic \u00e1v el  a s n orm as d o \nC \u00f3dig o d e D efe sa  d o C onsu m id or.\nA in da,  ta m b\u00e9m  e n co ntr a m  p le n a in cid \u00ean cia  n o c aso  c o ncre to  a s S \u00fam ula s T JS P n \u00bas  \n0 1, 0 2 e  0 3, q uais  s e ja m :\nS \u00fam ula  1 :  O  C om pro m is s\u00e1 rio  c o m pra d or  d e im \u00f3vel,  m esm o in ad im ple n te ,  p ode \np ed ir   a  re sc is \u00e3 o  d o co ntr a to  e  re av er  as  q uan tia s  p ag as,  ad m itid a  a  co m pen sa \u00e7\u00e3o  co m  g asto s \np r\u00f3 prio s d e a d m in is tr a \u00e7\u00e3o  e  p ro pag an da f e ito s p elo  c o m pro m is s\u00e1 rio  v en ded or,  a ssim  c o m o c o m  o  \nv alo r q ue s e  a rb itr a r p elo  t e m po d e o cu pa\u00e7\u00e3o  d o b em .\nS \u00fam ula   2:  A  dev olu \u00e7\u00e3o   das  quan tia s  pag as  em  co ntr a to   de  co m pro m is so   de \nc o m pra  e  v en da d e i m \u00f3vel d ev e s e r f e ita  d e u m a s \u00f3  v ez, n \u00e3o  s e  s u je ita n do \u00e0  f o rm a d e p arc ela m en to  \np re v is ta  p ara  a  a q uis i\u00e7 \u00e3o .\nS \u00fam ula  3 : R eco nhecid o q ue o  c o m pro m is s\u00e1 rio  c o m pra d or te m  d ir e ito  \u00e0  d ev olu \u00e7\u00e3o  \nd as  parc ela s  pag as  por  co nta   do  pre \u00e7o ,  as  parte s  dev er\u00e3 o   se r  re p osta s  ao   esta d o  an te rio r, \ni n dep en den te m en te  d e r e co nven \u00e7\u00e3o .\nN este s te rm os,  a n alis a n do o  c aso  c o ncre to ,  d e rig or  re co nhecer  a  p arte  a u to ra  o  \nd ir e ito  a  r e sc is \u00e3 o  c o ntr a tu al,  c o m  o  c o nse q uen te  r e to rn o d as p arte s a o  \u201c sta tu s q uo a n te \u201d n a m ed id a \nd e l e i e  d o p oss\u00edv el, a n alis a n do-s e  q uem  d eu  c au sa  a  r e sc is \u00e3 o  c o ntr a tu al.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 335\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  3\nA\n r\u00e9  co nco rd a co m  o  p le ito  d e re sc is \u00e3 o  e  re te n \u00e7\u00e3o  d a q uan tia  d e 2 0% ,  p or\u00e9 m  \nc o ndic io na a o  u so  d o v alo r p or e la  a p ura d o,  d esc o nta d os c h eq ues e m itid os p ela  a u to ra ,  p ore m  n \u00e3o  \nd esc o nta d os p orq ue d ev olv id os,  b em  c o m o o  d esc o nto  d as ta x as d e c o rre ta g em ,  a d uzin do a ssim  a  \ni n ex is t\u00ea n cia  d e v alo re s a  s e re m  d ev olv id os, c o m  o  q ue n \u00e3o  c o nco rd a a  a u to ra . \nA  co ntr o v\u00e9rs ia   cin ge-s e   acerc a  d o m onta n te   b ase   p ara   calc u lo  d a  d ed u\u00e7\u00e3o  d a \np orc en ta g em  d e r e te n \u00e7\u00e3o  e  c o nse q uen te  d ev olu \u00e7\u00e3o  d e v alo re s a  a u to ra ,  b em  c o m o s o bre  a  d ed u\u00e7\u00e3o  \nd o v alo r d e c o rre ta g em . \nS eg undo a  a u to ra  o s p ag am en to s e fe tu ad os p or e la  p elo s c in co  c o ntr a to s to ta liz am   \na  q uan tia  d e R $158.9 24,3 2 ( fls .8 9\/9 3),  j \u00e1  a  r \u00e9  a d uz q ue t o ta liz am  a  q uan tia  d e  R $ 1 01.2 31,6 4 ( fls . \n2 60\/2 64).\nSuste n ta  a  r\u00e9  q ue p arte  d o p ag am en to  q ue a  a u to ra  a le g a te r f e ito ,  e  q ue c o nsta m  \nd a p la n ilh a p or  e la  ju nta d a a n ex a a  e x ord ia l,  o  fo ra m  c o m  a  e m is s\u00e3 o  d o c h eq ue n \u00ba  S A  0 00308, \nc o nta  2 6874-7 ,  d o B an co  I ta \u00fa ,  p r\u00e9  d ata d o p ara  3 0\/0 9\/2 013,  c o nfo rm e o s r e cib os d e f ls .  2 65\/2 86,  o  \nq ual  r e to rn ou p elo  m otiv o 2 1 ( c o ntr a -o rd em ) e  q ue r e aliz ad o ta l  d esc o nto  te m -s e  e n t\u00e3 o  a  q uan tia  \nd e R $101.2 31,6 4.\nA  a u to ra  e m  r\u00e9 p lic a a d uz q ue o s  v alo re s  a p onta d os n os re cib os d e fls .  2 65\/2 86 \nf o ra m  p ag os m ed ia n te  a  r e aliz a\u00e7\u00e3o  d e o utr o  n eg \u00f3cio  ju r\u00edd ic o  e n tr e  a s e m pre sa s Q uality ,  e m  q ue a  \na u to ra  \u00e9  s\u00f3 cia ,  e  a  r\u00e9  tr a d uzid os  p ela s  n ota s  fis c ais   d e fls .  3 01\/3 02,  se n do q ue o  se rv i\u00e7 o  fo ra  \nc o m bin ad o p ela  q uan tia  d e R $65.0 00,0 0.  A le g a q ue a  \u00e9 p oca a  a u to ra  d ev ia  p ara  a  r \u00e9  a  q uan tia  d e \nR $74.1 10,0 0 c o m  ju ro s q ue a b atid os o  v alo r d o s e rv i\u00e7 o  s u pra  r e sta v a a  q uan tia  d e R $9.1 10,0 0,  o  \nq ual f o i p ag a m ed ia n te  T ED  e m  3 0\/1 0\/2 013 ( fls .3 05),  e  q ue a p esa r d e p ag o o  v alo r d o c h eq ue, e ste  \nn \u00e3o  l h e f o ra  d ev olv id o.\nS uste n ta   ain da  q ue  as  n otif ic a\u00e7\u00f5 es  d e  fls .  2 50\/2 58 co m pro vam  a  q uita \u00e7\u00e3o  d os \nv alo re s,  p ois  a s e m itid as e m  s e te m bro  c o nsta m  a s p arc ela s r e fe re n te  a o  c h eq ue e m itid o,  p ore m  a s Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 336\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  4\nn\notif ic a\u00e7\u00f5 es  em itid as  em  dezem bro  j\u00e1   n\u00e3o  m en cio nam  as  m esm as  p arc ela s  an te rio re s,  o  q ue \nc o m pro va a  q uita \u00e7\u00e3o  d os v alo re s. \nD e  fa to  o  p ar\u00e1 g ra fo  n ono d a  cla u su la   q uarta  d os  co ntr a to s  cele b ra d os  p re v \u00ea o  \nc o ndic io nam en to  d e p ag am en to  d e q ualq uer  p re sta \u00e7\u00e3o  \u00e0  liq uid a\u00e7\u00e3o  d as o brig a\u00e7\u00f5 es v en cid as,  d e \nf o rm a a  i n fe rir -s e  p ela s n otif ic a\u00e7\u00f5 es e x tr a ju dic ia is  e m itid as e m  D ezem bro ,  s e m  c o nsta r a s p arc ela s \na n te rio re s,  q ue e sta s fo ra m  c o nsid era d as q uita d as,  a t\u00e9  p orq ue a  d ev olu \u00e7\u00e3o  d o c h eq ue s e  d eu  e m  \n3 0\/0 9\/1 3 e  re ap re se n ta \u00e7\u00e3o  e m  0 2\/1 0\/1 3,  a n te s m esm o d a tr a n sfe r\u00ea n cia  T ED ,  a  s e  c o nclu ir  h ouve \nu m a n ova n eg ocia \u00e7\u00e3o  e n tr e  a s p arte s. \nS om e-s e  a  is so  o  fa to  d e q ue a  r\u00e9  in sta d a a  s e  m an if e sta r s o bre  o s d ocu m en to s e  \nr \u00e9 p lic a a p re se n ta d a,  q ued ou-s e  in erte ,  p elo  q ue ta is  v alo re s e  a b atim en to s n \u00e3o  f o ra m  im pugnad os \nr e sta n do, p orta n to , i n co ntr o vers o s.\nD esta  fe ita ,  v \u00e1lid a a  q uan tia  in ic ia lm en te  a p onta d a p ela  a u to ra  d e R $158.9 24,3 2 \n( fls .8 9\/9 3), c o m o v alo r t o ta l p ag o p elo s c in co  c o ntr a to s p ela  a u to ra . \n  A duz a in da a  r\u00e9  q ue d esse  m onta n te ,  R $ 8 1.4 61,1 5 re fe re m -s e  a  c o m is s\u00e3 o  d e \nc o rre ta g em ,  p ag os a  t e rc eir a  e m pre sa  i m obili\u00e1 ria  ( fls .  2 87\/2 91), o  q ue r e su lta ria  n o v alo r p ag o p ela  \nc o m pra  e  v en da d os c in co  i m \u00f3veis  a  q uan tia  d e R $ 7 7.4 63,1 7.\nD e fa to ,  re cen te m en te  o  C .  S uperio r  T rib unal  d e J u sti\u00e7 a  d ura n te  ju lg am en to  d e \nr e cu rs o s e sp ecia is  f ir m ou a  t e se  q uan to :\n\" ...1 .1 V alid ade d e c l\u00e1 usu la  c o ntr a tu al  q ue tr a nsfe re  a o p ro m ite n te -c o m pra dor a  \no brig a\u00e7\u00e3 o d e p agar a  c o m is s\u00e3 o d e c o rre ta gem  n os c o ntr a to s d e p ro m essa  d e c o m pra  e  v en da d e \nu nid ade a ut\u00f4 nom a e m  r e g im e d e in co rp ora \u00e7\u00e3 o im obili\u00e1 ria ,  d esd e q ue p re via m en te  in fo rm ado o  \np re \u00e7o   to ta l  da  aquis i\u00e7 \u00e3 o  da  unid ade  aut\u00f4 nom a,  co m  o  desta que  do  va lo r  da  co m is s\u00e3 o  de \nc o rre ta gem ...\"\nAli\u00e1 s,  se n do a  re sc is \u00e3 o  c o ntr a tu al  im put\u00e1 v el  e x clu siv am en te  a  p arte  a u to ra ,  n \u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 337\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  5\nc\nab eria  a  d ev olu \u00e7\u00e3o  d e v alo re s p ag os p or e la  a  t\u00edtu lo  d e c o m is s\u00e3 o  d e c o rre ta g em ,  p r\u00ea m io  e  ta x as \np or  in te rm ed ia \u00e7\u00e3o   im obili\u00e1 ria   pag os  a  te rc eir a   em pre sa   im obili\u00e1 ria ,  se   houve  ap ro xim a\u00e7\u00e3o  e \nc o ncre tiz a\u00e7\u00e3o  d o n eg \u00f3cio , o ra  r e sc in did o.\nT odav ia ,  o bse rv a-s e  q ue a  a u to ra  n \u00e3o  re aliz o u q ualq uer  p ag am en to  d ir e ta m en te  \na o s c o rre to re s o u a  im obili\u00e1 ria ,  e is  q ue o  f o ra m  f e ito s d ir e ta m en te  p ela  p r\u00f3 pria  r \u00e9 ,  d e f o rm a q ue o  \nv alo r p ag o p ela  a u to ra  a p en as s e  r e fe riu  a o  v alo r d e v en da e stip ula d o n o c o ntr a to ,  r e ssa lta n do-s e  \na in da a  i n ex is t\u00ea n cia  d e q ualq uer o utr a  c la u su la  i n fo rm an do a cerc a d o v alo r a  t itu lo  d e c o m is s\u00e3 o  o u \nd a r e sp onsa b ilid ad e d a a u to ra  p or t a l p ag am en to ,  d e f o rm a q ue t a is  v alo re s c o m puse ra m  o  v alo r d o \ni m \u00f3vel c o m o v alo r d e v en da.\nA l\u00e9 m  d is so ,  a cre sc e-s e  q ue a  r\u00e9  p oder\u00e1  re n eg ocia r  o  b em  e  o s c o rre to re s p odem  \nn ovam en te  a u fe rir  c o m is s\u00f5 es e  p r\u00ea m io s s o bre  o s i m \u00f3veis . \nA ssim ,  n \u00e3o  h \u00e1 q ue s e  f a la r n a d ed u\u00e7\u00e3o  d os v alo re s a p onta d os p ela  r \u00e9  c o m o s e n do \nd e c o m is s\u00e3 o , d o t o ta l a p ura d o d os v alo re s p ag os p ela  a u to ra . \nD e  o utr o  la d o,  d esc o nto  d e  v alo re s  su perio re s  a  2 0%  d o v alo r  p ag o,  o u p ara  \nd ev olu \u00e7\u00e3o  p arc ela d a o u s e m  a tu aliz a\u00e7\u00e3o  s \u00e3 o  m an if e sta m en te  a b usiv os e  n \u00e3o  s e  p ode a d m itir ,  p or \ni m plic ar n \u00edtid o e n riq uecim en to  s e m  c au sa  p re ju dic ia l  a o  c o nsu m id or e  e m  o fe n sa  a o  a rtig o 5 3 d o \nC D C.  L ogo,  c o nsid era n do a s d esp esa s su porta d as,  ra zo \u00e1v el  a  re te n \u00e7\u00e3o  d e 2 0%  d o v alo r  p ag o e  \nq uan to  \u00e0  fo rm a d e d ev olu \u00e7\u00e3o ,  d ev er\u00e1  s e r  e fe tiv ad a d e u m a s \u00f3  v ez,  tu do c o nsid era n do o s v alo re s \nn os t e rm os a cim a. \nC om o d ecid id o:\n\u201c R ESC IS \u00c3 O  CO NTR A TU AL  -  Com pro m is so   de  co m pra   e  ven da  - \nI n ad im ple m en to ,  p or p arte  d os c o m pro m is s\u00e1 rio s c o m pra d ore s -  C ontr a to  d e a d es\u00e3 o  c ele b ra d o s o b \na  \u00e9 g id e d o C \u00f3dig o d e D efe sa  d o C onsu m id or ( L ei  n .  8 .0 78\/9 0) -  R eco nhecim en to  d e n ulid ad e d e \nc l\u00e1 u su la  c o nsid era d a a b usiv a -  In cid \u00ean cia  d o a rtig o 5 3 d o C \u00f3dig o d e D efe sa  d o C onsu m id or  - Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 338\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, VILA  \nPARTENIO\nCEP  08780-210  - Mogi  das Cruzes  - SP\n11-4799-8877  - E-mail:  mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\n      \n1004472-21.2017.8.26.0361 - lauda  6\nR\ned u\u00e7\u00e3o  d a p erd a,  c o m  b ase  n o a rtig o 9 24 d o C \u00f3dig o C iv il  -  D ete rm in a\u00e7\u00e3o  d e d ev olu \u00e7\u00e3o  d e 8 0%  \nd o  quan tu m  re ceb id o  -  R ete n \u00e7\u00e3o   de  20%  do  valo r  pag o,  a  t\u00edtu lo   de  in den iz a\u00e7\u00e3o   -  A \u00e7\u00e3o   e \nr e co nven \u00e7\u00e3o  ju lg ad as p ro ced en te s,  e m  p arte  -  R ecu rs o ,  d a a u to ra -re co nvin da,  p ro vid o,  e m  p arte .\u201d  \n( A pela \u00e7\u00e3o  C \u00edv el  n .  9 0.6 35-4  -  S \u00e3o  P au lo  -  8 \u00aa  C \u00e2m ara  d e D ir e ito  P riv ad o -  R ela to r:  Z \u00e9lia  M aria  \nA ntu nes A lv es -  1 6.0 2.0 0 -  V .U .)\n\u201c C O M PR O M IS SO  D E C O M PR A  E  V EN DA -  A \u00e7\u00e3o  d e r e sc is \u00e3 o  c o m bin ad a c o m  a  \nr e stitu i\u00e7 \u00e3o  d os v alo re s p ag os -  C om pro m is so  d e v en da d e l o te  u rb an o -  I n ad im ple m en to  d o a u to r -  \nD ev olu \u00e7\u00e3o  p arc ia l  d e v alo re s  p ag os,  c o m  re te n \u00e7\u00e3o  a rb itr a d a d e p erd as  e  d an os  -  S ucu m b\u00ean cia  \nr e c\u00edp ro ca  -  R ecu rs o   parc ia lm en te   pro vid o.\u201d   (A pela \u00e7\u00e3o   C \u00edv el  n.  100.3 12-4   -  A ra ra q uara   -  4\u00aa \nC \u00e2m ara  d e D ir e ito  P riv ad o -  R ela to r: A guila r C orte z -  3 1.0 8.2 000 -  V .U .)\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  reconhecer  a  rescis\u00e3o  do  \ncontrato  que  vincula  as  partes  e  CONDENAR  a  parte  r\u00e9  a  devolver  de  uma  s\u00f3  vez  a  parte  autora  \nos  valores  recebidos,  assim  considerados  a  quantia  de  R$  158.924,32  a serem  calculados  nos  \ntermos  acima,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  desde  cada  pagamento.  Os  valores  ser\u00e3o  corrigidos  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP.  Dos  valores  pagos  dever\u00e3o  ser  subtra\u00eddos  20%,  a  t\u00edtulo  de  perdas  e  danos  \ne  taxa  administrativa.  O  total  a  ser  devolvido  sofrer\u00e1  a  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Decorr\u00eancia  l\u00f3gica,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  bens  objeto  do  neg\u00f3cio  desfeito.\nSucumbente,  responde  a  requerida  pelo  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  do  autor  que  fixo  em  20%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  corrigido,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  artigo  85,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nMogi   das   Cruzes ,   06   de   setembro   de   2017 .\nJuiz(a)   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 1022417. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 22:53 . fls. 339"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    A1-certid\u00e3o-sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70085846-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/06\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70083976-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Vistos.Regularize a parte requerida sua representa\u00e7\u00e3o processual, em 03 dias, pena de revelia.Documentos retro acostados - diga\/ci\u00eancia a parte requerida.Especifiquem as partes as provas a produzir, justificando-as quanto a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o, em 03 dias.Int. Advogados(s): Jorge Luiz Guerra (OAB 117272\/SP), Luiz Marrano Netto (OAB 195570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Regularize a parte requerida sua representa\u00e7\u00e3o processual, em 03 dias, pena de revelia.Documentos retro acostados - diga\/ci\u00eancia a parte requerida.Especifiquem as partes as provas a produzir, justificando-as quanto a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o, em 03 dias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mogi  das Cruzes\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Vila  Partenio\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   mogicruzes5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004472-21.2017.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004472-21.2017.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente Nadine Bruna Prado Neves\nRequerido Damebe Constru\u00e7\u00e3o  e Saneamento  Ltda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  \nTiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\nRegularize   a   parte   requerida   sua   representa\u00e7\u00e3o   processual ,   em   03   dias,   pena   de  \nrevelia.\nDocumentos   retro   acostados   \u2013   diga\/ci\u00eancia   a   parte   requerida.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   a   produzir,  justificando-as  quanto  a  pertin\u00eancia,  \nsob pena  de  preclus\u00e3o,  em  03  dias.\nInt.\nMogi   das   Cruzes ,   22   de   junho   de   2017 .\nJuiz(a)   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo DDF5AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 321"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70081019-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/06\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre a defesa apresentada. Advogados(s): Jorge Luiz Guerra (OAB 117272\/SP), Luiz Marrano Netto (OAB 195570\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora sobre a defesa apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70064198-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 23:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70064193-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 23:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR646959223TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Damebe Constru\u00e7\u00e3o e Saneamento Ltda Dilig\u00eancia : 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2017 Teor do ato: Vistos.Deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, salvo futura oportunidade de requerimento das partes. Mesmo porque, h\u00e1 pedido expresso da parte requerente do n\u00e3o interesse.Cite(m)-se o(a)(s) parte requerida para defesa em 15 dias.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado\/carta.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Jorge Luiz Guerra (OAB 117272\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, salvo futura oportunidade de requerimento das partes. Mesmo porque, h\u00e1 pedido expresso da parte requerente do n\u00e3o interesse.Cite(m)-se o(a)(s) parte requerida para defesa em 15 dias.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado\/carta.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mogi  das Cruzes\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Candido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 - Mogi  das Cruzes -SP  \n-  CEP  08780-210\nProcesso n\u00ba 1004472-21.2017.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1004472-21.2017.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente :\nRequerido Nadine\n Bruna Prado Neves\nDamebe  Constru\u00e7\u00e3o  e Saneamento  Ltda\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Damebe\n Constru\u00e7\u00e3o  e Saneamento  Ltda, Francisco  Rodrigues  Filho, \n1461,  Vila Mogilar  - CEP  08773-380,  Mogi das Cruzes-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Gustavo  Alexandre  da  C\u00e2mara  Leal  Belluzzo.\nVistos.\nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  salvo  futura  oportunidade  de  \nrequerimento  das  partes.  Mesmo  porque,  h\u00e1  pedido  expresso  da  parte  requerente  do  n\u00e3o  interesse.\nCite(m)-se  o(a)(s)  parte  requerida  para  defesa  em  15  dias.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado\/carta.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nMogi  das  Cruzes , 04  de  abril  de  2017 .\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nArt.  319  - Se  o r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a a\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros os fatos  afirmados  pelo autor.\nATEN\u00c7\u00c3O  \n PROCESSO  DIGITAL  \n A  Resolu\u00e7\u00e3o\u00a0TJSP  n.  551\/2011  (artigo  7\u00ba)  disp\u00f5e  que  as  peti\u00e7\u00f5es  \nreferentes  a  processos  eletr\u00f4nicos  dever\u00e3o  ser  reproduzidas  eletronicamente  e enviadas  pelo  sistema  de  \nprocessamento  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  sendo  que\u00a0  (art.10\u00ba)  o  protocolo,  a \ndistribui\u00e7\u00e3o  e  a  juntada  de  peti\u00e7\u00f5es  eletr\u00f4nicas  ser\u00e3o  feitos  automaticamente,  sem  interven\u00e7\u00e3o  da  unidade  \njudici\u00e1ria.  Assim\u00a0n\u00e3o  se  admitir\u00e1  qualquer  esp\u00e9cie  de  resposta  ou  manifesta\u00e7\u00e3o  em  papel  mesmo  em  \naudi\u00eancia. \nEste   processo   tramita   eletronicamente.   A   integra   do   processo   (peti\u00e7\u00e3o   inicial,   documentos   e   decis\u00f5es)  \npoder\u00e1   ser   visualizada   na   internet,   sendo   considerado   vista   pessoal   (art.   9\u00ba,   \u00a7   1\u00ba,   da   Lei   Federal   n\u00ba  \n11.419\/2006)   que   desobriga   a   anexa\u00e7\u00e3o.   Para   visualiza\u00e7\u00e3o,   acesse   o   site   www.tjsp.jus.br,   informe   o   n\u00famero  \ndo   processo   e   a   senha   ( anexa   ao   presente   documento ).   Peti\u00e7\u00f5es,   procura\u00e7\u00f5es,   defesas   etc.,   devem   ser  \ntrazidos   ao   Ju\u00edzo   atrav\u00e9s   de   peticionamento   eletr\u00f4nico.\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo B81CD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mogi  das Cruzes\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Candido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 - Mogi  das Cruzes -SP  \n-  CEP  08780-210\nProcesso n\u00ba 1004472-21.2017.8.26.0361  - p.  2\nser\u00e1\n feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004472-21.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo B81CD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ALEXANDRE DA CAMARA LEAL BELLUZZO, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 112"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[]}