{"numero":"1004794-09.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1004794-09.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/04\/2017 \u00e0s 16:41 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Domicio Whately Pacheco e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Enrique Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Freire Braga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   IMPROCEDENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087542-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70078067-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 1388\/1411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 15:30h (Sala 31 do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo \/ SP - CEP 01504-001. As partes devem comparecer munidas de documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como os pertinentes ao processo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Freire Braga (OAB 314836\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 15:30h (Sala 31 do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo \/ SP - CEP 01504-001. As partes devem comparecer munidas de documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como os pertinentes ao processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 31 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    JEC CENTRAL - Audi\u00eancia Inexitosa","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70062928-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70061546-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 1540\/1564","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04\/07\/2017 \u00e0s 14:30h, a ser realizada na SALA 2117, 21\u00ba ANDAR DO F\u00d3RUM JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR, localizado na Pra\u00e7a Dr. Jo\u00e3o Mendes, s\/n - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01501-000. Advogados(s): Lucas Freire Braga (OAB 314836\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04\/07\/2017 \u00e0s 14:30h, a ser realizada na SALA 2117, 21\u00ba ANDAR DO F\u00d3RUM JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR, localizado na Pra\u00e7a Dr. Jo\u00e3o Mendes, s\/n - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01501-000.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 Hora 14:30 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673804687","codPublicacaoOrigem":"1140191095","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004794-09.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004794-09.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Enrique Alves ADVOGADO : 314836\/SP - Lucas Freire Braga REQDO : Itau Unibanco S.a VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 24\/04\/2017","paginaInicial":"1544","paginaFinal":"1544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"870387","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22288271","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:32:37:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004794-09.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004794-09.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723669388","codPublicacaoOrigem":"1178898217","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004794-09.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 1004794-09.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Enrique Alves - Itau Unibanco S.a - Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 15:30h (Sala 31 do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo\/SP - CEP 01504-001. As partes devem comparecer munidas de documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como os pertinentes ao processo. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUCAS FREIRE BRAGA (OAB 314836\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1398","paginaFinal":"1398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906335","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24653704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 11:46:55:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004794-09.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004794-09.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}