{"numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1004322-32.2017.8.26.0008","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/03\/2017 \u00e0s 18:06 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciano Gon\u00e7alves Paes Leme","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 66.300,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Carlos Bellucco Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: Vistos1) Fls. 64-80: ao(\u00e0) apelado(a) para contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).2) Com a resposta, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Luiz Carlos Bellucco Ferreira (OAB 170184\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos1) Fls. 64-80: ao(\u00e0) apelado(a) para contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).2) Com a resposta, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria   n\u00ba   257 ,   Sala   225\/227   ,   2\u00ba   Andar.   -   Tatuap\u00e9\nCEP:   03085-901   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2293-3154   -   E-mail:   tatuape3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004322-32.2017.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004322-32.2017.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Braz\u00e3o Lubrificantes  Ltda.\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  setembro  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0) \nMM\u00ba(\u00aa)  Juiz(a) de Direito,  Dr.(a) \nLuciano  Gon\u00e7alves  Paes  Leme.\nEu,  Ana  Valeria  Rosa De Matos , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   Gon\u00e7alves   Paes   Leme\nVistos\n1 )   Fls.  64-80 :  ao(\u00e0)  apelado(a)  para  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias  (art.  \n1010,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC ).\n2)   Com  a  resposta,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado  II.\n3)  Por  fim,  pede-se  a  gentileza  de  que  os  patronos  de  ambas  partes  atentem  para  \nque  as  peti\u00e7\u00f5es  protocoladas  no  curso  do  processo  sejam  corretamente  nomeadas,  de  acordo  com  as  \nclasses  existentes  no  sistema  SAJ,  pois  esta  provid\u00eancia  agiliza  o  andamento  processual.  Assim,  as  \npeti\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  devem  ser  protocoladas  apenas  sob  as  rubricas  de  \u201cpeti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria\u201d  ou  \n\u201cpeti\u00e7\u00f5es  diversas\u201d,  e  sim  de  acordo  com  a  classifica\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (ex:  \u201cpedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  \nde  acordo\u201d;  \u201ccontesta\u00e7\u00e3o\u201d;  \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o\u201d,  etc).\n4)  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004322-32.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4B7D8E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 11:15 . fls. 81"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70132062-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, julgo improcedente o pedido e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios dos advogados do r\u00e9u, fixados em 10% do valor atualizado da causa, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 singeleza da lide, \u00e0 dimens\u00e3o econ\u00f4mica, \u00e0 import\u00e2ncia e \u00e0 natureza da causa, aos atos praticados e ao grau de zelo demonstrado.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Luiz Carlos Bellucco Ferreira (OAB 170184\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, julgo improcedente o pedido e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios dos advogados do r\u00e9u, fixados em 10% do valor atualizado da causa, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 singeleza da lide, \u00e0 dimens\u00e3o econ\u00f4mica, \u00e0 import\u00e2ncia e \u00e0 natureza da causa, aos atos praticados e ao grau de zelo demonstrado.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004322-32.2017.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004322-32.2017.8.26.0008\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Braz\u00e3o Lubrificantes  Ltda.\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJ\nuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   Gon\u00e7alves   Paes   Leme\nVistos\nA  autora  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  pagar-lhe,  em  ressarcimento,  o  valor  de  R$  \n66.300,00,  correspondente  ao  cheque  administrativo  OP  349971,  emitido,  a  seu  pedido,  pelo  ente  \nfinanceiro,  em  favor  de  Antonio  Gomes  de  Souza  J\u00fanior,  com  quem  celebrou  contrato  de  compra  e  \nvenda  de  \u00f3leos  lubrificantes.  Argumenta  que  tempos  ap\u00f3s  a  entrega  do  cheque  ao  vendedor,  notou  \nque  havia  sido  v\u00edtima  de  um  golpe.  Ent\u00e3o,  entrou  em  contato  com  a  ag\u00eancia  do  r\u00e9u,  com  vistas  ao  \ncancelamento  da  ordem  de  pagamento.  Para  sua  surpresa,  no  entanto,  o  valor  havia  sido  sacado  em  \numa  ag\u00eancia  situada  no  litoral  de  S\u00e3o  Paulo.  Falhou,  assim,  o  r\u00e9u,  porque  o  levantamento  deveria  \nocorrer  em  S\u00e3o  Paulo,  pra\u00e7a  de  pagamento.  E  isso  foi  determinante  para  consuma\u00e7\u00e3o  do  crime  de  \nque  foi  v\u00edtima.  Destarte,  aguarda  o  acolhimento  de  seu  pedido  condenat\u00f3rio.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  documentos.\nO  r\u00e9u,  em  contesta\u00e7\u00e3o,  argumentou:  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  para  compor  o  polo  passivo  \nda  lide;  n\u00e3o  houve  falha  sua;  n\u00e3o  teve  participa\u00e7\u00e3o  no  golpe;  a  reclama\u00e7\u00e3o  foi  formalizada  ap\u00f3s  o  \npagamento  do  cheque;  n\u00e3o  contribuiu,  com  sua  conduta,  para  os  preju\u00edzos  suportados  pela  autora;  \nn\u00e3o  responde  pelos  danos  patrimoniais  alegados;  enfim,  o  pedido,  ainda  que  superada  a  preliminar  \narguida,  \u00e9  improcedente.\nA defesa  veio  acompanhada  de  documentos.\nA  autora  manifestou-se  em  r\u00e9plica  e,  depois,  manifestou  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral.\nEsse \u00e9  o  relat\u00f3rio,  decido .\nO  processo  comporta  imediato  julgamento ,  pois ,  para  o  satisfat\u00f3rio  desfecho  da  \nlide,  \u00e9  prescind\u00edvel  o  alongamento  da  atividade  probat\u00f3ria :  os  autos  est\u00e3o  aparelhados  com  as  \ninforma\u00e7\u00f5es  e  os  documentos  necess\u00e1rios  \u00e0  resolu\u00e7\u00e3o  da  lide,  revelando-se  dispens\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  \nde  prova  oral.\nO r\u00e9u  \u00e9  parte  leg\u00edtima  para  compor  o  polo  passivo  da  lide . Ora,  as  condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  aferidas  em  abstrato,  \u00e0  vista  dos  fatos  narrados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (teoria  da  asser\u00e7\u00e3o) . \nAssim  sendo,  diante  da  falha  atribu\u00edda  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  a  quem  imputada  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  \npagamento  indevido,  com  ofensa  ao  dever  de  seguran\u00e7a,  a  preliminar  levantada  n\u00e3o  vinga . Nada  \nobstante,  o  pedido  \u00e9  improcedente . \nO  cheque  administrativo  foi  emitido  pelo  r\u00e9u,  a  pedido  da  autora,  no  valor  de  R$  \n66.300,00,  em  favor  de  Antonio  Gomes  de  Souza  J\u00fanior  (fls.  19) .  Al\u00e9m  do  mais,  foi  liquidado  na  \nmesma  data  de  sua  emiss\u00e3o,  ou  seja,  no  dia  7  de  maio  de  2015  (fls.  35) .  A  prop\u00f3sito,  por  ocasi\u00e3o  \nda  reclama\u00e7\u00e3o  feita,  o  pagamento  j\u00e1  tinha  ocorrido:  isso  \u00e9  incontroverso .  Por  conseguinte,  o  r\u00e9u  \nn\u00e3o  contribuiu  para  os  preju\u00edzos  patrimoniais  suportados  pela  autora,  v\u00edtima  de  golpe  cometido  por  \naquele  a  quem  confiou  o  t\u00edtulo.\nOra,  ao  reverso  da  compreens\u00e3o  expressa  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  pra\u00e7a  de  pagamento,  \naquela  onde  situada  a  ag\u00eancia  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  sacada  que  concentra  a  administra\u00e7\u00e3o  dos  \nfundos  sob  titularidade  da  autora,  n\u00e3o  indica  que  apenas  l\u00e1,  enfim,  na  ag\u00eancia  Vila  Gomes  Cardim,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004322-32.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4919C5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004322-32.2017.8.26.0008 - lauda  2\no\n cheque  administrativo  poderia  ser  apresentado.  Ora,  uma  vez  reservado,  em  conta  pr\u00f3pria,  pelo  \nr\u00e9u,  o  valor  destinado  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  documentado  no  t\u00edtulo,  o  pagamento  poderia  ocorrer  \nno  caixa  de  qualquer  ag\u00eancia  do  r\u00e9u.  O  deslocamento  do  favorecido  para  S\u00e3o  Paulo  n\u00e3o  era,  de  \nfato,  necess\u00e1rio .\n  Em  s\u00edntese:  o  r\u00e9u  n\u00e3o  concorreu  para  o  golpe.  A  falha  foi  da  autora,  ent\u00e3o  de  seus  \nprepostos,  por  cujos  atos  responde,  tendo  em  vista,  particularmente,  que,  antes  do  recebimento  da  \nmercadoria,  disponibilizou  o  t\u00edtulo  ao  golpista,  procedendo  assim  de  modo  negligente,  o  que,  sem  \nd\u00favida,  determinou  o  sucesso  do  golpe.  E  quando  avisou  o  r\u00e9u,  ainda  que  no  mesmo  dia,  era  tarde;  \na  suspens\u00e3o  da  ordem  de  pagamento  n\u00e3o  mais  era  poss\u00edvel:  o  valor  tinha  sido  levantado.\nPelo  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido  e  condeno  a  autora  no  pagamento  \ndas  custas,  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  dos  advogados  do  r\u00e9u,  fixados  em  10%  do  \nvalor  atualizado  da  causa ,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  singeleza  da  lide,  \u00e0  dimens\u00e3o  econ\u00f4mica,  \u00e0  import\u00e2ncia  \ne  \u00e0  natureza  da  causa,  aos  atos  praticados  e  ao  grau  de  zelo  demonstrado.\nPublique-se  e  intimem-se .\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004322-32.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4919C5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 62"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que DECORREU o prazo para o requerido especificar provas. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2017. Eu, ___, Ana Valeria Rosa De Matos, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70090219-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 12\/07\/2017 08:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Vistos1) Informem se concordam com o julgamento no estado do processo. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento no estado.2) Visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia pr\u00e9via, em nome da celeridade e da economia processual desde j\u00e1 consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Luiz Carlos Bellucco Ferreira (OAB 170184\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos1) Informem se concordam com o julgamento no estado do processo. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento no estado.2) Visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia pr\u00e9via, em nome da celeridade e da economia processual desde j\u00e1 consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9  3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 225\/227  , 2\u00ba  Andar.,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-\n901,  Fone:  (11) 2293-3154,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ntatuape3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004322-32.2017.8.26.0008  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004322-32.2017.8.26.0008  - Procedimento  Comum\nRequerente : Braz\u00e3o Lubrificantes  Ltda.\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nEm  06  de  julho  de  2017 ,\nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito,\nDr(a). Luciano  Gon\u00e7alves  Paes Leme .\nEu,  __________  (Francine  Pessoa Rocha), Estagi\u00e1ria  N\u00edvel Superior,  subscrevi.\nVistos 1 )  Informem  se  concordam  com  o  julgamento  no  estado  do  processo.  Caso  \nnegativo,  especifiquem,  de  modo  concreto  e  fundamentado\n,  cada  prova  cuja  colheita  se  \nalmeja.  Observo  que  a  parte  deve  informar,  individual  e  especificamente\n,  qual  tipo  de  prova  \npretende  produzir  e  custear  (e  qual  o  fato  controverso  nestes  autos  \n onde  inicial  e \ncontesta\u00e7\u00e3o  porventura  divirjam  -  ser\u00e1  objeto  dela).  Requerimentos  gen\u00e9ricos,  sem  \nfundamenta\u00e7\u00e3o ou  em  desacordo  com  o  acima  estipulado  ser\u00e3o  tidos  por  inexistentes  e \nautorizar\u00e3o o  julgamento  no  estado.\n2)  Visando  a avaliar  a conveni\u00eancia  de  se  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via,  em  \nnome  da  celeridade  e  da  economia  processual  desde  j\u00e1  consulto  se  h\u00e1  possibilidade  de  \ncomposi\u00e7\u00e3o. 3) Por  fim,  pede-se  a  gentileza  de  que  os  patronos  de  ambas  partes  atentem  \npara  que  as  peti\u00e7\u00f5es  protocoladas  no  curso  do  processo  sejam  corretamente  nomeadas,  de  \nacordo  com  as  classes  existentes  no  sistema  SAJ,  pois  esta  provid\u00eancia  agiliza  o  andamento  \nprocessual.  Assim,  as  peti\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  devem  ser  protocoladas  apenas  sob  as  rubricas  de  \n\u201cpeti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria\u201d  ou  \u201cpeti\u00e7\u00f5es  diversas\u201d,  e  sim  de  acordo  com  a  classifica\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  (ex:  \u201cpedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo\u201d;  \u201ccontesta\u00e7\u00e3o\u201d;  \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o\u201d,  etc).\n4)  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004322-32.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 43FF1E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 56"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70086617-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Luiz Carlos Bellucco Ferreira (OAB 170184\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que CADASTREI no sistema o nome do advogado da r\u00e9. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017. Eu, ___, Ana Valeria Rosa De Matos, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70074539-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609839456TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 2920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: VistosDiante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se o(a) r\u00e9u(r\u00e9), por carta postal, para contestar o feito no prazo de quinze dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).Intimem-se. Advogados(s): Luiz Carlos Bellucco Ferreira (OAB 170184\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosDiante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se o(a) r\u00e9u(r\u00e9), por carta postal, para contestar o feito no prazo de quinze dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria   n\u00ba   257 ,   Sala   225\/227   ,   2\u00ba   Andar.   -   Tatuap\u00e9\nCEP:   03085-901   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2293-3154   -   E-mail:   tatuape3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004322-32.2017.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004322-32.2017.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Braz\u00e3o Lubrificantes  Ltda.\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  mar\u00e7o  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM\u00ba   Juiz  \nde  Direito  Dr.(a) \nLuciano  Gon\u00e7alves  Paes  Leme.\nEu,  Ana  Valeria  Rosa De Matos , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   Gon\u00e7alves   Paes   Leme\nVistosDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  o(a)  r\u00e9u(r\u00e9),  por  carta  postal ,   para  contestar  o  feito  no  prazo  \nde  quinze  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nPor  fim,  pede-se  a  gentileza  de  que  os  patronos  de  ambas  partes  atentem  para  que  \nas  peti\u00e7\u00f5es  protocoladas  no  curso  do  processo  sejam  corretamente  nomeadas,  de  acordo  com  as  \nclasses  existentes  no  sistema  SAJ,  pois  esta  provid\u00eancia  agiliza  o  andamento  processual.  Assim,  as  \npeti\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  devem  ser  protocoladas  apenas  sob  as  rubricas  de  \u201cpeti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria\u201d  ou  \n\u201cpeti\u00e7\u00f5es  diversas\u201d,  e  sim  de  acordo  com  a  classifica\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (ex:  \u201cpedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  \nde  acordo\u201d;  \u201ccontesta\u00e7\u00e3o\u201d;  \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o\u201d,  etc).\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004322-32.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 3B21AC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 30"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"698933446","codPublicacaoOrigem":"1160881016","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004322-32.2017.8.26.0008 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda. - Banco Ita\u00fa S\/A - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LUIZ CARLOS BELLUCCO FERREIRA (OAB 170184\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3315","paginaFinal":"3315","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889091","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23539383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 19 2017 11:22:20:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107212","codPublicacaoOrigem":"1195099940","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004322-32.2017.8.26.0008 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda. - Banco Ita\u00fa S\/A - Pelo exposto, julgo improcedente o pedido e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios dos advogados do r\u00e9u, fixados em 10% do valor atualizado da causa, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 singeleza da lide, \u00e0 dimens\u00e3o econ\u00f4mica, \u00e0 import\u00e2ncia e \u00e0 natureza da causa, aos atos praticados e ao grau de zelo demonstrado.Publiquese e intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LUIZ CARLOS BELLUCCO FERREIRA (OAB 170184\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3023","paginaFinal":"3023","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711141727","codPublicacaoOrigem":"1170566119","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004322-32.2017.8.26.0008 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda. - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos1) Informem se concordam com o julgamento no estado do processo. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento no estado.2) Visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia pr\u00e9via, em nome da celeridade e da economia processual desde j\u00e1 consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LUIZ CARLOS BELLUCCO FERREIRA (OAB 170184\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2843","paginaFinal":"2843","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"898117","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24090121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:36:19:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768219906","codPublicacaoOrigem":"1208534925","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004322-32.2017.8.26.0008 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda. - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos1) Fls. 64-80: ao(\u00e0) apelado(a) para contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).2) Com a resposta, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II.3) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).4) Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LUIZ CARLOS BELLUCCO FERREIRA (OAB 170184\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0397\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3334","paginaFinal":"3334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932929","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26803140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:03:01:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654352940","codPublicacaoOrigem":"1123203157","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004322-32.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004322-32.2017.8.26.0008 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Braz\u00e3o Lubrificantes Ltda. ADVOGADO : 170184\/SP - Luiz Carlos Bellucco Ferreira REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9 EM 30\/03\/2017","paginaInicial":"2857","paginaFinal":"2857","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"856869","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21410946","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:00:46:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004322-32.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}