{"numero":"1004133-18.2017.8.26.0408","processos":[{"processo":"1004133-18.2017.8.26.0408","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/07\/2017 \u00e0s 16:33 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Ourinhos","juiz":"B\u00e1rbara Tarifa Mordaquine","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.414,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cl\u00e1udio Bito Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia de Seguros Previd\u00eancia do Sul - Previsul"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ronaldo Ribeiro Pedro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Caroline Bordinhon Marcatti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Antonio Muller"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2616-2618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando a senten\u00e7a proferida nos termos do art. 487, III, do CPC, a fls. 72.Considerando, as peti\u00e7\u00f5es de fls. 73 e fls. 74\/75, informando o cumprimento integral do acordo, arquivem-se os autos.Intime-se. Advogados(s): Ronaldo Ribeiro Pedro (OAB 95704\/SP), Caroline Bordinhon Marcatti (OAB 375226\/SP), Paulo Antonio Muller (OAB 13449\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando a senten\u00e7a proferida nos termos do art. 487, III, do CPC, a fls. 72.Considerando, as peti\u00e7\u00f5es de fls. 73 e fls. 74\/75, informando o cumprimento integral do acordo, arquivem-se os autos.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  dos  Expedicion\u00e1rios,  n.\u00ba1895 ,   .  -   Jardim  Matilde\nCEP:   19902-425  -   Ourinhos  -   SP\nTelefone:   (14)  3322-1144  -  E-mail:   ourinhosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004133-18.2017.8.26.0408  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004133-18.2017.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Cl\u00e1udio Bito Gon\u00e7alves\nRequerido : Companhia de Seguros  Previd\u00eancia  do Sul  - Previsul\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  B\u00e1rbara  Tarifa  Mordaquine\nVistos.\nConsiderando  a  senten\u00e7a  proferida  nos  termos  do  art.  487,  III , do  CPC,  a  fls.  72.\nConsiderando,  as  peti\u00e7\u00f5es  de  fls.  73  e  fls.  74\/75,   informando  o  cumprimento  \nintegral  do  acordo,   arquivem-se  os  autos.\nIntime-se.\nOurinhos , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004133-18.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 26187EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:09 . fls. 76"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70039773-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70039616-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes e, com fundamento no artigo 487, inciso III do C.P.C. julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o escoamento do prazo concedido para cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, arquivem-se, considerando-se cumprida a obriga\u00e7\u00e3o. Registre-se. NADA MAIS","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70037544-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70037541-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70036632-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689464278TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Companhia de Seguros Previd\u00eancia do Sul - Previsul Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2122-2129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista das alega\u00e7\u00f5es do autor, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel deduzir a verossimilhan\u00e7a, tampouco exist\u00eancia da dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que se trata de suspens\u00e3o de quantia que informa n\u00e3o ter contratado, por\u00e9m, o valor n\u00e3o se mostra suficiente a prejudicar sua subsist\u00eancia. Outrossim, a causa de pedir revela necessidade da instaura\u00e7\u00e3o do devido contradit\u00f3rio, prejudicial a\u00a0predita pretens\u00e3o.Diante do exposto, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Cite-se a requerida para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas.Intime-se. Advogados(s): Ronaldo Ribeiro Pedro (OAB 95704\/SP), Caroline Bordinhon Marcatti (OAB 375226\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Tendo em vista das alega\u00e7\u00f5es do autor, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel deduzir a verossimilhan\u00e7a, tampouco exist\u00eancia da dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que se trata de suspens\u00e3o de quantia que informa n\u00e3o ter contratado, por\u00e9m, o valor n\u00e3o se mostra suficiente a prejudicar sua subsist\u00eancia. Outrossim, a causa de pedir revela necessidade da instaura\u00e7\u00e3o do devido contradit\u00f3rio, prejudicial a\u00a0predita pretens\u00e3o.Diante do exposto, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Cite-se a requerida para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ourinhos\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   dos   Expedicion\u00e1rios,   n.\u00ba1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-425   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004133-18.2017.8.26.0408  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004133-18.2017.8.26.0408  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Cl\u00e1udio Bito Gon\u00e7alves\nRequerido : Companhia de Seguros  Previd\u00eancia  do Sul  - Previsul\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Schier   Hinckel\nVistos.\nTendo em  vista  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  deduzir  a  verossimilhan\u00e7a,  \ntampouco exist\u00eancia  da  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  se  trata  de  suspens\u00e3o  de  \nquantia que  informa  n\u00e3o  ter  contratado,  por\u00e9m,  o  valor  n\u00e3o  se  mostra  suficiente  a  prejudicar  sua  \nsubsist\u00eancia.  Outrossim,  a  causa  de  pedir  revela  necessidade  da  instaura\u00e7\u00e3o  do  devido  \ncontradit\u00f3rio, prejudicial  a\u00a0predita  pretens\u00e3o.\nDiante do  exposto,  indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nCite-se a  requerida  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  para  o  04  de  setembro  \nde 2017,  \u00e0s  14  horas .\nIntime-se.\n \nOurinhos , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004133-18.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 2319715. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA SCHIER HINCKEL, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 19:40 . fls. 17"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - 142 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[]}