{"numero":"1004389-72.2016.8.26.0156","processos":[{"processo":"1004389-72.2016.8.26.0156","classe":"Tutela Antecipada Antecedente","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/12\/2016 \u00e0s 20:14 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Cruzeiro","juiz":"Lucas Campos de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.148,20","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vicente Moreira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BMG - Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Carmo de Queiroz"},{"tipo":"Advogado","nome":"EDUARDO CHALFIN"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2766\/2781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2766\/2781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo por senten\u00e7a para que produza os regulares efeitos de direito o acordo de p\u00e1ginas 70\/71 celebrado nestes autos, e em consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal (fls. 71), valendo a presente senten\u00e7a como certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado.P.I.. Advogados(s): Marcia Carmo de Queiroz (OAB 103340\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Vistos.D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Advogados(s): Marcia Carmo de Queiroz (OAB 103340\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo por senten\u00e7a para que produza os regulares efeitos de direito o acordo de p\u00e1ginas 70\/71 celebrado nestes autos, e em consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal (fls. 71), valendo a presente senten\u00e7a como certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado.P.I..","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cruzeiro\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, ., VILA  CELESTINA  - \nCEP  12710-900,  FONE: (12) 3144-3600,  CRUZEIRO-SP  - E-\nMAIL:  CRUZEIRO1CV@TJSP.JUS.BR\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 1004389-72.2016.8.26.0156  - Tutela  Antecipada  \nAntecedente\nRequerente :\nVicente Moreira  da Silva\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa BMG  - Consignado  S\/A\n \nVistos.\nHomologo  por  senten\u00e7a  para  que  produza  os  regulares  efeitos  de  direito  o  acordo  de  \np\u00e1ginas  70\/71  celebrado  nestes  autos,  e  em  consequ\u00eancia  julgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  \nartigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo,  ainda,  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal  (fls.  71),  valendo  a  presente  senten\u00e7a  \ncomo  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.I..  \nCruzeiro,  30  de  agosto  de  2017 . \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004389-72.2016.8.26.0156 e c\u00f3digo 2E2279E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCAS CAMPOS DE SOUZA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 87"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70011112-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70010913-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/06\/2017 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Marzano, 100, ., Vila  Celestina  - CEP  12710-900,  Fone: (12) 3144-3600,  \nCruzeiro-SP  - E-mail:  cruzeiro1cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1004389-72.2016.8.26.0156  - Tutela  Antecipada  \nAntecedente\nRequerente :\nVicente  Moreira  da Silva\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa BMG  - Consignado  S\/A\nVistos.\nD\u00ea-se  vista  dos  autos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nInt.  Cruzeiro,  5  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004389-72.2016.8.26.0156 e c\u00f3digo 27AE46D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE LEVY PERRUCCI, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 80"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70009628-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70009460-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70009030-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 31\/05\/2017 18:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679466549TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BMG - Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 16\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 2767\/2775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da documenta\u00e7\u00e3o que instruiu os autos, defiro ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Tarjeiem-se os autos.Pleiteia o autor a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para suspens\u00e3o dos descontos ocorridos em seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo, o qual alegada ter sido efetivado indevidamente, em raz\u00e3o de sua incapacidade civil ter sido decretada anteriormente. Para o deferimento da medida, dever\u00e1 haver prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a dos pedidos formulados pela autora.No caso dos autos, o autor, interditado, ressalta a possibilidade de ter havido diverg\u00eancia entre sua manifesta\u00e7\u00e3o de vontade e as reais condi\u00e7\u00f5es em que entabulado o empr\u00e9stimo. Sendo o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio verba de car\u00e1ter alimentar, o periculum in mora resta caracterizado. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 perigo de irreversibilidade do provimento antecipado, pois constatada, ap\u00f3s regular instru\u00e7\u00e3o, inexistirem quaisquer v\u00edcios, os descontos ser\u00e3o retomados, com a respectiva corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, o que justifica a concess\u00e3o da medida excepcional da antecipa\u00e7\u00e3o aqui pleiteada.Ante todo o exposto, DEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia para DETERMINAR a suspens\u00e3o dos descontos efetuados no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor.Oficie-se ao INSS para que proceda a suspens\u00e3o dos referidos descontos, t\u00e3o-logo ciente, e para que informe o valor total j\u00e1 descontado.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, V e VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se a parte requerida para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. Consigne-se que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ir acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.\u00a0 Advogados(s): Marcia Carmo de Queiroz (OAB 103340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Suspens\u00e3o de Desconto de Parcela(s) de Empr\u00e9stimo Consignado - Juizado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante da documenta\u00e7\u00e3o que instruiu os autos, defiro ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Tarjeiem-se os autos.Pleiteia o autor a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para suspens\u00e3o dos descontos ocorridos em seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo, o qual alegada ter sido efetivado indevidamente, em raz\u00e3o de sua incapacidade civil ter sido decretada anteriormente. Para o deferimento da medida, dever\u00e1 haver prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a dos pedidos formulados pela autora.No caso dos autos, o autor, interditado, ressalta a possibilidade de ter havido diverg\u00eancia entre sua manifesta\u00e7\u00e3o de vontade e as reais condi\u00e7\u00f5es em que entabulado o empr\u00e9stimo. Sendo o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio verba de car\u00e1ter alimentar, o periculum in mora resta caracterizado. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 perigo de irreversibilidade do provimento antecipado, pois constatada, ap\u00f3s regular instru\u00e7\u00e3o, inexistirem quaisquer v\u00edcios, os descontos ser\u00e3o retomados, com a respectiva corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, o que justifica a concess\u00e3o da medida excepcional da antecipa\u00e7\u00e3o aqui pleiteada.Ante todo o exposto, DEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia para DETERMINAR a suspens\u00e3o dos descontos efetuados no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor.Oficie-se ao INSS para que proceda a suspens\u00e3o dos referidos descontos, t\u00e3o-logo ciente, e para que informe o valor total j\u00e1 descontado.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, V e VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se a parte requerida para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. Consigne-se que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ir acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.\u00a0","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cruzeiro\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, ., VILA  CELESTINA  - \nCEP  12710-900,  FONE: (12) 3144-3600,  CRUZEIRO-SP  - E-\nMAIL:  CRUZEIRO1CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso:\n1004389-72.2016.8.26.0156 - Tutela  Antecipada  Antecedente\nRequerente:\nVicente Moreira  da Silva\nTipo Completo  da \nParte Passiva  \nPrincipal << \nNenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o \ndispon\u00edvel >>:\nNome da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\n  Vistos.\nDi ante  da  documenta\u00e7\u00e3o  que  instruiu  os  autos,  defiro  ao  autor  os  \nbenef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Tarjeiem-se  os  autos .\nPleiteia  o  autor  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  para  suspens\u00e3o  dos  \ndescontos  ocorridos  em  seu  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  em  raz\u00e3o  de  empr\u00e9stimo,  o  qual  alegada  ter  sido  \nefetivado  indevidamente,  em  raz\u00e3o  de  sua  incapacidade  civil  ter  sido  decretada  anteriormente.  \nPara  o  deferimento  da  medida,  dever\u00e1  haver  prova  inequ\u00edvoca  da  \nverossimilhan\u00e7a  dos  pedidos  formulados  pela  autora.\nNo  caso  dos  autos,  o  autor,  interditado,  ressalta  a  possibilidade  de  ter  \nhavido  diverg\u00eancia  entre  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  de  vontade  e  as  reais  condi\u00e7\u00f5es  em  que  entabulado  o  \nempr\u00e9stimo.  \nSendo o  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  verba  de  car\u00e1ter  alimentar,  o \npericulum  in  mora  resta  caracterizado.  Ademais,  n\u00e3o  h\u00e1  perigo  de  irreversibilidade  do  provimento  \nantecipado,  pois  constatada,  ap\u00f3s  regular  instru\u00e7\u00e3o,  inexistirem  quaisquer  v\u00edcios,  os  descontos  ser\u00e3o  \nretomados,  com  a  respectiva  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  o  que  justifica  a  concess\u00e3o  da  medida  excepcional  \nda  antecipa\u00e7\u00e3o  aqui  pleiteada.\nAnte todo  o  exposto,  DEFIRO  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  \nDETERMINAR  a  suspens\u00e3o  dos  descontos  efetuados  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  do  autor.\nOficie-se  ao  INSS  para  que  proceda  a  suspens\u00e3o  dos  referidos  \ndescontos,  t\u00e3o-logo  ciente,  e  para  que  informe  o  valor  total  j\u00e1  descontado.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  V  e  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004389-72.2016.8.26.0156 e c\u00f3digo 2298F87. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cruzeiro\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, ., VILA  CELESTINA  - \nCEP  12710-900,  FONE: (12) 3144-3600,  CRUZEIRO-SP  - E-\nMAIL:  CRUZEIRO1CV@TJSP.JUS.BR\nCite-se a  parte  requerida  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.  \nConsigne-se que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ir  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  \ndocumentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  \n6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\u00a0\nInt.  Cruzeiro,  3  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004389-72.2016.8.26.0156 e c\u00f3digo 2298F87. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 65"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70001769-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 3188\/3189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente, delimite a parte autora o alcance do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria a que pretende, nos termos do artigo 98, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de dez(10) dias.Isso porque, a nova legisla\u00e7\u00e3o rompeu com o antigo modelo de gratuidade geral e irrestrita, passando a vigorar a sistem\u00e1tica da an\u00e1lise do benef\u00edcio de acordo com a razoabilidade e proporcionalidade decorrente da declara\u00e7\u00e3o elaborada pela parte.Assim, deve a parte interessada no benef\u00edcio esclarecer os limites da sua impossibilidade, indicando qual ou quais os custos que n\u00e3o pode suportar (artigo 98, \u00a75\u00ba, primeira parte); qual a redu\u00e7\u00e3o de valores pretendida (artigo 98, \u00a75\u00ba, parte final); ou, ainda, qual o parcelamento pretendido (artigo 98, \u00a76\u00ba), tudo para possibilitar que o Ju\u00edzo realize a adequa\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 Justi\u00e7a de acordo com a verifica\u00e7\u00e3o da veracidade da declara\u00e7\u00e3o prestada (com presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossufici\u00eancia, nos termos do artigo 99, \u00a73\u00ba do NCPC).Destaco, ainda, que as pessoas jur\u00eddicas devem sempre trazer a prova da impossibilidade, sob pena de indeferimento.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo supra, comprove a parte autora, documentalmente, a alegada impossibilidade financeira, apresentando c\u00f3pia das \u00faltimas tr\u00eas(03) declara\u00e7\u00f5es do IR.Int. Advogados(s): Marcia Carmo de Queiroz (OAB 103340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Primeiramente, delimite a parte autora o alcance do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria a que pretende, nos termos do artigo 98, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de dez(10) dias.Isso porque, a nova legisla\u00e7\u00e3o rompeu com o antigo modelo de gratuidade geral e irrestrita, passando a vigorar a sistem\u00e1tica da an\u00e1lise do benef\u00edcio de acordo com a razoabilidade e proporcionalidade decorrente da declara\u00e7\u00e3o elaborada pela parte.Assim, deve a parte interessada no benef\u00edcio esclarecer os limites da sua impossibilidade, indicando qual ou quais os custos que n\u00e3o pode suportar (artigo 98, \u00a75\u00ba, primeira parte); qual a redu\u00e7\u00e3o de valores pretendida (artigo 98, \u00a75\u00ba, parte final); ou, ainda, qual o parcelamento pretendido (artigo 98, \u00a76\u00ba), tudo para possibilitar que o Ju\u00edzo realize a adequa\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 Justi\u00e7a de acordo com a verifica\u00e7\u00e3o da veracidade da declara\u00e7\u00e3o prestada (com presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossufici\u00eancia, nos termos do artigo 99, \u00a73\u00ba do NCPC).Destaco, ainda, que as pessoas jur\u00eddicas devem sempre trazer a prova da impossibilidade, sob pena de indeferimento.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo supra, comprove a parte autora, documentalmente, a alegada impossibilidade financeira, apresentando c\u00f3pia das \u00faltimas tr\u00eas(03) declara\u00e7\u00f5es do IR.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Marzano, 100, ., Vila  Celestina  - CEP  12710-900,  Fone: (12) 3144-3600,  \nCruzeiro-SP  - E-mail:  cruzeiro1cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1004389-72.2016.8.26.0156  - Tutela  Antecipada  \nAntecedente\nRequerente :\nVicente  Moreira  da Silva\nTipo  Completo  \nda  Parte  Passiva  \nPrincipal  << \nNenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nVistos.\nPrimeiramente,  delimite  a  parte  autora  o  alcance  do  pedido  de  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  a que  pretende,  nos  termos  do  artigo  98,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  prazo  de  dez(10)  dias.\nIsso  porque,  a  nova  legisla\u00e7\u00e3o  rompeu  com  o  antigo  modelo  de  \ngratuidade  geral  e  irrestrita,  passando  a  vigorar  a  sistem\u00e1tica  da  an\u00e1lise  do  \nbenef\u00edcio  de  acordo  com  a  razoabilidade  e  proporcionalidade  decorrente  da  \ndeclara\u00e7\u00e3o  elaborada  pela  parte.\nAssim,  deve  a  parte  interessada  no  benef\u00edcio  esclarecer  os  \nlimites  da  sua  impossibilidade,  indicando  qual  ou  quais  os  custos  que  n\u00e3o  \npode  suportar  (artigo  98,  \u00a75\u00ba,  primeira  parte);  qual  a  redu\u00e7\u00e3o  de  valores  \npretendida  (artigo  98,  \u00a75\u00ba,  parte  final);  ou,  ainda,  qual  o parcelamento  \npretendido  (artigo  98,  \u00a76\u00ba),  tudo  para  possibilitar  que  o  Ju\u00edzo  realize  a \nadequa\u00e7\u00e3o  do  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  de  acordo  com  a  verifica\u00e7\u00e3o  da  veracidade  \nda  declara\u00e7\u00e3o  prestada  (com  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  hipossufici\u00eancia,  nos  \ntermos  do  artigo  99,  \u00a73\u00ba  do  NCPC).\nDestaco,  ainda,  que  as  pessoas  jur\u00eddicas  devem  sempre  trazer  a  \nprova  da  impossibilidade,  sob  pena  de  indeferimento.\nSem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo  supra,  comprove  a  parte  autora,  \ndocumentalmente,   a  alegada  impossibilidade  financeira,  apresentando  \nc\u00f3pia  das  \u00faltimas  tr\u00eas(03)  declara\u00e7\u00f5es  do  IR.\nInt.  \nCruzeiro,  13  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004389-72.2016.8.26.0156 e c\u00f3digo 1DD2370. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE LEVY PERRUCCI, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 31"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748271779","codPublicacaoOrigem":"1195831944","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004389-72.2016.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004389-72.2016.8.26.0156 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Vicente Moreira da Silva - Banco Ita\u00fa BMG - Consignado S\/A - Vistos.D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/RJ), MARCIA CARMO DE QUEIROZ (OAB 103340\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCAS CAMPOS DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS DE SOUZA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2774","paginaFinal":"2774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 11:02:00:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004389-72.2016.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004389-72.2016.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748271780","codPublicacaoOrigem":"1195831945","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004389-72.2016.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004389-72.2016.8.26.0156 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Vicente Moreira da Silva - Banco Ita\u00fa BMG - Consignado S\/A - Vistos.Homologo por senten\u00e7a para que produza os regulares efeitos de direito o acordo de p\u00e1ginas 70\/71 celebrado nestes autos, e em consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal (fls. 71), valendo a presente senten\u00e7a como certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado.P.I. - ADV: MARCIA CARMO DE QUEIROZ (OAB 103340\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/RJ)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCAS CAMPOS DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS DE SOUZA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2774","paginaFinal":"2774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 11:02:00:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004389-72.2016.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004389-72.2016.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}