{"numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1004493-89.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/03\/2017 \u00e0s 08:09 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Antonio Marcelo Cunzolo Rimola","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.334,09","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paola Amaral Salom\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Unibanco S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Raquel Dallecrode Curitiba"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2860\/2870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: 1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 221 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verifica-se que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 221 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verifica-se que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1004493-89.2017.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____*,  escrevente  subscr.\nVistos.\n1.  Diante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  221  e  em  face  do  que  preceitua  o  art.  924,  II  e  925,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o.\n2.  Considerando  que  foi  iniciativa  do(a)(s)  exequente(s),  o  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o,  \nverifica-se  que  aquiesceu(eram)  a  seu  acolhimento  e  que  n\u00e3o  ter\u00e1(\u00e3o)  interesse  processual  na  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  desta  senten\u00e7a,  em  face  do  disposto  no  art.  1.000  e  seu  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nCPC.  Assim  sendo,  certifique-se,  desde  logo,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivando-se  aos  autos,  \ndando  baixa  definitiva  no  sistema.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4915672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:05 . fls. 222"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70167807-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 2727\/2745","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: Fls. 217\/218: manifeste-se a autora, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 217\/218: manifeste-se a autora, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004493-89.2017.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nFls.  217\/218:  manifeste-se  a  autora,  dizendo  se  o  dep\u00f3sito  satisfaz  a  obriga\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  cinco  dias,  valendo  seu  sil\u00eancio  como  anu\u00eancia.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 486E1CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 219"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70152465-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2573\/2583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: 1. Fls. *\/*: Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos dos artigos 316 e 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Em caso de n\u00e3o cumprimento do acordo, esta senten\u00e7a poder\u00e1 ser executada, nestes autos, como t\u00edtulo executivo judicial, ap\u00f3s provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.3. Considerando que foi iniciativa das partes, o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, verifica-se que aquiesceram a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e3o interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    1. Fls. *\/*: Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos dos artigos 316 e 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Em caso de n\u00e3o cumprimento do acordo, esta senten\u00e7a poder\u00e1 ser executada, nestes autos, como t\u00edtulo executivo judicial, ap\u00f3s provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.3. Considerando que foi iniciativa das partes, o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, verifica-se que aquiesceram a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e3o interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1004493-89.2017.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_____,  escrevente  subscr.\nVistos.\n1. Fls.  *\/*:  Homologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes  para  que  \nproduza seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  e,  em  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo  nos  termos  dos  \nartigos 316  e  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2. Em  caso  de  n\u00e3o  cumprimento  do  acordo,  esta  senten\u00e7a  poder\u00e1  ser  executada,  nestes  \nautos, como  t\u00edtulo  executivo  judicial , ap\u00f3s  provoca\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada.\n3.  Considerando  que  foi  iniciativa  das  partes,  o  pedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo,  \nverifica-se  que  aquiesceram  a  seu  acolhimento  e  que  n\u00e3o  ter\u00e3o  interesse  processual  na  interposi\u00e7\u00e3o  \nde  recurso  desta  senten\u00e7a,  em  face  do  disposto  no  art.  1.000  e  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil . Assim  sendo,  certifique-se,  desde  logo,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 45CDC46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 215"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70135579-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 3151\/3167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004493-89.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  11  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____,  (Maria  Shirle  \nFerreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nEspecifiquem as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  \no  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.  \nA  decis\u00e3o  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \nenseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.  \nAssim,  devem  as  partes,  em  caso  de  prova  testemunhal,  justificar  porque  \npretendem  ouvir  testemunhas  em  audi\u00eancia  ou  por  precat\u00f3ria  (antecipadamente)\n e  que  fatos  \npretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  caso,  qual  prova  \npericial  pretende  ver  produzidas  e  porqu\u00ea.  \nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.       \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento  por  desnecessidade  ou  preclus\u00e3o.\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 44A49C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 202"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70127275-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 2818\/2841","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70122008-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70118578-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 23:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 2678\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Aguarde-se o retorno do mandado. Advogados(s): Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Despacho    Aguarde-se o retorno do mandado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004493-89.2017.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nAguarde-se  o  retorno  do  mandado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3DE1FEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 153"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70074163-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa SADM","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2017\/013961-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/06\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2512\/2528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: 1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\n1.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  e  levando  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o  o  direito  fundamental  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  \ngarantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF),  bem  como  o  princ\u00edpio  processual  \nde  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  especialmente  considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \npartes  em  qualquer  momento  do  processo,  e  a  evid\u00eancia  hist\u00f3rica  quanto  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nentendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  assim  como  do  desuso  da  ado\u00e7\u00e3o  do  rito  sum\u00e1rio  em  \ndetrimento  do  rito  ordin\u00e1rio  diante  das  dificuldades  impostas  \u00e0  observ\u00e2ncia  das  formalidades  \nnecess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  e  formal  institui\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  o  que  acabava  \ninviabilizando  a  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2.Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. 3. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3BA73B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 15:13 . fls. 130"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 2871\/2882","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Fls. 104\/119: anote-se.Fls. 120\/122: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado do recurso, aguarde-se o recolhimento das custas pelo prazo de cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70044830-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 104\/119: anote-se.Fls. 120\/122: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado do recurso, aguarde-se o recolhimento das custas pelo prazo de cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004493-89.2017.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nFls.  104\/119:  anote-se.\nFls.  120\/122:  cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  do  recurso,  aguarde-se  o  recolhimento  das  custas  pelo  \nprazo  de  cinco  dias,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 39AC699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 124"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70042379-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 15\/03\/2017 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2680\/2689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: A parte aufere rendimentos que n\u00e3o s\u00e3o vultosos, impedem contudo, seja ela considerada apta ao beneficio de assist\u00eancia judici\u00e1ria.Portanto, indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Aguardo custas no prazo 15 dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Raquel Dallecrode Curitiba (OAB 344583\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A parte aufere rendimentos que n\u00e3o s\u00e3o vultosos, impedem contudo, seja ela considerada apta ao beneficio de assist\u00eancia judici\u00e1ria.Portanto, indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Aguardo custas no prazo 15 dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004493-89.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004493-89.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Paola Amaral  Salom\u00e3o\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ Jaqueline Cristina  da  Costa,  Assistente  Judici\u00e1rio  subscr.\nVistos.\nA parte  aufere  rendimentos  que  n\u00e3o  s\u00e3o  vultosos,  impedem  contudo,  \nseja ela  considerada  apta  ao  beneficio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.\nPortanto, indefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nAguardo custas  no  prazo  15  dias,  sob  pena  de  cancelamento  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004493-89.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3927D57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 102"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721653210","codPublicacaoOrigem":"1178405853","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - 1. Fls. *\/*: Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos dos artigos 316 e 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Em caso de n\u00e3o cumprimento do acordo, esta senten\u00e7a poder\u00e1 ser executada, nestes autos, como t\u00edtulo executivo judicial, ap\u00f3s provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.3. Considerando que foi iniciativa das partes, o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, verifica-se que aquiesceram a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e3o interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim sendo, certifiquese, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2575","paginaFinal":"2575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"905749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24598437","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:34:19:760PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646083453","codPublicacaoOrigem":"1114277476","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - Fls. 104\/119: anote-se.Fls. 120\/122: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado do recurso, aguarde-se o recolhimento das custas pelo prazo de cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0089\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2873","paginaFinal":"2873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"851230","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20882535","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 12:12:12:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640367429","codPublicacaoOrigem":"1108377310","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004493-89.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Paola Amaral Salom\u00e3o ADVOGADO : 344583\/SP - Raquel Dallecrode Curitiba REQDO : Banco Itau Unibanco S.a VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 09\/03\/2017","paginaInicial":"2541","paginaFinal":"2541","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"847482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20589328","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:51:17:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709745149","codPublicacaoOrigem":"1169294588","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2822","paginaFinal":"2822","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"897081","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24006295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 11:44:00:307PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742049638","codPublicacaoOrigem":"1191895517","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - Fls. 217\/218: manifeste-se a autora, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2730","paginaFinal":"2730","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"917788","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25687911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 01:57:13:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659134222","codPublicacaoOrigem":"1127521241","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - 1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2515","paginaFinal":"2515","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"859917","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21614644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 08:16:54:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107062","codPublicacaoOrigem":"1195098245","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - 1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 221 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verifica-se que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2862","paginaFinal":"2862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641936291","codPublicacaoOrigem":"1110405482","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - A parte aufere rendimentos que n\u00e3o s\u00e3o vultosos, impedem contudo, seja ela considerada apta ao beneficio de assist\u00eancia judici\u00e1ria.Portanto, indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Aguardo custas no prazo 15 dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2683","paginaFinal":"2683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"848738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20669011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 11:11:11:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672170841","codPublicacaoOrigem":"1138601843","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - Aguarde-se o retorno do mandado. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2681","paginaFinal":"2681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"869060","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22210815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 11:26:46:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715234901","codPublicacaoOrigem":"1173657267","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004493-89.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004493-89.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Paola Amaral Salom\u00e3o - Banco Itau Unibanco S.a - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: RAQUEL DALLECRODE CURITIBA (OAB 344583\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3153","paginaFinal":"3153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"900970","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24273713","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:41:34:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004493-89.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}