{"numero":"1004944-62.2017.8.26.0477","processos":[{"processo":"1004944-62.2017.8.26.0477","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2017 \u00e0s 16:14 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Praia Grande","juiz":"Jo\u00e3o Luciano Sales do Nascimento","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.110,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Emerson Lins Valerio"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Aldair de Souza"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Herbert Hilton Bin J\u00fanior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosangela Fagundes de Almeida Graeser"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \"VISTOS. HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes, para que produza seus regulares efeitos e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o feito com julgamento do m\u00e9rito, nos termos artigo 487, III, \"b\", do CPC. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Comunique-se. Oportunamente ao arquivo.\" NADA MAIS. Eu, _____ Wendel Clayton Tomaz de Souza, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPGE.17.70109838-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPGE.17.70078220-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPGE.17.70074839-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28\/08\/2017, \u00e0s 15:00h, a ser realizada no 1\u00ba andar do Pr\u00e9dio Principal do F\u00f3rum. Providencie a serventia o necess\u00e1rio.No mais, cumpre destacar que, nos termos do Enunciado n\u00ba 73 do FOJESP, bem como da nota t\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016, do FONAJE, al\u00e9m da nota \u00e0 imprensa do CNJ, de 18\/03\/2016, a contagem dos prazos no sistema dos Juizados permanecer\u00e1 em dias corridos, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o do vencimento, n\u00e3o se aplicando assim ao microssistema a regra estatu\u00edda no art. 219 do novo CPC.Isso porque, conforme j\u00e1 sedimentado pelo Enunciado n\u00ba 161, do FONAJE, o CPC de 2015 ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no sistema dos Juizados Especiais apenas nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios norteadores elencados no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, sendo que a contagem de prazos em dias \u00fateis vai de encontro aos crit\u00e9rios da celeridade, simplicidade e economia processual.Int. Advogados(s): Rosangela Fagundes de Almeida Graeser (OAB 107744\/SP), Herbert Hilton Bin J\u00fanior (OAB 190957\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28\/08\/2017, \u00e0s 15:00h, a ser realizada no 1\u00ba andar do Pr\u00e9dio Principal do F\u00f3rum. Providencie a serventia o necess\u00e1rio.No mais, cumpre destacar que, nos termos do Enunciado n\u00ba 73 do FOJESP, bem como da nota t\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016, do FONAJE, al\u00e9m da nota \u00e0 imprensa do CNJ, de 18\/03\/2016, a contagem dos prazos no sistema dos Juizados permanecer\u00e1 em dias corridos, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o do vencimento, n\u00e3o se aplicando assim ao microssistema a regra estatu\u00edda no art. 219 do novo CPC.Isso porque, conforme j\u00e1 sedimentado pelo Enunciado n\u00ba 161, do FONAJE, o CPC de 2015 ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no sistema dos Juizados Especiais apenas nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios norteadores elencados no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, sendo que a contagem de prazos em dias \u00fateis vai de encontro aos crit\u00e9rios da celeridade, simplicidade e economia processual.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004944-62.2017.8.26.0477\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Emerson Lins Valerio\nRequerido : Aldair de Souza\nJuiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Jo\u00e3o  Luciano  Sales  do  Nascimento .\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  28\/08\/2017 ,  \u00e0s  15:00h ,  a  \nser  realizada  no  1\u00ba  andar  do  Pr\u00e9dio  Principal  do  F\u00f3rum.  \nProvidencie  a  serventia  o  necess\u00e1rio.\nNo  mais,  cumpre  destacar  que,  nos  termos  do  Enunciado  n\u00ba  73  do  FOJESP,  bem  \ncomo  da  nota  t\u00e9cnica  n\u00ba  01\/2016,  do  FONAJE,  al\u00e9m  da  nota  \u00e0  imprensa  do  CNJ,  de  18\/03\/2016,  a  \ncontagem  dos  prazos  no  sistema  dos  Juizados  permanecer\u00e1  em  dias  corridos,  excluindo-se  o  dia  do  \ncome\u00e7o  e  incluindo-se  o  do  vencimento,  n\u00e3o  se  aplicando  assim  ao  microssistema  a  regra  estatu\u00edda  \nno  art.  219  do  novo  CPC.\nIsso  porque,  conforme  j\u00e1  sedimentado  pelo  Enunciado  n\u00ba  161,  do  FONAJE,  o  CPC  \nde  2015  ter\u00e1  aplica\u00e7\u00e3o  no  sistema  dos  Juizados  Especiais  apenas  nos  casos  de  expressa  e \nespec\u00edfica  remiss\u00e3o  ou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  norteadores  elencados  no  \nart.  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  sendo  que  a  contagem  de  prazos  em  dias  \u00fateis  vai  de  encontro  aos  \ncrit\u00e9rios  da  celeridade,  simplicidade  e  economia  processual.\nInt.\nPraia  Grande , 13\/06\/2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004944-62.2017.8.26.0477 e c\u00f3digo 1475D13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO LUCIANO SALES DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 14:01 . fls. 38"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - 1\u00ba And. Pr\u00e9dio Principal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    JUIZADO - INFRUT\u00cdFERA - PROCESSUAL - CEJUSC","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPGE.17.70069912-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 477.2017\/017509-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 23: defiro, devendo o autor trazer mais uma c\u00f3pia para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int. Advogados(s): Herbert Hilton Bin J\u00fanior (OAB 190957\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 23: defiro, devendo o autor trazer mais uma c\u00f3pia para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004944-62.2017.8.26.0477\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Emerson Lins Valerio\nRequerido : Aldair de Souza\nJuiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Jo\u00e3o  Luciano  Sales  do  Nascimento\nVistos.\nFls.  23:  defiro,  devendo  o  autor  trazer  mais  uma  c\u00f3pia  para  ficar  a  disposi\u00e7\u00e3o  do  \nr\u00e9u. No mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nPraia  Grande , 03\/05\/2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004944-62.2017.8.26.0477 e c\u00f3digo 12EBD9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO LUCIANO SALES DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 25"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPGE.17.70042923-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, em cumprimento ao art. 614, \u00a73\u00ba, das NSCGJ, designei audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/06\/2017, \u00e0s 15:50h horas, a ser realizada no CEJUSC (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos) - Pr\u00e9dio Anexo do F\u00f3rum. Advogados(s): Herbert Hilton Bin J\u00fanior (OAB 190957\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, em cumprimento ao art. 614, \u00a73\u00ba, das NSCGJ, designei audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/06\/2017, \u00e0s 15:50h horas, a ser realizada no CEJUSC (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos) - Pr\u00e9dio Anexo do F\u00f3rum.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 Hora 15:50 Local: Concilia\u00e7\u00e3o - CEJUSC (Pr\u00e9dio Anexo) do Forum Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}