{"numero":"1004801-64.2017.8.26.0286","processos":[{"processo":"1004801-64.2017.8.26.0286    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 10:36 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - Foro de Itu","juiz":"Marcos Soares Machado","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.470,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nelo Infante Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea de Fatima Camargo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"},{"tipo":"Preposta","nome":"Maria das Gra\u00e7as Miranda"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70073753-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    TJ 30\/08\/2017","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70069297-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70068516-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70066489-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684664913TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : CPFL - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 718\/722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70047975-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 08:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2017 Teor do ato: Vistos.Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 14:45h, sendo obrigat\u00f3rio o comparecimento das partes. O advogado do requerente providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte (art. 617 das NSCGJ), independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sendo que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas.Dever\u00e1 o requerente trazer os originais dos documentos digitalizados. Cite-se e intime-se.Int. Advogados(s): Andrea de Fatima Camargo (OAB 127730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 14:45h, sendo obrigat\u00f3rio o comparecimento das partes. O advogado do requerente providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte (art. 617 das NSCGJ), independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sendo que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas.Dever\u00e1 o requerente trazer os originais dos documentos digitalizados. Cite-se e intime-se.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Madre  Maria  Theodora,  569 ,   .  -   Jardim  Corazza\nCEP:   13301-904  -   Itu  -   SP\nTelefone:   (11)  4023-5970  -  E-mail:   itujec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004801-64.2017.8.26.0286  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004801-64.2017.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Nelo Infante  Epp\nRequerido : CPFL - Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nVistos.\nPara  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  30\/08\/2017  \u00e0s  14:45h ,  sendo  \nobrigat\u00f3rio  o  comparecimento  das  partes.   O  advogado  do  requerente  providenciar\u00e1  o \ncomparecimento  de  seu  constituinte  (art.  617  das  NSCGJ),  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  \nsendo  que  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  com  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  \ncustas. Dever\u00e1 o  requerente  trazer  os  originais  dos  documentos  digitalizados.  \nCite-se  e  intime-se.\nInt.\nItu , 20  de  junho  de  2017 .\n                                                        Juiz   de   Direito:   Marcos   Soares   Machado\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004801-64.2017.8.26.0286 e c\u00f3digo 1ED473D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS SOARES MACHADO, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 18"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 14:45 Local: Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}