{"numero":"1004641-72.2016.8.26.0157","processos":[{"processo":"1004641-72.2016.8.26.0157","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/09\/2016 \u00e0s 10:55 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cubat\u00e3o","juiz":"Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.549,19","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Francisco Acarmo da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Silas de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70036386-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0482\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2535\/2537","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0482\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.Regularmente citada, a r\u00e9 n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 42), tornando-se revel, de modo que se presumem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95, com destaque para o empr\u00e9stimo denominado PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa-pacote e juros gerados em raz\u00e3o do saldo que acabou por ficar negativo, contratos cuja celebra\u00e7\u00e3o o autor negou, e o dever de reparar o preju\u00edzo moral que o autor experimentou pela negativa dos lan\u00e7amentos efetivados pela r\u00e9.A rela\u00e7\u00e3o em estudo est\u00e1 abrigada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, de modo que somente com prova da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio e de seu descumprimento, a requerida poderia justificar a exist\u00eancia da d\u00edvida.Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".A prop\u00f3sito da responsabilidade banc\u00e1ria, observa Aguiar Dias: \"dep\u00f3sito banc\u00e1rio \u00e9, com efeito, considerado dep\u00f3sito irregular ou de coisas fung\u00edveis. Neste, os riscos da coisa depositada correm por conta do deposit\u00e1rio, porque n\u00e3o se lhe aplica o disposto acerca do m\u00fatuo (C\u00f3digo Civil artigo 1.280 [atual artigo 645]). Na aus\u00eancia de culpa de qualquer das partes, ao banco toca suportar os preju\u00edzos. Assumir o risco \u00e9, na hip\u00f3tese, o mesmo que assumir a obriga\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, garantia ou seguran\u00e7a sobre o objeto do contrato. Em outras palavras, compromete-se a guardar a coisa e restitui-la s\u00e3 e salva no momento em que o exigisse o depositante sem poder recorrer a nenhuma escusa\". E mais: \"Mesmo, por\u00e9m, que se considerasse dep\u00f3sito regular, recordar\u00edamos o princ\u00edpio de que o deposit\u00e1rio n\u00e3o responde pelos casos fortuitos nem de for\u00e7a maior, desde que os comprove (artigo 1.277 do C\u00f3digo Civil [atual artigo 642])\" (Da responsabilidade civil, 6\u00aa ed., ed. Rio de Janeiro: Forense, v. I, p. 388, n. 150-A).Leciona Rui Stoco que \"o banco, como deposit\u00e1rio do numer\u00e1rio confiado \u00e0 sua guarda, responde por esses valores, independentemente de qualquer indaga\u00e7\u00e3o ou circunst\u00e2ncia, por for\u00e7a da teoria da guarda da coisa, quando assume a obriga\u00e7\u00e3o de guardar e manter e a incolumidade do bem, tendo em vista que a responsabilidade deve recair sobre quem aufere os lucros com a utiliza\u00e7\u00e3o da riqueza alheia\".\"De sorte que, se houver estelionato, fraude, furto ou roubo, de modo a privar o correntista dos valores depositados, a responsabilidade do banco \u00e9 objetiva, n\u00e3o se indagando acerca da culpa\" (\"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa ed., Ed Revista dos Tribunais, p.627).De fato, n\u00e3o teria o autor a menor condi\u00e7\u00e3o de fazer prova negativa, vale dizer, que n\u00e3o celebrou os contratos, uma vez que a aven\u00e7a \u00e9 celebrada por documento assinado pelo interessado.A prova da regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas incumbe ao banco, que tem melhores condi\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, mediante an\u00e1lise de seus equipamentos, uma vez que a ele cabe oferecer a seguran\u00e7a necess\u00e1ria aos seus usu\u00e1rios.Nesse contexto, a responsabilidade do banco \u00e9 ineg\u00e1vel, de modo que deve ressarcir o dano material e o moral experimentado pelo autor.Resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Quanto ao dano material, o pedido do autor \u00e9 claro: restitui\u00e7\u00e3o dos valores retirados de sua conta indevidamente, em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa de pacote e juros decorrentes de uso de limite especial de cr\u00e9dito por fato causado pela r\u00e9.No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, \u00e9 necess\u00e1rio que se diga, em primeiro lugar, ter ele ocorrido.A conduta negligente causou indevido constrangimento ao requerente que, por essa raz\u00e3o, faz jus ao ressarcimento pleiteado.Anoto que n\u00e3o caberia \u00e0 r\u00e9 argumentar que foi v\u00edtima de terceiros delinquentes, circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, insuficiente para afastar sua responsabilidade.Com efeito, de nada adianta atribuir a responsabilidade por eventual falha operacional a seus prepostos, nem tampouco \u00e0 suposta atua\u00e7\u00e3o de estelionat\u00e1rios. Se o servi\u00e7o prestado por essa empresa \u00e9 insatisfat\u00f3rio, n\u00e3o h\u00e1 que se atribuir o preju\u00edzo ao consumidor, cabendo \u00e0 r\u00e9 buscar a aplica\u00e7\u00e3o das medidas necess\u00e1rias para evitar a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o, que prejudica consumidores e ela mesma, por via de consequ\u00eancia.\u00c9 ineg\u00e1vel que a recusa da r\u00e9 em resolver o problema apresentado pelo autor gerou aborrecimentos e preocupa\u00e7\u00f5es, posto que teve de procurar o Poder Judici\u00e1rio para ter a presente quest\u00e3o resolvida, de modo que o pedido de ressarcimento \u00e9 justo.No que toca ao ressarcimento pleiteado, os danos morais s\u00e3o entendidos como \"os danos em raz\u00e3o da esfera da subjetividade, ou do plano valorativo da pessoa na sociedade, em que repercute o fato violador, havendo-se como tais aqueles que atingem os aspectos mais \u00edntimos da personalidade humana (o da intimidade e da considera\u00e7\u00e3o pessoal) ou o da pr\u00f3pria valora\u00e7\u00e3o da pessoa no meio em que vive e atua ( o da reputa\u00e7\u00e3o ou da considera\u00e7\u00e3o)\" Carlos Bittar Repara\u00e7\u00e3o Civil por danos morais, n. 7, p.41 citado por Yussef Said Cahalli \"Dano Moral\" 2a edi\u00e7\u00e3o p\u00e1g. 20).Os danos morais, portanto, devem ser ressarcidos e independem de comprova\u00e7\u00e3o objetiva. O sentimento de injusti\u00e7a, de indigna\u00e7\u00e3o, bem como as preocupa\u00e7\u00f5es sofridas n\u00e3o se confunde com meros aborrecimentos cotidianos, e devem, portanto, ser reparados para que tais fatos n\u00e3o se repitam.\u00c9 o quanto basta para a caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral que na li\u00e7\u00e3o de JORGE BUSTAMANTE ALS\u00cdNA, citado por ANT\u00d4NIO JEOV\u00c1 SANTOS, \"pode definir como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s afei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral, toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel - ed. Lejus, 1997, p. 27).Na quantifica\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, prevalece a orienta\u00e7\u00e3o segundo a qual o seu arbitramento h\u00e1 de considerar a real finalidade do reparo, a de satisfazer ao lesado, tanto quanto poss\u00edvel, e a de servir de \"desest\u00edmulo, ou de inibi\u00e7\u00e3o, para que se abstenha o lesante de novas pr\u00e1ticas do g\u00eanero\" - cf. RT 707\/87.A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o do autor mostra-se elevada. Analisadas as circunst\u00e2ncias do caso, os meios de que se valeu para tentar solucionar o problema e os aborrecimentos experimentados pela conduta da r\u00e9, que descontou mensalmente valores que o autor desconhecia, \u00e9 justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em seis mil reais, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta \u00e0 proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para: a) reconhecer que foram realizados lan\u00e7amentos indevidos na conta do autor de n\u00ba 77386-7, mantida na ag\u00eancia 0097 do banco r\u00e9u e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito indicado na inicial, referente a empr\u00e9stimo PIC-PIC (parcelas de R$70,00 cada), seguro-resid\u00eancia (R$44,88 cada parcela), tarifa de pacote (R$28,00 cada parcela) e juros cobrados por saldo negativo por limite especial de cr\u00e9dito, no montante de R$316,39, e determinar \u00e0 r\u00e9 que providencie a atualiza\u00e7\u00e3o de seu sistema de dados, a fim de dar baixa nos referidos contratos, bem como a comunicar terceiros que atuem na recupera\u00e7\u00e3o de seus cr\u00e9ditos, a fim de evitar cobran\u00e7as indevidas;b) condenar a r\u00e9 a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 1.149,19 (mil cento e quarenta e nove reais e dezenove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de cada lan\u00e7amento, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da data da cita\u00e7\u00e3o;c) condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ao autor no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada a partir desta data e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Sem encargos da sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 06 de setembro de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - Advogados(s): Silas de Souza (OAB 102549\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.Regularmente citada, a r\u00e9 n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 42), tornando-se revel, de modo que se presumem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95, com destaque para o empr\u00e9stimo denominado PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa-pacote e juros gerados em raz\u00e3o do saldo que acabou por ficar negativo, contratos cuja celebra\u00e7\u00e3o o autor negou, e o dever de reparar o preju\u00edzo moral que o autor experimentou pela negativa dos lan\u00e7amentos efetivados pela r\u00e9.A rela\u00e7\u00e3o em estudo est\u00e1 abrigada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, de modo que somente com prova da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio e de seu descumprimento, a requerida poderia justificar a exist\u00eancia da d\u00edvida.Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".A prop\u00f3sito da responsabilidade banc\u00e1ria, observa Aguiar Dias: \"dep\u00f3sito banc\u00e1rio \u00e9, com efeito, considerado dep\u00f3sito irregular ou de coisas fung\u00edveis. Neste, os riscos da coisa depositada correm por conta do deposit\u00e1rio, porque n\u00e3o se lhe aplica o disposto acerca do m\u00fatuo (C\u00f3digo Civil artigo 1.280 [atual artigo 645]). Na aus\u00eancia de culpa de qualquer das partes, ao banco toca suportar os preju\u00edzos. Assumir o risco \u00e9, na hip\u00f3tese, o mesmo que assumir a obriga\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, garantia ou seguran\u00e7a sobre o objeto do contrato. Em outras palavras, compromete-se a guardar a coisa e restitui-la s\u00e3 e salva no momento em que o exigisse o depositante sem poder recorrer a nenhuma escusa\". E mais: \"Mesmo, por\u00e9m, que se considerasse dep\u00f3sito regular, recordar\u00edamos o princ\u00edpio de que o deposit\u00e1rio n\u00e3o responde pelos casos fortuitos nem de for\u00e7a maior, desde que os comprove (artigo 1.277 do C\u00f3digo Civil [atual artigo 642])\" (Da responsabilidade civil, 6\u00aa ed., ed. Rio de Janeiro: Forense, v. I, p. 388, n. 150-A).Leciona Rui Stoco que \"o banco, como deposit\u00e1rio do numer\u00e1rio confiado \u00e0 sua guarda, responde por esses valores, independentemente de qualquer indaga\u00e7\u00e3o ou circunst\u00e2ncia, por for\u00e7a da teoria da guarda da coisa, quando assume a obriga\u00e7\u00e3o de guardar e manter e a incolumidade do bem, tendo em vista que a responsabilidade deve recair sobre quem aufere os lucros com a utiliza\u00e7\u00e3o da riqueza alheia\".\"De sorte que, se houver estelionato, fraude, furto ou roubo, de modo a privar o correntista dos valores depositados, a responsabilidade do banco \u00e9 objetiva, n\u00e3o se indagando acerca da culpa\" (\"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa ed., Ed Revista dos Tribunais, p.627).De fato, n\u00e3o teria o autor a menor condi\u00e7\u00e3o de fazer prova negativa, vale dizer, que n\u00e3o celebrou os contratos, uma vez que a aven\u00e7a \u00e9 celebrada por documento assinado pelo interessado.A prova da regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas incumbe ao banco, que tem melhores condi\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, mediante an\u00e1lise de seus equipamentos, uma vez que a ele cabe oferecer a seguran\u00e7a necess\u00e1ria aos seus usu\u00e1rios.Nesse contexto, a responsabilidade do banco \u00e9 ineg\u00e1vel, de modo que deve ressarcir o dano material e o moral experimentado pelo autor.Resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Quanto ao dano material, o pedido do autor \u00e9 claro: restitui\u00e7\u00e3o dos valores retirados de sua conta indevidamente, em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa de pacote e juros decorrentes de uso de limite especial de cr\u00e9dito por fato causado pela r\u00e9.No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, \u00e9 necess\u00e1rio que se diga, em primeiro lugar, ter ele ocorrido.A conduta negligente causou indevido constrangimento ao requerente que, por essa raz\u00e3o, faz jus ao ressarcimento pleiteado.Anoto que n\u00e3o caberia \u00e0 r\u00e9 argumentar que foi v\u00edtima de terceiros delinquentes, circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, insuficiente para afastar sua responsabilidade.Com efeito, de nada adianta atribuir a responsabilidade por eventual falha operacional a seus prepostos, nem tampouco \u00e0 suposta atua\u00e7\u00e3o de estelionat\u00e1rios. Se o servi\u00e7o prestado por essa empresa \u00e9 insatisfat\u00f3rio, n\u00e3o h\u00e1 que se atribuir o preju\u00edzo ao consumidor, cabendo \u00e0 r\u00e9 buscar a aplica\u00e7\u00e3o das medidas necess\u00e1rias para evitar a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o, que prejudica consumidores e ela mesma, por via de consequ\u00eancia.\u00c9 ineg\u00e1vel que a recusa da r\u00e9 em resolver o problema apresentado pelo autor gerou aborrecimentos e preocupa\u00e7\u00f5es, posto que teve de procurar o Poder Judici\u00e1rio para ter a presente quest\u00e3o resolvida, de modo que o pedido de ressarcimento \u00e9 justo.No que toca ao ressarcimento pleiteado, os danos morais s\u00e3o entendidos como \"os danos em raz\u00e3o da esfera da subjetividade, ou do plano valorativo da pessoa na sociedade, em que repercute o fato violador, havendo-se como tais aqueles que atingem os aspectos mais \u00edntimos da personalidade humana (o da intimidade e da considera\u00e7\u00e3o pessoal) ou o da pr\u00f3pria valora\u00e7\u00e3o da pessoa no meio em que vive e atua ( o da reputa\u00e7\u00e3o ou da considera\u00e7\u00e3o)\" Carlos Bittar Repara\u00e7\u00e3o Civil por danos morais, n. 7, p.41 citado por Yussef Said Cahalli \"Dano Moral\" 2a edi\u00e7\u00e3o p\u00e1g. 20).Os danos morais, portanto, devem ser ressarcidos e independem de comprova\u00e7\u00e3o objetiva. O sentimento de injusti\u00e7a, de indigna\u00e7\u00e3o, bem como as preocupa\u00e7\u00f5es sofridas n\u00e3o se confunde com meros aborrecimentos cotidianos, e devem, portanto, ser reparados para que tais fatos n\u00e3o se repitam.\u00c9 o quanto basta para a caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral que na li\u00e7\u00e3o de JORGE BUSTAMANTE ALS\u00cdNA, citado por ANT\u00d4NIO JEOV\u00c1 SANTOS, \"pode definir como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s afei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral, toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel - ed. Lejus, 1997, p. 27).Na quantifica\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, prevalece a orienta\u00e7\u00e3o segundo a qual o seu arbitramento h\u00e1 de considerar a real finalidade do reparo, a de satisfazer ao lesado, tanto quanto poss\u00edvel, e a de servir de \"desest\u00edmulo, ou de inibi\u00e7\u00e3o, para que se abstenha o lesante de novas pr\u00e1ticas do g\u00eanero\" - cf. RT 707\/87.A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o do autor mostra-se elevada. Analisadas as circunst\u00e2ncias do caso, os meios de que se valeu para tentar solucionar o problema e os aborrecimentos experimentados pela conduta da r\u00e9, que descontou mensalmente valores que o autor desconhecia, \u00e9 justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em seis mil reais, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta \u00e0 proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para: a) reconhecer que foram realizados lan\u00e7amentos indevidos na conta do autor de n\u00ba 77386-7, mantida na ag\u00eancia 0097 do banco r\u00e9u e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito indicado na inicial, referente a empr\u00e9stimo PIC-PIC (parcelas de R$70,00 cada), seguro-resid\u00eancia (R$44,88 cada parcela), tarifa de pacote (R$28,00 cada parcela) e juros cobrados por saldo negativo por limite especial de cr\u00e9dito, no montante de R$316,39, e determinar \u00e0 r\u00e9 que providencie a atualiza\u00e7\u00e3o de seu sistema de dados, a fim de dar baixa nos referidos contratos, bem como a comunicar terceiros que atuem na recupera\u00e7\u00e3o de seus cr\u00e9ditos, a fim de evitar cobran\u00e7as indevidas;b) condenar a r\u00e9 a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 1.149,19 (mil cento e quarenta e nove reais e dezenove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de cada lan\u00e7amento, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da data da cita\u00e7\u00e3o;c) condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ao autor no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada a partir desta data e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Sem encargos da sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 06 de setembro de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito -","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004641-72.2016.8.26.0157 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004641-72.2016.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Francisco Acarmo da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nRegularmente  citada,  a  r\u00e9  n\u00e3o  compareceu  \u00e0  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(fls.  42),  tornando-se  revel,  de  modo  que  se  presumem  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  20  da  Lei  9.099\/95,  com  destaque  para  o  empr\u00e9stimo  denominado  \nPIC-PIC,  seguro  resid\u00eancia,  tarifa-pacote  e  juros  gerados  em  raz\u00e3o  do  saldo  que  acabou  por  ficar  \nnegativo,  contratos  cuja  celebra\u00e7\u00e3o  o  autor   negou,  e  o  dever  de  reparar  o  preju\u00edzo  moral  que  o  \nautor  experimentou  pela  negativa  dos  lan\u00e7amentos  efetivados  pela  r\u00e9.\nA  rela\u00e7\u00e3o  em  estudo  est\u00e1  abrigada  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  de  \nmodo  que  somente  com  prova  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  e  de  seu  descumprimento,  a  requerida  \npoderia  justificar  a  exist\u00eancia  da  d\u00edvida.\nDestaco  que  \u00e9  certa  a  aplicabilidade  do  C.D.C.  nas  rela\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.  Confira-se  a  \nprop\u00f3sito  a  S\u00famula  n\u00b0  297  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d.\nA  prop\u00f3sito  da  responsabilidade  banc\u00e1ria,  observa  Aguiar  Dias:  \u201cdep\u00f3sito  \nbanc\u00e1rio  \u00e9,  com  efeito,  considerado  dep\u00f3sito  irregular  ou  de  coisas  fung\u00edveis.  Neste,  os  riscos  da  \ncoisa  depositada  correm  por  conta  do  deposit\u00e1rio,  porque  n\u00e3o  se  lhe  aplica  o  disposto  acerca  do  \nm\u00fatuo  (C\u00f3digo  Civil  artigo  1.280  [atual  artigo  645]).  Na  aus\u00eancia  de  culpa  de  qualquer  das  \npartes,  ao  banco  toca  suportar  os  preju\u00edzos.  Assumir  o  risco  \u00e9,  na  hip\u00f3tese,  o  mesmo  que  assumir  \na  obriga\u00e7\u00e3o  de  vigil\u00e2ncia,  garantia  ou  seguran\u00e7a  sobre  o  objeto  do  contrato.  Em  outras  palavras,  \ncompromete-se  a guardar  a coisa  e  restitui-la  s\u00e3  e  salva  no  momento  em  que  o  exigisse  o  \ndepositante  sem  poder  recorrer  a  nenhuma  escusa \u201d. E  mais:  \u201cMesmo,  por\u00e9m,  que  se  considerasse  \ndep\u00f3sito  regular,  recordar\u00edamos  o princ\u00edpio  de  que  o deposit\u00e1rio  n\u00e3o  responde  pelos  casos  \nfortuitos  nem  de  for\u00e7a  maior,  desde  que  os  comprove  (artigo  1.277  do  C\u00f3digo  Civil  [atual  artigo  \n642]) \u201d (Da  responsabilidade  civil,  6\u00aa  ed.,  ed.  Rio  de  Janeiro:  Forense,  v.  I,  p.  388,  n.  150-A).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 12105ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:19 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004641-72.2016.8.26.0157 - lauda  2\nLeciona\n Rui  Stoco  que  \u201c o  banco,  como  deposit\u00e1rio  do  numer\u00e1rio  confiado  \u00e0  sua  \nguarda,  responde  por  esses  valores,  independentemente  de  qualquer  indaga\u00e7\u00e3o  ou  circunst\u00e2ncia,  \npor  for\u00e7a  da  teoria  da  guarda  da  coisa,  quando  assume  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  guardar  e  manter  e  a  \nincolumidade  do  bem,  tendo  em  vista  que  a  responsabilidade  deve  recair  sobre  quem  aufere  os  \nlucros  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  riqueza  alheia \u201d.\n\u201c De  sorte  que,  se  houver  estelionato,  fraude,  furto  ou  roubo,  de  modo  a  privar  o  \ncorrentista  dos  valores  depositados,  a  responsabilidade  do  banco  \u00e9  objetiva,  n\u00e3o  se  indagando  \nacerca  da  culpa \u201d (\u201c Tratado  de  Responsabilidade  Civil \u201d, 6\u00aa  ed.,  Ed  Revista  dos  Tribunais,  p.627).\nDe  fato,  n\u00e3o  teria  o  autor  a  menor  condi\u00e7\u00e3o  de  fazer  prova  negativa,  vale  dizer,  \nque  n\u00e3o  celebrou  os  contratos,  uma  vez  que  a  aven\u00e7a  \u00e9  celebrada  por  documento  assinado  pelo  \ninteressado.\nA prova  da  regularidade  das  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  incumbe  ao  banco,  que  tem  \nmelhores  condi\u00e7\u00f5es  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  t\u00e9cnica,  mediante  an\u00e1lise  de  seus  equipamentos,  \numa  vez  que  a  ele  cabe  oferecer  a  seguran\u00e7a  necess\u00e1ria  aos  seus  usu\u00e1rios.\nNesse  contexto,  a  responsabilidade  do  banco  \u00e9  ineg\u00e1vel,  de  modo  que  deve  \nressarcir  o  dano  material  e  o  moral  experimentado  pelo  autor.\nResta  analisar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nQuanto  ao  dano  material,  o  pedido  do  autor  \u00e9  claro:  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nretirados  de  sua  conta  indevidamente,  em  raz\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  PIC-PIC,  seguro  resid\u00eancia,  tarifa  \nde  pacote  e  juros  decorrentes  de  uso  de  limite  especial  de  cr\u00e9dito  por  fato  causado  pela  r\u00e9.\nNo  que  concerne  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \u00e9 necess\u00e1rio  que  se  diga,  em  \nprimeiro  lugar,  ter  ele  ocorrido.\nA  conduta  negligente  causou  indevido  constrangimento  ao  requerente  que,  por  \nessa  raz\u00e3o,  faz  jus  ao  ressarcimento  pleiteado.\nAnoto  que  n\u00e3o  caberia  \u00e0  r\u00e9  argumentar  que  foi  v\u00edtima  de  terceiros  delinquentes,  \ncircunst\u00e2ncia,  por  si  s\u00f3,  insuficiente  para  afastar  sua  responsabilidade.\nCom  efeito,  de  nada  adianta  atribuir  a  responsabilidade  por  eventual  falha  \noperacional  a  seus  prepostos,  nem  tampouco  \u00e0  suposta  atua\u00e7\u00e3o  de  estelionat\u00e1rios.  Se  o  servi\u00e7o  \nprestado  por  essa  empresa  \u00e9  insatisfat\u00f3rio,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  atribuir  o  preju\u00edzo  ao  consumidor,  \ncabendo  \u00e0  r\u00e9  buscar  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  medidas  necess\u00e1rias  para  evitar  a  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  um  servi\u00e7o,  \nque  prejudica  consumidores  e  ela  mesma,  por  via  de  consequ\u00eancia.\n\u00c9  ineg\u00e1vel  que  a  recusa  da  r\u00e9  em  resolver  o  problema  apresentado  pelo  autor  gerou  \naborrecimentos  e  preocupa\u00e7\u00f5es,  posto  que  teve  de  procurar  o  Poder  Judici\u00e1rio  para  ter  a  presente  \nquest\u00e3o  resolvida,  de  modo  que  o  pedido  de  ressarcimento  \u00e9  justo.\nNo  que  toca  ao  ressarcimento  pleiteado,  os  danos  morais  s\u00e3o  entendidos  como  \u201c os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 12105ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:19 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004641-72.2016.8.26.0157 - lauda  3\ndanos\n em  raz\u00e3o  da  esfera  da  subjetividade,  ou  do  plano  valorativo  da  pessoa  na  sociedade,  em  \nque  repercute  o  fato  violador,  havendo-se  como  tais  aqueles  que  atingem  os  aspectos  mais  \u00edntimos  \nda  personalidade  humana  (o  da  intimidade  e  da  considera\u00e7\u00e3o  pessoal)  ou  o  da  pr\u00f3pria  valora\u00e7\u00e3o  \nda  pessoa  no  meio  em  que  vive  e  atua  (  o  da  reputa\u00e7\u00e3o  ou  da  considera\u00e7\u00e3o) \u201d \n Carlos  Bittar  \n \nRepara\u00e7\u00e3o  Civil  por  danos  morais,  n.  7,  p.41  \n citado  por  Yussef   Said  Cahalli  \n \u201cDano  Moral\u201d  \n \n2 a\n edi\u00e7\u00e3o  \n p\u00e1g.  20).\nOs  danos  morais,  portanto,  devem  ser  ressarcidos  e  independem  de  comprova\u00e7\u00e3o  \nobjetiva.  O  sentimento  de  injusti\u00e7a,  de  indigna\u00e7\u00e3o,  bem  como  as  preocupa\u00e7\u00f5es  sofridas  n\u00e3o  se  \nconfunde  com  meros  aborrecimentos  cotidianos,  e  devem,  portanto,  ser  reparados  para  que  tais  \nfatos  n\u00e3o  se  repitam.\n\u00c9 o  quanto  basta  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  que  na  li\u00e7\u00e3o  de  JORGE  \nBUSTAMANTE  ALS\u00cdNA,  citado  por  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  SANTOS,  \u201c pode  definir  como  a  les\u00e3o  \naos  sentimentos  que  determina  dor  ou  sofrimentos  f\u00edsicos,  inquieta\u00e7\u00e3o  espiritual,  ou  agravo  \u00e0s  \nafei\u00e7\u00f5es  leg\u00edtimas  e,  em  geral,  toda  classe  de  padecimentos  insuscet\u00edveis  de  aprecia\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria\u201d  (Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel  -  ed.  Lejus,  1997,  p.  27).\nNa  quantifica\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  prevalece  a  orienta\u00e7\u00e3o  segundo  a  \nqual  o  seu  arbitramento  h\u00e1  de  considerar  a  real  finalidade  do  reparo,  a  de  satisfazer  ao  lesado,  \ntanto  quanto  poss\u00edvel,  e  a  de  servir  de  \u201c desest\u00edmulo,  ou  de  inibi\u00e7\u00e3o,  para  que  se  abstenha  o  lesante  \nde  novas  pr\u00e1ticas  do  g\u00eanero\u201d  -  cf.  RT  707\/87.\nA  despeito  da  pertin\u00eancia  de  seus  argumentos,  a  pretens\u00e3o  do  autor  mostra-se  \nelevada.  Analisadas  as  circunst\u00e2ncias  do  caso,  os  meios  de  que  se  valeu  para  tentar  solucionar  o  \nproblema  e  os  aborrecimentos  experimentados  pela  conduta  da  r\u00e9,  que  descontou  mensalmente  \nvalores  que  o  autor  desconhecia,  \u00e9  justa  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  em  seis  mil  reais,  observando-se  \nque  nessa  estimativa  teve-se  por  crit\u00e9rio  que  o  valor  n\u00e3o  deve  ser  fonte  de  enriquecimento,  mas  \ntamb\u00e9m  n\u00e3o  pode  ser  inexpressivo.\nAnoto  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  montante  inferior  ao  pleiteado  \nn\u00e3o  afeta  \u00e0  proced\u00eancia  integral  do  pedido,  porquanto  o  valor  indicado  na  inicial  n\u00e3o  vincula  o  juiz  \nna  fixa\u00e7\u00e3o  quando  da  senten\u00e7a,  eis  que  meramente  enunciativo.   \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  para:  \na)  reconhecer  que  foram  realizados  lan\u00e7amentos  indevidos  na  conta  do  autor  de  n\u00ba  \n77386-7,  mantida  na  ag\u00eancia  0097  do  banco  r\u00e9u  e  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  indicado  na  \ninicial,  referente  a  empr\u00e9stimo  PIC-PIC  (parcelas  de  R$70,00  cada),  seguro-resid\u00eancia  (R$44,88  \ncada  parcela),  tarifa  de  pacote  (R$28,00  cada  parcela)  e  juros  cobrados  por  saldo  negativo  por  \nlimite  especial  de  cr\u00e9dito,  no  montante  de  R$316,39,  e  determinar  \u00e0  r\u00e9  que  providencie  a \natualiza\u00e7\u00e3o  de  seu  sistema  de  dados,  a  fim  de  dar  baixa  nos  referidos  contratos,  bem  como  a  \ncomunicar  terceiros  que  atuem  na  recupera\u00e7\u00e3o  de  seus  cr\u00e9ditos,  a  fim  de  evitar  cobran\u00e7as  \nindevidas;\nb) condenar  a  r\u00e9  a  pagar  ao  autor  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  valor  de  R$  \n1.149,19  (mil  cento  e  quarenta  e  nove  reais  e  dezenove  centavos),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  \ndata  de  cada  lan\u00e7amento,  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  a  contar  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 12105ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:19 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004641-72.2016.8.26.0157 - lauda  4\ndata\n da  cita\u00e7\u00e3o;\nc) condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  ao  autor  no  valor  \nde  R$  6.000,00  (seis  mil  reais),  que  dever\u00e1  ser  atualizada  a  partir  desta  data  e  acrescida  de  juros  de  \nmora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  contados  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o.\nSem  encargos  da  sucumb\u00eancia  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.\nP.I.C.\nCubat\u00e3o,  06  de  setembro  de  2017.\nCarmen  S\u00edlvia  Hern\u00e1ndez  Quintana  Kammer  de  Lima.\n                     -  Ju\u00edza  de  Direito  -\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 12105ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:19 . fls. 65"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70007534-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70007530-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2321\/2325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 45\/53: Recolha o (a) procurador (a) da requerido (a) a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970) em cinco dias.Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao Ipesp.Sem preju\u00edzo, intime-se o requerente para se manifestar sobre a proposta de pagamento do d\u00e9bito apresentada pela requerida. Prazo: 10 dias. No sil\u00eancio, certifique a serventia e venham os autos conclusos. Int. e dil. Advogados(s): Silas de Souza (OAB 102549\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 45\/53: Recolha o (a) procurador (a) da requerido (a) a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970) em cinco dias.Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao Ipesp.Sem preju\u00edzo, intime-se o requerente para se manifestar sobre a proposta de pagamento do d\u00e9bito apresentada pela requerida. Prazo: 10 dias. No sil\u00eancio, certifique a serventia e venham os autos conclusos. Int. e dil.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004641-72.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Francisco Acarmo da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nFls.  45\/53:  Recolha  o  (a)  procurador  (a)  da  requerido  (a)  a  taxa  de  previd\u00eancia  da  \nOAB\/SP  (artigo s 40  e  48  da  Lei  n\u00ba  10.394  de  16.12.1970)  em  cinco  dias.\nDecorrido  o  prazo  ora  assinado,  sem  o  recolhimento,  ser\u00e1  expedida  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nCarteira  de  Previd\u00eancia  dos  Advogados  e  ao  Ipesp.\nSem  preju\u00edzo,  intime-se  o  requerente  para  se  manifestar  sobre  a  proposta  de  \npagamento  do  d\u00e9bito  apresentada  pela  requerida.  \nPrazo : 10  dias.  \nNo  sil\u00eancio,  certifique  a  serventia  e  venham  os  autos  conclusos.  \nInt.  e  dil.  \nCubat\u00e3o , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 1068207. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 16:40 . fls. 54"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70024071-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    termo audiencia ausencia do requerido","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70021954-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 24\/11\/2016 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 2486\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2016 Teor do ato: fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 DE NOVEMBRO DE 2016, \u00c0S 10:15 HORAS. Advogados(s): Silas de Souza (OAB 102549\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549313921TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 18\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2016 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 DE NOVEMBRO DE 2016, \u00c0S 10:15 HORAS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2285\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.O autor ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade do d\u00e9bito com repara\u00e7\u00e3o de danos e requerimento de concess\u00e3o de tutela antecipada sob a alega\u00e7\u00e3o de que a r\u00e9 vem promovendo descontos em sua conta corrente de n\u00ba 77.386-7, ag\u00eancia n\u00ba 0097, decorrentes de contratos de empr\u00e9stimo, seguro residencial e tarifa-pacote n\u00e3o autorizados, raz\u00e3o pela qual pretende a suspens\u00e3o dos lan\u00e7amentos dos d\u00e9bitos mensais.Recebo o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, por reconhecer a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do autor e o perigo da demora de se aguardar o julgamento final do lit\u00edgio. Defiro a liminar para determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de promover lan\u00e7amentos dos d\u00e9bitos nos valores de R$ 70,00 do empr\u00e9stimo denominado \"PIC PIC\"; seguro residencial no valor de 48,96 e tarifa pacote no valor de R$ 28,00, em conta corrente n\u00ba 77.386-7, ag\u00eancia n\u00ba 0097 em nome do autor Francisco Acarmo da Silva - CPF n\u00ba 883.374.648-87, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria no valor de R$ 100,00 (cem reais) at\u00e9 o limite do valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) em caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC.Designe a serventia data para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se a r\u00e9 e intimem-se as partes para comparecimento ao ato, com destaque para a advert\u00eancia prevista nos artigos 9\u00ba e 20 da Lei 9099\/95.Int. e Dil. Advogados(s): Silas de Souza (OAB 102549\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.O autor ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade do d\u00e9bito com repara\u00e7\u00e3o de danos e requerimento de concess\u00e3o de tutela antecipada sob a alega\u00e7\u00e3o de que a r\u00e9 vem promovendo descontos em sua conta corrente de n\u00ba 77.386-7, ag\u00eancia n\u00ba 0097, decorrentes de contratos de empr\u00e9stimo, seguro residencial e tarifa-pacote n\u00e3o autorizados, raz\u00e3o pela qual pretende a suspens\u00e3o dos lan\u00e7amentos dos d\u00e9bitos mensais.Recebo o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, por reconhecer a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do autor e o perigo da demora de se aguardar o julgamento final do lit\u00edgio. Defiro a liminar para determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de promover lan\u00e7amentos dos d\u00e9bitos nos valores de R$ 70,00 do empr\u00e9stimo denominado \"PIC PIC\"; seguro residencial no valor de 48,96 e tarifa pacote no valor de R$ 28,00, em conta corrente n\u00ba 77.386-7, ag\u00eancia n\u00ba 0097 em nome do autor Francisco Acarmo da Silva - CPF n\u00ba 883.374.648-87, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria no valor de R$ 100,00 (cem reais) at\u00e9 o limite do valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) em caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC.Designe a serventia data para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se a r\u00e9 e intimem-se as partes para comparecimento ao ato, com destaque para a advert\u00eancia prevista nos artigos 9\u00ba e 20 da Lei 9099\/95.Int. e Dil.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, Sala 01, Centro  - CEP  11500-000,  \nFone:  (13) 3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubataojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004641-72.2016.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Francisco Carmo da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Carmen  S\u00edlvia Hern\u00e1ndez  Quintana Kammer de Lima\nVistos.\nDefiro a  gratuidade  de  justi\u00e7a . Anote-se .\nO autor  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  com  repara\u00e7\u00e3o  de  \ndanos  e  requerimento  de  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  r\u00e9  vem  \npromovendo  descontos  em  sua  conta  corrente  de   n\u00ba  77.386-7,  ag\u00eancia  n\u00ba  0097 ,  decorrentes  de  \ncontratos  de  empr\u00e9stimo ,  seguro  residencial  e  tarifa-pacote  n\u00e3o  autorizados ,  raz\u00e3o  pela  qual  \npretende  a  suspens\u00e3o  dos  lan\u00e7amentos  dos  d\u00e9bitos  mensais.\nRecebo  o  requerimento  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  como  provid\u00eancia  de  natureza  \ncautelar,  por  reconhecer  a  plausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  e  o  perigo  da  demora  de  se  \naguardar  o  julgamento  final  do  lit\u00edgio.  \nDefiro  a  liminar  \npara determinar  \u00e0  r\u00e9  qu e  se   abstenha  de  promover  \nlan\u00e7amentos  dos  d\u00e9bitos  nos  valores  de  R$  70,00  do  empr\u00e9stimo  denominado  \"PIC  PIC\";  \nseguro  residencial  no  valor  de  48,96  e  tarifa  pacote  no  valor  de  R$  28,00,  em   conta  corrente   \nn\u00ba  77.386-7,  ag\u00eancia  n\u00ba  0097  em  nome  do  autor  Francisco  Acarmo  da  Silva  \u2013  CPF  n\u00ba   \n883.374.648-87 ,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$  100,00  (cem  reais)  at\u00e9  o  \nlimite  do  valor  de  R$  3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais)  em  caso  de  descumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  \nDefiro  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  CDC.\nDesigne  a  serventia  data  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n \nCite-se  a  r\u00e9  e  intimem-se  as  partes  para  comparecimento  ao  ato , com  destaque  para  \na  advert\u00eancia   prevista  nos  artigos  9\u00ba  e  20  da  Lei  9099\/95.\nInt.  e  Dil.  \n \nCubat\u00e3o , 30  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo CFDDB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 19:13 . fls. 24\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, Sala 01, Centro  - CEP  11500-000,  \nFone:  (13) 3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubataojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004641-72.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo CFDDB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 19:13 . fls. 25"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770502874","codPublicacaoOrigem":"1209963187","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004641-72.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004641-72.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Francisco Acarmo da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Regularmente citada, a r\u00e9 n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 42), tornando-se revel, de modo que se presumem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95, com destaque para o empr\u00e9stimo denominado PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa-pacote e juros gerados em raz\u00e3o do saldo que acabou por ficar negativo, contratos cuja celebra\u00e7\u00e3o o autor negou, e o dever de reparar o preju\u00edzo moral que o autor experimentou pela negativa dos lan\u00e7amentos efetivados pela r\u00e9.A rela\u00e7\u00e3o em estudo est\u00e1 abrigada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, de modo que somente com prova da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio e de seu descumprimento, a requerida poderia justificar a exist\u00eancia da d\u00edvida. Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".A prop\u00f3sito da responsabilidade banc\u00e1ria, observa Aguiar Dias: \"dep\u00f3sito banc\u00e1rio \u00e9, com efeito, considerado dep\u00f3sito irregular ou de coisas fung\u00edveis. Neste, os riscos da coisa depositada correm por conta do deposit\u00e1rio, porque n\u00e3o se lhe aplica o disposto acerca do m\u00fatuo (C\u00f3digo Civil artigo 1.280 [atual artigo 645]). Na aus\u00eancia de culpa de qualquer das partes, ao banco toca suportar os preju\u00edzos. Assumir o risco \u00e9, na hip\u00f3tese, o mesmo que assumir a obriga\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, garantia ou seguran\u00e7a sobre o objeto do contrato. Em outras palavras, compromete-se a guardar a coisa e restitui-la s\u00e3 e salva no momento em que o exigisse o depositante sem poder recorrer a nenhuma escusa\". E mais: \"Mesmo, por\u00e9m, que se considerasse dep\u00f3sito regular, recordar\u00edamos o princ\u00edpio de que o deposit\u00e1rio n\u00e3o responde pelos casos fortuitos nem de for\u00e7a maior, desde que os comprove (artigo 1.277 do C\u00f3digo Civil [atual artigo 642])\" (Da responsabilidade civil, 6\u00aa ed., ed. Rio de Janeiro: Forense, v. I, p. 388, n. 150-A).Leciona Rui Stoco que \"o banco, como deposit\u00e1rio do numer\u00e1rio confiado \u00e0 sua guarda, responde por esses valores, independentemente de qualquer indaga\u00e7\u00e3o ou circunst\u00e2ncia, por for\u00e7a da teoria da guarda da coisa, quando assume a obriga\u00e7\u00e3o de guardar e manter e a incolumidade do bem, tendo em vista que a responsabilidade deve recair sobre quem aufere os lucros com a utiliza\u00e7\u00e3o da riqueza alheia\".\"De sorte que, se houver estelionato, fraude, furto ou roubo, de modo a privar o correntista dos valores depositados, a responsabilidade do banco \u00e9 objetiva, n\u00e3o se indagando acerca da culpa\" (\"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa ed., Ed Revista dos Tribunais, p.627).De fato, n\u00e3o teria o autor a menor condi\u00e7\u00e3o de fazer prova negativa, vale dizer, que n\u00e3o celebrou os contratos, uma vez que a aven\u00e7a \u00e9 celebrada por documento assinado pelo interessado.A prova da regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas incumbe ao banco, que tem melhores condi\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, mediante an\u00e1lise de seus equipamentos, uma vez que a ele cabe oferecer a seguran\u00e7a necess\u00e1ria aos seus usu\u00e1rios.Nesse contexto, a responsabilidade do banco \u00e9 ineg\u00e1vel, de modo que deve ressarcir o dano material e o moral experimentado pelo autor.Resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Quanto ao dano material, o pedido do autor \u00e9 claro: restitui\u00e7\u00e3o dos valores retirados de sua conta indevidamente, em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa de pacote e juros decorrentes de uso de limite especial de cr\u00e9dito por fato causado pela r\u00e9.No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, \u00e9 necess\u00e1rio que se diga, em primeiro lugar, ter ele ocorrido.A conduta negligente causou indevido constrangimento ao requerente que, por essa raz\u00e3o, faz jus ao ressarcimento pleiteado.Anoto que n\u00e3o caberia \u00e0 r\u00e9 argumentar que foi v\u00edtima de terceiros delinquentes, circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, insuficiente para afastar sua responsabilidade.Com efeito, de nada adianta atribuir a responsabilidade por eventual falha operacional a seus prepostos, nem tampouco \u00e0 suposta atua\u00e7\u00e3o de estelionat\u00e1rios. Se o servi\u00e7o prestado por essa empresa \u00e9 insatisfat\u00f3rio, n\u00e3o h\u00e1 que se atribuir o preju\u00edzo ao consumidor, cabendo \u00e0 r\u00e9 buscar a aplica\u00e7\u00e3o das medidas necess\u00e1rias para evitar a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o, que prejudica consumidores e ela mesma, por via de consequ\u00eancia.\u00c9 ineg\u00e1vel que a recusa da r\u00e9 em resolver o problema apresentado pelo autor gerou aborrecimentos e preocupa\u00e7\u00f5es, posto que teve de procurar o Poder Judici\u00e1rio para ter a presente quest\u00e3o resolvida, de modo que o pedido de ressarcimento \u00e9 justo.No que toca ao ressarcimento pleiteado, os danos morais s\u00e3o entendidos como \"os danos em raz\u00e3o da esfera da subjetividade, ou do plano valorativo da pessoa na sociedade, em que repercute o fato violador, havendo-se como tais aqueles que atingem os aspectos mais \u00edntimos da personalidade humana (o da intimidade e da considera\u00e7\u00e3o pessoal) ou o da pr\u00f3pria valora\u00e7\u00e3o da pessoa no meio em que vive e atua ( o da reputa\u00e7\u00e3o ou da considera\u00e7\u00e3o)\" Carlos Bittar Repara\u00e7\u00e3o Civil por danos morais, n. 7, p.41 citado por Yussef Said Cahalli \"Dano Moral\" 2a edi\u00e7\u00e3o p\u00e1g. 20).Os danos morais, portanto, devem ser ressarcidos e independem de comprova\u00e7\u00e3o objetiva. O sentimento de injusti\u00e7a, de indigna\u00e7\u00e3o, bem como as preocupa\u00e7\u00f5es sofridas n\u00e3o se confunde com meros aborrecimentos cotidianos, e devem, portanto, ser reparados para que tais fatos n\u00e3o se repitam.\u00c9 o quanto basta para a caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral que na li\u00e7\u00e3o de JORGE BUSTAMANTE ALS\u00cdNA, citado por ANT\u00d4NIO JEOV\u00c1 SANTOS, \"pode definir como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s afei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral, toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel - ed. Lejus, 1997, p. 27).Na quantifica\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, prevalece a orienta\u00e7\u00e3o segundo a qual o seu arbitramento h\u00e1 de considerar a real finalidade do reparo, a de satisfazer ao lesado, tanto quanto poss\u00edvel, e a de servir de \"desest\u00edmulo, ou de inibi\u00e7\u00e3o, para que se abstenha o lesante de novas pr\u00e1ticas do g\u00eanero\" - cf. RT 707\/87.A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o do autor mostra-se elevada. Analisadas as circunst\u00e2ncias do caso, os meios de que se valeu para tentar solucionar o problema e os aborrecimentos experimentados pela conduta da r\u00e9, que descontou mensalmente valores que o autor desconhecia, \u00e9 justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em seis mil reais, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta \u00e0 proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para: a) reconhecer que foram realizados lan\u00e7amentos indevidos na conta do autor de n\u00ba 77386-7, mantida na ag\u00eancia 0097 do banco r\u00e9u e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito indicado na inicial, referente a empr\u00e9stimo PIC-PIC (parcelas de R$70,00 cada), seguro-resid\u00eancia (R$44,88 cada parcela), tarifa de pacote (R$28,00 cada parcela) e juros cobrados por saldo negativo por limite especial de cr\u00e9dito, no montante de R$316,39, e determinar \u00e0 r\u00e9 que providencie a atualiza\u00e7\u00e3o de seu sistema de dados, a fim de dar baixa nos referidos contratos, bem como a comunicar terceiros que atuem na recupera\u00e7\u00e3o de seus cr\u00e9ditos, a fim de evitar cobran\u00e7as indevidas;b) condenar a r\u00e9 a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 1.149,19 (mil cento e quarenta e nove reais e dezenove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de cada lan\u00e7amento, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da data da cita\u00e7\u00e3o;c) condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ao autor no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada a partir desta data e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Sem encargos da sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 06 de setembro de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), SILAS DE SOUZA (OAB 102549\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0482\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2940","paginaFinal":"2940","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934095","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907267","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:51:07:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004641-72.2016.8.26.0157","numeroAntigo":"707\/87","numeroUnificado":"1004641-72.2016.8.26.0157|707\/87","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766975950","codPublicacaoOrigem":"1207753942","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004641-72.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004641-72.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Francisco Acarmo da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Regularmente citada, a r\u00e9 n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 42), tornando-se revel, de modo que se presumem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95, com destaque para o empr\u00e9stimo denominado PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa-pacote e juros gerados em raz\u00e3o do saldo que acabou por ficar negativo, contratos cuja celebra\u00e7\u00e3o o autor negou, e o dever de reparar o preju\u00edzo moral que o autor experimentou pela negativa dos lan\u00e7amentos efetivados pela r\u00e9.A rela\u00e7\u00e3o em estudo est\u00e1 abrigada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, de modo que somente com prova da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio e de seu descumprimento, a requerida poderia justificar a exist\u00eancia da d\u00edvida. Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".A prop\u00f3sito da responsabilidade banc\u00e1ria, observa Aguiar Dias: \"dep\u00f3sito banc\u00e1rio \u00e9, com efeito, considerado dep\u00f3sito irregular ou de coisas fung\u00edveis. Neste, os riscos da coisa depositada correm por conta do deposit\u00e1rio, porque n\u00e3o se lhe aplica o disposto acerca do m\u00fatuo (C\u00f3digo Civil artigo 1.280 [atual artigo 645]). Na aus\u00eancia de culpa de qualquer das partes, ao banco toca suportar os preju\u00edzos. Assumir o risco \u00e9, na hip\u00f3tese, o mesmo que assumir a obriga\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, garantia ou seguran\u00e7a sobre o objeto do contrato. Em outras palavras, compromete-se a guardar a coisa e restitui-la s\u00e3 e salva no momento em que o exigisse o depositante sem poder recorrer a nenhuma escusa\". E mais: \"Mesmo, por\u00e9m, que se considerasse dep\u00f3sito regular, recordar\u00edamos o princ\u00edpio de que o deposit\u00e1rio n\u00e3o responde pelos casos fortuitos nem de for\u00e7a maior, desde que os comprove (artigo 1.277 do C\u00f3digo Civil [atual artigo 642])\" (Da responsabilidade civil, 6\u00aa ed., ed. Rio de Janeiro: Forense, v. I, p. 388, n. 150-A).Leciona Rui Stoco que \"o banco, como deposit\u00e1rio do numer\u00e1rio confiado \u00e0 sua guarda, responde por esses valores, independentemente de qualquer indaga\u00e7\u00e3o ou circunst\u00e2ncia, por for\u00e7a da teoria da guarda da coisa, quando assume a obriga\u00e7\u00e3o de guardar e manter e a incolumidade do bem, tendo em vista que a responsabilidade deve recair sobre quem aufere os lucros com a utiliza\u00e7\u00e3o da riqueza alheia\".\"De sorte que, se houver estelionato, fraude, furto ou roubo, de modo a privar o correntista dos valores depositados, a responsabilidade do banco \u00e9 objetiva, n\u00e3o se indagando acerca da culpa\" (\"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa ed., Ed Revista dos Tribunais, p.627).De fato, n\u00e3o teria o autor a menor condi\u00e7\u00e3o de fazer prova negativa, vale dizer, que n\u00e3o celebrou os contratos, uma vez que a aven\u00e7a \u00e9 celebrada por documento assinado pelo interessado.A prova da regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas incumbe ao banco, que tem melhores condi\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, mediante an\u00e1lise de seus equipamentos, uma vez que a ele cabe oferecer a seguran\u00e7a necess\u00e1ria aos seus usu\u00e1rios.Nesse contexto, a responsabilidade do banco \u00e9 ineg\u00e1vel, de modo que deve ressarcir o dano material e o moral experimentado pelo autor.Resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Quanto ao dano material, o pedido do autor \u00e9 claro: restitui\u00e7\u00e3o dos valores retirados de sua conta indevidamente, em raz\u00e3o de empr\u00e9stimo PIC-PIC, seguro resid\u00eancia, tarifa de pacote e juros decorrentes de uso de limite especial de cr\u00e9dito por fato causado pela r\u00e9.No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, \u00e9 necess\u00e1rio que se diga, em primeiro lugar, ter ele ocorrido.A conduta negligente causou indevido constrangimento ao requerente que, por essa raz\u00e3o, faz jus ao ressarcimento pleiteado.Anoto que n\u00e3o caberia \u00e0 r\u00e9 argumentar que foi v\u00edtima de terceiros delinquentes, circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, insuficiente para afastar sua responsabilidade.Com efeito, de nada adianta atribuir a responsabilidade por eventual falha operacional a seus prepostos, nem tampouco \u00e0 suposta atua\u00e7\u00e3o de estelionat\u00e1rios. Se o servi\u00e7o prestado por essa empresa \u00e9 insatisfat\u00f3rio, n\u00e3o h\u00e1 que se atribuir o preju\u00edzo ao consumidor, cabendo \u00e0 r\u00e9 buscar a aplica\u00e7\u00e3o das medidas necess\u00e1rias para evitar a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o, que prejudica consumidores e ela mesma, por via de consequ\u00eancia.\u00c9 ineg\u00e1vel que a recusa da r\u00e9 em resolver o problema apresentado pelo autor gerou aborrecimentos e preocupa\u00e7\u00f5es, posto que teve de procurar o Poder Judici\u00e1rio para ter a presente quest\u00e3o resolvida, de modo que o pedido de ressarcimento \u00e9 justo.No que toca ao ressarcimento pleiteado, os danos morais s\u00e3o entendidos como \"os danos em raz\u00e3o da esfera da subjetividade, ou do plano valorativo da pessoa na sociedade, em que repercute o fato violador, havendo-se como tais aqueles que atingem os aspectos mais \u00edntimos da personalidade humana (o da intimidade e da considera\u00e7\u00e3o pessoal) ou o da pr\u00f3pria valora\u00e7\u00e3o da pessoa no meio em que vive e atua ( o da reputa\u00e7\u00e3o ou da considera\u00e7\u00e3o)\" Carlos Bittar Repara\u00e7\u00e3o Civil por danos morais, n. 7, p.41 citado por Yussef Said Cahalli \"Dano Moral\" 2a edi\u00e7\u00e3o p\u00e1g. 20).Os danos morais, portanto, devem ser ressarcidos e independem de comprova\u00e7\u00e3o objetiva. O sentimento de injusti\u00e7a, de indigna\u00e7\u00e3o, bem como as preocupa\u00e7\u00f5es sofridas n\u00e3o se confunde com meros aborrecimentos cotidianos, e devem, portanto, ser reparados para que tais fatos n\u00e3o se repitam.\u00c9 o quanto basta para a caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral que na li\u00e7\u00e3o de JORGE BUSTAMANTE ALS\u00cdNA, citado por ANT\u00d4NIO JEOV\u00c1 SANTOS, \"pode definir como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s afei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral, toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel - ed. Lejus, 1997, p. 27).Na quantifica\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, prevalece a orienta\u00e7\u00e3o segundo a qual o seu arbitramento h\u00e1 de considerar a real finalidade do reparo, a de satisfazer ao lesado, tanto quanto poss\u00edvel, e a de servir de \"desest\u00edmulo, ou de inibi\u00e7\u00e3o, para que se abstenha o lesante de novas pr\u00e1ticas do g\u00eanero\" - cf. RT 707\/87.A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o do autor mostra-se elevada. Analisadas as circunst\u00e2ncias do caso, os meios de que se valeu para tentar solucionar o problema e os aborrecimentos experimentados pela conduta da r\u00e9, que descontou mensalmente valores que o autor desconhecia, \u00e9 justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em seis mil reais, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta \u00e0 proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para: a) reconhecer que foram realizados lan\u00e7amentos indevidos na conta do autor de n\u00ba 77386-7, mantida na ag\u00eancia 0097 do banco r\u00e9u e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito indicado na inicial, referente a empr\u00e9stimo PIC-PIC (parcelas de R$70,00 cada), seguro-resid\u00eancia (R$44,88 cada parcela), tarifa de pacote (R$28,00 cada parcela) e juros cobrados por saldo negativo por limite especial de cr\u00e9dito, no montante de R$316,39, e determinar \u00e0 r\u00e9 que providencie a atualiza\u00e7\u00e3o de seu sistema de dados, a fim de dar baixa nos referidos contratos, bem como a comunicar terceiros que atuem na recupera\u00e7\u00e3o de seus cr\u00e9ditos, a fim de evitar cobran\u00e7as indevidas;b) condenar a r\u00e9 a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 1.149,19 (mil cento e quarenta e nove reais e dezenove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de cada lan\u00e7amento, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da data da cita\u00e7\u00e3o;c) condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ao autor no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada a partir desta data e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Sem encargos da sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 06 de setembro de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), SILAS DE SOUZA (OAB 102549\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0482\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2536","paginaFinal":"2536","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932189","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26754457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 08:31:38:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004641-72.2016.8.26.0157","numeroAntigo":"707\/87","numeroUnificado":"1004641-72.2016.8.26.0157|707\/87","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642034169","codPublicacaoOrigem":"1110457036","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004641-72.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004641-72.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Francisco Acarmo da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 45\/53: Recolha o (a) procurador (a) da requerido (a) a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970) em cinco dias.Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao Ipesp.Sem preju\u00edzo, intime-se o requerente para se manifestar sobre a proposta de pagamento do d\u00e9bito apresentada pela requerida. Prazo: 10 dias. No sil\u00eancio, certifique a serventia e venham os autos conclusos. Int. e dil. - ADV: SILAS DE SOUZA (OAB 102549\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0084\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2325","paginaFinal":"2325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20670481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 11:53:19:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004641-72.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004641-72.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}