{"numero":"1005781-46.2016.8.26.0609","processos":[{"processo":"1005781-46.2016.8.26.0609","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Compromisso","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/08\/2016 \u00e0s 19:02 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Tabo\u00e3o da Serra","juiz":"Rachel de Castro Moreira e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.063,34","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Leonardo Cerqueira de Santana"},{"tipo":"Reqte","nome":"Debora Carla da Silva Santos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Marcela Aparecida Felipe Costa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Donizeth Pereira da Costa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Passos Villar"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70060259-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 20:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70060107-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0705\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3279\/3284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0705\/2017 Teor do ato: Vistos. Nos termos do art. 1023, \u00a7 2\u00ba do NCPC, intime-se o embargado a se manifestar sobre os embargos opostos por Marcela Aparecida Felipe Costa a pags. 111\/116, bem como sobre os embargos opostos por Antonio Leonardo Cerqueira de Santana a p\u00e1gs. 117\/121, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis. A seguir, tornem para acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Maria Passos Villar (OAB 188953\/RJ), Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Nos termos do art. 1023, \u00a7 2\u00ba do NCPC, intime-se o embargado a se manifestar sobre os embargos opostos por Marcela Aparecida Felipe Costa a pags. 111\/116, bem como sobre os embargos opostos por Antonio Leonardo Cerqueira de Santana a p\u00e1gs. 117\/121, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis. A seguir, tornem para acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005781-46.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005781-46.2016.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Compromisso\nRequerente : Antonio Leonardo  Cerqueira  de Santana  e outro\nRequerido : Marcela Aparecida  Felipe Costa\nVistos.  \nNos termos  do  art.  1023,  \u00a7  2\u00ba  do  NCPC,  intime-se  o  embargado  a  se  \nmanifestar sobre  os  embargos  opostos  por  Marcela  Aparecida  Felipe  Costa  a  pags.  \n111\/116, bem  como  sobre  os  embargos  opostos  por  Antonio  Leonardo  Cerqueira  de  \nSantana a  p\u00e1gs.  117\/121,   no  prazo  de  05  (cinco)  dias  \u00fateis.  \nA seguir,  tornem  para  acolhimento  ou  rejei\u00e7\u00e3o.\nInt.\nTabo\u00e3o da  Serra , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 21899C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 123"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70054868-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 23:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70053924-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0657\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3903\/3910","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0657\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o, resolvendo o m\u00e9rito na forma do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para constituir t\u00edtulo executivo judicial no valor de R$ 13.333,33, que deve ser atualizado monetariamente desde 01\/10\/2016, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da mesma data e de multa contratual de 10%, descontando-se a import\u00e2ncia dos 04 pagamentos de R$ 1.333,33 realizados pela requerida, sendo que para fim do c\u00e1lculo do valor a ser descontado, essas quantias devem ser igualmente atualizadas monetariamente e acrescidas de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data de cada pagamento.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, maior da requerida, esta arcar\u00e1 com 75% das custas e despesas processuais e os autores com 25%. Considerada a impossibilidade de compensa\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria, a requerida pagar\u00e1 ao patrono dos autores honor\u00e1rios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Por outro lado, os autores pagar\u00e3o ao patrono da requerida honor\u00e1rios no importe de 10% sobre o valor atualizado das 02 parcelas cobradas que j\u00e1 tinham sido adimplidas pela requerida.P.R.I. Advogados(s): Maria Passos Villar (OAB 188953\/RJ), Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o, resolvendo o m\u00e9rito na forma do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para constituir t\u00edtulo executivo judicial no valor de R$ 13.333,33, que deve ser atualizado monetariamente desde 01\/10\/2016, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da mesma data e de multa contratual de 10%, descontando-se a import\u00e2ncia dos 04 pagamentos de R$ 1.333,33 realizados pela requerida, sendo que para fim do c\u00e1lculo do valor a ser descontado, essas quantias devem ser igualmente atualizadas monetariamente e acrescidas de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data de cada pagamento.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, maior da requerida, esta arcar\u00e1 com 75% das custas e despesas processuais e os autores com 25%. Considerada a impossibilidade de compensa\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria, a requerida pagar\u00e1 ao patrono dos autores honor\u00e1rios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Por outro lado, os autores pagar\u00e3o ao patrono da requerida honor\u00e1rios no importe de 10% sobre o valor atualizado das 02 parcelas cobradas que j\u00e1 tinham sido adimplidas pela requerida.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005781-46.2016.8.26.0609 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005781-46.2016.8.26.0609\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Compromisso\nRequerente : Antonio Leonardo  Cerqueira  de Santana  e outro\nRequerido : Marcela Aparecida  Felipe Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rachel   de   Castro   Moreira   e   Silva\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  ajuizada  por  ANT\u00d4NIO  LEONARDO  CERQUEIRA  \nDE  SANTANA  e  D\u00c9BORA  CARLA  DA  SILVA  SANTOS,  herdeiros  de  Felipe  Santos  Santana , \nem  face  de  MARCELA  APARECIDA  FELIPE  COSTA.  Afirmam  os  autores  que  em  08\/04\/2015  a  \nrequerida  firmou  termo  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  admitindo  ser  devedora  de  Felipe  Santos  Santana  \nda  quantia  de  R$  40.000,00,  referente  \u00e0  compra  da  cota  parte  deste  no  Centro  de  Beleza  Duda  Lina  \nHair,  e  comprometendo-se  ao  pagamento  na  seguinte  forma:  R$  20.000,00  no  dia  30\/04\/2015  e  o  \nrestante  em  15  parcelas  mensais  e  sequenciais  de  R$  1.333,33,  a  primeira  com  vencimento  em  \n30\/05\/2015.  Aduzem  que  foi  acordado  que  o  pagamento  seria  feito  por  meio  de  dep\u00f3sito  no  banco  \nIta\u00fa,  ag\u00eancia  0062,  conta  corrente  00822-2,  de  titularidade  do  primeiro  autor.  Acrescentam  que,  \npara  o  caso  de  inadimpl\u00eancia,  foi  estipulada  multa  de  10%  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas  e  previsto  o  \nvencimento  antecipado  da  obriga\u00e7\u00e3o.  Narram  que  em  09\/08\/2015  Felipe  Santos  Santana  faleceu,  e,  \npor  invent\u00e1rio,  o  cr\u00e9dito  foi  partilhado  entre  os  dois  autores,  pais  do  de  cujus .  Colocam  que  ap\u00f3s  a  \nmorte  do  de  cujus  a  autora  deixou  de  efetuar  o  pagamento  das  parcelas,  sendo  que  a  \u00faltima  \npresta\u00e7\u00e3o  adimplida  foi  a  vencida  em  30\/09\/2015.  Afirmam  que  contataram  a  devedora  por  \ndiversas  vezes,  mas  esta  n\u00e3o  realizou  o  pagamento.  Asseveram  que  em  03\/02\/2016  e  30\/03\/2016  a  \nrequerida  fez  dois  outros  dep\u00f3sitos.  Alegam  que,  abatidos  esses  dois  \u00faltimos  dep\u00f3sitos,  o  d\u00e9bito  \u00e9  \nde  R$  14.063,34,  quantia  cujo  recebimento  pretendem  (fls.  01\/07).  A  inicial  veio  acompanhada  \ndos  documentos  de  fls.  08\/30.\nDeferida  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  e  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida  (fls.  \n39\/40).\nA requerida  apresentou  embargos  monit\u00f3rios  \u00e0s  fls.  72\/75,  pedindo,  inicialmente,  \na   gratuidade  de  justi\u00e7a.  Ratifica  que  todas  as  parcelas  vencidas  at\u00e9  30\/09\/2015  foram  pagas.  \nAfirma  que,  com  o  falecimento  do  credor  origin\u00e1rio,  houve  questionamento  sobre  a  sucess\u00e3o  dele  \ne  quem  seria  a  parte  legitima  para  o  recebimento.  Aduz  que  a  empresa  recebeu  02  cobran\u00e7as  \ntrabalhistas  referentes  a  funcion\u00e1rios  que  trabalharam  ainda  na  gest\u00e3o  do  credor.  Sustenta  que,  \npara  solucionar  a  quest\u00e3o,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  que  tramita  sob  o  n.\u00ba  \n1006228-68.2015.8.26.0609,  fazendo  o  dep\u00f3sito  das  parcelas  de  n.\u00ba  06,  07  e  08,  mencionando  que,  \ncontudo,  houve  questionamento  por  parte  do  juiz  da  causa  e  ren\u00fancia  da  sua  patrona  em  tal  a\u00e7\u00e3o.  \nColoca  que,  por  esse  motivo,  em  fevereiro  tornou  a  realizar  os  dep\u00f3sitos,  pagando  as  parcelas  09,  \n10,  11  e  12.  Alega  que,  em  raz\u00e3o  do  d\u00e9bito  trabalhista  no  valor  de  R$  6.680,00  (R$  1.080,00  pagos  \na  funcion\u00e1rio  de  nome  C\u00e1ssio  e  R$  5.600,00  pagos  a  funcion\u00e1ria  de  nome  \u00c9rika),  o  R$  3.340,00  \ndevem  ser  descontados  do  valor  devido  ao  ex-s\u00f3cio.  Conclui  que,  por  essa  raz\u00e3o,  as  03  \u00faltimas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CE668. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005781-46.2016.8.26.0609 - lauda  2\nparcelas\n n\u00e3o  foram  depositadas.  Pede  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  afirmando  que,  pelos  \ndep\u00f3sitos\/compensa\u00e7\u00f5es  realizadas,  houve  a  inteira  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.  Subsidiariamente,  pede  a  \nabertura  de  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  novo  c\u00e1lculo  do  valor  real  devido.  Juntou  os  documentos  \nde  fls.  57\/77.\nOs autores  apresentaram  resposta  aos  embargos  monit\u00f3rios  \u00e0s  fls.  82\/89.\nA  requerida\/embargante  se  manifestou  \u00e0s  fls.  96\/97.\n  Instadas  \u00e0  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (fl.  253),  as  partes  pugnaram  pelo  julgamento  \nantecipado  (fl.  98,  101  e  102).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\n  De  rigor  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  ante  o  desinteresse  das  partes  em  produzir  outras  provas.\nInicialmente,  cumpre  rejeitar  o  pedido  de  gratuidade  de  justi\u00e7a  formulado  pela  \nrequerida,  pois  desacompanhado  de  documentos  comprobat\u00f3rios  da  situa\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia.  \nRessalta-se  que  o  pr\u00f3prio  contexto  delineado  nos  autos,  que  evidencia  ser  a  requerida  empres\u00e1ria,  \nadquirente  de  parte  de  cotas  de  sal\u00e3o  de  beleza  por  valor  significativo,  n\u00e3o  corrobora  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \nsitua\u00e7\u00e3o  de  pobreza.\nFeita  essa  considera\u00e7\u00e3o,  observa-se  que  a  requerida\/embargante  n\u00e3o  questiona  a  \nvalidade  do  termo  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  de  fls.  11\/13.  Alega  apenas  que  o  valor  cobrado  se  \nencontra  integralmente  quitado  por  1)  dep\u00f3sitos  feitos  em  01\/03\/2016  (fl.  67)  e  02\/05\/2016  (fl.  69)  \nna   conta  do primeiro  requerido;  2)  parcelas  consignadas  em  ju\u00edzo  na  a\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  \n1.006228-68.2015.8.26.0609  e  3)  compensa\u00e7\u00e3o  com  d\u00edvidas  trabalhistas  de  responsabilidade  do  \ncredor  origin\u00e1rio,  Felipe  Santos  Santana.\nQuanto  \u00e0s  parcelas  depositadas  no  bojo  da  a\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  1.006228-68.2015.8.26.0609,  \nem  pesquisa  ao  andamento  processual,  verifica-se  que  tal  a\u00e7\u00e3o  foi  julgada  extinta  sem  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  tendo  a  decis\u00e3o  transitado  em  julgado.  Assim,  n\u00e3o  possuem  esses  dep\u00f3sitos  o  efeito  de  \npagamento,  sendo  pass\u00edveis  de  levantamento  pela  depositante.\nOutrossim,  n\u00e3o  procede  a  pretens\u00e3o  da  requerida\/embargante  de  compensa\u00e7\u00e3o  de  \nparte  do  d\u00e9bito  com  d\u00edvidas  trabalhistas.  De  fato,  os  d\u00e9bitos  trabalhistas  s\u00e3o  de  responsabilidade   \nprim\u00e1ria  da  sociedade  empres\u00e1ria  e  n\u00e3o  de  seus  s\u00f3cios.  N\u00e3o  h\u00e1  nada  nos  autos  a  indicar  a \nresponsabilidade  do  ex-s\u00f3cio  pelas  pend\u00eancias  trabalhistas  da  sociedade.  E  tamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  \nnenhum  documento  que  fundamente  a  cobran\u00e7a,  por  parte  da  requerida\/embargante,  de  d\u00edvidas  \ntrabalhistas  pagas  pela  sociedade  de  que  o  credor  origin\u00e1rio  fazia  parte.\nNo  entanto,  de  fato,  al\u00e9m  dos  valores  j\u00e1  mencionados  na  inicial  como  adimplidos,  \na  requerida  demonstrou  tamb\u00e9m  j\u00e1  ter  pago  02  outras  parcelas,  no  valor  de  R$  1.333,33  (em  \n01\/03\/2016  e  02\/05\/2016  \n fls.  67\/69).  Inclusive,  \u00e0  fl.  87,  os  autores  reconhecem  esses  \npagamentos,  anteriores  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  o  pagamento  parcial  deve  ser  \nconsiderado  no  t\u00edtulo  a  ser  constitu\u00eddo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CE668. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005781-46.2016.8.26.0609 - lauda  3\nPela\n inadimpl\u00eancia  em  30\/10\/2016,  as  10  parcelas  faltantes  venceram-se  \nantecipadamente,  perfazendo  o  d\u00e9bito  R$  13.333,33,  que  deve  ser  atualizado  monetariamente  e  \nacrescido  de  multa  de  10%,  conforme  disposi\u00e7\u00e3o  contratual,  e  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  desde  o  \nvencimento.  Devem  ser  descontados  do  d\u00e9bito,  no  entanto,  os  valores  j\u00e1  pagos  pela  requerida  (04  \npagamentos  de  R$  1.333,33,  realizados  em  03\/02\/2016;  01\/03\/2016;  30\/03\/2016  e  02\/05\/2016),  \nsendo  que,  para  o  fim  do  desconto,  os  valores  pagos  devem  ser  atualizados  monetariamente  e  \ntamb\u00e9m  acrescidos  de  juros  de  mora  de  1%  desde  cada  pagamento.  A  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  a  \nincid\u00eancia  de  juros  de  mora  sobre  o  valor  de  cada  pagamento  no  c\u00e1lculo  do  total  a  ser  descontado  \ns\u00e3o  necess\u00e1rias  para  evitar  a  cobran\u00e7a  desses  encargos  sobre  as  parcelas  j\u00e1  pagas.\nPelo  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  a  a\u00e7\u00e3o,  resolvendo  o  m\u00e9rito  na  \nforma  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  constituir  t\u00edtulo  executivo  judicial  no  \nvalor  de  R$  13.333,33,  que  deve  ser  atualizado  monetariamente  desde  01\/10\/2016,  acrescido  de  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  mesma  data  e  de  multa  contratual  de  10%,  descontando-se  \na  import\u00e2ncia  dos  04  pagamentos  de  R$  1.333,33  realizados  pela  requerida,  sendo  que  para  fim  do  \nc\u00e1lculo  do  valor  a  ser  descontado,  essas  quantias  devem  ser  igualmente  atualizadas  \nmonetariamente  e  acrescidas  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  data  de  cada  pagamento.\nTendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  maior  da  requerida,  esta  arcar\u00e1  com  75%  \ndas  custas  e  despesas  processuais  e  os  autores  com  25%.  Considerada  a  impossibilidade  de  \ncompensa\u00e7\u00e3o  da  verba  honor\u00e1ria,  a  requerida  pagar\u00e1  ao  patrono  dos  autores  honor\u00e1rios  que  fixo  \nem  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  Por  outro  lado,  os  autores  pagar\u00e3o  ao  patrono  da  requerida  \nhonor\u00e1rios  no  importe  de  10%  sobre  o  valor  atualizado  das  02  parcelas  cobradas  que  j\u00e1  tinham  \nsido  adimplidas  pela  requerida.\nP.R.I. Tabo\u00e3o  da Serra , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CE668. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RACHEL DE CASTRO MOREIRA E SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 108"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0637\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 3142\/3154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0637\/2017 Teor do ato: Vistos. Baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o para remessa \u00e0 1\u00aa MMa. Ju\u00cdza de Direito Auxilar desta Comarca Dra. Rachel de Castro Moreira e Silva. Proceda a Serventia o necess\u00e1rio com presteza. Int. Advogados(s): Maria Passos Villar (OAB 188953\/RJ), Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o para remessa \u00e0 1\u00aa MMa. Ju\u00cdza de Direito Auxilar desta Comarca Dra. Rachel de Castro Moreira e Silva. Proceda a Serventia o necess\u00e1rio com presteza. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005781-46.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005781-46.2016.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Compromisso\nRequerente : Antonio Leonardo  Cerqueira  de Santana  e outro\nRequerido : Marcela Aparecida  Felipe Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   N\u00e9lson   Ricardo   Casalleiro\nVistos.  \nBaixo os  autos  em  cart\u00f3rio  sem  decis\u00e3o  para  remessa  \u00e0  1\u00aa  MMa.  Ju\u00cdza  de  Direito  \nAuxilar desta  Comarca  Dra.  Rachel  de  Castro  Moreira  e  Silva . \nProceda a  Serventia  o  necess\u00e1rio  com  presteza.  \nInt.\nTabo\u00e3o da  Serra , 24  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 207EC8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 13:50 . fls. 103"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70019850-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70019313-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/04\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2851\/2860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia de acordo com o caso concreto, no prazo de cinco dias \u00fateis, sob pena de indeferimento e\/ou preclus\u00e3o, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Ficam as partes advertidas de que, nada sendo requerido a t\u00edtulo de produ\u00e7\u00e3o de provas, e sendo o respectivo \u00f4nus ope legis, proceder-se-\u00e1, eventualmente, ao julgamento antecipado do m\u00e9rito com base no \u00f4nus da prova, se for o caso.Sendo hip\u00f3tese de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do art. 373, \u00a7 1.\u00ba, do NCPC, ser\u00e1 proferida decis\u00e3o de saneamento e de organiza\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do art. 357 do mesmo diploma legal.Intimem-se. Advogados(s): Maria Passos Villar (OAB 188953\/RJ), Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia de acordo com o caso concreto, no prazo de cinco dias \u00fateis, sob pena de indeferimento e\/ou preclus\u00e3o, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Ficam as partes advertidas de que, nada sendo requerido a t\u00edtulo de produ\u00e7\u00e3o de provas, e sendo o respectivo \u00f4nus ope legis, proceder-se-\u00e1, eventualmente, ao julgamento antecipado do m\u00e9rito com base no \u00f4nus da prova, se for o caso.Sendo hip\u00f3tese de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do art. 373, \u00a7 1.\u00ba, do NCPC, ser\u00e1 proferida decis\u00e3o de saneamento e de organiza\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do art. 357 do mesmo diploma legal.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005781-46.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005781-46.2016.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Compromisso\nRequerente : Antonio Leonardo  Cerqueira  de Santana  e outro\nRequerido : Marcela Aparecida  Felipe Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   N\u00e9lson   Ricardo   Casalleiro\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  a  pertin\u00eancia  de  acordo  com  o  caso  concreto,  no  prazo  de  cinco  \ndias \u00fateis\n,  sob  pena  de  indeferimento  e\/ou  preclus\u00e3o,  bem  como  informem  se  \nh\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nFicam  as  partes  advertidas  de  que,  nada  sendo  requerido  a  t\u00edtulo  \nde  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  e  sendo  o  respectivo  \u00f4nus  ope  legis ,  proceder-se-\u00e1,  \neventualmente,  ao  julgamento  antecipado  do  m\u00e9rito  \n com  base  no  \u00f4nus  da  \nprova,  se  for  o  caso.\nSendo  hip\u00f3tese  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  art.  \n373,  \u00a7  1.\u00ba,  do  NCPC,  ser\u00e1  proferida  decis\u00e3o  de  saneamento  e  de  organiza\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso,  nos  termos  do  art.  357  do  mesmo  diploma  legal.\nIntimem-se.  \nTabo\u00e3o  da  Serra , 06  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1A98A7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 98"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70057049-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70052369-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/11\/2016 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0879\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 2822\/2828","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0879\/2016 Teor do ato: Aviso do Cart\u00f3rio ao autor: Manifestar-se sobre os Embargos Monit\u00f3rios justados nos autos. Advogados(s): Maria Passos Villar (OAB 188953\/RJ), Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso do Cart\u00f3rio ao autor: Manifestar-se sobre os Embargos Monit\u00f3rios justados nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 609.2016\/026010-7 dirigi-me \u00e0 R.Araci, Pq.Pirajussara, Embu das Artes, percorri por toda extens\u00e3o e n\u00e3o logrei encontrar o n\u00famero indicado, raz\u00e3o pela qual, deixei de citar e intimar MARCELA APARECIDA FELIPE COSTA, devolvo em Cart\u00f3rio para fins de direito.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Tabo\u00e3o da Serra, 23 de outubro de 2016.N\u00famero de Atos:R$70,65","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70049245-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 26\/10\/2016 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 609.2016\/026010-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70043770-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 27\/09\/2016 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0776\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 2715\/2719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0776\/2016 Teor do ato: Manifestar-se, em 05 dias, sobre mandado negativo juntado aos autos. Advogados(s): Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar-se, em 05 dias, sobre mandado negativo juntado aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0719\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 609.2016\/021518-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 20\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0719\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Nos termos do artigo 701 do NCPC, CITE-SE E INTIMEM-SE o (s) r\u00e9u (s) para pagamento do valor reclamado, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 5% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Advirto o r\u00e9u que cumprida a obriga\u00e7\u00e3o no prazo legal, ficar\u00e1 ele isento de custas processuais (art. 701, \u00a7 1\u00ba do NCPC). No mesmo prazo para pagamento, poder\u00e1 o r\u00e9u oferecer embargos, independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo (art. 702 do NCPC).N\u00e3o havendo pagamento constituir-se-\u00e1 de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial, independentemente de qualquer formalidade, se n\u00e3o realizado o pagamento e n\u00e3o apresentados os embargos. No mais, caso a dilig\u00eancia retorne negativa, com a informa\u00e7\u00e3o de que o r\u00e9u n\u00e3o reside no local, ficam deferidas apenas as pesquisas de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, ficando indeferidas quaisquer outras pesquisas solicitadas. Considerando que este feito tramita eletronicamente, a \u00edntegra do processo poder\u00e1 ser visualizada pela internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha que segue anexa ao presente. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas, etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. Defiro, desde j\u00e1, se necess\u00e1rio, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado e\/ou carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o, resultando infrut\u00edfera a dilig\u00eancia pelo correio. Int. Advogados(s): Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Nos termos do artigo 701 do NCPC, CITE-SE E INTIMEM-SE o (s) r\u00e9u (s) para pagamento do valor reclamado, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 5% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Advirto o r\u00e9u que cumprida a obriga\u00e7\u00e3o no prazo legal, ficar\u00e1 ele isento de custas processuais (art. 701, \u00a7 1\u00ba do NCPC). No mesmo prazo para pagamento, poder\u00e1 o r\u00e9u oferecer embargos, independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo (art. 702 do NCPC).N\u00e3o havendo pagamento constituir-se-\u00e1 de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial, independentemente de qualquer formalidade, se n\u00e3o realizado o pagamento e n\u00e3o apresentados os embargos. No mais, caso a dilig\u00eancia retorne negativa, com a informa\u00e7\u00e3o de que o r\u00e9u n\u00e3o reside no local, ficam deferidas apenas as pesquisas de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, ficando indeferidas quaisquer outras pesquisas solicitadas. Considerando que este feito tramita eletronicamente, a \u00edntegra do processo poder\u00e1 ser visualizada pela internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha que segue anexa ao presente. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas, etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. Defiro, desde j\u00e1, se necess\u00e1rio, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado e\/ou carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o, resultando infrut\u00edfera a dilig\u00eancia pelo correio. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: 4787-3004,  \nTabo\u00e3o  da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005781-46.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1005781-46.2016.8.26.0609\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Compromisso\nRequerente : Antonio Leonardo  Cerqueira  de Santana  e outro\nPessoa  a ser  citada: Marcela Aparecida  Felipe Costa,  Cesario  Dau, 506, Jardim  Maria Rosa - \nCEP  06763-080,  Tabo\u00e3o da Serra-SP,  CPF 284.857.538-79,  RG \n34.776.015-6,  Ignorado, Brasileiro,  Empres\u00e1ria \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   N\u00e9lson   Ricardo   Casalleiro\nVistos.  \nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).  \nNos termos  do  artigo  701  do  NCPC,  CITE-SE  E  INTIMEM-SE  o  (s)  r\u00e9u  (s)  para  \npagamento do  valor  reclamado,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios de  5%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  \nAdvirto o  r\u00e9u  que  cumprida  a  obriga\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal,  ficar\u00e1  ele  isento  de  custas  \nprocessuais (art.  701,  \u00a7  1\u00ba  do  NCPC).  \nNo mesmo  prazo  para  pagamento,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  oferecer  embargos,  \nindependentemente de  pr\u00e9via  seguran\u00e7a  do  Ju\u00edzo  (art.  702  do  NCPC).\nN\u00e3o havendo  pagamento  constituir-se-\u00e1  de  pleno  direito  o  t\u00edtulo  executivo  \njudicial, independentemente  de  qualquer  formalidade,  se  n\u00e3o  realizado  o  pagamento  e  n\u00e3o  \napresentados os  embargos.  \nNo  mais,  caso  a  dilig\u00eancia  retorne  negativa,  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  \nreside no  local\n,  ficam  deferidas  apenas  as  pesquisas  de  endere\u00e7os  pelos  sistemas  Bacenjud  e  \nInfojud, ficando  indeferidas  quaisquer  outras  pesquisas  solicitadas.  \nConsiderando que  este  feito  tramita  eletronicamente,  a  \u00edntegra  do  processo  poder\u00e1  \nser  visualizada  pela  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,   \u00a71\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  \nwww.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  que  segue  anexa  ao  presente.  Peti\u00e7\u00f5es,  \nprocura\u00e7\u00f5es,  defesas,  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.  \nDefiro,  desde  j\u00e1,  se  necess\u00e1rio,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  e\/ou  carta  precat\u00f3ria  para  \ncita\u00e7\u00e3o,  resultando  infrut\u00edfera  a  dilig\u00eancia  pelo  correio.  \nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 136E5F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 01\/09\/2016 \u00e0s 17:05 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: 4787-3004,  \nTabo\u00e3o  da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005781-46.2016.8.26.0609  - p.  2\nTabo\u00e3o\n da  Serra , 01  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005781-46.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 136E5F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 01\/09\/2016 \u00e0s 17:05 . fls. 40"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70039265-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/09\/2016 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0678\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0678\/2016 Teor do ato: AVISO DO CART\u00d3RIO: recolher dilig\u00eancias ou taxa para cita\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 15 dias sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do NCPC) bem como a taxa correspondente ao instrumento de mandato (Lei n\u00ba. 10.394\/1970, alterada pela Lei n\u00ba. 216\/1974). Advogados(s): Donizeth Pereira da Costa (OAB 364969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    AVISO DO CART\u00d3RIO: recolher dilig\u00eancias ou taxa para cita\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 15 dias sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do NCPC) bem como a taxa correspondente ao instrumento de mandato (Lei n\u00ba. 10.394\/1970, alterada pela Lei n\u00ba. 216\/1974).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"15\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[]}