{"numero":"1005906-55.2017.8.26.0099","processos":[{"processo":"1005906-55.2017.8.26.0099    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/08\/2017 \u00e0s 12:05 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bragan\u00e7a Paulista","juiz":"Rodrigo Sette Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 675.719,28","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diego Augusto Silva Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Porkarias Bar Ltda. Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Sobral"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vanda de Fatima Buoso"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lilian dos Santos Moreira"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 05 de setembro de 2017, \u00e0s 11 horas, nesta cidade e Comarca de Bragan\u00e7a Paulista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias do Setor de Media\u00e7\u00e3o da 4\u00aa Vara C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do Merit\u00edssimo Juiz de Direito, Dr. RODRIGO SETTE CARVALHO, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Abertas com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram: o autor, acompanhado de seu Advogado; e o representante da requerida, acompanhado de sua Advogada. INICIADOS OS TRABALHOS: Feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o as partes se compuseram amigavelmente nos seguintes termos: 1) A requerida pagar\u00e1 ao autor a import\u00e2ncia de R$ 150.000,00 em 05 parcelas fixas, mensais e consecutivas de R$ 30.000,00, vencendo-se a primeira no dia 20\/09\/2017, e as demais no mesmo dia dos meses subsequentes, mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta de titularidade do autor, junto ao Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia 0680, conta corrente n\u00ba 18247-4. 2) A requerida ainda arcar\u00e1 com o valor mensal de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional, pelo per\u00edodo de 03 anos, ou seja, at\u00e9 setembro de 2020, com pagamento todo dia 20 de cada m\u00eas, iniciando-se em 20 de setembro de 2017, mediante dep\u00f3sito na conta acima mencionada. 3) Em caso de inadimpl\u00eancia de qualquer parcela, incidir\u00e1 multa de 10% sobre o saldo remanescente e o vencimento antecipado das demais parcelas. 4) Com o cumprimento total deste acordo, as partes d\u00e3o, reciprocamente, plena, total e irrestrita quita\u00e7\u00e3o, renunciando a qualquer direito sobre o qual se funda a a\u00e7\u00e3o. 5) Cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seus respectivos advogados. 6) As partes renunciam ao direito de interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte decis\u00e3o: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo a que chegaram as partes nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil e por via de consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o presente processo. O tr\u00e2nsito em julgado opera-se na presente data, sem necessidade de certid\u00e3o, diante da falta de interesse recursal, ausente a sucumb\u00eancia. Arquivem-se imediatamente os autos, n\u00e3o havendo custas a recolher, conforme disposto no art. 90, \u00a73\u00ba, do NCPC. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Registre-se. C\u00f3pia deste termo ser\u00e1 assinada fisicamente pelos presentes e arquivada em pasta pr\u00f3pria no cart\u00f3rio. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70067353-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70066055-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/08\/2017 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: FBGP.17.00029377-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0716\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1314\/1318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0716\/2017 Teor do ato: Defiro, ao requerente, a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Indefiro a tutela antecipada, diante da potencial irreversibilidade da medida.No prazo de 15 (quinze) dias, o requerente dever\u00e1 apresentar: 1) todos os arquivos de v\u00eddeo, mediante a entrega de pen-drive no cart\u00f3rio; 2) seus holerites, de janeiro a agosto\/17. Com a apresenta\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sala de audi\u00eancia da 4\u00aa Vara C\u00edvel, para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 11:00 horas (a ser realizada pela mediadora, com presen\u00e7a do magistrado, caso infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o).Cite-se e intime-se o requerido, ficando consignado que ele tem o prazo de 15 dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, a contar da audi\u00eancia, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Ficam as partes advertidas sobre a obrigatoriedade do comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pessoalmente ou mediante procurador com poderes especiais para transigir, sob pena de configura\u00e7\u00e3o de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, com incid\u00eancia de multa de 2% do valor da causa - mesmo que o destinat\u00e1rio seja benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita e ainda que o requerente j\u00e1 tenha manifestado interesse de n\u00e3o participar do ato (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC). Multa que pode ser elevada para at\u00e9 10 sal\u00e1rios m\u00ednimos, na hip\u00f3tese de valor da causa irris\u00f3rio ou inestim\u00e1vel (art. 77, \u00a7 5\u00ba, do CPC). O patrono do requerente dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu cliente \u00e0 audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Serve a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o disposto no art. 212, \u00a7 2\u00ba, do CPC.Int. Advogados(s): Mario Sobral (OAB 315087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 099.2017\/020052-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/08\/2017 Local: 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro, ao requerente, a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Indefiro a tutela antecipada, diante da potencial irreversibilidade da medida.No prazo de 15 (quinze) dias, o requerente dever\u00e1 apresentar: 1) todos os arquivos de v\u00eddeo, mediante a entrega de pen-drive no cart\u00f3rio; 2) seus holerites, de janeiro a agosto\/17. Com a apresenta\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sala de audi\u00eancia da 4\u00aa Vara C\u00edvel, para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 11:00 horas (a ser realizada pela mediadora, com presen\u00e7a do magistrado, caso infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o).Cite-se e intime-se o requerido, ficando consignado que ele tem o prazo de 15 dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, a contar da audi\u00eancia, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Ficam as partes advertidas sobre a obrigatoriedade do comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pessoalmente ou mediante procurador com poderes especiais para transigir, sob pena de configura\u00e7\u00e3o de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, com incid\u00eancia de multa de 2% do valor da causa - mesmo que o destinat\u00e1rio seja benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita e ainda que o requerente j\u00e1 tenha manifestado interesse de n\u00e3o participar do ato (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC). Multa que pode ser elevada para at\u00e9 10 sal\u00e1rios m\u00ednimos, na hip\u00f3tese de valor da causa irris\u00f3rio ou inestim\u00e1vel (art. 77, \u00a7 5\u00ba, do CPC). O patrono do requerente dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu cliente \u00e0 audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Serve a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o disposto no art. 212, \u00a7 2\u00ba, do CPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O -  MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005906-55.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Diego Augusto  Silva Gomes\nRequerido : Porkarias Bar Ltda.  Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nP\nDefiro, ao  requerente,  a  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se .\nIndefiro  a  tutela  antecipada,  diante  da  potencial  irreversibilidade  da  \nmedida.\nNo prazo  de  15  (quinze)  dias,  o  requerente  dever\u00e1  apresentar :  1)  \ntodos  os  arquivos  de  v\u00eddeo,  mediante  a  entrega  de  pen-drive  no  cart\u00f3rio ;  2)  seus  \nholerites,  de  janeiro  a  agosto\/17.  Com  a  apresenta\u00e7\u00e3o,  desnecess\u00e1ria  nova  \nconclus\u00e3o.\nDesigno audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  ser  realizada  na  sala  de  \naudi\u00eancia  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel,  para  o  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  11:00  horas\n \n(a  ser  realizada  pela  mediadora,  com  presen\u00e7a  do  magistrado,  caso  infrut\u00edfera  a  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o).\nCite-se  e  intime-se  o  requerido ,  ficando  consignado  que  ele  tem  o  \nprazo  de  15  dias  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  a  contar  da  audi\u00eancia,  sob  pena  de  \nrevelia,  presumindo-se  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nFicam  as  partes  advertidas  sobre  a  obrigatoriedade  do \ncomparecimento \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o\n,  pessoalmente  ou  mediante  \nprocurador  com  poderes  especiais  para  transigir,  sob  pena  de  configura\u00e7\u00e3o  de  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  com  incid\u00eancia  de  multa  de  2%  do  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005906-55.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1E8F288. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ncausa -  mesmo  que  o  destinat\u00e1rio  seja  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita  e  ainda  que  \no requerente  j\u00e1  tenha  manifestado  interesse  de  n\u00e3o  participar  do  ato  (art.  334,  \u00a7  \n8\u00ba, do  CPC).  Multa  que  pode  ser  elevada  para  at\u00e9  10  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  na  \nhip\u00f3tese de  valor  da  causa  irris\u00f3rio  ou  inestim\u00e1vel  (art.  77,  \u00a7  5\u00ba,  do  CPC).   \nO patrono  do  requerente  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  de  \nseu  cliente  \u00e0  audi\u00eancia  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).  \nServe  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  \nna  forma  e  sob  as  penas  da  Lei,  observando-se  o  disposto  no  art.  212,  \u00a7  2\u00ba,  do  \nCPC .\nInt.\nBragan\u00e7a  Paulista,  11  de  agosto  de  2017.\nRODRIGO  SETTE  CARVALHO\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005906-55.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1E8F288. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 123"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 11:00 Local: 4\u00aa. Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}