{"numero":"1005041-98.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1005041-98.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inadimplemento","outros_assuntos":"Representa\u00e7\u00e3o comercial","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/02\/2017 \u00e0s 19:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Paulo S\u00e9rgio Mangerona","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.358,33","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ingress Comercio e Representacao Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"J S Antonio e Antonio Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Lacerda"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patr\u00edcia Martins Lacerda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo de Almeida Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Antonio Loyo Adarme Soler"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70273697-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Em 30 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30 horas, nesta cidade e Comarca de Santos, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito DR. PAULO SERGIO MANGERONA, comigo escrevente ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Aberta a audi\u00eancia e apregoadas as partes, presente o representante legal da requerente SR DONIZETTI DE JESUS DORATIOTO, RG n\u00ba 7.473.347-3, presente sua advogada, DRA. PATR\u00cdCIA MARTINS LACERDA, OAB\/SP 186.761. Presente o representante legal da requerida, SR.JOS\u00c9 S\u00c9RGIO ANTONIO, RG n\u00ba 12.862.088 SSP\/SP, presente seu advogado DR. LUCIANO KLAUS ZIPFEL, OAB\/SP 148.694. O advogado da requerida requereu o prazo de 05 dias para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual, o que foi deferido pelo MM.Juiz. Iniciados os trabalhos restou frut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, nos seguintes termos: 1. Para por um fim amig\u00e1vel na demanda a requerida, por mera liberalidade, compromete-se a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 8.000,00 em 10 presta\u00e7\u00f5es de R$ 800,00 cada uma; a primeira presta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser paga at\u00e9 o dia 07 de setembro de 2017, enquanto que as demais at\u00e9 os dias 07 de cada m\u00eas subsequente; o valor de cada presta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser depositado junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 3746, conta 03875-5, aberta em nome do representante legal da autora DONIZETTI DE JESUS DORATIOTO, CPF n\u00ba 790.989.168-72; o n\u00e3o pagamento de qualquer uma das presta\u00e7\u00f5es dar\u00e1 ensejo ao vencimento antecipado da divida, incidindo uma multa de 50% sob o valor n\u00e3o pago; o recibo de dep\u00f3sito servir\u00e1 de prova da quita\u00e7\u00e3o de cada parcela; cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seus respectivos advogados e eventuais custas remanescentes ficar\u00e3o a cargo da requerida;desistem do prazo recursal e requerem a homologa\u00e7\u00e3o do presente acordo. A seguir, pelo MM\u00ba. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o presente feito nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do NCPC. Publicada em audi\u00eancia saem os presentes devidamente intimados.\" NADA MAIS, foi encerrado o presente termo, que lido e achado, segue digitalmente assinado pelo MM\u00ba Juiz, nos termos da Lei 11.419\/2006, conforme impress\u00e3o \u00e0 margem direita, saindo todos os presentes intimados. Eu, Ana Priscila Uehara Eto, escrevente, digitei.REPRESENTANTE LEGAL DA REQUERENTE:ADV. REQUERENTE:REPRESENTANTE LEGAL DA REQUERIDA:ADV. REQUERIDA:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70266242-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 12:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1137\/1146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias da 1\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Fls. 82\/121: Manifeste-se o requerido sobre a juntada de documentos. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Pedro Antonio Loyo Adarme Soler (OAB 159656\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP), Paulo de Almeida Ferreira (OAB 290321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 82\/121: Manifeste-se o requerido sobre a juntada de documentos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70251015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 19:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70244239-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 876\/885","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2017\/056410-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: DECIS\u00c3OProcesso Digital n\u00ba:1005041-98.2017.8.26.0562 Classe - AssuntoProcedimento Comum - InadimplementoRequerente:Ingress Comercio e Representacao LtdaRequerido:J S Antonio e Antonio LtdaJuiz(a) de Direito: Dr(a). Paulo S\u00e9rgio MangeronaVistos.As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. H\u00e1 o interesse de agir. Dou o feito por saneado. Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, designando audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30 horas. O representante legal da r\u00e9 dever\u00e1 ser intimado para prestar depoimento pessoal, sob pena de confiss\u00e3o. Testemunhas poder\u00e3o ser arroladas no prazo de 10 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o e dever\u00e3o ser intimadas de acordo com a nova sistem\u00e1tica processual.Cabe \u00e0 autora demonstrar no feito o fato constitutivo de seu direito, como o efetivo vinculo jur\u00eddico contratual firmado entre as partes e a exatid\u00e3o de seu cr\u00e9dito. Intime-se.Santos, 19 de julho de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Pedro Antonio Loyo Adarme Soler (OAB 159656\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP), Paulo de Almeida Ferreira (OAB 290321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DECIS\u00c3OProcesso Digital n\u00ba:1005041-98.2017.8.26.0562 Classe - AssuntoProcedimento Comum - InadimplementoRequerente:Ingress Comercio e Representacao LtdaRequerido:J S Antonio e Antonio LtdaJuiz(a) de Direito: Dr(a). Paulo S\u00e9rgio MangeronaVistos.As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. H\u00e1 o interesse de agir. Dou o feito por saneado. Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, designando audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30 horas. O representante legal da r\u00e9 dever\u00e1 ser intimado para prestar depoimento pessoal, sob pena de confiss\u00e3o. Testemunhas poder\u00e3o ser arroladas no prazo de 10 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o e dever\u00e3o ser intimadas de acordo com a nova sistem\u00e1tica processual.Cabe \u00e0 autora demonstrar no feito o fato constitutivo de seu direito, como o efetivo vinculo jur\u00eddico contratual firmado entre as partes e a exatid\u00e3o de seu cr\u00e9dito. Intime-se.Santos, 19 de julho de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 12, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3601,  Santos-SP - E-mail:  santos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005041-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ingress Comercio  e Representacao  Ltda\nRequerido : J S  Antonio  e Antonio  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Mangerona\nVistos.\nAs   partes   s\u00e3o   leg\u00edtimas   e   est\u00e3o   bem   representadas.   H\u00e1   o   interesse   de   agir.  \nDou   o   feito   por   saneado.  \nDefiro   a   produ\u00e7\u00e3o   da   prova   oral,   designando   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento  \npara   o   dia   30   de   agosto   de   2017,   \u00e0s   13:30   horas.  \nO   representante   legal   da   r\u00e9   dever\u00e1   ser   intimado   para   prestar   depoimento   pessoal,  \nsob   pena   de   confiss\u00e3o.  \nTestemunhas   poder\u00e3o   ser   arroladas   no   prazo   de   10   dias   a   contar   da   publica\u00e7\u00e3o  \ndesta   decis\u00e3o   e   dever\u00e3o   ser   intimadas   de   acordo   com   a   nova   sistem\u00e1tica   processual.\nCabe   \u00e0   autora   demonstrar   no   feito   o   fato   constitutivo   de   seu   direito,   como   o   efetivo  \nvinculo   jur\u00eddico   contratual   firmado   entre   as   partes   e   a   exatid\u00e3o   de   seu   cr\u00e9dito.  \nIntime-se.\nSantos , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005041-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 165488D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO MANGERONA, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 75"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Nicolas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70199075-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 706\/714","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 70: Manifeste-se a r\u00e9 (art. 437, \u00a71\u00ba do CPC).Int. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Pedro Antonio Loyo Adarme Soler (OAB 159656\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP), Paulo de Almeida Ferreira (OAB 290321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 70: Manifeste-se a r\u00e9 (art. 437, \u00a71\u00ba do CPC).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005041-98.2017.8.26.0562\nC lasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ingress Comercio  e Representacao  Ltda\nRequerido : J S  Antonio  e Antonio  Ltda\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Mangerona\nV istos.\nF ls.  70:  Manifeste-se  a  r\u00e9  (art.  437,  \u00a71\u00ba  do  CPC).\nI nt.\nSantos , 13  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005041-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1474DA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO MANGERONA, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 71"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70155393-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 877\/888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Vistos,R\u00e9plica tempestiva.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia. Prazo: 5 dias \u00fateis.Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem. P.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Pedro Antonio Loyo Adarme Soler (OAB 159656\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP), Paulo de Almeida Ferreira (OAB 290321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos,R\u00e9plica tempestiva.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia. Prazo: 5 dias \u00fateis.Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem. P.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 12, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) 4009-3601,  Santos-\nSP  - E-mail:  santos1cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005041-98.2017.8.26.0562  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nIngress  Comercio  e Representacao  Ltda\nRua  Itoror\u00f3,  100 0000,  Centro  - CEP  11010-070,  Santos-SP\nRequerido :\nJ S  Antonio  e Antonio  Ltda\nBittencourt,  169, Vila Nova  - CEP  11013-300,  Santos-SP\n                  Vistos,\nR\u00e9plica  tempestiva.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,   \njustificando  sua  pertin\u00eancia.  Prazo:  5  dias  \u00fateis.\nSem  preju\u00edzo,  digam  se  h\u00e1  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  tornem.  \n      P.Int.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005041-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 135A8BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO MANGERONA, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 13:36 . fls. 66"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70135580-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70119812-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 1096\/1103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o tempestiva. Manifeste-se o autor em 15 dias.Recolha a requerida a taxa de procura\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Pedro Antonio Loyo Adarme Soler (OAB 159656\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP), Paulo de Almeida Ferreira (OAB 290321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Contesta\u00e7\u00e3o tempestiva. Manifeste-se o autor em 15 dias.Recolha a requerida a taxa de procura\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70106214-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/04\/2017 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643780424TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : J S Antonio e Antonio Ltda Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 859\/868","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC artigo 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a r\u00e9 para contestar o feito em 15 dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC artigo 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a r\u00e9 para contestar o feito em 15 dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 12, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) 4009-3601,  \nSantos-SP  - E-mail:  santos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005041-98.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005041-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ingress Comercio  e Representacao  Ltda\nRequerido : J S  Antonio  e Antonio  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Mangerona\nVistos  \nDiante   das   especificidades   da   causa   e   de   modo   a   adequar   o   rito  \nprocessual   \u00e0s   necessidades   do   conflito,   deixo   para   momento   oportuno   a   an\u00e1lise  \nda   conveni\u00eancia   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.   (CPC   artigo   139,   VI   e   Enunciado  \nn.   35   da   ENFAM).\nCite-se   e   intime-se   a   r\u00e9   para   contestar   o   feito   em   15   dias   \u00fateis.\nA   aus\u00eancia   de   contesta\u00e7\u00e3o   implicar\u00e1   revelia   e   presun\u00e7\u00e3o   de  \nveracidade   da   mat\u00e9ria   f\u00e1tica   apresentada   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial.  \nInt.\nSantos, 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005041-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 110512E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO MANGERONA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 16:13 . fls. 41"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70053012-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/03\/2017 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 903\/912","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o requerente, o pagamento do complemento das custas de distribui\u00e7\u00e3o- DARE - c\u00f3d.230-6 (R$35,84), a seguir, tornem.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Lacerda (OAB 119949\/SP), Patr\u00edcia Martins Lacerda (OAB 186761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie o requerente, o pagamento do complemento das custas de distribui\u00e7\u00e3o- DARE - c\u00f3d.230-6 (R$35,84), a seguir, tornem.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 12, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3601,  Santos-SP - E-mail:  santos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005041-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ingress Comercio  e Representacao  Ltda\nRequerido : J S  Antonio  e Antonio  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Mangerona\nVistos.\nProvidencie   o   requerente,   o   pagamento   do   complemento   das   custas   de  \ndistribui\u00e7\u00e3o-   DARE   \u2013   c\u00f3d.230-6   (R$35,84),   a   seguir,   tornem.\nIntime-se.\nSantos , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005041-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 10AB5F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO MANGERONA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 36"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[]}