{"numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1005814-80.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cons\u00f3rcio","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 10:01 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.040,92","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Freddy Hugo Jairro Mamani"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mauricio Curto Fran\u00e7a"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1370\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 1820\/1823","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1370\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 175\/176: Em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no artigo 1.023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o embargado, em cinco dias.Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 175\/176: Em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no artigo 1.023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o embargado, em cinco dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005814-80.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Freddy Hugo Jairro  Mamani\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nFls.   175\/176:   Em   aten\u00e7\u00e3o   ao   disposto   no   artigo   1.023,   \u00a72\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo  \nCivil,   manifeste-se   o   embargado,   em   cinco   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4B5CCAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 178"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2098\/2101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1279\/2017 Teor do ato: Vistos.FREDDY HUGO JAIRRO MAMANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de contratos c.c. restitui\u00e7\u00e3o de valores e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA. Alega o autor, em resumo, que celebrou com a r\u00e9 os contratos de cons\u00f3cio especificados na inicial mas que n\u00e3o recebeu suas, tampouco as informa\u00e7\u00f5es corretas sobre os contratos, raz\u00e3o pela qual, pretende declarada a nulidade. Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio e que, manifestada a desist\u00eancia, o autor deve aguardar o encerramento grupo, argumenta que os contratos observam a previs\u00e3o legal sobre a mat\u00e9ria e que, portanto, os regulamentos devem ser observados com rela\u00e7\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o dos valores. Juntou documentos.O autor se manifestou em r\u00e9plica.Pela decis\u00e3o de fls. 149 foi concedido prazo \u00e0 requerida para apresentasse c\u00f3pia dos contratos assinados, visto que os contratos apresentados com a contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e3o assinados, sob pena de se presumir verdadeira a falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.A r\u00e9 apresentou documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I do CPC, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.A rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 nitidamente de consumo, assim, aplic\u00e1veis ao caso as normas e princ\u00edpios previstos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 fato incontroverso que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio, no entanto, o autor alegou em sua inicial que a r\u00e9 n\u00e3o entregou a ele c\u00f3pia dos contratos, tampouco prestou as devidas informa\u00e7\u00f5es sobre os contratos.Intimada a apresentar c\u00f3pia dos contratos devidamente assinados, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informar, a requerida novamente apresentou c\u00f3pias n\u00e3o assinadas, assim, outra n\u00e3o pode ser a conclus\u00e3o que n\u00e3o a de que realmente n\u00e3o houve a devida informa\u00e7\u00e3o ao autor.Com acerto, tinha a r\u00e9 o dever de fornecer as c\u00f3pias dos contratos ao autor no momento da contrata\u00e7\u00e3o, assim como prestar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o neg\u00f3cio, ou, ao menos, comprovar que entregou a via do contrato contendo as cl\u00e1usulas escritas de forma clara.A aus\u00eancia de contrato assinado deixa realmente em d\u00favida se de fato o autor teve acesso ao contrato escrito. Assim, ante a falha do dever de informa\u00e7\u00e3o, de rigor a declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos contratos, devendo a r\u00e9 restituir os valores pagos pelo autor imediatamente.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral, pois ausente ofensa a direito da personalidade do autor.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, para declarar nulos os contratos de n\u00ba 0819539, grupo 0102, e n\u00ba 0867.01, bem como para condenar a r\u00e9 a restituir os valores pagos pelo autor, no total de R$ 16.040,92, corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, \u00e0 partir de cada desembolso at\u00e9 efetivo pagamento. Ante a maior sucumb\u00eancia da r\u00e9, condeno-a no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, observado o benef\u00edcio da gratuidade.P.R.I.C. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70237053-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/09\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.FREDDY HUGO JAIRRO MAMANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de contratos c.c. restitui\u00e7\u00e3o de valores e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA. Alega o autor, em resumo, que celebrou com a r\u00e9 os contratos de cons\u00f3cio especificados na inicial mas que n\u00e3o recebeu suas, tampouco as informa\u00e7\u00f5es corretas sobre os contratos, raz\u00e3o pela qual, pretende declarada a nulidade. Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio e que, manifestada a desist\u00eancia, o autor deve aguardar o encerramento grupo, argumenta que os contratos observam a previs\u00e3o legal sobre a mat\u00e9ria e que, portanto, os regulamentos devem ser observados com rela\u00e7\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o dos valores. Juntou documentos.O autor se manifestou em r\u00e9plica.Pela decis\u00e3o de fls. 149 foi concedido prazo \u00e0 requerida para apresentasse c\u00f3pia dos contratos assinados, visto que os contratos apresentados com a contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e3o assinados, sob pena de se presumir verdadeira a falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.A r\u00e9 apresentou documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I do CPC, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.A rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 nitidamente de consumo, assim, aplic\u00e1veis ao caso as normas e princ\u00edpios previstos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 fato incontroverso que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio, no entanto, o autor alegou em sua inicial que a r\u00e9 n\u00e3o entregou a ele c\u00f3pia dos contratos, tampouco prestou as devidas informa\u00e7\u00f5es sobre os contratos.Intimada a apresentar c\u00f3pia dos contratos devidamente assinados, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informar, a requerida novamente apresentou c\u00f3pias n\u00e3o assinadas, assim, outra n\u00e3o pode ser a conclus\u00e3o que n\u00e3o a de que realmente n\u00e3o houve a devida informa\u00e7\u00e3o ao autor.Com acerto, tinha a r\u00e9 o dever de fornecer as c\u00f3pias dos contratos ao autor no momento da contrata\u00e7\u00e3o, assim como prestar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o neg\u00f3cio, ou, ao menos, comprovar que entregou a via do contrato contendo as cl\u00e1usulas escritas de forma clara.A aus\u00eancia de contrato assinado deixa realmente em d\u00favida se de fato o autor teve acesso ao contrato escrito. Assim, ante a falha do dever de informa\u00e7\u00e3o, de rigor a declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos contratos, devendo a r\u00e9 restituir os valores pagos pelo autor imediatamente.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral, pois ausente ofensa a direito da personalidade do autor.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, para declarar nulos os contratos de n\u00ba 0819539, grupo 0102, e n\u00ba 0867.01, bem como para condenar a r\u00e9 a restituir os valores pagos pelo autor, no total de R$ 16.040,92, corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, \u00e0 partir de cada desembolso at\u00e9 efetivo pagamento. Ante a maior sucumb\u00eancia da r\u00e9, condeno-a no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, observado o benef\u00edcio da gratuidade.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005814-80.2017.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005814-80.2017.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Freddy Hugo Jairro  Mamani\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nFREDDY  HUGO  JAIRRO  MAMANI  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \nnulidade  de  contratos  c.c.  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIO  LTDA . Alega  o  autor,  em  resumo,  que  celebrou  com  a  \nr\u00e9  os  contratos  de  cons\u00f3cio  especificados  na  inicial  mas  que  n\u00e3o  recebeu  suas,  tampouco  as  \ninforma\u00e7\u00f5es  corretas  sobre  os  contratos,  raz\u00e3o  pela  qual,  pretende  declarada  a  nulidade.    \nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  alegando,  em  s\u00edntese,  que  as  partes  celebraram  \ncontratos  de  cons\u00f3rcio  e  que,  manifestada  a  desist\u00eancia,  o  autor  deve  aguardar  o  encerramento  \ngrupo,  argumenta  que  os  contratos  observam  a  previs\u00e3o  legal  sobre  a  mat\u00e9ria  e  que,  portanto,  os  \nregulamentos  devem  ser  observados  com  rela\u00e7\u00e3o  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores.  Juntou  documentos.\nO  autor  se  manifestou  em  r\u00e9plica.\nPela  decis\u00e3o  de  fls.  149  foi  concedido  prazo  \u00e0  requerida  para  apresentasse  c\u00f3pia  \ndos  contratos  assinados,  visto  que  os  contratos  apresentados  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e3o  \nassinados,  sob  pena  de  se  presumir  verdadeira  a  falha  no  dever  de  informa\u00e7\u00e3o.\nA  r\u00e9  apresentou  documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  \nCPC,  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 493A79D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:06 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005814-80.2017.8.26.0001 - lauda  2\nA\n rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes  \u00e9  nitidamente  de  consumo,  assim,  aplic\u00e1veis  ao  \ncaso  as  normas  e  princ\u00edpios  previstos  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\n\u00c9  fato  incontroverso  que  as  partes  celebraram  contratos  de  cons\u00f3rcio,  no  entanto,  o  \nautor  alegou  em  sua  inicial  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  entregou  a  ele  c\u00f3pia  dos  contratos,  tampouco  prestou  as  \ndevidas  informa\u00e7\u00f5es  sobre  os  contratos.\nIntimada  a  apresentar  c\u00f3pia  dos  contratos  devidamente  assinados,  sob  pena  de  se  \npresumir  verdadeira  a  alega\u00e7\u00e3o  de  falha  no  dever  de  informar,  a  requerida  novamente  apresentou  \nc\u00f3pias  n\u00e3o  assinadas,  assim,  outra  n\u00e3o  pode  ser  a  conclus\u00e3o  que  n\u00e3o  a  de  que  realmente  n\u00e3o  houve  \na  devida  informa\u00e7\u00e3o  ao  autor.\nCom  acerto,  tinha  a  r\u00e9  o  dever  de  fornecer  as  c\u00f3pias  dos  contratos  ao  autor  no  \nmomento  da  contrata\u00e7\u00e3o,  assim  como  prestar  todas  as  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  neg\u00f3cio,  ou,  ao  menos,  \ncomprovar  que  entregou  a  via  do  contrato  contendo  as  cl\u00e1usulas  escritas  de  forma  clara.\nA  aus\u00eancia  de  contrato  assinado  deixa  realmente  em  d\u00favida  se  de  fato  o  autor  teve  \nacesso  ao  contrato  escrito.  \nAssim,  ante  a  falha  do  dever  de  informa\u00e7\u00e3o,  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  dos  \ncontratos,  devendo  a  r\u00e9  restituir  os  valores  pagos  pelo  autor  imediatamente.\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  dano  moral,  pois  ausente  ofensa  a  direito  da  \npersonalidade  do  autor.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  e \nEXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  CPC,  para  declarar  nulos  os  contratos  \nde  n\u00ba  0819539,  grupo  0102,  e  n\u00ba  0867.01,  bem  como  para  condenar  a  r\u00e9  a  restituir  os  valores  pagos  \npelo  autor,  no  total  de  R$  16.040,92,  corrigidos  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  \u00e0  partir  de  cada  desembolso  at\u00e9  efetivo  pagamento.  Ante  \na  maior  sucumb\u00eancia  da  r\u00e9,  condeno-a  no  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  Condeno  o  autor  ao  pagamento  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  do  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nobservado  o  benef\u00edcio  da  gratuidade.\nP.R.I.C.\n \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 493A79D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:06 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005814-80.2017.8.26.0001 - lauda  3\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 493A79D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:06 . fls. 174"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70212964-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/08\/2017 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1679\/1681","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1055\/2017 Teor do ato: I - P\u00e1g. 154\/168: Intime-se o autor para se manifestar acerca dos documentos juntados no prazo de 15 (quinze) dias, conforme o disposto do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do NCPC (\"Sempre que uma das partes requerer a juntada de documento aos autos, o juiz ouvir\u00e1, a seu respeito, a outra parte, que dispor\u00e1 do prazo de 15 (quinze) dias para adotar qualquer das posturas indicadas no art. 436\").II - Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Despacho    I - P\u00e1g. 154\/168: Intime-se o autor para se manifestar acerca dos documentos juntados no prazo de 15 (quinze) dias, conforme o disposto do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do NCPC (\"Sempre que uma das partes requerer a juntada de documento aos autos, o juiz ouvir\u00e1, a seu respeito, a outra parte, que dispor\u00e1 do prazo de 15 (quinze) dias para adotar qualquer das posturas indicadas no art. 436\").II - Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005814-80.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Freddy Hugo Jairro  Mamani\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\nVistos.\nI   -  P\u00e1g.  154\/168:  Intime-se  o  autor  para  se  manifestar  acerca  dos  documentos  \njuntados  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  conforme  o  disposto  do  art.  437,  \u00a7  1\u00ba,  do  NCPC  ( \"Sempre  \nque  uma  das  partes  requerer  a  juntada  de  documento  aos  autos,  o  juiz  ouvir\u00e1,  a  seu  respeito,  a  \noutra  parte,  que  dispor\u00e1  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  adotar  qualquer  das  posturas  \nindicadas  no  art.  436\" ).\nII  -  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o  saneadora  ou  julgamento  antecipado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46A71EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 169"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70189112-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0903\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 2279\/2282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0903\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o do contrato celebrado entre as partes, ou a rescis\u00e3o contratual e declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas contratuais.Assim, indispens\u00e1vel a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato objeto da presente a\u00e7\u00e3o.Ocorre que o autor alega em sua inicial que a requerida n\u00e3o apresentou c\u00f3pia do contrato. De outro lado, os documentos apresentados pela r\u00e9 de fato n\u00e3o est\u00e3o assinados pelo autor.Assim, apresente a r\u00e9 c\u00f3pia dos contratos assinados, no prazo de 10 dias, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o do contrato celebrado entre as partes, ou a rescis\u00e3o contratual e declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas contratuais.Assim, indispens\u00e1vel a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato objeto da presente a\u00e7\u00e3o.Ocorre que o autor alega em sua inicial que a requerida n\u00e3o apresentou c\u00f3pia do contrato. De outro lado, os documentos apresentados pela r\u00e9 de fato n\u00e3o est\u00e3o assinados pelo autor.Assim, apresente a r\u00e9 c\u00f3pia dos contratos assinados, no prazo de 10 dias, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005814-80.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Freddy Hugo Jairro  Mamani\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  pretende  o  autor  a  declara\u00e7\u00e3o  do  contrato  celebrado  entre  \nas  partes,  ou  a  rescis\u00e3o  contratual  e  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  cl\u00e1usulas  contratuais.\nAssim,  indispens\u00e1vel  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  contrato  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nOcorre  que  o  autor  alega  em  sua  inicial  que  a  requerida  n\u00e3o  apresentou  c\u00f3pia  do  \ncontrato.  De  outro  lado,  os  documentos  apresentados  pela  r\u00e9  de  fato  n\u00e3o  est\u00e3o  assinados  pelo  \nautor. Assim, apresente  a  r\u00e9  c\u00f3pia  dos  contratos  assinados,  no  prazo  de  10  dias,  sob  pena  \nde  se  presumir  verdadeira  a  alega\u00e7\u00e3o  de  falha  no  dever  de  informa\u00e7\u00e3o.\nInt.   \nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 43E2A26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 19:30 . fls. 149"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70135287-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/05\/2017 22:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0653\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 1851\/1852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0653\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am as partes, no prazo de 5 dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Esclare\u00e7am as partes, no prazo de 5 dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005814-80.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Freddy Hugo Jairro  Mamani\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nEsclare\u00e7am   as   partes,   no   prazo   de   5   dias,   se   possuem   interesse   na   realiza\u00e7\u00e3o   de  \naudi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o.  \nNo   mesmo   prazo,   especifiquem   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando   a  \npertin\u00eancia,   sem   preju\u00edzo   de   eventual   julgamento   antecipado.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 3F2B318. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 141"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70118366-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 21:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0494\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 1669\/1674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0494\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15(quinze) dias Advogados(s): Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15(quinze) dias","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70082314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608832363TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1638\/1640","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se. Diante da manifesta\u00e7\u00e3o expressa de desinteresse do autor, deixo de designar a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. \u00c9 certo que a lei determina que a audi\u00eancia deixar\u00e1 de ser realizada apenas em caso de desinteresse de ambos os litigantes. Mas, diante da situa\u00e7\u00e3o concreta, em que ainda n\u00e3o houve a estrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Concilia\u00e7\u00e3o, a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia em todos os processos poderia prejudicar o direito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de processo. De qualquer sorte, caso o r\u00e9u, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o tenha interesse na formula\u00e7\u00e3o de eventual proposta, o ju\u00edzo poder\u00e1 designar a audi\u00eancia. Cite-se a requerida, via postal para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias. Int. Advogados(s): Mauricio Curto Fran\u00e7a (OAB 211404\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Despacho    Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se. Diante da manifesta\u00e7\u00e3o expressa de desinteresse do autor, deixo de designar a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. \u00c9 certo que a lei determina que a audi\u00eancia deixar\u00e1 de ser realizada apenas em caso de desinteresse de ambos os litigantes. Mas, diante da situa\u00e7\u00e3o concreta, em que ainda n\u00e3o houve a estrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Concilia\u00e7\u00e3o, a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia em todos os processos poderia prejudicar o direito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de processo. De qualquer sorte, caso o r\u00e9u, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o tenha interesse na formula\u00e7\u00e3o de eventual proposta, o ju\u00edzo poder\u00e1 designar a audi\u00eancia. Cite-se a requerida, via postal para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana7cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005814-80.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nFreddy  Hugo Jairro  Mamani\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nAvenida  Antonio  Massa, 361, Centro  - CEP  08550-350,  Poa-SP\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  6  de  mar\u00e7o  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa.  Ju\u00edza de Direito  DR\u00aa. \nAna  Carolina  \nDella  Latta  Camargo  Belmudes.  Eu,  Anna  Caroline  Truzzi, subscrevi.\nJu\u00edza  de Direito:   Dra.  Ana  Carolina  Della Latta  Camargo  Belmudes\n  Vistos.\nConcedo  os benef\u00edcios  da Justi\u00e7a  Gratuita  ao autor.  Anote-se.\nDiante   da   manifesta\u00e7\u00e3o   expressa   de   desinteresse   do   autor,   deixo   de   designar   a  \naudi\u00eancia   do   art.   334   do   CPC.   \u00c9   certo   que   a   lei   determina   que   a   audi\u00eancia   deixar\u00e1   de   ser   realizada  \napenas   em   caso   de   desinteresse   de   ambos   os   litigantes.   Mas,   diante   da   situa\u00e7\u00e3o   concreta,   em   que  \nainda   n\u00e3o   houve   a   estrutura\u00e7\u00e3o   do   Centro   de   Concilia\u00e7\u00e3o,   a   designa\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   em   todos   os  \nprocessos   poderia   prejudicar   o   direito   \u00e0   dura\u00e7\u00e3o   razo\u00e1vel   de   processo.   De   qualquer   sorte,   caso   o   r\u00e9u,  \nap\u00f3s   a   cita\u00e7\u00e3o   tenha   interesse   na   formula\u00e7\u00e3o   de   eventual   proposta,   o   ju\u00edzo   poder\u00e1   designar   a  \naudi\u00eancia.\n                 Cite-se  a  requerida,  via  postal  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o  em  quinze  dias.\n     Int.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  mar\u00e7o  de   2017.      Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005814-80.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 386B834. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 18:06 . fls. 53"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637783901","codPublicacaoOrigem":"1105554480","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005814-80.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Freddy Hugo Jairro Mamani ADVOGADO : 211404\/SP - Mauricio Curto Fran\u00e7a REQDA : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 06\/03\/2017","paginaInicial":"1742","paginaFinal":"1742","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845687","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:37:52:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662887688","codPublicacaoOrigem":"1131730610","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15(quinze) dias - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1670","paginaFinal":"1670","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"862582","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21778191","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 12:12:08:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733012190","codPublicacaoOrigem":"1185614529","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - I - P\u00e1g. 154\/168: Intime-se o autor para se manifestar acerca dos documentos juntados no prazo de 15 (quinze) dias, conforme o disposto do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do NCPC (\"Sempre que uma das partes requerer a juntada de documento aos autos, o juiz ouvir\u00e1, a seu respeito, a outra parte, que dispor\u00e1 do prazo de 15 (quinze) dias para adotar qualquer das posturas indicadas no art. 436\").II - Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1055\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1680","paginaFinal":"1680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25206392","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 11 2017 12:01:02:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":"154\/168","numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001|154\/168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646932354","codPublicacaoOrigem":"1115082976","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se. Diante da manifesta\u00e7\u00e3o expressa de desinteresse do autor, deixo de designar a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. \u00c9 certo que a lei determina que a audi\u00eancia deixar\u00e1 de ser realizada apenas em caso de desinteresse de ambos os litigantes. Mas, diante da situa\u00e7\u00e3o concreta, em que ainda n\u00e3o houve a estrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Concilia\u00e7\u00e3o, a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia em todos os processos poderia prejudicar o direito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de processo. De qualquer sorte, caso o r\u00e9u, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o tenha interesse na formula\u00e7\u00e3o de eventual proposta, o ju\u00edzo poder\u00e1 designar a audi\u00eancia. Cite-se a requerida, via postal para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias. Int. - ADV: MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1638","paginaFinal":"1638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851827","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20932351","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 07:49:04:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684391325","codPublicacaoOrigem":"1149795947","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Esclare\u00e7am as partes, no prazo de 5 dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878540","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839719","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:59:50:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715152855","codPublicacaoOrigem":"1173605138","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o do contrato celebrado entre as partes, ou a rescis\u00e3o contratual e declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas contratuais.Assim, indispens\u00e1vel a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato objeto da presente a\u00e7\u00e3o.Ocorre que o autor alega em sua inicial que a requerida n\u00e3o apresentou c\u00f3pia do contrato. De outro lado, os documentos apresentados pela r\u00e9 de fato n\u00e3o est\u00e3o assinados pelo autor.Assim, apresente a r\u00e9 c\u00f3pia dos contratos assinados, no prazo de 10 dias, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/ SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0903\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2280","paginaFinal":"2280","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900958","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24272420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:10:51:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764025071","codPublicacaoOrigem":"1205854263","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005814-80.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005814-80.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Freddy Hugo Jairro Mamani - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.FREDDY HUGO JAIRRO MAMANI prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de contratos c.c. restitui\u00e7\u00e3o de valores e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA. Alega o autor, em resumo, que celebrou com a r\u00e9 os contratos de cons\u00f3cio especificados na inicial mas que n\u00e3o recebeu suas, tampouco as informa\u00e7\u00f5es corretas sobre os contratos, raz\u00e3o pela qual, pretende declarada a nulidade. Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio e que, manifestada a desist\u00eancia, o autor deve aguardar o encerramento grupo, argumenta que os contratos observam a previs\u00e3o legal sobre a mat\u00e9ria e que, portanto, os regulamentos devem ser observados com rela\u00e7\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o dos valores. Juntou documentos.O autor se manifestou em r\u00e9plica.Pela decis\u00e3o de fls. 149 foi concedido prazo \u00e0 requerida para apresentasse c\u00f3pia dos contratos assinados, visto que os contratos apresentados com a contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e3o assinados, sob pena de se presumir verdadeira a falha no dever de informa\u00e7\u00e3o.A r\u00e9 apresentou documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I do CPC, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.A rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 nitidamente de consumo, assim, aplic\u00e1veis ao caso as normas e princ\u00edpios previstos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 fato incontroverso que as partes celebraram contratos de cons\u00f3rcio, no entanto, o autor alegou em sua inicial que a r\u00e9 n\u00e3o entregou a ele c\u00f3pia dos contratos, tampouco prestou as devidas informa\u00e7\u00f5es sobre os contratos.Intimada a apresentar c\u00f3pia dos contratos devidamente assinados, sob pena de se presumir verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de falha no dever de informar, a requerida novamente apresentou c\u00f3pias n\u00e3o assinadas, assim, outra n\u00e3o pode ser a conclus\u00e3o que n\u00e3o a de que realmente n\u00e3o houve a devida informa\u00e7\u00e3o ao autor.Com acerto, tinha a r\u00e9 o dever de fornecer as c\u00f3pias dos contratos ao autor no momento da contrata\u00e7\u00e3o, assim como prestar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o neg\u00f3cio, ou, ao menos, comprovar que entregou a via do contrato contendo as cl\u00e1usulas escritas de forma clara.A aus\u00eancia de contrato assinado deixa realmente em d\u00favida se de fato o autor teve acesso ao contrato escrito. Assim, ante a falha do dever de informa\u00e7\u00e3o, de rigor a declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos contratos, devendo a r\u00e9 restituir os valores pagos pelo autor imediatamente.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral, pois ausente ofensa a direito da personalidade do autor.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, para declarar nulos os contratos de n\u00ba 0819539, grupo 0102, e n\u00ba 0867.01, bem como para condenar a r\u00e9 a restituir os valores pagos pelo autor, no total de R$ 16.040,92, corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, \u00e0 partir de cada desembolso at\u00e9 efetivo pagamento. Ante a maior sucumb\u00eancia da r\u00e9, condeno-a no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, observado o benef\u00edcio da gratuidade.P.R.I.C. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), MAURICIO CURTO FRAN\u00c7A (OAB 211404\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1279\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2099","paginaFinal":"2099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005814-80.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}