{"numero":"1005504-18.2016.8.26.0322","processos":[{"processo":"1005504-18.2016.8.26.0322","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Cheque","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/09\/2016 \u00e0s 11:09 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Lins","juiz":"Ivana M\u00e1rcia de Paula e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.701,97","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Miguel Luiz Sanches"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Cesar dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Despacho    Ao (\u00c0)(s) requerente (s).Em caso de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1(\u00e3o) o exequente faz\u00ea-lo(a)(s) atrav\u00e9s de incidente de cumprimento de senten\u00e7a.Nada sendo requerido, aguarde-se por 30 dias.Em sendo proposto o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, determino o arquivamento destes autos, procedendo-se o lan\u00e7amento da Movimenta\u00e7\u00e3o no SAJ (C\u00f3digo 61615), nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017.No sil\u00eancio, arquivem-se estes autos, procedendo-se o lan\u00e7amento da Movimenta\u00e7\u00e3o no SAJ (C\u00f3digo 61614), nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51  -   Centro\nCEP:   16400-970  -   Lins  -   SP\nTelefone:   (14)  3522-3977  -  E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005504-18.2016.8.26.0322  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005504-18.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente :Miguel Luiz Sanches\nRequerido : Fernandes & Machado  Comercio  de M\u00f3veis  Ltda. Me\n-  C  E  R  T I D  \u00c3 O\n - \nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  a  r.  senten\u00e7a  de  fls.  39\/40\n,  transitou  em  julgado  em  \n02\/10\/17\n na  forma  da  lei.\nCertifico  ainda  que  as  taxas  est\u00e3o  integralmente  pagas  (fls.  10  e  13).\nLins,  09\/10\/2017 .\n  Paulo Henrique  Santos  Pereira , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio\n                          -  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \n -\nEm  09  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Ivana  M\u00e1rcia  de  \nPaula  e  Silva .  (Paulo  Henrique  Santos  Pereira ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio )\nVistos.\nAo  (\u00c0)(s)  requerente  (s).\nEm  caso  de  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  dever\u00e1(\u00e3o)  o  exequente  faz\u00ea-lo(a)(s)  \natrav\u00e9s  de  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.\nNada  sendo  requerido,  aguarde-se  por  30  dias.\nEm  sendo  proposto  o  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  determino  o  \narquivamento  destes  autos,  procedendo-se  o  lan\u00e7amento  da  Movimenta\u00e7\u00e3o  no  SAJ  \n(C\u00f3digo  61615),  nos  termos  do  Comunicado  CG  n\u00ba  1789\/2017.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se  estes  autos,  procedendo-se  o  lan\u00e7amento  da  \nMovimenta\u00e7\u00e3o  no  SAJ  (C\u00f3digo  61614),  nos  termos  do  Comunicado  CG  n\u00ba  1789\/2017.\nInt.\nLins ,  09  de  outubro  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivana   M\u00e1rcia   de   Paula   e   Silva .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 273838D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 09:44 . fls. 42"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0562\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1542\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0562\/2017 Teor do ato: Isto posto e considerando o que mais dos autos consta, julgo procedente esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a promovida por Miguel Luiz Sanches contra Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me, para conden\u00e1-la ao pagamento R$ 15.701,97, atualizado monetariamente a contar do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, pela tabela de c\u00e1lculo do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de juros de mora de 12% ao ano a contar da cita\u00e7\u00e3o.Sucumbente, responder(\u00e1)(\u00e3o) o(a)(s) requerido(a)(s), por custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor do d\u00e9bito, devidamente atualizado a contar desta data at\u00e9 a data do efetivo pagamento, pela tabela de c\u00e1lculo do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado.P. I.C. Advogados(s): Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Isto posto e considerando o que mais dos autos consta, julgo procedente esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a promovida por Miguel Luiz Sanches contra Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me, para conden\u00e1-la ao pagamento R$ 15.701,97, atualizado monetariamente a contar do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, pela tabela de c\u00e1lculo do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de juros de mora de 12% ao ano a contar da cita\u00e7\u00e3o.Sucumbente, responder(\u00e1)(\u00e3o) o(a)(s) requerido(a)(s), por custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor do d\u00e9bito, devidamente atualizado a contar desta data at\u00e9 a data do efetivo pagamento, pela tabela de c\u00e1lculo do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado.P. I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Gil   Pimentel   Moura,   51   -   Centro\nCEP:   16400-970   -   Lins   -   SP\nTelefone:   (14)   3522-3977   -   E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br      \n1005504-18.2016.8.26.0322 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005504-18.2016.8.26.0322\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Miguel Luiz Sanches\nRequerido : Fernandes & Machado  Comercio  de M\u00f3veis  Ltda. Me\n-  C  E R  T I D  \u00c3 O\n -\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  em  08\/08\/17\n,  decorreu   \u201cin  albis\u201d\n o  prazo  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o. Lins, 31\/08\/2017 .\n(Paulo  Henrique  Santos  Pereira,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio)\n       -  C  O  N C L U  S \u00c3  O  \n \nEm 31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nIvana  M\u00e1rcia  de  Paula  e  Silva .  (Paulo  Henrique  Santos  \nPereira , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio )\nVistos.\nMiguel  Luiz  Sanches ,  qualificado  nos  autos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  COBRAN\u00c7A  \ncontra  Fernandes  &  Machado  Comercio  de  M\u00f3veis  Ltda.  Me ,  tamb\u00e9m  qualificad a, \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  tornou-se  credor  d a R\u00e9  pelo  valor  atualizado  de  R$  15.701,97,  \nreferente  a  dois  cheques  sacados  contra  o  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  \nRequereu  a  cita\u00e7\u00e3o  d a Requerida  para  pagamento  ou  o  oferecimento  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o  e  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nAtribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  15.701,97 .\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  05\/06.\nA  R\u00e9  foi  citada  mas  deixou  de  contestar  o  pedido.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cobran\u00e7a.\nComporta  a  a\u00e7\u00e3o  julgamento  antecipado  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 2531CF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:39 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Gil   Pimentel   Moura,   51   -   Centro\nCEP:   16400-970   -   Lins   -   SP\nTelefone:   (14)   3522-3977   -   E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br      \n1005504-18.2016.8.26.0322 - lauda  2\nConquanto\n citada  regularmente,  a  R\u00e9  n\u00e3o  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  ao  pedido,  \ncircunst\u00e2ncia  que  torna  os  fatos  incontroversos,  sendo  de  rigor  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  regra  \ndisposta  no  art.  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  entre  as  partes  restou  suficientemente  demonstrado  \nnos  autos.\nO  inadimplemento  \u00e9  presumido,  tendo  em  vista  a  aus\u00eancia  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o.\nPortanto, a  revelia,  aliada  aos  documentos  e  provas  juntados  nos  autos,  \npermitem  a  convic\u00e7\u00e3o  sobre  o  direito  do  requerente.\nIsto  posto  e  considerando  o  que  mais  dos  autos  consta,  julgo  procedente  \nesta  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  promovida  por  Miguel  Luiz  Sanches  contra  Fernandes  &  \nMachado  Comercio  de  M\u00f3veis  Ltda.  Me ,  para  conden \u00e1-la a o pagamento  R$  15.701,97 , \nat ualizado  monetariamente  a  contar  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  pela  tabela  de  c\u00e1lculo  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento,  acrescido  de  juros  de  \nmora  de  12%  ao  ano  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nSucumbente,  responder(\u00e1)(\u00e3o)  o(a)(s)  requerido(a)(s),  por  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  do  d\u00e9bito,  \ndevidamente  atualizado  a  contar  desta  data  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento,  pela  tabela  \nde  c\u00e1lculo  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado.\nP.  I.C.\nLins , 31  de  agosto  de 2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivana   M\u00e1rcia   de   Paula   e   Silva\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 2531CF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:39 . fls. 40"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686256378TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Despacho    Verifico que o endere\u00e7o da carta de cita\u00e7\u00e3o de fls. 35 (Av. Santo Antonio, 422 - Centro - Cafel\u00e2ndia\/SP) \u00e9 divergente do apresentado as fls. 26 (Av. Santo Antonio, 442 - Bacuriti - Cafel\u00e2ndia\/SP), assim, a fim de se evitar futuras nulidades, expe\u00e7a-se nova carta de cita\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o indicado as fls. 26.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51  -   Centro\nCEP:   16400-970  -   Lins  -   SP\nTelefone:   (14)  3522-3977  -  E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005504-18.2016.8.26.0322  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005504-18.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente :Miguel Luiz Sanches\nRequerido : Fernandes & Machado  Comercio  de M\u00f3veis  Ltda. Me\n        -  C  O  N C L U  S \u00c3  O  \n \nEm 22  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \n(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Ivana  M\u00e1rcia  de  \nPaula  e  Silva .  (Paulo  Henrique  Santos  Pereira ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio )\nVistos.\nVerifico  que  o  endere\u00e7o  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  de  fls.  35  (Av.  Santo  Antonio,  \n422  \u2013  Centro  -  Cafel\u00e2ndia\/SP)  \u00e9  divergente  do  apresentado  as  fls.  26  (Av.  Santo  Antonio,  \n442  \u2013  Bacuriti  \u2013  Cafel\u00e2ndia\/SP),  assim,  a  fim  de  se  evitar  futuras  nulidades,  expe\u00e7a-se  \nnova  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  do  endere\u00e7o  indicado  as  fls.  26.\nInt.\nLins ,  22  de  junho  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivana   M\u00e1rcia   de   Paula   e   Silva .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 20BF5F2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 36"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR626780322TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me Dilig\u00eancia : 27\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - cita\u00e7\u00e3o endere\u00e7o indicado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70017203-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2017 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 1198\/1201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Procedam-se as pesquisas de endere\u00e7o em nome do (a) (s) requerido (a) (s), junto aos sistemas Bacenjud e infojud. Juntadas as pesquisas, d\u00ea-se ci\u00eancia (o)(s) requerente para requerer o que for de seu interesse, no prazo de 15 dias.Nada requerido aguarde-se por 30 dias.Se nada for providenciado, intime(m)-se o(a)(s) requerente (s), pessoalmente, bem como, seu (ua) (s) procurador (a) (es), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o, para dar(em) o devido impulso processual no prazo de 05 dia ), sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Nada sendo requerido, certifique-se, retornando conclusos para decis\u00e3o.Int. (resultado da pesquisa: fls.27\/28) Advogados(s): Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Determinada Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es    Vistos.Procedam-se as pesquisas de endere\u00e7o em nome do (a) (s) requerido (a) (s), junto aos sistemas Bacenjud e infojud. Juntadas as pesquisas, d\u00ea-se ci\u00eancia (o)(s) requerente para requerer o que for de seu interesse, no prazo de 15 dias.Nada requerido aguarde-se por 30 dias.Se nada for providenciado, intime(m)-se o(a)(s) requerente (s), pessoalmente, bem como, seu (ua) (s) procurador (a) (es), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o, para dar(em) o devido impulso processual no prazo de 05 dia ), sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Nada sendo requerido, certifique-se, retornando conclusos para decis\u00e3o.Int. (resultado da pesquisa: fls.27\/28)","anexo":{"label":"Determinada Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51  -   Centro\nCEP:   16400-970  -   Lins  -   SP\nTelefone:   (14)  3522-3977  -  E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005504-18.2016.8.26.0322  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005504-18.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente :Miguel Luiz Sanches\nRequerido : Fernandes & Machado  Comercio  de M\u00f3veis  Ltda. Me\n-  C  O  N C L U  S \u00c3  O  \n \nEm 27  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nIvana  M\u00e1rcia  de  Paula  e  Silva .  (Rosemeire  Regangnani , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio )\nVistos. P rocedam-se  as  pesquisas  de  endere\u00e7o  em  nome  do  (a)  (s)  requerido  (a)  \n(s),  junto  aos  sistemas  Bacenjud  e  infojud.   \nJuntadas  as  pesquisas,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  (o)(s)  requerente  para  requerer  o  \nque  for  de  seu  interesse,  no  prazo  de  15  dias.\nNada  requerido  aguarde-se  por  30  dias.\nSe  nada  for  providenciado,  intime(m)-se  o(a)(s)  requerente  (s),  \npessoalmente,  bem  como,  seu  (ua)  (s)  procurador  (a)  (es),  atrav\u00e9s  de  publica\u00e7\u00e3o,  para  \ndar(em)  o  devido  impulso  processual  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n  Nada sendo  requerido,  certifique-se,  retornando  conclusos  para  decis\u00e3o.\nInt.\nLins ,  27  de  janeiro  de  2017 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ivana  M\u00e1rcia  de  Paula  e  Silva .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 1778915. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 09:35 . fls. 24"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70002856-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0970\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 1729\/1737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0970\/2016 Teor do ato: Sobre o aviso de recebimento negativo de fls. 18, com a informa\u00e7\u00e3o do correio \"mudou-se\", manifeste-se o(s) requerente(s), no prazo de 10 dias. Advogados(s): Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Sobre o aviso de recebimento negativo de fls. 18, com a informa\u00e7\u00e3o do correio \"mudou-se\", manifeste-se o(s) requerente(s), no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR555785267TJ Situa\u00e7\u00e3o : Endere\u00e7o insuficiente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fernandes & Machado Comercio de M\u00f3veis Ltda. Me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato ordinat\u00f3rio - Atenda-se","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70044832-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/10\/2016 14:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0723\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2201 P\u00e1gina: 1417\/1420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0723\/2016 Teor do ato: Concedo ao requerente o prazo de 10 dias para a juntada das taxas judiciais.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art.139, V).Al\u00e9m disso, tratando-se de mat\u00e9ria que admite a autocomposi\u00e7\u00e3o, faculta-se \u00e0s partes a transa\u00e7\u00e3o em qualquer fase do processoComprovado o recolhimento, Cite(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s) com as advert\u00eancias legais.Intime-se. Advogados(s): Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Concedo ao requerente o prazo de 10 dias para a juntada das taxas judiciais.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art.139, V).Al\u00e9m disso, tratando-se de mat\u00e9ria que admite a autocomposi\u00e7\u00e3o, faculta-se \u00e0s partes a transa\u00e7\u00e3o em qualquer fase do processoComprovado o recolhimento, Cite(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s) com as advert\u00eancias legais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Gil   Pimentel   Moura,   51   -   Centro\nCEP:   16400-970   -   Lins   -   SP\nTelefone:   (14)   3522-3977   -   E-mail:   Lins1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005504-18.2016.8.26.0322  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005504-18.2016.8.26.0322  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Miguel Luiz Sanches\nRequerido : Fernandes & Machado  Comercio  de M\u00f3veis  Ltda. Me\n-  C  O  N C L U  S \u00c3  O  \n \nEm 05  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Ivana  M\u00e1rcia  de  \nPaula  e  Silva .  (Paulo  Henrique  Santos  Pereira ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio )\nVistos.\nConcedo ao  requerente  o  prazo  de  10  dias  para  a juntada  das  taxas  \njudiciais.\nDiante   das   especificidades   da   causa   e   de   modo   a   adequar   o   rito  \nprocessual   \u00e0s   necessidades   do   conflito,   deixo   para   momento   oportuno   a   an\u00e1lise   da  \nconveni\u00eancia   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   (NCPC,   art.139,   V).\nAl\u00e9m   disso,   tratando-se   de   mat\u00e9ria   que   admite   a   autocomposi\u00e7\u00e3o,   faculta-\nse   \u00e0s   partes   a   transa\u00e7\u00e3o   em   qualquer   fase   do   processo\nComprovado  o  recolhimento,  Cite(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s)  com  as  \nadvert\u00eancias  legais.\nIntime-se.\nLins , 05  de  setembro  de  2016 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivana   M\u00e1rcia   de   Paula   e   Silva\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005504-18.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 11F2C2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVANA MARCIA DE PAULA E SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2016 \u00e0s 12:55 . fls. 7"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[]}