{"numero":"1005119-06.2014.8.26.0269","processos":[{"processo":"1005119-06.2014.8.26.0269    Extinto","classe":"Desapropria\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Desapropria\u00e7\u00e3o por Utilidade P\u00fablica \/ DL 3.365\/1941","outros_assuntos":"Desapropria\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/09\/2014 \u00e0s 12:18 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itapetininga","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.243,55","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rodovias Integradas do Oestes S\/a Spvias"},{"tipo":"Reqda","nome":"Rosa Ignez Simonini Gonzalez"},{"tipo":"Reqda","nome":"Carla Angerame Yela Gonzalez"},{"tipo":"Reqdo","nome":"RODRIGO SIMONINI GONZALES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Salvador Issa Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Trendbank Sa Banco de Fomento"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Banco Santander (Brasil) S\/A"},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Valecred Solu\u00e7\u00f5es Financeiras Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Patricia Lucchi Peixoto"},{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Jose Santala"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70060439-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria    Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 334\/340","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Posto isto, julgo PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por RODOVIAS INTEGRADAS DO OESTE S\/A - SPVIAS em face de ROSA IGNES SIMONINI GONZALEZ, SALVADOR ISSA GONZALES, CARLA ANGERAME YELA GONZALEZ e RODRIGO SIMONINI GONZALES, nos termos do artigo 487, inciso I do NCPC, e o fa\u00e7o para declarar incorporado ao patrim\u00f4nio do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO DER\/SP a \u00e1rea descrita \u00e0 fl. 02, cuja planta e memorial descritivo encontram-se juntados \u00e0s fls. 341\/348 e fixo como valor da indeniza\u00e7\u00e3o a import\u00e2ncia de R$ 10.500,00 (dez mil e quinhentos reais, conforme laudo de avalia\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de fl. 182), consignando-se que referida desapropria\u00e7\u00e3o n\u00e3o altera ou prejudica o direito dos exequentes e credores titulares das constri\u00e7\u00f5es existentes sobre o restante do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 77.084 (fls. 290\/295).Deixo de condenar os requeridos ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios e despesas processuais, ante a aus\u00eancia de pretens\u00e3o resistida espec\u00edfica.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, indicadas as c\u00f3pias e recolhidas as respectivas taxas, expe\u00e7a-se a carta de adjudica\u00e7\u00e3o em favor da requerente.Para levantamento da indeniza\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e3o os requeridos cumprir o determinado no disposto no artigo 34 do Decreto-Lei n\u00ba 3.365\/41. O valor remanescente, igualmente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 ser levantado pela parte autora. P.I. Advogados(s): Leandro Jose Santala (OAB 145497\/SP), Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isto, julgo PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por RODOVIAS INTEGRADAS DO OESTE S\/A - SPVIAS em face de ROSA IGNES SIMONINI GONZALEZ, SALVADOR ISSA GONZALES, CARLA ANGERAME YELA GONZALEZ e RODRIGO SIMONINI GONZALES, nos termos do artigo 487, inciso I do NCPC, e o fa\u00e7o para declarar incorporado ao patrim\u00f4nio do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO DER\/SP a \u00e1rea descrita \u00e0 fl. 02, cuja planta e memorial descritivo encontram-se juntados \u00e0s fls. 341\/348 e fixo como valor da indeniza\u00e7\u00e3o a import\u00e2ncia de R$ 10.500,00 (dez mil e quinhentos reais, conforme laudo de avalia\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de fl. 182), consignando-se que referida desapropria\u00e7\u00e3o n\u00e3o altera ou prejudica o direito dos exequentes e credores titulares das constri\u00e7\u00f5es existentes sobre o restante do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 77.084 (fls. 290\/295).Deixo de condenar os requeridos ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios e despesas processuais, ante a aus\u00eancia de pretens\u00e3o resistida espec\u00edfica.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, indicadas as c\u00f3pias e recolhidas as respectivas taxas, expe\u00e7a-se a carta de adjudica\u00e7\u00e3o em favor da requerente.Para levantamento da indeniza\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e3o os requeridos cumprir o determinado no disposto no artigo 34 do Decreto-Lei n\u00ba 3.365\/41. O valor remanescente, igualmente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 ser levantado pela parte autora. P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br      \n1005119-06.2014.8.26.0269 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o  - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  \n3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vilma   Tomaz   Louren\u00e7o   Ferreira   Zanini\nVistos.\nRODOVIAS  INTEGRADAS  DO  OESTE  S\/A  -  SPVIAS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \ndesapropria\u00e7\u00e3o  em  face  de  ROSA  IGNES  SIMONINI  GONZALEZ,  SALVADOR  ISSA  \nGONZALES  e  CARLA  ANGERAME  YELA  GONZALEZ ,  tendo  como  objeto  uma  \u00e1rea  \nsituada  na  Rodovia  Raposo  Tavares  (SP-270),  km  143+3 00m  ao  km  144+390m,  denominada  \n\"Fazenda  Oriente\",  Bairro  Fund\u00e3o,  Alambari-SP,  medindo  0,319138ha,  declarado  de  utilidade  \np\u00fablica  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  obras  de  duplica\u00e7\u00e3o  da  Rodovia  Raposo  Tavares  SP-270  no  trecho  do  \nkm  138+000m  ao  km  158+400m  \u2013  Alambari  a  Itapetininga  (\u00e1reas  complementares).  Atribuiu  \u00e0  \n\u00e1rea  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o  o  valor  de  R$  23.243,55,  conforme  laudo  que  apresenta.  Requer  a  \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  determinar  a  incorpora\u00e7\u00e3o  da  \u00e1rea  ao  patrim\u00f4nio  do  Departamento  de  \nEstradas  de  Rodagem  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nRealizada  avalia\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  (fls.  174\/182)  e  garantido  o  ju\u00edzo  (fl.  164)  a  imiss\u00e3o  \nprovis\u00f3ria  na  posse  foi  deferida  \u00e0  fl.  212.\nCitados  os  requeridos  (fls.  261\/262)  deixaram  de  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  264).\nDeterminada  nomea\u00e7\u00e3o  de  curador  especial  ao  requerido  Rodrigo  Simonini  \nGonzales  que  foi  citado  por  hora  certa  (fl.  2 62)  sobreveio  contesta\u00e7\u00e3o  por  negativa  geral  (fls.  \n278\/279). R\u00e9plica \u00e0  fl.  282.\nDeterminada  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis  acerca  do  memorial  \ndescritivo  e  a  descri\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  constante  do  decreto  expropriat\u00f3rio  (fl.  283),  sobreveio  \ninforma\u00e7\u00e3o  acerca  dos  propriet\u00e1rios  do  im\u00f3vel  (fl.  289)  e  de  que  os  levantamentos  apresentados  \u00e0s  \nfls.  341\/348  apresentam  os  requisitos  registr\u00e1rios  (fl.  352).\nHouve  concord\u00e2ncia  da  requerente  com  o  valor  apurado  na  avalia\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  \n(fls.  358).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 22F50B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 421\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br      \n1005119-06.2014.8.26.0269 - lauda  2\nFoi\n determinada  a  intima\u00e7\u00e3o  dos  exequentes  das  a\u00e7\u00f5es  de  execu\u00e7\u00e3o  registradas  na  \nmatr\u00edcula  do  im\u00f3vel  objeto  da  lide,  bem  assim  dos  credores  pignorat\u00edcios,  sobrevindo  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  da  empresa  Valecred  Securitizadora  Imobili\u00e1ria  S\/A  (fls.  376\/377)  e  Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A  (fls.  406\/407).\nEis a  s\u00edntese  necess\u00e1ria.\nFundamento  e  Decido.\nJulgo  a  lide  no  estado  em  que  se  encontra,  porquanto  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria. Trata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  cunho  exclusivamente  patrimonial.\nA  presente  demanda  tem  como  objeto  uma  \u00e1rea  situada  na  Rodovia  Raposo  \nTavares  (SP-270),  km  143+300m  ao  km  144+390m,  denominada  \"Fazenda  Oriente\",  Bairro  \nFund\u00e3o,  Alambari-SP,  medindo  0,319138ha,  declarada  de  utilidade  p\u00fablica  por  meio  do  Decreto  \nEstadual  n\u00ba  60.469  (fl.  65),  sendo  de  propriedade  dos  requeridos  (fls.  290\/295),  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nobras  de  duplica\u00e7\u00e3o  da  Rodovia  Raposo  Tavares  SP-270  no  trecho  do  km  138+000m  ao  km  \n158+400m  \n Alambari  a  Itapetininga  (\u00e1reas  complementares).\nA  requerente  inicialmente  atribuiu  ao  bem  o  valor  de  R$  23.243,55 ,  conforme  se  \nverifica  do  laudo  de  fls.  66\/139.\nA  propriedade  do  im\u00f3vel  restou  demonstrada  atrav\u00e9s  da  c\u00f3pia  da  matr\u00edcula  (fls.  \n290\/295). Houve concord\u00e2ncia  da  requerente  com  o  valor  apurado  na  avalia\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  \n(fl.  358).\nDe rigor,  portanto,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nPosto  isto,  julgo  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  RODOVIAS  \nINTEGRADAS  DO  OESTE  S\/A  -  SPVIAS  em  face  de  ROSA  IGNES  SIMONINI  \nGONZALEZ,  SALVADOR  ISSA  GONZALES,  CARLA  ANGERAME  YELA  GONZALEZ  \ne  RODRIGO  SIMONINI  GONZALES ,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  NCPC,  e  o  fa\u00e7o  \npara  declarar  incorporado  ao  patrim\u00f4nio  do  DEPARTAMENTO  DE  ESTRADAS  DE  \nRODAGEM  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO  DER\/SP  a  \u00e1rea  descrita  \u00e0  fl.  02,  cuja  planta  e  \nmemorial  descritivo  encontram-se  juntados  \u00e0s  fls.  341\/348  e  fixo  como  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  a  \nimport\u00e2ncia  de  R$  10.500,00  (dez  mil  e  quinhentos  reais ,  conforme  laudo  de  avalia\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  \nde  fl.  182 ), consignando-se  que  referida  desapropria\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  altera  ou  prejudica  o  direito  dos  \nexequentes  e  credores  titulares  das  constri\u00e7\u00f5es  existentes  sobre  o  restante  do  im\u00f3vel  objeto  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 22F50B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 422\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br      \n1005119-06.2014.8.26.0269 - lauda  3\nmatr\u00edcula\n n\u00ba  77.084  (fls.  290\/295).\nDeixo  de  condenar  os  requeridos  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  e \ndespesas  processuais,  ante  a  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida  espec\u00edfica.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  indicadas  as  c\u00f3pias  e  recolhidas  as  respectivas  taxas,  \nexpe\u00e7a-se  a  carta  de  adjudica\u00e7\u00e3o  em  favor  da  requerente.\nPara  levantamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  dever\u00e3o  os  \nrequeridos  cumprir  o  determinado  no  disposto  no  artigo  34  do  Decreto-Lei  n\u00ba  3.365\/41.  O  valor  \nremanescente,  igualmente,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  poder\u00e1  ser  levantado  pela  parte  autora.  \nP.I.\nItapetininga , 30  de  agosto  de 2017 .\nVilma   Tomaz   Louren\u00e7o   Ferreira   Zanini\n                   Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 22F50B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 423"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70048512-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 258\/263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia as partes sobre a peti\u00e7\u00e3o de fl. 406\/414. Advogados(s): Leandro Jose Santala (OAB 145497\/SP), Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia as partes sobre a peti\u00e7\u00e3o de fl. 406\/414.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 280\/287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70046917-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo dos \u00f3rg\u00e3os intimados, sendo que apenas se manifestou Valecred e, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ci\u00eancia \u00e0s partes para querendo se manifestarem sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 375\/403. Nada Mais. Advogados(s): Leandro Jose Santala (OAB 145497\/SP), Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo dos \u00f3rg\u00e3os intimados, sendo que apenas se manifestou Valecred e, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ci\u00eancia \u00e0s partes para querendo se manifestarem sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 375\/403. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70038858-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR683694750TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Banco Santander (Brasil) S\/A Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR683694746TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Valecred Solu\u00e7\u00f5es Financeiras Ltda Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR683694777TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Trendbank Sa Banco de Fomento Dilig\u00eancia : 08\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR683694763TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70030169-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 307\/314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Vista ao requerente para que providencie o endere\u00e7o completo dos exequentes e credores pignorat\u00edcios mencionadas no r. Despacho de fl. 359. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista ao requerente para que providencie o endere\u00e7o completo dos exequentes e credores pignorat\u00edcios mencionadas no r. Despacho de fl. 359.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 341\/347","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: Considerando o informado pelo Oficial de Registro de Im\u00f3veis \u00e0 fl. 289 intimem-se, por dilig\u00eancia do Ju\u00edzo e acerca do ajuizamento da presente demanda, os exequentes das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o registradas na Av. 2 e 4, bem como os credores pignorat\u00edcios relacionados na Av. 5 e 6, todas registradas na matr\u00edcula do im\u00f3vel objeto da lide (fls. 290\/295).Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se vista dos autos ao requerido Rodrigo Simonini Gonzalez por meio de vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Despacho    Considerando o informado pelo Oficial de Registro de Im\u00f3veis \u00e0 fl. 289 intimem-se, por dilig\u00eancia do Ju\u00edzo e acerca do ajuizamento da presente demanda, os exequentes das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o registradas na Av. 2 e 4, bem como os credores pignorat\u00edcios relacionados na Av. 5 e 6, todas registradas na matr\u00edcula do im\u00f3vel objeto da lide (fls. 290\/295).Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se vista dos autos ao requerido Rodrigo Simonini Gonzalez por meio de vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  \u2013 Assunto: Desapropria\u00e7\u00e3o\n - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAo  Exmo.\n  Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vilma   Tomaz   Louren\u00e7o   Ferreira   Zanini da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nde  Itapetininga,  16  de  maio  de  2017 .\nVistos.\nConsiderando  o  informado  pelo  Oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis  \u00e0  fl.  289  intimem-\nse,  por  dilig\u00eancia  do  Ju\u00edzo  e  acerca  do  ajuizamento  da  presente  demanda,  os  exequentes  das  a\u00e7\u00f5es  \nde  execu\u00e7\u00e3o  registradas  na  Av.  2  e  4,  bem  como  os  credores  pignorat\u00edcios  relacionados  na  Av.  5  e  \n6,  todas  registradas  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel  objeto  da  lide  (fls.  290\/295).\nSem  preju\u00edzo,  d\u00ea-se  vista  dos  autos  ao  requerido  Rodrigo  Simonini  Gonzalez  por  \nmeio  de  vista  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica.\nInt.\nItapetininga , 16  de  maio  de  2017 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 1C7E801. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 16:13 . fls. 359"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70026404-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 351\/354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: Fl. 355 - esclare\u00e7a a requerente se insiste no pedido formulado, observando-se que na peti\u00e7\u00e3o inicial ofereceu a import\u00e2ncia de R$ 23.243,55 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o (fls. 67\/125) e o Perito Judicial avaliou a \u00e1rea a ser desapropriada em R$ 10.500,00 (fls. 174\/182).Prazo: 5 dias. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Despacho    Fl. 355 - esclare\u00e7a a requerente se insiste no pedido formulado, observando-se que na peti\u00e7\u00e3o inicial ofereceu a import\u00e2ncia de R$ 23.243,55 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o (fls. 67\/125) e o Perito Judicial avaliou a \u00e1rea a ser desapropriada em R$ 10.500,00 (fls. 174\/182).Prazo: 5 dias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  \u2013 Assunto: Desapropria\u00e7\u00e3o\n - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAo  Exmo.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  C\u00edvel  \nde  Itapetininga,  04  de  maio  de 2017 .\nVistos.\nFl.  355  \u2013  esclare\u00e7a  a  requerente  se  insiste  no  pedido  formulado,  observando-se  que  \nna  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ofereceu  a  import\u00e2ncia  de  R$  23.243,55  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  (fls.  67\/125)  e  o  \nPerito  Judicial  avaliou  a  \u00e1rea  a  ser  desapropriada  em  R$  10.500,00  (fls.  174\/182).\nPrazo:  5  dias.\nInt.\nItapetininga , 04  de  maio  de  2017 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 1BC9BBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 356"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70023382-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 264\/270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do oficial do C.R.I. \u00e0 fl. 352: os levantamentos apresentam o requisitos registrarios. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do oficial do C.R.I. \u00e0 fl. 352: os levantamentos apresentam o requisitos registrarios.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70020918-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 19\/04\/2017 12:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 337\/341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Rementam-se os autos novamente ao Oficial de Registro de Im\u00f3veis para cumprimento do quanto determinado na r. decis\u00e3o de fl. 321. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO.Instrua-se com a senha do processo.Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Rementam-se os autos novamente ao Oficial de Registro de Im\u00f3veis para cumprimento do quanto determinado na r. decis\u00e3o de fl. 321. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO.Instrua-se com a senha do processo.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1  \nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  13  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nVistos.\nRementam-se  os  autos  novamente  ao  Oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis  para  \ncumprimento  do  quanto  determinado  na  r.  decis\u00e3o  de  fl.  321.  \nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nInstrua-se  com  a  senha  do  processo.\nInt.\nItapetininga , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJu \u00ed za  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAO  ILMO  SR.\nOFICIAL  DE  REGISTRO  DE  IM\u00d3VEIS  \nITAPETININGA-SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 194B830. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 349"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70010955-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 308\/314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do oficial do C.R.I. \u00c0 fl. 337. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do oficial do C.R.I. \u00c0 fl. 337.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70008525-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 21\/02\/2017 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70003979-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 595\/599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial de Registro de Im\u00f3veis. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial de Registro de Im\u00f3veis.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70067027-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 13\/12\/2016 12:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 589\/593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2016 Teor do ato: Remetam os autos novamente ao Senhor Oficial de Registro de Im\u00f3veis local para verificar se h\u00e1 conson\u00e2ncia entre o memorial descritivo com a descri\u00e7\u00e3o do decreto expropriat\u00f3rio, bem como com a Matr\u00edcula ou outro t\u00edtulo de propriedade apresentado de forma a justificar a pessoa alojada no p\u00f3lo passivo.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como Of\u00edcio. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Remetam os autos novamente ao Senhor Oficial de Registro de Im\u00f3veis local para verificar se h\u00e1 conson\u00e2ncia entre o memorial descritivo com a descri\u00e7\u00e3o do decreto expropriat\u00f3rio, bem como com a Matr\u00edcula ou outro t\u00edtulo de propriedade apresentado de forma a justificar a pessoa alojada no p\u00f3lo passivo.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como Of\u00edcio.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  17  de  novembro  de 2016 .\nVistos.\nR emetam  os  autos  novamente  ao  Senhor  Oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis  local  para  \nverificar  se  h\u00e1  conson\u00e2ncia  entre  o  memorial  descritivo  com  a  descri\u00e7\u00e3o  do  decreto  expropriat\u00f3rio,  \nbem  como  com  a  Matr\u00edcula  ou  outro  t\u00edtulo  de  propriedade  apresentado  de  forma  a  justificar  a  \npessoa  alojada  no  p\u00f3lo  passivo.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  Of\u00edcio.\nInstrua-se  com  a  senha  do  processo.\nInt.\nItapetininga , 17  de  novembro  de  2016 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA(o)\nIlmo(a).  Sr(a).\nOficial  de Registro  de Im\u00f3veis  de ItapetiningaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 1543C19. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 321"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70061013-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/11\/2016 09:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0454\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 334\/339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0454\/2016 Teor do ato: Vista ao autor, sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial do C.R.I. \u00e0s fls. 309. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor, sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial do C.R.I. \u00e0s fls. 309.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 25\/01\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70058192-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 28\/10\/2016 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70052501-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2016 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0399\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 280\/284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0399\/2016 Teor do ato: Vista \u00e0s partes sobre o of\u00edcio do C.R.I. Juntado \u00e0s fls. 289\/295. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista \u00e0s partes sobre o of\u00edcio do C.R.I. Juntado \u00e0s fls. 289\/295.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o do Oficial Registrador Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70049202-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais Data: 16\/09\/2016 20:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70040690-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/08\/2016 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2169 P\u00e1gina: 268\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2016 Teor do ato: Considerando o ocorrido no feito de n\u00famero 73\/2013 em tr\u00e2mite nesta Vara, determino que se remetam os autos ao Senhor Oficial de Registro de Im\u00f3veis local para verificar se h\u00e1 conson\u00e2ncia entre o memorial descritivo com a descri\u00e7\u00e3o do decreto expropriat\u00f3rio, bem como com a Matr\u00edcula ou outro t\u00edtulo de propriedade apresentado de forma a justificar as pessoas alojadas no p\u00f3lo passivo. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Considerando o ocorrido no feito de n\u00famero 73\/2013 em tr\u00e2mite nesta Vara, determino que se remetam os autos ao Senhor Oficial de Registro de Im\u00f3veis local para verificar se h\u00e1 conson\u00e2ncia entre o memorial descritivo com a descri\u00e7\u00e3o do decreto expropriat\u00f3rio, bem como com a Matr\u00edcula ou outro t\u00edtulo de propriedade apresentado de forma a justificar as pessoas alojadas no p\u00f3lo passivo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  28  de  julho  de 2016 .\nVistos.\nConsiderando  o ocorrido  no  feito  de  n\u00famero  73\/2013  em  tr\u00e2mite  nesta  Vara,  \ndetermino  que  se  remetam  os  autos  ao  Senhor  Oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis  local  para  verificar  \nse  h\u00e1  conson\u00e2ncia  entre  o  memorial  descritivo  com  a  descri\u00e7\u00e3o  do  decreto  expropriat\u00f3rio,  bem  \ncomo  com  a  Matr\u00edcula  ou  outro  t\u00edtulo  de  propriedade  apresentado  de  forma  a  justificar  a s pessoas  \nalojadas  no  p\u00f3lo  passivo.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  Of\u00edcio.\nInstrua-se  com  a  senha  do  processo.\nInt.\nItapetininga , 28  de  julho  de  2016 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA(o)\nIlmo(a).  Sr(a).\nOficial  de Registro  de Im\u00f3veis  de ItapetiningaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 1122AA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIEGO MIGLIORINI JUNIOR, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 10:06 . fls. 283"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70038245-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2016 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 297\/301","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2016 Teor do ato: Vista ao autor sobre a certid\u00e3o supra, bem como sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada pela Defensoria Publica. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP), Defensoria Publica de S\u00e3o Paulo (OAB 99999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor sobre a certid\u00e3o supra, bem como sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada pela Defensoria Publica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70034908-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2016 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2129 P\u00e1gina: 345\/351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2016 Teor do ato: Abra-se vista dos autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica para que indica\u00e7\u00e3o de curador especial do requerido citado por hora certa.Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Abra-se vista dos autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica para que indica\u00e7\u00e3o de curador especial do requerido citado por hora certa.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  01  de  junho  de 2016 .\nVistos.\nAbra-se  vista  dos  autos  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  para  que  indica\u00e7\u00e3o  de  curador  especial  \ndo  requerido  citado  por  hora  certa.\nInt.\nItapetininga , 01  de  junho  de  2016 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo F0475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 02\/06\/2016 \u00e0s 17:45 . fls. 272"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 271\/273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2016 Teor do ato: Fl. 267. Antes de apreciar o pedido formulado pela requerente cumpra a serventia o determinado no artigo 254 do NCPC com rela\u00e7\u00e3o ao co-requerido Rodrigo Simonini Gonzalez, citado por hora certa.Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fl. 267. Antes de apreciar o pedido formulado pela requerente cumpra a serventia o determinado no artigo 254 do NCPC com rela\u00e7\u00e3o ao co-requerido Rodrigo Simonini Gonzalez, citado por hora certa.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  17  de  maio  de 2016 .\nVistos.\nFl.  267.  Antes  de  apreciar  o  pedido  formulado  pela  requerente  cumpra  a  serventia  o  \ndeterminado  no  artigo  254  do  NCPC  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  co-requerido  Rodrigo  Simonini  Gonzalez,  citado  \npor  hora  certa.\nInt.\nItapetininga , 17  de  maio  de  2016 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo E92F10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 17\/05\/2016 \u00e0s 15:36 . fls. 269"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70023596-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/05\/2016 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2109 P\u00e1gina: 324\/327","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2016 Teor do ato: Vista ao autor, sobre a certid\u00e3o de fl. 264. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor, sobre a certid\u00e3o de fl. 264.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2052 P\u00e1gina: 211\/216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2016 Teor do ato: Aguarde-se o cumprimento da carta precat\u00f3ria por 120 dias. Decorrido o prazo, pesquise a serventia o seu andamento junto ao site do Tribunal de Justi\u00e7a. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se o cumprimento da carta precat\u00f3ria por 120 dias. Decorrido o prazo, pesquise a serventia o seu andamento junto ao site do Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  29  de  janeiro  de 2016 .\nVistos.\nAguarde-se  o  cumprimento  da  carta  precat\u00f3ria  por  120  dias.\nDecorrido  o  prazo,  pesquise  a  serventia  o  seu  andamento  junto  ao  site  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a. Int.\nItapetininga , 29  de  janeiro  de  2016 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo B868E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 01\/02\/2016 \u00e0s 17:35 . fls. 253"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 27\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1968 P\u00e1gina: 236\/240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2015 Teor do ato: Aguarde-se o cumprimento pelo prazo de 120 dias. Decorrido o prazo, sem not\u00edcias do cumprimento, pesquise a serventia o andamento da Carta Precat\u00f3ria junto ao site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se o cumprimento pelo prazo de 120 dias. Decorrido o prazo, sem not\u00edcias do cumprimento, pesquise a serventia o andamento da Carta Precat\u00f3ria junto ao site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  11  de  setembro  de 2015 .\nVistos.\nAguarde-se  o  cumprimento  pelo  prazo  de  120  dias.\nDecorrido  o  prazo,  sem  not\u00edcias  do  cumprimento,  pesquise  a  serventia  o  andamento  \nda  Carta  Precat\u00f3ria  junto  ao  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nInt.\nItapetininga , 11  de  setembro  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 8C0879. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 09:08 . fls. 249"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70026942-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 15\/07\/2015 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1916 P\u00e1gina: 234\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2015 Teor do ato: Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos nos endere\u00e7os indicados a fl. 241, devendo a requerente providenciar a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, no prazo de 15 dias, comprovando-se nos autos. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos nos endere\u00e7os indicados a fl. 241, devendo a requerente providenciar a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, no prazo de 15 dias, comprovando-se nos autos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa \nVara  C\u00edvel  de Itapetininga,  26  de  junho  de 2015 .\nVistos.\nDepreque-se  a  cita\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  nos  endere\u00e7os  indicados  a  fl.  241,  \ndevendo  a  requerente  providenciar  a  impress\u00e3o  e  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria,  no  prazo  de  \n15  dias,  comprovando-se  nos  autos.\nInt.\nItapetininga , 26  de  junho  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 768825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 29\/06\/2015 \u00e0s 14:27 . fls. 242"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70024078-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2015 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1909 P\u00e1gina: 301\/303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2015 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Vista \u00e0 autora para que se manifeste acerca das cartas devolvidas sem a cita\u00e7\u00e3o das requeridas, com a informa\u00e7\u00e3o de n\u00famero inexistente. Nada Mais. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Vista \u00e0 autora para que se manifeste acerca das cartas devolvidas sem a cita\u00e7\u00e3o das requeridas, com a informa\u00e7\u00e3o de n\u00famero inexistente. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Guia de Recolhimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70020764-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 03\/06\/2015 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70020589-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2015 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1895 P\u00e1gina: 513\/518","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2015 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Imiss\u00e3o de posse efetivada. Providencie dilig\u00eancia necess\u00e1ria para cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Imiss\u00e3o de posse efetivada. Providencie dilig\u00eancia necess\u00e1ria para cita\u00e7\u00e3o dos requeridos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 269.2015\/013926-1 dirigi-me ao endere\u00e7o constante no mandado, e a\u00ed sendo PROCEDI \u00c0 IMISS\u00c3O PROVIS\u00d3RIA na posse do im\u00f3vel descrito nos memoriais e conforme auto de Imiss\u00e3o em anexo. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Itapetininga, 22 de maio de 2015. 01 dilig\u00eancia: R$ 63,75 (guia n\u00ba 14019).","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1891 P\u00e1gina: 318\/322","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2015 Teor do ato: Fls. 218\/219 - anote-se e d\u00ea ci\u00eancia ao oficial de justi\u00e7a encarregado do cumprimento do mandado expedido a fl. 217. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 218\/219 - anote-se e d\u00ea ci\u00eancia ao oficial de justi\u00e7a encarregado do cumprimento do mandado expedido a fl. 217.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  21  de  maio  de 2015 .\nVistos.\nFls.  218\/219  \u2013  anote-se  e  d\u00ea  ci\u00eancia  ao  oficial  de  justi\u00e7a  encarregado  do  cumprimento  \ndo  mandado  expedido  a  fl.  217.\nInt.\nItapetininga , 21  de  maio  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 6D8888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 21\/05\/2015 \u00e0s 20:57 . fls. 220"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70018648-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/05\/2015 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 269.2015\/013926-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/05\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1887 P\u00e1gina: 279\/282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. 162. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para levantamento dos honor\u00e1rios periciais, intimando-se o perito por e-mail. Considerando os argumentos lan\u00e7ados na inicial, em especial o car\u00e1ter de urg\u00eancia, bem como o dep\u00f3sito pr\u00e9vio de valor superior ao da avalia\u00e7\u00e3o (fls. 144 e 174\/182), DEFIRO a imiss\u00e3o provis\u00f3ria da requerente na posse da \u00e1rea descrita \u00e0s fls. 174\/182, nos termos do art. 15, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 3.365\/41. Providencie a requerente o necess\u00e1rio (deposit\u00e1rio e dilig\u00eancias) para imiss\u00e3o. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o supra, expe\u00e7a-se mandado de imiss\u00e3o na posse e citem-se os requeridos, consignando-se as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70017496-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Dilig\u00eancia Data: 14\/05\/2015 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl. 162. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para levantamento dos honor\u00e1rios periciais, intimando-se o perito por e-mail. Considerando os argumentos lan\u00e7ados na inicial, em especial o car\u00e1ter de urg\u00eancia, bem como o dep\u00f3sito pr\u00e9vio de valor superior ao da avalia\u00e7\u00e3o (fls. 144 e 174\/182), DEFIRO a imiss\u00e3o provis\u00f3ria da requerente na posse da \u00e1rea descrita \u00e0s fls. 174\/182, nos termos do art. 15, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 3.365\/41. Providencie a requerente o necess\u00e1rio (deposit\u00e1rio e dilig\u00eancias) para imiss\u00e3o. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o supra, expe\u00e7a-se mandado de imiss\u00e3o na posse e citem-se os requeridos, consignando-se as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  13  de  maio  de 2015 .\nVistos.\nFl.  162.  Expe\u00e7a-se  alvar\u00e1  para  levantamento  dos  honor\u00e1rios  periciais,  intimando-se  \no  perito  por  e-mail .\nConsiderando  os  argumentos  lan\u00e7ados  na  inicial,  em  especial  o  car\u00e1ter  de  \nurg\u00eancia,  bem  como  o  dep\u00f3sito  pr\u00e9vio  de  valor  superior  ao  da  avalia\u00e7\u00e3o  (fls.  144  e  174\/182) , \nDEFIRO  a  imiss\u00e3o  provis\u00f3ria  da  requerente  na  posse  da  \u00e1rea  descrita  \u00e0s  fls.  174\/182,  nos  termos  \ndo  art.  15,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  3.365\/41.\nProvidencie  a  requerente  o  necess\u00e1rio  (deposit\u00e1rio  e  dilig\u00eancias)  para  imiss\u00e3o.\nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  supra,   expe\u00e7a-se  mandado  de  imiss\u00e3o  na  posse  e  citem-\nse  os  requeridos,  consignando-se  as  advert\u00eancias  legais.     \nInt.  \nItapetininga , 13  de  maio  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A  \nEm  ____  de _______  de 2013,  recebi  estes autos  em Cart\u00f3rio.\nO  Escr.,Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 6B537D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 13\/05\/2015 \u00e0s 14:39 . fls. 212"}},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70016878-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2015 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70016880-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2015 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1875 P\u00e1gina: 340\/344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2015 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Vista \u00e0 autora para que se manifeste diante do laudo pericial de fls. 174\/182. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Vista \u00e0 autora para que se manifeste diante do laudo pericial de fls. 174\/182.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1839 P\u00e1gina: 291\/296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2015 Teor do ato: Defiro o prazo de 30 dias para entrega do laudo. Intime-se o perito. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o prazo de 30 dias para entrega do laudo. Intime-se o perito.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  27  de  fevereiro  de 2015 .\nVistos.\nDefiro  o  prazo  de  30  dias  para  entrega  do  laudo.\nIntime-se  o  perito.\nInt.\nItapetininga , 27  de  fevereiro  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 5CFBC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 02\/03\/2015 \u00e0s 09:23 . fls. 171"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1821 P\u00e1gina: 271\/275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2015 Teor do ato: Certid\u00e3o retro - Intime-se novamente o perito nomeado \u00e0 fl. 153 para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos periciais, no prazo de 05 dias. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Certid\u00e3o retro - Intime-se novamente o perito nomeado \u00e0 fl. 153 para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos periciais, no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  29  de  janeiro  de 2015 .\nVistos.\nCertid\u00e3o  retro  \u2013  Intime-se  novamente  o  perito  nomeado  \u00e0  fl.  153  para  que  d\u00ea  in\u00edcio  \naos  trabalhos  periciais,  no  prazo  de  05  dias.\nInt.\nItapetininga , 29  de  janeiro  de  2015 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 581FA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 02\/02\/2015 \u00e0s 13:43 . fls. 167"}},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.14.70026946-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/10\/2014 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0589\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1746 P\u00e1gina: 210\/213","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0589\/2014 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ci\u00eancia \u00e0 autora para que se manifeste quanto \u00e0 estimativa do perito de fls. 156\/157. Nada Mais. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ci\u00eancia \u00e0 autora para que se manifeste quanto \u00e0 estimativa do perito de fls. 156\/157. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0586\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1744 P\u00e1gina: 310\/312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0586\/2014 Teor do ato: Imprescind\u00edvel, no caso, a avalia\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da \u00e1rea declarada de utilidade p\u00fablica para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de imiss\u00e3o na posse, bem como para verificar quem efetivamente exerce a posse sobre a mesma. Para tanto, nomeio o Sr Jos\u00e9 Lauro Nalesso. Intime-o para, no prazo de 5 dias, estimar seus honor\u00e1rios periciais. Com a estimativa, providencie a autora o seu recolhimento, no prazo de 5 dias. Com o dep\u00f3sito, intime-se novamente o perito a dar in\u00edcios aos trabalhos, devendo entregar o laudo em 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Imprescind\u00edvel, no caso, a avalia\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da \u00e1rea declarada de utilidade p\u00fablica para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de imiss\u00e3o na posse, bem como para verificar quem efetivamente exerce a posse sobre a mesma. Para tanto, nomeio o Sr Jos\u00e9 Lauro Nalesso. Intime-o para, no prazo de 5 dias, estimar seus honor\u00e1rios periciais. Com a estimativa, providencie a autora o seu recolhimento, no prazo de 5 dias. Com o dep\u00f3sito, intime-se novamente o perito a dar in\u00edcios aos trabalhos, devendo entregar o laudo em 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   dos   Tr\u00eas   Poderes ,   .   -   Jardim   Marab\u00e1\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   (15)   3273-4003   -   E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005119-06.2014.8.26.0269  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005119-06.2014.8.26.0269\nClasse  - Assunto Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o  por Utilidade  P\u00fablica \/ DL  3.365\/1941\nRequerente : Rodovias Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido : Rosa Ignez  Simonini  Gonzalez  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  26  de  setembro  de 2014 .\nVistos.\nImprescind\u00edvel,  no  caso,  a  avalia\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  da  \u00e1rea  declarada  de  utilidade  \np\u00fablica  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  imiss\u00e3o  na  posse,  bem  como  para  verificar  quem  \nefetivamente  exerce  a  posse  sobre  a  mesma.  \nPara  tanto,  nomeio  o  Sr  Jos\u00e9  Lauro  Nalesso .  Intime-o  para,  no  prazo  de  5  dias,  \nestimar  seus  honor\u00e1rios  periciais.\nCom  a  estimativa,  providencie  a  autora  o  seu  recolhimento,  no  prazo  de  5  dias.\nCom  o  dep\u00f3sito,  intime-se  novamente  o  perito  a  dar  in\u00edcios  aos  trabalhos,  devendo  \nentregar  o  laudo  em  10  (dez)  dias.  \nInt.\nItapetininga , 26  de  setembro  de  2014 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A  \nEm  ____  de _______  de 2013,  recebi  estes autos  em Cart\u00f3rio.\nO  Escr.,Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 43CE85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 26\/09\/2014 \u00e0s 15:22 . fls. 153"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.14.70024335-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/09\/2014 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0558\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 251\/253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0558\/2014 Teor do ato: Fls. 145\/147 - Aguarde-se o cumprimento do determinado no despacho de fl. 143. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 145\/147 - Aguarde-se o cumprimento do determinado no despacho de fl. 143.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  15  de  setembro  de 2014 .\nVistos.\nFls.  145\/147  \u2013  Aguarde-se  o  cumprimento  do  determinado  no  despacho  de  fl.  143.\nInt.\nItapetininga , 15  de  setembro  de  2014 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 418767. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 16\/09\/2014 \u00e0s 10:44 . fls. 148"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.14.70023164-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/09\/2014 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0527\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1726 P\u00e1gina: 180\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0527\/2014 Teor do ato: Traga a autora a matr\u00edcula\/transcri\u00e7\u00e3o da \u00e1rea indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Prazo: 15 dias. Advogados(s): Patricia Lucchi Peixoto (OAB 166297\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Traga a autora a matr\u00edcula\/transcri\u00e7\u00e3o da \u00e1rea indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Prazo: 15 dias.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes ,   .  -   Jardim  Marab\u00e1\nCEP:   18213-540  -   Itapetininga  -   SP\nTelefone:   (15)  3273-4003  -  E-mail:   Itapet4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005119-06.2014.8.26.0269  - Desapropria\u00e7\u00e3o\nRequerente :\nRodovias  Integradas  do Oestes  S\/a Spvias\nRequerido :\nRosa Ignez  Simonini  Gonzalez e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAo(\u00c0)  Exmo(a).\n Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Vilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini da 4\u00aa Vara  \nC\u00edvel  de Itapetininga,  02  de  setembro  de 2014 .\nVistos.\nTraga  a  autora  a  matr\u00edcula\/transcri\u00e7\u00e3o  da  \u00e1rea  indicada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nPrazo:  15  dias.\nInt.\nItapetininga , 02  de  setembro  de  2014 .\nVilma  Tomaz  Louren\u00e7o  Ferreira  Zanini\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005119-06.2014.8.26.0269 e c\u00f3digo 3F4732. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI, liberado nos autos em 02\/09\/2014 \u00e0s 16:51 . fls. 142"}},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/09\/2014","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"12\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/10\/2014","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"11\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/05\/2015","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"21\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/06\/2015","tipo":"Guia de Recolhimento"},{"data":"26\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o dos Respons\u00e1veis de Unidades Extrajudiciais"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":202,"total_andamentos":202}],"publicacoes":[]}