{"numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","processos":[{"processo":"1005358-47.2015.8.26.0019","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/06\/2015 \u00e0s 17:53 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"M\u00e1rcio Roberto Alexandre","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.689,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Renan Jose Ferraz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70127044-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2017 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 119\/122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1531\/2017 Teor do ato: Exeqte: imprimir, pelo SAJ, o Of\u00edcio expedido ao Detran para desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007 e comprovar nos autos o seu protocolo. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Desbloqueio de Ve\u00edculo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Exeqte: imprimir, pelo SAJ, o Of\u00edcio expedido ao Detran para desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007 e comprovar nos autos o seu protocolo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1428\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 181\/183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1428\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da not\u00edcia de que as partes compuseram-se extrajudicialmente, julgo EXTINTO o presente feito, com base no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro o desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007, chassi n\u00ba WDDGF4FW2BA414349. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN, intimando-se a seguir o exequente para providenciar sua impress\u00e3o e protocolo. N\u00e3o havendo custas finais a serem recolhidas, eis que o ato citat\u00f3rio sequer foi efetivado, observadas as formalidades legais, ao arquivo.R.P.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da not\u00edcia de que as partes compuseram-se extrajudicialmente, julgo EXTINTO o presente feito, com base no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro o desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007, chassi n\u00ba WDDGF4FW2BA414349. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN, intimando-se a seguir o exequente para providenciar sua impress\u00e3o e protocolo. N\u00e3o havendo custas finais a serem recolhidas, eis que o ato citat\u00f3rio sequer foi efetivado, observadas as formalidades legais, ao arquivo.R.P.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Brasil   Sul,   n.\u00ba   2669 ,   .   -   Parque   Residencial   Nardini\nCEP:   13468-390   -   Americana   -   SP\nTelefone:   19   34061684   -   E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br      \n1005358-47.2015.8.26.0019 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  \nAlexandre ,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,   Cristiane  \nScavassa  Magro,  Escr.  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\nDiante  da  not\u00edcia  de  que  as  partes  compuseram-se  \nextrajudicialmente,  julgo  EXTINTO  o  presente  feito,  com  base  no  artigo  924,  inciso  II,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDefiro  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo   marca  M  BENZ,  modelo  C  \nKOMPRESSOR, ano  2010,  cor  PRETA,  placa  GCU0007,  chassi  n\u00ba  \nWDDGF4FW2BA414349 .  Oficie-se  \u00e0  CIRETRAN,  intimando-se  a  seguir  o  exequente  \npara  providenciar  sua  impress\u00e3o  e  protocolo.  \nN\u00e3o  havendo  custas  finais  a  serem  recolhidas,  eis  que  o ato  \ncitat\u00f3rio  sequer  foi  efetivado,  observadas  as  formalidades  legais,  ao  arquivo.\nR.P.I.\nAmericana , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D2F051. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 170"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70092564-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 61\/62","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1071\/2017 Teor do ato: Diga o autor sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA (fls. 161\/166). Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diga o autor sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA (fls. 161\/166).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70050895-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0587\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 82\/84","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0587\/2017 Teor do ato: Exequente providenciar a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida pelo sistema informatizado, assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio \u00e0 instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias, nos termos do Comunicado CG N\u00ba 2290\/2016. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o, Penhora e Avalia\u00e7\u00e3o - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Exequente providenciar a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida pelo sistema informatizado, assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio \u00e0 instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias, nos termos do Comunicado CG N\u00ba 2290\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 113 a 116","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o obstante o recolhimento retro, observo que, em processos de execu\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o deve ser feita por oficial de justi\u00e7a, uma vez que, embora n\u00e3o conste expressamente do rol de exce\u00e7\u00f5es previsto no artigo 247 do NCPC, remanesce a necessidade da cita\u00e7\u00e3o pessoal, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria natureza do ato citat\u00f3rio inerente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, constitu\u00eddo de atividades outras que n\u00e3o apenas a mera comunica\u00e7\u00e3o da propositura da a\u00e7\u00e3o.Acrescente a isso a necessidade da atua\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a aos poss\u00edveis atos de constri\u00e7\u00e3o de bens, o que torna impratic\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o postal nas a\u00e7\u00f5es executivas, sem olvidar que o artigo 806, \u00a72\u00ba expressamente alude ao mandado de cita\u00e7\u00e3o, a ser cumprido por oficial de justi\u00e7a, como forma de cita\u00e7\u00e3o do executado.Assim, expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 131\/132, intimando o exequente para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.N\u00e3o obstante o recolhimento retro, observo que, em processos de execu\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o deve ser feita por oficial de justi\u00e7a, uma vez que, embora n\u00e3o conste expressamente do rol de exce\u00e7\u00f5es previsto no artigo 247 do NCPC, remanesce a necessidade da cita\u00e7\u00e3o pessoal, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria natureza do ato citat\u00f3rio inerente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, constitu\u00eddo de atividades outras que n\u00e3o apenas a mera comunica\u00e7\u00e3o da propositura da a\u00e7\u00e3o.Acrescente a isso a necessidade da atua\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a aos poss\u00edveis atos de constri\u00e7\u00e3o de bens, o que torna impratic\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o postal nas a\u00e7\u00f5es executivas, sem olvidar que o artigo 806, \u00a72\u00ba expressamente alude ao mandado de cita\u00e7\u00e3o, a ser cumprido por oficial de justi\u00e7a, como forma de cita\u00e7\u00e3o do executado.Assim, expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 131\/132, intimando o exequente para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nC EP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nT elefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nE m  24\/03\/2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre , \nMM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Fl\u00e1via  Henrique  de  \nOliveira  Rodrigues,  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nP rocesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019    \nC lasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJ uiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nV istos.\nN \u00e3o  obstante  o  recolhimento  retro,  observo  que,  em  processos  de  execu\u00e7\u00e3o ,  a \ncita\u00e7\u00e3o  deve  ser  feita  por  oficial  de  justi\u00e7a ,  uma  vez  que ,  e mbora  n\u00e3o  conste  expressamente  do  rol  \nde  exce\u00e7\u00f5es  previsto  no  artigo  247  do  NCPC,  remanesce  a  necessidade  da  cita\u00e7\u00e3o  pessoal,  em  \nraz\u00e3o  da  pr\u00f3pria  natureza  do  ato  citat\u00f3rio  inerente  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  constitu\u00eddo  de  atividades  outras  que  \nn\u00e3o  apenas  a  mera  comunica\u00e7\u00e3o  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.\nA crescente  a  isso  a  necessidade  da  atua\u00e7\u00e3o  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  aos  poss\u00edveis  atos  \nde  constri\u00e7\u00e3o  de  bens,  o  que  torna  impratic\u00e1vel  a  cita\u00e7\u00e3o  postal  nas  a\u00e7\u00f5es  executivas,  sem  olvidar  \nque  o  artigo  806,  \u00a72\u00ba  expressamente  alude  ao  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  a  ser  cumprido  por  oficial  de  \njusti\u00e7a,  como  forma  de  cita\u00e7\u00e3o  do  executado.\nA ssim,  expe\u00e7a-se  Carta  Precat\u00f3ria  para  cumprimento  da  decis\u00e3o  de  fls.  131\/132,  \nintimando  o  exequente  para  comprova\u00e7\u00e3o  d a distribui\u00e7\u00e3o .\nI nt.\nAmericana , 24\/03\/2017 .\nD OCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 223F487. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 150"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70026032-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 13\/03\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 109 a 112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 019.2017\/001507-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70113466-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/12\/2016 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1420\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 138\/141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1420\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Considerando que o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi apreendido at\u00e9 a presente data, recebo o pedido de fls. 127\/129 como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se o prosseguimento do feito como EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL, bem assim o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.2- Providencie o autor a complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria (R$ 140,55), bem como o recolhimento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$ 70,65) e taxa de reprodu\u00e7\u00e3o de contraf\u00e9 (R$ 2,20).3- Ap\u00f3s, CITE-SE o executado para, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, pagar a d\u00edvida, que dever\u00e1 ser atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescida dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado do d\u00e9bito. Caso efetue o pagamento no prazo acima assinalado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o reduzidos \u00e0 metade (art.827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).No mesmo prazo, poder\u00e1 o executado indicar bens \u00e0 penhora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do art. 829, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cientifique-se o mesmo de que, independente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de Embargos, a serem oferecidos no prazo de 15 dias contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o.\u00c9 defeso ao Oficial de Justi\u00e7a devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes.Cientifique-se ainda de que poder\u00e1, no prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, acrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, requerer autoriza\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).Indeferida a proposta, seguir-se-\u00e3o os atos executivos, mantido o dep\u00f3sito, que ser\u00e1 convertido em penhora (art. 916, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). O n\u00e3o pagamento de qualquer das parcelas acarretar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas, o vencimento das presta\u00e7\u00f5es subsequentes e o rein\u00edcio dos atos executivos (art. 916, \u00a7 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). A op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa ren\u00fancia ao direito de opor embargos (art. 916, \u00a7 6\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Decorrido prazo sem o pagamento, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido contido \u00e0s fls. 129, item \"b\".Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Considerando que o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi apreendido at\u00e9 a presente data, recebo o pedido de fls. 127\/129 como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se o prosseguimento do feito como EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL, bem assim o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.2- Providencie o autor a complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria (R$ 140,55), bem como o recolhimento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$ 70,65) e taxa de reprodu\u00e7\u00e3o de contraf\u00e9 (R$ 2,20).3- Ap\u00f3s, CITE-SE o executado para, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, pagar a d\u00edvida, que dever\u00e1 ser atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescida dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado do d\u00e9bito. Caso efetue o pagamento no prazo acima assinalado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o reduzidos \u00e0 metade (art.827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).No mesmo prazo, poder\u00e1 o executado indicar bens \u00e0 penhora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do art. 829, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cientifique-se o mesmo de que, independente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de Embargos, a serem oferecidos no prazo de 15 dias contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o.\u00c9 defeso ao Oficial de Justi\u00e7a devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes.Cientifique-se ainda de que poder\u00e1, no prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, acrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, requerer autoriza\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).Indeferida a proposta, seguir-se-\u00e3o os atos executivos, mantido o dep\u00f3sito, que ser\u00e1 convertido em penhora (art. 916, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). O n\u00e3o pagamento de qualquer das parcelas acarretar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas, o vencimento das presta\u00e7\u00f5es subsequentes e o rein\u00edcio dos atos executivos (art. 916, \u00a7 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). A op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa ren\u00fancia ao direito de opor embargos (art. 916, \u00a7 6\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Decorrido prazo sem o pagamento, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido contido \u00e0s fls. 129, item \"b\".Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre , \nMM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Fl\u00e1via  Henrique  de  Oliveira  \nRodrigues,  Escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019   \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nAutor Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido   Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\n1-  Considerando  que  o  ve\u00edculo  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  apreendido  at\u00e9  a  presente  \ndata,  recebo  o  pedido  de  fls.  127\/129  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se  o  prosseguimento  do  \nfeito como  EXECU\u00c7\u00c3O  DE  T\u00cdTULO  EXTRAJUDICIAL,  bem  assim  o  novo  valor  atribu\u00eddo  \n\u00e0 causa.\n2-   Providencie   o   autor   a   complementa\u00e7\u00e3o   da   taxa   judici\u00e1ria   (R$   140,55),   bem  \ncomo   o   recolhimento   da   dilig\u00eancia   do   oficial   de   justi\u00e7a   (R$   70,65)   e   taxa   de   reprodu\u00e7\u00e3o   de  \ncontraf\u00e9   (R$   2,20).\n3-   Ap\u00f3s,   CITE-SE   o   executado   para ,   no   prazo   de   03   (tr\u00eas)   dias,   pagar   a   d\u00edvida,  \nque   dever\u00e1   ser   atualizada   at\u00e9   a   data   do   efetivo   pagamento,   acrescida   dos   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios  \narbitrados   em   10%   (dez   por   cento)   sobre   o   valor   atualizado   do   d\u00e9bito.  \nCaso   efetue   o   pagamento   no   prazo   acima   assinalado,   os   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios  \nser\u00e3o   reduzidos   \u00e0   metade   (art.827,   \u00a7   1\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).\nNo  mesmo  prazo,  poder\u00e1  o  executado  indicar  bens  \u00e0 penhora,  nos  termos  do  \npar\u00e1grafo  2\u00ba  do  art.  829,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCientifique-se  o  mesmo  de  que,  independente  de  penhora,  dep\u00f3sito  ou  cau\u00e7\u00e3o,  \npoder\u00e1  opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  por  meio  de  Embargos,  a  serem  oferecidos  no  prazo  de  15  dias  \ncontados  da  data  da  juntada  aos  autos  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  defeso  ao  Oficial  de  Justi\u00e7a  devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  de  \ncomposi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  entre  as  partes.\nCientifique-se  ainda  de  que  poder\u00e1,  no  prazo  para  embargos,  \nreconhecendo   o  \ncr\u00e9dito   do   exequente   e   comprovando   o   dep\u00f3sito   de     30%   (trinta   por   cento)   do   valor   em   execu\u00e7\u00e3o,  \nacrescido   de   custas   e   de   honor\u00e1rios   de   advogado,   requerer   autoriza\u00e7\u00e3o   do   Ju\u00edzo   para   pagar   o  \nrestante   do   d\u00e9bito   em   at\u00e9   06   (seis)   parcelas   mensais,   corrigidas   pela   Tabela   Pr\u00e1tica   do   Tribunal   de  \nJusti\u00e7a   e   acrescidas   de   juros   de   1%   (um   por   cento)   ao   m\u00eas   (art.   916   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil ).\nIndeferida   a   proposta,   seguir-se-\u00e3o   os   atos   executivos,   mantido   o   dep\u00f3sito,   que  \nser\u00e1   convertido   em   penhora   (art.   916,   \u00a7   4\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).   O   n\u00e3o   pagamento   de  \nqualquer   das   parcelas   acarretar\u00e1   a   imposi\u00e7\u00e3o   de   multa   de   10%   sobre   o   valor   das   presta\u00e7\u00f5es   n\u00e3o  \npagas,   o   vencimento   das   presta\u00e7\u00f5es   subsequentes   e   o   rein\u00edcio   dos   atos   executivos   (art.   916,   \u00a7   5\u00ba,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 1B594CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 13:55 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  2\ndo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).   A   op\u00e7\u00e3o   pelo   parcelamento   importa   ren\u00fancia   ao   direito   de   opor  \nembargos   (art.   916,   \u00a7   6\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).\nDecorrido   prazo   sem   o   pagamento,   tornem   conclusos   para   aprecia\u00e7\u00e3o   do   pedido  \ncontido   \u00e0s   fls.   129,   item   \"b\".\nInt.\nAmericana , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 1B594CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 13:55 . fls. 132"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70099858-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/10\/2016 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1307\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2226 P\u00e1gina: 78\/81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1307\/2016 Teor do ato: Requerente: manifestar-se sobre o e-mail recebido (c\u00f3pia da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Requerente: manifestar-se sobre o e-mail recebido (c\u00f3pia da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70082734-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 09\/09\/2016 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1048\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2185 P\u00e1gina: 83\/89","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Busca e Apreens\u00e3o e Cita\u00e7\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Integralidade da D\u00edvida - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1048\/2016 Teor do ato: Autora retirar Carta Precat\u00f3ria assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio a instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autora retirar Carta Precat\u00f3ria assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio a instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70072506-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 16\/08\/2016 12:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0966\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2172 P\u00e1gina: 101\/104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0966\/2016 Teor do ato: Vistos.Peti\u00e7\u00e3o retro: \u00e0 vista da pesquisa INFOJUD j\u00e1 realizada \u00e0s fls. 91, indefiro.Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Peti\u00e7\u00e3o retro: \u00e0 vista da pesquisa INFOJUD j\u00e1 realizada \u00e0s fls. 91, indefiro.Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669 , Americana -SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02\/08\/16,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre,  MM.  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Fl\u00e1via  Henrique  de  Oliveira  Rodrigues,  \nEscrevente,  sub.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o  retro:  \u00e0  vista  da  pesquisa  INFOJUD  j\u00e1  realizada  \u00e0s  fls.  91,  indefiro.\nManifeste-se  o  autor  em  termos  de  prosseguimento.\nInt.\nAmericana , 02  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 1754D71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 02\/08\/2016 \u00e0s 14:46 . fls. 110"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70067192-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/08\/2016 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0867\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2158 P\u00e1gina: 92\/95","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0867\/2016 Teor do ato: Diga o autor, em 05 dias, sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA - fls. 103\/104. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o autor, em 05 dias, sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA - fls. 103\/104.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 156\/162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0606\/2016 Teor do ato: Para autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o e dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Busca e Apreens\u00e3o e Cita\u00e7\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - D\u00edvida que Provocou a Mora - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o e dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70041976-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 19\/05\/2016 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0548\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 97\/117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0548\/2016 Teor do ato: Esclare\u00e7a o exequente o seu pedido tendo em vista a certid\u00e3o negativa de fls. 67, no endere\u00e7o indicado. In t. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Esclare\u00e7a o exequente o seu pedido tendo em vista a certid\u00e3o negativa de fls. 67, no endere\u00e7o indicado. In t.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11\/05\/2016 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre , \nMM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,   Marli  Regina  Buzinaro,     \nescrevente,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019    \nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nEsclare\u00e7a  o  exequente  o  seu  pedido  tendo  em  vista  a  certid\u00e3o  negativa  de  fls.  67,  \nno  endere\u00e7o  indicado.  \nIn  t.\nAmericana , 11\/05\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 13195A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 11\/05\/2016 \u00e0s 16:55 . fls. 95"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70039269-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 11\/05\/2016 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 62\/65","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2016 Teor do ato: Vista ao exequente sobre pesquisa no BACEN j\u00e1 encarta nos autos e no INFOJUD que segue: 450.061.798-13 Nome do contribuinte: RENAN JOSE FERRAZ Tipo logradouro Endere\u00e7o: JOSE PETRELLI N\u00famero: 2315 Complemento: Bairro: JD SANTO ANDRE Munic\u00edpio: LIMEIRA UF: SP CEP: 13484-100 Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao exequente sobre pesquisa no BACEN j\u00e1 encarta nos autos e no INFOJUD que segue: 450.061.798-13 Nome do contribuinte: RENAN JOSE FERRAZ Tipo logradouro Endere\u00e7o: JOSE PETRELLI N\u00famero: 2315 Complemento: Bairro: JD SANTO ANDRE Munic\u00edpio: LIMEIRA UF: SP CEP: 13484-100","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2100 P\u00e1gina: 108\/111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das tentativas frustradas de localiza\u00e7\u00e3o do requerido, tendo o autor trazido aos autos diversos endere\u00e7os, diligenciados sem sucesso, DEFIRO a pesquisa atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD e INFOJUD, visando a localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.\u00c0s provid\u00eancias, uma vez que j\u00e1 recolhidas as custas necess\u00e1rias.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Diante das tentativas frustradas de localiza\u00e7\u00e3o do requerido, tendo o autor trazido aos autos diversos endere\u00e7os, diligenciados sem sucesso, DEFIRO a pesquisa atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD e INFOJUD, visando a localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.\u00c0s provid\u00eancias, uma vez que j\u00e1 recolhidas as custas necess\u00e1rias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18\/04\/2016 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre ,  MM.  Juiz  \nde  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Fl\u00e1via  Henrique  de  Oliveira  Rodrigues,  \nEscrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019    \nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nVistos.\nDiante  das  tentativas  frustradas  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido,  tendo  o  autor  trazido  \naos  autos  diversos  endere\u00e7os,  diligenciados  sem  sucesso,  DEFIRO  a  pesquisa  atrav\u00e9s  dos  sistemas  \nBACENJUD  e  INFOJUD,  visando  a  localiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\n\u00c0s  provid\u00eancias,  uma  vez  que  j\u00e1  recolhidas  as  custas  necess\u00e1rias.\nInt.  \nAmericana , 18\/04\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 123FDA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 18\/04\/2016 \u00e0s 17:52 . fls. 87"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70031258-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/04\/2016 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2094 P\u00e1gina: 153\/158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2016 Teor do ato: Diga o banco autor sobre carta precat\u00f3ria negativa, retro juntada; Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diga o banco autor sobre carta precat\u00f3ria negativa, retro juntada;","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 22\/08\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70019194-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 10\/03\/2016 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Aditamento - Carta Precat\u00f3ria - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 91\/94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2016 Teor do ato: Fls. 70: Ante a informa\u00e7\u00e3o contida na peti\u00e7\u00e3o, adite-se e desentranhe-se a Carta Precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar sua retirada, instruindo-as com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 70: Ante a informa\u00e7\u00e3o contida na peti\u00e7\u00e3o, adite-se e desentranhe-se a Carta Precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar sua retirada, instruindo-as com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25\/02\/2016 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre , \nMM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,   \u00c9ber  Gon\u00e7alves  dos  \nSantos,  escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019    \nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nFls.  70:  Ante  a  informa\u00e7\u00e3o  contida  na  peti\u00e7\u00e3o,  adite-se  e  desentranhe-se  a  Carta  \nPrecat\u00f3ria,  devendo  o  autor  providenciar  sua  retirada,  instruindo-as  com  as  c\u00f3pias  necess\u00e1rias,  \nbem  como  recolhendo  as  devidas  taxas  de  distribui\u00e7\u00e3o,  que  dever\u00e3o  acompanh\u00e1-la,  comprovando  \nnos  autos  a  sua  distribui\u00e7\u00e3o.\nInt.\nAmericana , 25\/02\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo 1041B69. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 25\/02\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 73"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.16.70013144-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 23\/02\/2016 08:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2057 P\u00e1gina: 56\/62","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2016 Teor do ato: Autor: manifeste-se sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida (cumprida - negativa). . Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor: manifeste-se sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida (cumprida - negativa). .","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.15.70081689-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/11\/2015 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2330\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2001 P\u00e1gina: 105\/109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2330\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. 27\/58: indefiro o desentranhamento do mandado, tendo em vista que Limeira n\u00e3o se trata de comarca cont\u00edgua. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria, ressaltando que a dilig\u00eancia dever\u00e1 ser recolhida e apresentada no ato da distribui\u00e7\u00e3o da mesma, devendo o autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Busca e Apreens\u00e3o e Cita\u00e7\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Integralidade da D\u00edvida - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl. 27\/58: indefiro o desentranhamento do mandado, tendo em vista que Limeira n\u00e3o se trata de comarca cont\u00edgua. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria, ressaltando que a dilig\u00eancia dever\u00e1 ser recolhida e apresentada no ato da distribui\u00e7\u00e3o da mesma, devendo o autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669 , Americana -SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019   -  (9)\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\nFl.  27\/58:  indefiro  o  desentranhamento  do  mandado,  tendo  em  vista  que  Limeira  \nn\u00e3o  se  trata  de  comarca  cont\u00edgua.\nExpe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria,  ressaltando  que  a  dilig\u00eancia  dever\u00e1  ser  recolhida  e \napresentada  no  ato  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  mesma,  devendo  o  autor  retirar  carta  precat\u00f3ria  expedida,  \npelo  site  do  TJ,  assim  que  liberada  no  sistema  SAJ,  instruindo-a  com  as  c\u00f3pias  necess\u00e1rias,  bem  \ncomo  recolhendo  as  devidas  taxas  de  distribui\u00e7\u00e3o,  que  dever\u00e3o  acompanh\u00e1-la,  comprovando  sua  \ndistribui\u00e7\u00e3o  nos  autos.\nInt.\nAmericana , 24  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo C3EA21. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 24\/09\/2015 \u00e0s 15:49 . fls. 59"}},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WAMR.15.70061855-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 21\/09\/2015 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1982\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1968 P\u00e1gina: 148\/150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1982\/2015 Teor do ato: Vistos, Indefiro, por ora, o pedido de fl.53, pois s\u00f3 \u00e9 dado ao Poder Judici\u00e1rio intervir para a localiza\u00e7\u00e3o da parte ap\u00f3s encetadas todas as dilig\u00eancias poss\u00edveis \u00e0 parte, a quem incumbe trazer para os autos o endere\u00e7o. \"PESQUISA PARA A LOCALIZA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US. Compete ao autor diligenciar, em entidades ou \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou privados, em busca de informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o dos r\u00e9us. Incumb\u00eancia que s\u00f3 ser\u00e1 transferida \u00e0 unidade administrativa do \u00f3rg\u00e3o jurisdicional se demonstrada a impossibilidade de obten\u00e7\u00e3o desses dados pelo litigante, ap\u00f3s o esgotamento das vias administrativas. Precedentes do STJ e desta C. C\u00e2mara. Esgotamento inocorrente. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido. (Relator(a): Tasso Duarte de Melo Comarca: S\u00e3o Paulo \u00d3rg\u00e3o julgador: 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 30\/04\/2014 Data de registro: 30\/04\/2014)\" Saliente-se que n\u00e3o se est\u00e1 protegendo o inadimplente, mas apenas atuando de acordo com as normas, pois os dados do SERASA, SPC, empresas de telefonia e Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, por exemplo, s\u00e3o p\u00fablicos e de livre acesso \u00e0 parte. Assim, caso venha para os autos a negativa quanto a tais dilig\u00eancia da parte, o Poder Judici\u00e1rio atuar\u00e1. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Indefiro, por ora, o pedido de fl.53, pois s\u00f3 \u00e9 dado ao Poder Judici\u00e1rio intervir para a localiza\u00e7\u00e3o da parte ap\u00f3s encetadas todas as dilig\u00eancias poss\u00edveis \u00e0 parte, a quem incumbe trazer para os autos o endere\u00e7o. \"PESQUISA PARA A LOCALIZA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US. Compete ao autor diligenciar, em entidades ou \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou privados, em busca de informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o dos r\u00e9us. Incumb\u00eancia que s\u00f3 ser\u00e1 transferida \u00e0 unidade administrativa do \u00f3rg\u00e3o jurisdicional se demonstrada a impossibilidade de obten\u00e7\u00e3o desses dados pelo litigante, ap\u00f3s o esgotamento das vias administrativas. Precedentes do STJ e desta C. C\u00e2mara. Esgotamento inocorrente. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido. (Relator(a): Tasso Duarte de Melo Comarca: S\u00e3o Paulo \u00d3rg\u00e3o julgador: 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 30\/04\/2014 Data de registro: 30\/04\/2014)\" Saliente-se que n\u00e3o se est\u00e1 protegendo o inadimplente, mas apenas atuando de acordo com as normas, pois os dados do SERASA, SPC, empresas de telefonia e Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, por exemplo, s\u00e3o p\u00fablicos e de livre acesso \u00e0 parte. Assim, caso venha para os autos a negativa quanto a tais dilig\u00eancia da parte, o Poder Judici\u00e1rio atuar\u00e1. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 11  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00c1RCIO  ROBERTO  \nALEXANDRE,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa.  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Yanna  \nOliveira  Pinto  Fonseca,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019    N\u00ba  de Ordem:  *\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nAutor Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido   Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos,\n                       Indefiro,  por  ora,  o  pedido  de  fl.53,  pois  s\u00f3  \u00e9  dado  ao  Poder  Judici\u00e1rio  \nintervir  para  a  localiza\u00e7\u00e3o  da  parte  ap\u00f3s  encetadas  todas  as  dilig\u00eancias  poss\u00edveis  \u00e0  parte,  a  \nquem  incumbe  trazer  para  os  autos  o  endere\u00e7o.\n\"PESQUISA  PARA  A  LOCALIZA\u00c7\u00c3O  DOS  R\u00c9US.  Compete  ao  autor  \ndiligenciar,  em  entidades  ou  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos  ou  privados,  em  busca  de  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  \nendere\u00e7o  dos  r\u00e9us.  Incumb\u00eancia  que  s\u00f3  ser\u00e1  transferida  \u00e0  unidade  administrativa  do  \u00f3rg\u00e3o  \njurisdicional  se  demonstrada  a  impossibilidade  de  obten\u00e7\u00e3o  desses  dados  pelo  litigante,  ap\u00f3s  \no   esgotamento  das  vias  administrativas.  Precedentes  do  STJ  e  desta  C.  C\u00e2mara.  \nEsgotamento  inocorrente.  Decis\u00e3o  mantida.  Recurso  n\u00e3o  provido.  (Relator(a):  Tasso  Duarte  \nde  Melo  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Data  do  \njulgamento:  30\/04\/2014  Data  de  registro:  30\/04\/2014)\"  \nSaliente-se  que  n\u00e3o  se  est\u00e1  protegendo  o  inadimplente,  mas  apenas  atuando  \nde  acordo  com  as  normas,  pois  os  dados  do  SERASA,  SPC,  empresas  de  telefonia  e \nCart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis,  por  exemplo,  s\u00e3o  p\u00fablicos  e  de  livre  acesso  \u00e0  parte.\nAssim,  caso  venha  para  os  autos  a  negativa  quanto  a  tais  dilig\u00eancia  da  \nparte,  o  Poder  Judici\u00e1rio  atuar\u00e1.\nInt.\nAmericana , 11  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo BE3E20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 13:04 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  2\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo BE3E20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 13:04 . fls. 55"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.15.70057493-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/09\/2015 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1862\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1957 P\u00e1gina: 45\/46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1862\/2015 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre Of\u00edcio do Detran(fls. 46\/47), no prazo legal. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre Of\u00edcio do Detran(fls. 46\/47), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.15.70053189-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/08\/2015 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1686\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1686\/2015 Teor do ato: Vistos. Determino ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito abaixo mencionado provid\u00eancias para proceder ao BLOQUEIO da transfer\u00eancia do(s) ve\u00edculo(s) assim descrito(s): Ve\u00edculo: MERCEDES BENZ\/ C 180 KOMPRESSOR, placa GCU0007, chassi WDDGF4FW2BA414349, Renavam 00234313528, fabricado em 2010, modelo 2010, cor PRETA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo. ( ) Autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). ( X ) N\u00e3o autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, devendo o autor providenciar a retirada pelo sistema assim que disponibilizado, comprovando o protocolo nos autos. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Determino ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito abaixo mencionado provid\u00eancias para proceder ao BLOQUEIO da transfer\u00eancia do(s) ve\u00edculo(s) assim descrito(s): Ve\u00edculo: MERCEDES BENZ\/ C 180 KOMPRESSOR, placa GCU0007, chassi WDDGF4FW2BA414349, Renavam 00234313528, fabricado em 2010, modelo 2010, cor PRETA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo. ( ) Autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). ( X ) N\u00e3o autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, devendo o autor providenciar a retirada pelo sistema assim que disponibilizado, comprovando o protocolo nos autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669 , Americana -SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n DESPACHO - OF\u00cdCIO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005358-47.2015.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Renan Jose Ferraz\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nVistos.\nDetermino  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  abaixo  mencionado  provid\u00eancias  para  proceder  ao  \nBLOQUEIO  da  transfer\u00eancia  do(s)  ve\u00edculo(s)  assim  descrito(s):   Ve\u00edculo:  MERCEDES  BENZ\/  \nC   180  KOMPRESSOR,  placa  GCU0007,  chassi  WDDGF4FW2BA414349,  Renavam  \n00234313528,  fabricado  em  2010,  modelo  2010,  cor  PRETA ,  at\u00e9  ulterior  delibera\u00e7\u00e3o  deste  \nJu\u00edzo.\n(   )  Autorizo  o  licenciamento  do(s)  ve\u00edculo(s).\n(  X  )  N\u00e3o  autorizo  o  licenciamento  do(s)  ve\u00edculo(s).\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO,  devendo  o  \nautor  providenciar  a  retirada  pelo  sistema  assim  que  disponibilizado,  comprovando  o \nprotocolo  nos  autos.\nIntime-se.Americana , 04  de  agosto  de  2015\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA(o)\nIlmo(a).  Sr(a).\nDELEGADO(A)  DO(A)  DETRAN\/CIRETRAN  DE  ...Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo AF29DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 04\/08\/2015 \u00e0s 16:58 . fls. 44"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.15.70047078-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/07\/2015 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1587\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1934 P\u00e1gina: 56\/57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1587\/2015 Teor do ato: Com vista ao autor sobre certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a: CERTID\u00c3O  MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 019.2015\/022467-0 dirigi-me \u00e0 rua dos Salgueiros, 349, Jd. S\u00e3o Paulo, por tr\u00eas vezes, e, ali n\u00e3o localizei o ve\u00edculo descrito na inicial. Assim sendo, deixei de proceder \u00e0 apreens\u00e3o do referido ve\u00edculo, devolvendo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Americana, 06 de julho de 2015. N\u00famero de Atos:1(R$63,75-guia 35142. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Com vista ao autor sobre certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a: CERTID\u00c3O  MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 019.2015\/022467-0 dirigi-me \u00e0 rua dos Salgueiros, 349, Jd. S\u00e3o Paulo, por tr\u00eas vezes, e, ali n\u00e3o localizei o ve\u00edculo descrito na inicial. Assim sendo, deixei de proceder \u00e0 apreens\u00e3o do referido ve\u00edculo, devolvendo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Americana, 06 de julho de 2015. N\u00famero de Atos:1(R$63,75-guia 35142.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    \u00e0 rua dos Salgueiros, 349, Jd. S\u00e3o Paulo, por tr\u00eas vezes, e, ali n\u00e3o localizei o ve\u00edculo descrito na inicial. Assim sendo, deixei de proceder \u00e0 apreens\u00e3o do referido ve\u00edculo, devolvendo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1420\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1916 P\u00e1gina: 77\/80","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1420\/2015 Teor do ato: Comprovada a celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, bem como a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, DEFIRO LIMINARMENTE a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial, no endere\u00e7o do r\u00e9u ou onde necess\u00e1rio for, entregando-o a quem de direito o requerente indicar. Ressalvado o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 inconstitucionalidade material e formal da Lei n\u00ba 10.931\/2004, que alterou dispositivos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, curvo-me \u00e0 majorit\u00e1ria jurisprud\u00eancia que a tem por constitucional. Ademais, ressalvado tamb\u00e9m o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 admiss\u00e3o da purga\u00e7\u00e3o da mora pelo saldo devedor existente quando da propositura da a\u00e7\u00e3o, nos termos do julgamento proferido em 14\/05\/2014, pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Superior Tribunal, que deu provimento ao Resp 1.418.593\/MS, 2013\/0381036-4, o qual foi submetido \u00e0 disciplina dos recursos repetitivos, curvo-me \u00e0 tese definida, para os efeitos do artigo 543-C, CPC, nos termos do voto do Excelent\u00edssimo Senhor Ministro Relator Luis Felipe Salom\u00e3o, que assim diz: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n\u00b0 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de cinco dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\". Pelo exposto, dando cumprimento ao quanto decidido pela Corte Guardi\u00e3 da Legisla\u00e7\u00e3o Infraconstitucional, \"cumprida a medida liminar, cite-se o requerido para: a) no prazo de cinco(5) dias, purgar a mora pelo valor da integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, acrescidas de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%, sob pena de se consolidar no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969); b) no prazo de 15 (quinze) dias apresentar resposta, ainda que tenha purgado a mora (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, cientificando eventuais avalistas. Defiro o refor\u00e7o policial e a ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio for, bem como os benef\u00edcios do art.172, \u00a72\u00ba, C.P.C. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional 45, o presente servir\u00e1 de MANDADO, por c\u00f3pia digitada, advertindo-se de que, nos termos do artigo 285 do CPC, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 019.2015\/022467-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 08\/07\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Comprovada a celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, bem como a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, DEFIRO LIMINARMENTE a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial, no endere\u00e7o do r\u00e9u ou onde necess\u00e1rio for, entregando-o a quem de direito o requerente indicar. Ressalvado o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 inconstitucionalidade material e formal da Lei n\u00ba 10.931\/2004, que alterou dispositivos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, curvo-me \u00e0 majorit\u00e1ria jurisprud\u00eancia que a tem por constitucional. Ademais, ressalvado tamb\u00e9m o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 admiss\u00e3o da purga\u00e7\u00e3o da mora pelo saldo devedor existente quando da propositura da a\u00e7\u00e3o, nos termos do julgamento proferido em 14\/05\/2014, pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Superior Tribunal, que deu provimento ao Resp 1.418.593\/MS, 2013\/0381036-4, o qual foi submetido \u00e0 disciplina dos recursos repetitivos, curvo-me \u00e0 tese definida, para os efeitos do artigo 543-C, CPC, nos termos do voto do Excelent\u00edssimo Senhor Ministro Relator Luis Felipe Salom\u00e3o, que assim diz: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n\u00b0 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de cinco dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\". Pelo exposto, dando cumprimento ao quanto decidido pela Corte Guardi\u00e3 da Legisla\u00e7\u00e3o Infraconstitucional, \"cumprida a medida liminar, cite-se o requerido para: a) no prazo de cinco(5) dias, purgar a mora pelo valor da integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, acrescidas de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%, sob pena de se consolidar no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969); b) no prazo de 15 (quinze) dias apresentar resposta, ainda que tenha purgado a mora (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, cientificando eventuais avalistas. Defiro o refor\u00e7o policial e a ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio for, bem como os benef\u00edcios do art.172, \u00a72\u00ba, C.P.C. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional 45, o presente servir\u00e1 de MANDADO, por c\u00f3pia digitada, advertindo-se de que, nos termos do artigo 285 do CPC, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  \nAlexandre , MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,   .\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso n\u00ba:\n1005358-47.2015.8.26.0019\nClasse - Assunto\nBusca e Apreens\u00e3o  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nPessoa a ser  citada:\nRenan Jose Ferraz,  Rua dos Salgueiros,  349, Jardim  Sao Paulo  - CEP  \n13468-080, Americana-SP,  CPF 450.061.798-13,  Brasileiro\nVe\u00edculo   Ve\u00edculo: MERCEDES  BENZ\/ C 180  KOMPRESSOR,  placa GCU0007,  \nchassi  WDDGF4FW2BA414349,  Renavam 00234313528,  fabricado em \n2010,  modelo  2010, cor PRETA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVISTOS.\nComprovada  a  celebra\u00e7\u00e3o  da  aven\u00e7a,  bem  como  a  constitui\u00e7\u00e3o  do  devedor  em  \nmora,  DEFIRO  LIMINARMENTE  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  bem  descrito  na  inicial,  no  \nendere\u00e7o  do  r\u00e9u  ou  onde  necess\u00e1rio  for , entregando-o  a  quem  de  direito  o  requerente  indicar.\nRessalvado  o  entendimento  do  ju\u00edzo  quanto  \u00e0  inconstitucionalidade  material  e  \nformal  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004,  que  alterou  dispositivos  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969,  curvo-me  \u00e0  \nmajorit\u00e1ria  jurisprud\u00eancia  que  a  tem  por  constitucional.\nAdemais,  ressalvado  tamb\u00e9m  o  entendimento  do  ju\u00edzo  quanto  \u00e0  admiss\u00e3o  da  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora  pelo  saldo  devedor  existente  quando  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \njulgamento  proferido  em  14\/05\/2014,  pela  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal,  que  \ndeu  provimento  ao  Resp  1.418.593\/MS,  2013\/0381036-4,  o  qual  foi  submetido  \u00e0  disciplina  dos  \nrecursos  repetitivos,  curvo-me  \u00e0  tese  definida,  para  os  efeitos  do  artigo  543-C,  CPC,  nos  termos  \ndo  voto  do  Excelent\u00edssimo  Senhor  Ministro  Relator  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  que  assim  diz:  \"Nos  \ncontratos  firmados  na  vig\u00eancia  da  Lei  n\u00b0  10.931\/2004,  compete  ao  devedor,  no  prazo  de  \ncinco  dias  ap\u00f3s  a  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar  na  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o,  pagar  a  integralidade  \nda  d\u00edvida  -  entendida  esta  como  os  valores  apresentados  e  comprovados  pelo  credor  na  \ninicial  -,  sob  pena  de  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  do  bem  m\u00f3vel  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria\" .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo A23063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 25\/06\/2015 \u00e0s 17:51 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  2\nPelo\n exposto,  dando  cumprimento  ao  quanto  decidido  pela  Corte  Guardi\u00e3  da  \nLegisla\u00e7\u00e3o  Infraconstitucional,   \"c umprida  a  medida  liminar,  cite-se  o  requerido  para:  \na)  no  prazo  de  cinco(5)  dias,  purgar  a  mora  pelo  valor  da  integralidade  da  d\u00edvida  \u2013  \nentendida  esta  como  os  valores  apresentados  e  comprovados  pelo  credor  na  inicial,  \nacrescidas  de  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%,  sob  \npena  de  se  consolidar  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio,  a  propriedade  e  a  posse  \nplena  e  exclusiva  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7\u00a71\u00ba  e  2\u00ba,  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969);  b)  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  apresentar  resposta,  ainda  que  tenha  purgado  a  mora  \n(artigo  3\u00ba,  \u00a7\u00a7  3\u00ba  e  4\u00ba,  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969).\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio,  cientificando  eventuais  avalistas.\nDefiro  o  refor\u00e7o  policial  e  a  ordem  de  arrombamento,  se  necess\u00e1rio  for,  \nbem  como  os  benef\u00edcios  do  art.172,  \u00a72\u00ba,  C.P.C .\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei  e  buscando  atender  a  celeridade  \nimposta  pela  Emenda  Constitucional  45,  o  presente  servir\u00e1  de  MANDADO,  por  c\u00f3pia  digitada,  \nadvertindo-se  de  que,  nos  termos  do  artigo  285  do  CPC,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  \npresumir-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo(a)  autor(a).\nIntime-se.\nAmericana , 25  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo A23063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 25\/06\/2015 \u00e0s 17:51 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, N.\u00ba 2669,  ., PARQUE  RESIDENCIAL  NARDINI - \nCEP  13468-390,  FONE: 19 34061684,  AMERICANA-SP  - E-MAIL:  \nAMERICANA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1005358-47.2015.8.26.0019  - p.  3\nser\u00e1\n feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005358-47.2015.8.26.0019 e c\u00f3digo A23063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 25\/06\/2015 \u00e0s 17:51 . fls. 36"}},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"10\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"15\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"19\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":126,"total_andamentos":126}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"350053427","codPublicacaoOrigem":"674978841","dataDivulgacao":"Jul  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1916","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Comprovada a celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, bem como a constitui\u00e7\u00e3o do devedor em mora, DEFIRO LIMINARMENTE a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial, no endere\u00e7o do r\u00e9u ou onde necess\u00e1rio for, entregando-o a quem de direito o requerente indicar. Ressalvado o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 inconstitucionalidade material e formal da Lei n\u00ba 10.931\/2004, que alterou dispositivos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, curvo-me \u00e0 majorit\u00e1ria jurisprud\u00eancia que a tem por constitucional. Ademais, ressalvado tamb\u00e9m o entendimento do ju\u00edzo quanto \u00e0 admiss\u00e3o da purga\u00e7\u00e3o da mora pelo saldo devedor existente quando da propositura da a\u00e7\u00e3o, nos termos do julgamento proferido em 14\/05\/2014, pela Segunda Se\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Superior Tribunal, que deu provimento ao Resp 1.418.593\/MS, 2013\/0381036-4, o qual foi submetido \u00e0 disciplina dos recursos repetitivos, curvome \u00e0 tese definida, para os efeitos do artigo 543-C, CPC, nos termos do voto do Excelent\u00edssimo Senhor Ministro Relator Luis Felipe Salom\u00e3o, que assim diz: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n\u00b0 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de cinco dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\". Pelo exposto, dando cumprimento ao quanto decidido pela Corte Guardi\u00e3 da Legisla\u00e7\u00e3o Infraconstitucional, \"cumprida a medida liminar, cite-se o requerido para: a) no prazo de cinco(5) dias, purgar a mora pelo valor da integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, acrescidas de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%, sob pena de se consolidar no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969); b) no prazo de 15 (quinze) dias apresentar resposta, ainda que tenha purgado a mora (artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, cientificando eventuais avalistas. Defiro o refor\u00e7o policial e a ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio for, bem como os benef\u00edcios do art.172, \u00a72\u00ba, C.P.C. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional 45, o presente servir\u00e1 de MANDADO, por c\u00f3pia digitada, advertindo-se de que, nos termos do artigo 285 do CPC, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1420\/2015 (4)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"79","paginaFinal":"79","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"507958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8110611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul  1 2015 07:41:55:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":"1.418.593","numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019|1.418.593|2013\/0381036-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478750990","codPublicacaoOrigem":"866477077","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Esclare\u00e7a o exequente o seu pedido tendo em vista a certid\u00e3o negativa de fls. 67, no endere\u00e7o indicado. In t. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0548\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"675543","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13014694","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 12 2016 10:50:45:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478743824","codPublicacaoOrigem":"866477077","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Esclare\u00e7a o exequente o seu pedido tendo em vista a certid\u00e3o negativa de fls. 67, no endere\u00e7o indicado. In t. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0548\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"675543","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13014694","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 12 2016 10:47:24:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590515587","codPublicacaoOrigem":"1029984360","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos.1- Considerando que o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi apreendido at\u00e9 a presente data, recebo o pedido de fls. 127\/129 como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se o prosseguimento do feito como EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL, bem assim o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.2- Providencie o autor a complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria (R$ 140,55), bem como o recolhimento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$ 70,65) e taxa de reprodu\u00e7\u00e3o de contraf\u00e9 (R$ 2,20).3- Ap\u00f3s, CITE-SE o executado para, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, pagar a d\u00edvida, que dever\u00e1 ser atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescida dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado do d\u00e9bito. Caso efetue o pagamento no prazo acima assinalado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o reduzidos \u00e0 metade (art.827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).No mesmo prazo, poder\u00e1 o executado indicar bens \u00e0 penhora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do art. 829, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cientifique-se o mesmo de que, independente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de Embargos, a serem oferecidos no prazo de 15 dias contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o.\u00c9 defeso ao Oficial de Justi\u00e7a devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes.Cientifique-se ainda de que poder\u00e1, no prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, acrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, requerer autoriza\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).Indeferida a proposta, seguir-se-\u00e3o os atos executivos, mantido o dep\u00f3sito, que ser\u00e1 convertido em penhora (art. 916, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). O n\u00e3o pagamento de qualquer das parcelas acarretar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas, o vencimento das presta\u00e7\u00f5es subsequentes e o rein\u00edcio dos atos executivos (art. 916, \u00a7 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). A op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa ren\u00fancia ao direito de opor embargos (art. 916, \u00a7 6\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Decorrido prazo sem o pagamento, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido contido \u00e0s fls. 129, item \"b\".Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1420\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"788242","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17690065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 07:30:15:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"380415821","codPublicacaoOrigem":"701703789","dataDivulgacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1968","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos, Indefiro, por ora, o pedido de fl.53, pois s\u00f3 \u00e9 dado ao Poder Judici\u00e1rio intervir para a localiza\u00e7\u00e3o da parte ap\u00f3s encetadas todas as dilig\u00eancias poss\u00edveis \u00e0 parte, a quem incumbe trazer para os autos o endere\u00e7o. \"PESQUISA PARA A LOCALIZA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US. Compete ao autor diligenciar, em entidades ou \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou privados, em busca de informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o dos r\u00e9us. Incumb\u00eancia que s\u00f3 ser\u00e1 transferida \u00e0 unidade administrativa do \u00f3rg\u00e3o jurisdicional se demonstrada a impossibilidade de obten\u00e7\u00e3o desses dados pelo litigante, ap\u00f3s o esgotamento das vias administrativas. Precedentes do STJ e desta C. C\u00e2mara. Esgotamento inocorrente. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido. (Relator(a): Tasso Duarte de Melo Comarca: S\u00e3o Paulo \u00d3rg\u00e3o julgador: 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 30\/04\/2014 Data de registro: 30\/04\/2014)\" Saliente-se que n\u00e3o se est\u00e1 protegendo o inadimplente, mas apenas atuando de acordo com as normas, pois os dados do SERASA, SPC, empresas de telefonia e Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, por exemplo, s\u00e3o p\u00fablicos e de livre acesso \u00e0 parte. Assim, caso venha para os autos a negativa quanto a tais dilig\u00eancia da parte, o Poder Judici\u00e1rio atuar\u00e1. Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1982\/2015 DIGITAL I FINAL 7\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"149","paginaFinal":"149","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"531493","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9324505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 15 2015 10:37:56:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486027389","codPublicacaoOrigem":"876423271","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Para autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o e dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0606\/2016 DIGITAL I\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"159","paginaFinal":"159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"681664","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13319111","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"May 26 2016 03:17:24:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573351236","codPublicacaoOrigem":"1000787911","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Requerente: manifestar-se sobre o e-mail recebido (c\u00f3pia da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1307\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"78","paginaFinal":"78","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"766872","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16854186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"464836","usuarioCadastro":"gabriel.macedo","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 07:31:44:707AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623176272","codPublicacaoOrigem":"1089650998","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"110","paginaFinal":"110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19746266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:50:02:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662814112","codPublicacaoOrigem":"1131682175","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Exequente providenciar a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida pelo sistema informatizado, assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio \u00e0 instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias, nos termos do Comunicado CG N\u00ba 2290\/2016. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0587\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"83","paginaFinal":"83","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"862572","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21777567","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 17 2017 11:49:46:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":"2290\/2016","numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019|2290\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437347275","codPublicacaoOrigem":"798789940","dataDivulgacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2057","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Autor: manifeste-se sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida (cumprida - negativa). . - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2016 DIGITAL II\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"59","paginaFinal":"59","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"614259","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11199478","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 16 2016 10:27:47:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531378423","codPublicacaoOrigem":"934720116","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Autora retirar Carta Precat\u00f3ria assim que disponibilizada, providenciar o necess\u00e1rio a instru\u00e7\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1048\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"84","paginaFinal":"84","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"729884","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15192772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 11:27:57:477PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"373283246","codPublicacaoOrigem":"695679711","dataDivulgacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1957","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte autora sobre Of\u00edcio do Detran(fls. 46\/47), no prazo legal. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1862\/2015 Fin 06 (5) Dig\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"46","paginaFinal":"46","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"526614","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9095528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Aug 30 2015 09:21:03:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474640399","codPublicacaoOrigem":"860803695","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vista ao exequente sobre pesquisa no BACEN j\u00e1 encarta nos autos e no INFOJUD que segue: 450.061.798-13 Nome do contribuinte: RENAN JOSE FERRAZ Tipo logradouro Endere\u00e7o: JOSE PETRELLI N\u00famero: 2315 Complemento: Bairro: JD SANTO ANDRE Munic\u00edpio: LIMEIRA UF: SP CEP: 13484-100 - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0510\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"64","paginaFinal":"64","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"672165","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12834399","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May  5 2016 09:42:24:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":"450.061","numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019|450.061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650580586","codPublicacaoOrigem":"1118645901","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos.N\u00e3o obstante o recolhimento retro, observo que, em processos de execu\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o deve ser feita por oficial de justi\u00e7a, uma vez que, embora n\u00e3o conste expressamente do rol de exce\u00e7\u00f5es previsto no artigo 247 do NCPC, remanesce a necessidade da cita\u00e7\u00e3o pessoal, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria natureza do ato citat\u00f3rio inerente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, constitu\u00eddo de atividades outras que n\u00e3o apenas a mera comunica\u00e7\u00e3o da propositura da a\u00e7\u00e3o.Acrescente a isso a necessidade da atua\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a aos poss\u00edveis atos de constri\u00e7\u00e3o de bens, o que torna impratic\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o postal nas a\u00e7\u00f5es executivas, sem olvidar que o artigo 806, \u00a72\u00ba expressamente alude ao mandado de cita\u00e7\u00e3o, a ser cumprido por oficial de justi\u00e7a, como forma de cita\u00e7\u00e3o do executado.Assim, expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 131\/132, intimando o exequente para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"854466","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21113549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 02:48:10:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442644190","codPublicacaoOrigem":"810341810","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Fls. 70: Ante a informa\u00e7\u00e3o contida na peti\u00e7\u00e3o, adite-se e desentranhe-se a Carta Precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar sua retirada, instruindo-as com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/ SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2016 DIGITAL I\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"92","paginaFinal":"92","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"628731","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11451144","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 01:19:17:057PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512059785","codPublicacaoOrigem":"902465146","dataDivulgacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2158","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Diga o autor, em 05 dias, sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA - fls. 103\/104. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0867\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"94","paginaFinal":"94","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"704643","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14403127","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 14 2016 11:36:44:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"350486772","codPublicacaoOrigem":"675514967","dataDivulgacao":"Jul  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1917","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005358-47.2015.8.26.0019 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 248970\/SP - Carla Cristina Lopes Scortecci REQDO : Renan Jose Ferraz VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE AMERICANA EM 24\/06\/2015","paginaInicial":"84","paginaFinal":"84","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"508310","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8126534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul  1 2015 10:11:05:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365130970","codPublicacaoOrigem":"688686763","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos. Determino ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito abaixo mencionado provid\u00eancias para proceder ao BLOQUEIO da transfer\u00eancia do(s) ve\u00edculo(s) assim descrito(s): Ve\u00edculo: MERCEDES BENZ\/C 180 KOMPRESSOR, placa GCU0007, chassi WDDGF4FW2BA414349, Renavam 00234313528, fabricado em 2010, modelo 2010, cor PRETA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo. ( ) Autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). ( X ) N\u00e3o autorizo o licenciamento do(s) ve\u00edculo(s). Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, devendo o autor providenciar a retirada pelo sistema assim que disponibilizado, comprovando o protocolo nos autos. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1686\/2015 (5 DIGITAL-0)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"102","paginaFinal":"102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"520895","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841081","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 10:21:16:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"521605338","codPublicacaoOrigem":"926508080","dataDivulgacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2172","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Peti\u00e7\u00e3o retro: \u00e0 vista da pesquisa INFOJUD j\u00e1 realizada \u00e0s fls. 91, indefiro.Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento.Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0966\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"721652","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14803302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  3 2016 09:52:43:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765057159","codPublicacaoOrigem":"1206493289","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Exeqte: imprimir, pelo SAJ, o Of\u00edcio expedido ao Detran para desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007 e comprovar nos autos o seu protocolo. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"120","paginaFinal":"120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26673694","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 07:58:26:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359990287","codPublicacaoOrigem":"684242096","dataDivulgacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1934","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Com vista ao autor sobre certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a: CERTID\u00c3O MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 019.2015\/022467-0 dirigi-me \u00e0 rua dos Salgueiros, 349, Jd. S\u00e3o Paulo, por tr\u00eas vezes, e, ali n\u00e3o localizei o ve\u00edculo descrito na inicial. Assim sendo, deixei de proceder \u00e0 apreens\u00e3o do referido ve\u00edculo, devolvendo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Americana, 06 de julho de 2015. N\u00famero de Atos:1(R$63,75-guia 35142. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1587\/2015- final 1\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"47","paginaFinal":"47","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"516123","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8670284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 28 2015 10:35:23:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":"019.2015\/022467-0","numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019|019.2015\/022467-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"462285339","codPublicacaoOrigem":"841582196","dataDivulgacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2094","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Diga o banco autor sobre carta precat\u00f3ria negativa, retro juntada; - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0411\/2016 DIGITAL I\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"660770","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12424311","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 11 2016 10:53:04:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711167700","codPublicacaoOrigem":"1170576697","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Diga o autor sobre a Carta Precat\u00f3ria devolvida cumprida NEGATIVA (fls. 161\/166). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1071\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"61","paginaFinal":"61","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24090693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:44:20:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402236900","codPublicacaoOrigem":"719894157","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos. Fl. 27\/58: indefiro o desentranhamento do mandado, tendo em vista que Limeira n\u00e3o se trata de comarca cont\u00edgua. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria, ressaltando que a dilig\u00eancia dever\u00e1 ser recolhida e apresentada no ato da distribui\u00e7\u00e3o da mesma, devendo o autor retirar carta precat\u00f3ria expedida, pelo site do TJ, assim que liberada no sistema SAJ, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias, bem como recolhendo as devidas taxas de distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e3o acompanh\u00e1-la, comprovando sua distribui\u00e7\u00e3o nos autos. Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2330\/2015 (4)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"106","paginaFinal":"106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"545955","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9996636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 09:51:18:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466529762","codPublicacaoOrigem":"848514519","dataDivulgacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2100","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Busca e Apreens\u00e3o - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos.Diante das tentativas frustradas de localiza\u00e7\u00e3o do requerido, tendo o autor trazido aos autos diversos endere\u00e7os, diligenciados sem sucesso, DEFIRO a pesquisa atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD e INFOJUD, visando a localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. \u00c0s provid\u00eancias, uma vez que j\u00e1 recolhidas as custas necess\u00e1rias.Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"110","paginaFinal":"110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"665100","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12561330","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 10:32:52:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754749317","codPublicacaoOrigem":"1200105355","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005358-47.2015.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005358-47.2015.8.26.0019 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Renan Jose Ferraz - Vistos.Diante da not\u00edcia de que as partes compuseram-se extrajudicialmente, julgo EXTINTO o presente feito, com base no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro o desbloqueio do ve\u00edculo marca M BENZ, modelo C KOMPRESSOR, ano 2010, cor PRETA, placa GCU0007, chassi n\u00ba WDDGF4FW2BA414349. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN, intimando-se a seguir o exequente para providenciar sua impress\u00e3o e protocolo. N\u00e3o havendo custas finais a serem recolhidas, eis que o ato citat\u00f3rio sequer foi efetivado, observadas as formalidades legais, ao arquivo.R.P.I. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1428\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"182","paginaFinal":"182","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26204879","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:18:15:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005358-47.2015.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}