{"numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","processos":[{"processo":"1005910-39.2015.8.26.0010","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/09\/2015 \u00e0s 18:25 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional X - Ipiranga","juiz":"Luis Fernando Cirillo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 788,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wilson Vieira Pereira Filho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Wender Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Rovarotto Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Com ou sem elas, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Intimem-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Com ou sem elas, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.(a)  Juiz  (a)  de  Direito,  \nDr.  (a)  Luis  Fernando  Cirillo .  Eu,        Juciani,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  - Procedimento  Comum\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz  (a)  de  Direito    Luis  Fernando  Cirillo\nVistos.\nIntime-se  a  parte  recorrida  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias.\nCom ou  sem  elas,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 4B577F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 375"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.17.70050905-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2017 Teor do ato: Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por WILSON VIEIRA PEREIRA FILHO contra ITA\u00da SEGUROS S\/A.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, observado o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, do NCPC, ante a gratuidade deferida. P.R.I.C. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por WILSON VIEIRA PEREIRA FILHO contra ITA\u00da SEGUROS S\/A.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, observado o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, do NCPC, ante a gratuidade deferida. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04206-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005910-39.2015.8.26.0010 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00edgia   Maria   Teg\u00e3o   Nave\nVistos.\nWILSON  VIEIRA  PEREIRA  FILHO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  contra  ITA\u00da  \nSEGUROS  S\/A,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo  \nfirmado  entre  o  r\u00e9u  e  a  empresa  General  Motors  do  Brasil,  o  qual  prev\u00ea  cobertura  para  o  caso  de  \ninvalidez  total  ou  parcial  por  acidente.  Menciona  que  se  encontra  incapacitado,  em  virtude  das  \nfun\u00e7\u00f5es  exercidas  no  trabalho,  sustentando  que  as  doen\u00e7as  profissionais  devem  ser  inseridas  no  \nconceito  de  acidente,  nos  termos  da  Lei  n.  8.213\/91.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  que  o  r\u00e9u  \nseja  condenado  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nCom  a  inicial  (p.  01\/21),  juntou  documentos  (p.22\/48).\nO  r\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  aduzindo,  preliminarmente,  a  car\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o,  por  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  afirma  que  o  contrato  de  seguro  de  que  o  autor  \u00e9  \nbenefici\u00e1rio  n\u00e3o  possui  cobertura  para  o  caso  de  invalidez  funcional  permanente  por  doen\u00e7a,  bem  \ncomo  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  invalidez  permanente  total  ou  parcial  por  acidente  n\u00e3o  abrange  as  \ndoen\u00e7as  profissionais  (p.  54\/73).  Juntou  documentos  (p.  74\/217).\nHouve  r\u00e9plica  (p.  220\/257).\nO  processo  foi  saneado,  sendo  determinada  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  (p.  258).\nLaudo  pericial  \u00e0s  p.  272\/281  e  317\/323.\nManifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  \u00e0s  p.  284\/302;  303\/311;  326\/332;  e  333\/334.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  Decido.  \nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nPelo  que  se  extrai  dos  autos,  o  autor  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  contrato  de  seguro  celebrado  \nentre  o  r\u00e9u  e  a  empresa  General  Motors  do  Brasil  Ltda,  o  qual  estabelece  as  seguintes  coberturas:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 49CA27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIGIA MARIA TEGAO NAVE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 335\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04206-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005910-39.2015.8.26.0010 - lauda  2\nMorte;\n Morte  Acidental;  e  Invalidez  Permanente  por  Acidente  (p.  32).\nO  segurado  far\u00e1  jus  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  Invalidez  Permanente  Total  \nou  Parcial  por  Acidente  (IPA)  quando  houver  perda,  redu\u00e7\u00e3o  ou  impot\u00eancia  funcional  definitiva,  \ntotal  ou  parcial,  de  um  membro  ou  \u00f3rg\u00e3o  por  les\u00e3o  f\u00edsica,  causada  por  acidente  pessoal  coberto  e  \nque  resulte  em  invalidez  permanente  total  ou  parcial  do  segurado  (p.  119).  \nAinda,  de  acordo  com  as  condi\u00e7\u00f5es  gerais  do  contrato,  considera-se  acidente  \npessoal  \"o  evento  com  data  caracterizada,  exclusivo  e  diretamente  externo,  s\u00fabito,  involunt\u00e1rio,  \nviolento  e  causador  de  les\u00e3o  f\u00edsica,  que,  por  si  s\u00f3  e  independentemente  de  toda  e  qualquer  outra  \ncausa,  tenha  como  consequ\u00eancia  direta,  a  morte,  ou  a  invalidez  permanente  total  ou  parcial  do  \nsegurado\" . \nCabe  frisar  que  o  segurado  n\u00e3o  ter\u00e1  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  Invalidez  \nPermanente  Total  ou  Parcial  por  Acidente  (IPA),  tratando-se  de  risco  exclu\u00eddo:  \n\"b.1)  as  doen\u00e7as,  inclu\u00eddas  as  profissionais,  quaisquer  que  sejam  suas  causas,  \nainda  que  provocadas,  desencadeadas  ou  agravadas  direta  ou  indiretamente  por  \nacidente,  ressalvadas  as  infec\u00e7\u00f5es,  estados  septic\u00eamicos  e  embolias,  resultantes  de  \nferimento  vis\u00edvel  causado  em  decorr\u00eancia  de  acidente  coberto\".\n\"b.3)  as  les\u00f5es  decorrentes,  dependentes,  predispostas  ou  facilitadas  por  esfor\u00e7os  \nrepetitivos  ou  micro  traumas  cumulativos,  ou  que  tenham  rela\u00e7\u00e3o  de  causa  e \nefeito  com  os  mesmos,  assim  como  as  les\u00f5es  classificadas  sob  a  nomenclatura  de  \nLER  DORT  -  LTC,  ou  similares  que  venham  a  ser  aceitas  pela  classe  m\u00e9dico-\ncient\u00edfica,  bem  como  as  suas  consequ\u00eancias  p\u00f3s-tratamentos,  inclusive  cir\u00fargicos,  \nem  qualquer  tempo\"  (p.  88\/89).\nNo  caso,  o  autor  afirmou  na  inicial  que  se  encontra  incapacitado  em  raz\u00e3o  da  \nfun\u00e7\u00e3o  exercida  na  empresa  empregadora,  afirmando,  portanto,  que  as  doen\u00e7as\n de  que  \u00e9  portador  \ns\u00e3o  de  origem  ocupacional,  postulando  a  sua  equipara\u00e7\u00e3o  \u00e0  incapacidade  decorrente  de  acidente.\nO  laudo  pericial  concluiu  que:  (a)  o  autor  \u00e9  portador  de  s\u00edndrome  do  impacto  do  \nombro  e  h\u00e9rnia  de  coluna  lombar  e  cervical;  (b)  as  patologias  N\u00c3O  tem  causa  acident\u00e1ria;  (c)  as  \ndoen\u00e7as  tem  como  causa  fatores  heredit\u00e1rios,  idade  avan\u00e7ada,  traumas  de  repeti\u00e7\u00e3o,  posi\u00e7\u00e3o  e  \nmovimentos  realizados  no  trabalho,  entre  outras;  (d)  o  autor  possui  incapacidade  f\u00edsica  parcial  e  \npermanente  em  coluna  cervical  e  incapacidade  f\u00edsica  parcial  e  tempor\u00e1ria  nos  ombros  e  coluna  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 49CA27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIGIA MARIA TEGAO NAVE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 336\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04206-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005910-39.2015.8.26.0010 - lauda  3\nlombar.\nDeste modo,  conclui-se  que  o  autor  n\u00e3o  tem  direito  ao  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  Invalidez  Permanente  Total  ou  Parcial  por  Acidente  (IPA)  porque:  (a)  a  incapacidade  n\u00e3o  foi  \ngerada  por  acidente;  (b)  a  limita\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  \u00e9  decorrente  de  doen\u00e7a  ocupacional\/profissional,  que  \nse  trata  de  risco  expressamente  exclu\u00eddo  e  n\u00e3o  pode  ser  equiparado  a  acidente.  \nCom  efeito,  o  contrato  de  seguro  deve  cobrir  os  riscos  futuros  assumidos  quando  \nda  contrata\u00e7\u00e3o  e  a  interpreta\u00e7\u00e3o  dada  a  ele  \u00e9  restritiva,  nos  moldes  do  art.  760  do  CC,  n\u00e3o  \nrespondendo  a  seguradora  por  outros,  quando  a  ap\u00f3lice  limita-los  ou  exclui-los.  \nComo  ensina  Pedro  Alvim:  \"Uma  das  Normas  importantes  para  o  Contrato  de  \nSeguro  \u00e9  a  que  determina  a  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  de  suas  cl\u00e1usulas.  \u00c9  necess\u00e1rio  aplicar  \nestritamente  os  termos  convencionais,  sobretudo  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  riscos  cobertos.  H\u00e1  uma  \ncorrela\u00e7\u00e3o  estreita  entre  a  cobertura  e  o  pr\u00eamio.  For\u00e7ar  essa  correla\u00e7\u00e3o  por  via  da  interpreta\u00e7\u00e3o  \nextensiva  poder\u00e1  falsear  as  condi\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas  do  Contrato,  em  que  repousa  toda  a  garantia  das  \nOpera\u00e7\u00f5es  de  Seguro.  (...)  Se  as  cl\u00e1usulas  da  Ap\u00f3lice  est\u00e3o  redigidas  com  clareza  ao  delimitar  o  \nrisco  coberto,  n\u00e3o  devem  ser  desvirtuadas  sob  o  pretexto  de  interpreta\u00e7\u00e3o  para  incluir  coberturas  \nque  n\u00e3o  estavam  previstas  ou  foram  expressamente  exclu\u00eddas  no  Contrato\u201d  (O  Contrato  de  \nSeguro;  Editora  Forense;  3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o;  p.175\/176).\nAinda  que  a  legisla\u00e7\u00e3o  previdenci\u00e1ria  equipare  doen\u00e7a  do  trabalho  a  acidente  \nt\u00edpico  do  trabalho  para  o  fim  de  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  pertinente,  isto  n\u00e3o  guarda  rela\u00e7\u00e3o  de  \ncausa  e  efeito  com  o  contrato  de  seguro  regido  pelo  C\u00f3digo  Civil.  \nNesse  sentido  tamb\u00e9m  a  jurisprud\u00eancia:\n\"APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  Seguro  de  Vida  em  Grupo.  A\u00e7\u00e3o  de  Indeniza\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  \nde  Improced\u00eancia.  Inconformismo.  N\u00e3o  Acolhimento.  Previs\u00e3o  de  cobertura  para  \ninvalidez  por  acidente.  Pretens\u00e3o  para  equipara\u00e7\u00e3o  de  doen\u00e7a  profissional  a \nacidente.  Impossibilidade.  Legisla\u00e7\u00e3o  Previdenci\u00e1ria  que  n\u00e3o  se  aplica  ao  \nContrato  de  Seguro,  regido  pelo  C\u00f3digo  Civil.  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  contratual  \npara  a  cobertura  pleiteada  e  risco  expressamente  exclu\u00eddo.  Provas  carreadas  ao  \nFeito  plenamente  v\u00e1lidas  e  bastantes  para  a  solu\u00e7\u00e3o  do  Feito.  Negativa  de  \nPresta\u00e7\u00e3o  Jurisdicional  e viola\u00e7\u00e3o  ao  art.  373,  II,  CPC.  Aus\u00eancia.  Preliminar  \nafastada.  Senten\u00e7a  mantida.  Decis\u00e3o  bem  fundamentada.  Ratifica\u00e7\u00e3o  nos  termos  \ndo  artigo  252,  do  Regimento  Interno  desta  Corte  de  Justi\u00e7a.  RECURSO  N\u00c3O  \nPROVIDO,  majorando-se  a  verba  honor\u00e1ria  para  12%  (doze  por  cento)  do  valor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 49CA27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIGIA MARIA TEGAO NAVE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 337\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04206-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005910-39.2015.8.26.0010 - lauda  4\nda\n causa,  observada  a  Justi\u00e7a  Gratuita  concedida\"  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  n.  1006486-  \n93.2014.8.26.0292;   30\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Rel.  Des.  Penna  Machado;  j.  \n02.08.2017).\n\u201cSeguro  de  vida  em  grupo.  Cobran\u00e7a.  Pretens\u00e3o  de  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \ncumulada  com  a  de  dano  moral  julgada  Improcedente.  Recusa  da  Seguradora  \u00e0  \ncobertura  porque  a  perda  auditiva  neuro  sensorial  a  que  o  Segurado  \u00e9  portador,  \nainda  que  permanente  e  decorrente  de  doen\u00e7a,  n\u00e3o  acarreta  incapacidade  total.  \nImpossibilidade  da  equipara\u00e7\u00e3o  da  doen\u00e7a  profissional  a  acidente  do  trabalho  na  \nesp\u00e9cie.  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  contratual  para  cobertura.  Incapacidade  que,  a  \ndespeito  da  conclus\u00e3o  pericial,  n\u00e3o  pode  ser  reconhecida,  tendo  em  conta  a \nrealidade  vivenciada  pelo  Segurado.  Inexist\u00eancia  do  dever  de  indenizar  Senten\u00e7a  \nmantida  Recurso  n\u00e3o  provido.  A  equipara\u00e7\u00e3o  da  doen\u00e7a  profissional  a  acidente  \nd\u00e1-se  em  termos  de  Infortun\u00edstica,  cujos  preceitos  n\u00e3o  podem  ser  aqui  observados  \ndado  que  se  cuida  de  seguro  regido  pelo  C\u00f3digo  Civil  e  regulamenta\u00e7\u00e3o  da  \nSUSEP,  em  nada  se  confundindo  com  o  seguro  acident\u00e1rio  objeto  da  Lei  Federal  \nn\u00ba  8.213\/91\u201d  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  n.  0003959-85.2010.8.26.0597;  Rel.  Des.  S\u00e1  \nDuarte;  33\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  j.  12.08.13).\nDiante  de  todo  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  \nWILSON  VIEIRA  PEREIRA  FILHO  contra  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  nos  termos  \ndo  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  NCPC,  observado  o  disposto  no  art.  98,  \u00a73\u00ba,  do  NCPC,  ante  a  gratuidade  \ndeferida.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 49CA27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIGIA MARIA TEGAO NAVE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 338"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.17.70044920-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.17.70044091-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifestem-se as partes sobre o laudo do IMESC de pp. 317\/323.Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifestem-se as partes sobre o laudo do IMESC de pp. 317\/323.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005910-39.2015.8.26.0010  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  - Procedimento  Comum\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.(a)  Juiz  (a)  de  Direito,  Dr.  \n(a)  Luis  Fernando  Cirillo . Eu,        Juciani,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , lavrei  este  termo.\nDESPACHO\nJuiz(a)  de Direito:  Luis  Fernando  Cirillo\nVistos.\nManifestem-se  as  partes  sobre  o  laudo  do  IMESC  de  pp.  317\/323.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 47476F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 324"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Oficie-se ao Imesc, com c\u00f3pias das principais pe\u00e7as do processo, notadamente dos exames que instruem a inicial, para que o laudo seja complementado com an\u00e1lise dos referidos exames e elucida\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos fixados na decis\u00e3o saneadora. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Oficie-se ao Imesc, com c\u00f3pias das principais pe\u00e7as do processo, notadamente dos exames que instruem a inicial, para que o laudo seja complementado com an\u00e1lise dos referidos exames e elucida\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos fixados na decis\u00e3o saneadora.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Fernando   Cirillo\nVistos.\nOficie-se   ao   Imesc,   com   c\u00f3pias   das   principais   pe\u00e7as   do   processo,   notadamente   dos  \nexames   que   instruem   a   inicial,   para   que   o   laudo   seja   complementado   com   an\u00e1lise   dos   referidos  \nexames   e   elucida\u00e7\u00e3o   dos   pontos   controvertidos   fixados   na   decis\u00e3o   saneadora.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 35A49B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 09:01 . fls. 312"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.16.70057331-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2016 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.16.70056036-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2016 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0457\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0457\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifestem-se as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, sobre o laudo do IMESC.Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Manifestem-se as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, sobre o laudo do IMESC.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005910-39.2015.8.26.0010  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  - Procedimento  Comum\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  novembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.(a)  Juiz  (a)  de  Direito,  \nDr.  (a)  Luis  Fernando  Cirillo . Eu,  Juciani , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , lavrei  este  termo.\nDESPACHO\nJuiz(a)  de Direito:  Luis  Fernando  Cirillo\nVistos.\nManifestem-se  as  partes,  no  prazo  comum  de  15  (quinze)  dias,  \nsobre  o  laudo  do  IMESC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 329DE39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 08:59 . fls. 282"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465433602TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia - IMESC - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Wilson Vieira Pereira Filho Dilig\u00eancia : 01\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia - IMESC - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante do Of\u00edcio \u00e0 p. 266, intime-se o autor por carta para que para compare\u00e7a junto ao IMESC, sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo, no dia 25\/05\/2016, \u00e0s 08:15h horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Diante do Of\u00edcio \u00e0 p. 266, intime-se o autor por carta para que para compare\u00e7a junto ao IMESC, sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo, no dia 25\/05\/2016, \u00e0s 08:15h horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005910-39.2015.8.26.0010  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  janeiro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.(a)  Juiz  (a)  de  Direito,  Dr.  \n(a)  L\u00edgia  Maria  Teg\u00e3o  Nave .  Eu,        Erica  Forster ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  lavrei  \neste  termo.\nDESPACHO\nJuiz(a)  de Direito:  L\u00edgia  Maria  Teg\u00e3o  Nave\nVistos.\nDiante  do  Of\u00edcio  \u00e0  p.  266,  intime-se  o  autor  por  carta  para  que  \npara  compare\u00e7a  junto  ao  IMESC,  sito  \u00e0  Rua  Barra  Funda,  824  \u2013  Barra  Funda  -  S\u00e3o  Paulo,  \nno  dia  25\/05\/2016,  \u00e0s  08:15h  horas,  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  m\u00e9dica.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 1E193FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIGIA MARIA TEGAO NAVE, liberado nos autos em 21\/01\/2016 \u00e0s 12:46 . fls. 267"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WIPI.15.70045824-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 01\/12\/2015 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WIPI.15.70045454-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 30\/11\/2015 12:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2015 Teor do ato: Rejeito a preliminar de falta de interesse de agir. A aus\u00eancia de aviso de sinistro \u00e9 a esta altura irrelevante, porque afinal a seguradora nega o dever de indenizar. Outros aspectos que demandariam regula\u00e7\u00e3o do sinistro acabar\u00e3o sendo contemplados na instru\u00e7\u00e3o do presente feito. Os pontos controvertidos que demandam dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria s\u00e3o se os problemas de sa\u00fade do autor decorrem de acidente ou doen\u00e7a, e se o autor apresenta invalidez permanente para o trabalho. \u00c9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, notadamente para que n\u00e3o se corra o risco de anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a por cerceamento do direito do autor \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de prova. Assino \u00e0s partes o prazo comum de dez dias para formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Ap\u00f3s, oficie-se ao Imesc, solicitando a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, porque o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade processual. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Rejeito a preliminar de falta de interesse de agir. A aus\u00eancia de aviso de sinistro \u00e9 a esta altura irrelevante, porque afinal a seguradora nega o dever de indenizar. Outros aspectos que demandariam regula\u00e7\u00e3o do sinistro acabar\u00e3o sendo contemplados na instru\u00e7\u00e3o do presente feito. Os pontos controvertidos que demandam dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria s\u00e3o se os problemas de sa\u00fade do autor decorrem de acidente ou doen\u00e7a, e se o autor apresenta invalidez permanente para o trabalho. \u00c9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, notadamente para que n\u00e3o se corra o risco de anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a por cerceamento do direito do autor \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de prova. Assino \u00e0s partes o prazo comum de dez dias para formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Ap\u00f3s, oficie-se ao Imesc, solicitando a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, porque o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade processual.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Fernando   Cirillo\nVistos.\nRejeito   a   preliminar   de   falta   de   interesse   de   agir.   A   aus\u00eancia   de   aviso   de   sinistro   \u00e9   a  \nesta   altura   irrelevante,   porque   afinal   a   seguradora   nega   o   dever   de   indenizar.   Outros   aspectos   que  \ndemandariam   regula\u00e7\u00e3o   do   sinistro   acabar\u00e3o   sendo   contemplados   na   instru\u00e7\u00e3o   do   presente   feito.\nOs   pontos   controvertidos   que   demandam   dila\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria   s\u00e3o   se   os   problemas   de  \nsa\u00fade   do   autor   decorrem   de   acidente   ou   doen\u00e7a,   e   se   o   autor   apresenta   invalidez   permanente   para   o  \ntrabalho.\n\u00c9   necess\u00e1ria   a   produ\u00e7\u00e3o   de   prova   pericial,   notadamente   para   que   n\u00e3o   se   corra   o  \nrisco   de   anula\u00e7\u00e3o   da   senten\u00e7a   por   cerceamento   do   direito   do   autor   \u00e0   produ\u00e7\u00e3o   de   prova.\nAssino   \u00e0s   partes   o   prazo   comum   de   dez   dias   para   formula\u00e7\u00e3o   de   quesitos   e  \nindica\u00e7\u00e3o   de   assistentes   t\u00e9cnicos.\nAp\u00f3s,   oficie-se   ao   Imesc,   solicitando   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   per\u00edcia,   porque   o   autor   \u00e9  \nbenefici\u00e1rio   da   gratuidade   processual.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 1BF564F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 25\/11\/2015 \u00e0s 13:18 . fls. 258"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.15.70043654-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/11\/2015 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2007 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de pp. 54\/217. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de pp. 54\/217.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.15.70039432-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/10\/2015 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395627621TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 05\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1976 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2015 Teor do ato: Concedo ao autor a gratuidade processual. Cite-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita \u00e0 Parte    Concedo ao autor a gratuidade processual. Cite-se.","anexo":{"label":"Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita \u00e0 Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, 1\u00ba andar  - Sala  115,  Ipiranga  - CEP  \n04206-000,  Fone: (11) 2273-6328,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nipiranga1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005910-39.2015.8.26.0010  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Wilson Vieira Pereira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Fernando   Cirillo\nVistos.\nConcedo   ao   autor   a   gratuidade   processual.\nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005910-39.2015.8.26.0010 e c\u00f3digo 18EF601. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CIRILLO, liberado nos autos em 24\/09\/2015 \u00e0s 15:50 . fls. 50"}},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":59,"total_andamentos":59}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809267","codPublicacaoOrigem":"1199539270","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Comum - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por WILSON VIEIRA PEREIRA FILHO contra ITA\u00da SEGUROS S\/A.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, observado o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, do NCPC, ante a gratuidade deferida. P.R.I.C. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3102","paginaFinal":"3102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769566227","codPublicacaoOrigem":"1209368434","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Comum - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Com ou sem elas, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Intimem-se. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/ SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3046","paginaFinal":"3046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855358","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:23:19:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"428065742","codPublicacaoOrigem":"783192963","dataDivulgacao":"Jan 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2043","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Diante do Of\u00edcio \u00e0 p. 266, intime-se o autor por carta para que para compare\u00e7a junto ao IMESC, sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo, no dia 25\/05\/2016, \u00e0s 08:15h horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica. Int. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3332","paginaFinal":"3332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"605932","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10904454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 24 2016 03:01:09:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406674104","codPublicacaoOrigem":"730125881","dataDivulgacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2007","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de pp. 54\/217. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/ SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2499","paginaFinal":"2499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563984","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10119697","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 12 2015 11:19:00:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735349758","codPublicacaoOrigem":"1187370653","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Comum - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Manifestem-se as partes sobre o laudo do IMESC de pp. 317\/323.Int. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3068","paginaFinal":"3068","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913624","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:06:55:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":"317\/323","numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010|317\/323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413459632","codPublicacaoOrigem":"736702623","dataDivulgacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Rejeito a preliminar de falta de interesse de agir. A aus\u00eancia de aviso de sinistro \u00e9 a esta altura irrelevante, porque afinal a seguradora nega o dever de indenizar. Outros aspectos que demandariam regula\u00e7\u00e3o do sinistro acabar\u00e3o sendo contemplados na instru\u00e7\u00e3o do presente feito. Os pontos controvertidos que demandam dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria s\u00e3o se os problemas de sa\u00fade do autor decorrem de acidente ou doen\u00e7a, e se o autor apresenta invalidez permanente para o trabalho. \u00c9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, notadamente para que n\u00e3o se corra o risco de anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a por cerceamento do direito do autor \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de prova. Assino \u00e0s partes o prazo comum de dez dias para formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Ap\u00f3s, oficie-se ao Imesc, solicitando a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, porque o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade processual. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2948","paginaFinal":"2948","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"569492","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10334326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Nov 27 2015 10:18:06:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596655526","codPublicacaoOrigem":"1045666255","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Comum - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Manifestem-se as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, sobre o laudo do IMESC.Int. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0457\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO CIRILLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2843","paginaFinal":"2843","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803712","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18035634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:23:19:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"382407117","codPublicacaoOrigem":"703358869","dataDivulgacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1971","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005910-39.2015.8.26.0010 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Wilson Vieira Pereira Filho ADVOGADO : 305274\/SP - Antonio Wender Pereira REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL X - IPIRANGA EM 17\/09\/2015","paginaInicial":"3042","paginaFinal":"3042","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"532781","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9386687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 20 2015 10:52:51:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617007454","codPublicacaoOrigem":"1083766832","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005910-39.2015.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005910-39.2015.8.26.0010 - Procedimento Comum - Seguro - Wilson Vieira Pereira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Oficie-se ao Imesc, com c\u00f3pias das principais pe\u00e7as do processo, notadamente dos exames que instruem a inicial, para que o laudo seja complementado com an\u00e1lise dos referidos exames e elucida\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos fixados na decis\u00e3o saneadora. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE FERNANDES DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3984","paginaFinal":"3984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19459290","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 07:21:21:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005910-39.2015.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}