{"numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","processos":[{"processo":"1006347-18.2017.8.26.0590","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2017 \u00e0s 19:08 - Depend\u00eancia (1004637-60.2017.8.26.0590)\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Thiago Gon\u00e7alves Alvarez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 339.958,42","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda"},{"tipo":"Embargte","nome":"Renato Battisti Archer"},{"tipo":"Embargte","nome":"Pedro Froes Battisti Archer"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Lopes de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: Vistos.Todas as quest\u00f5es foram decididas e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o de todos os argumentos suscitados se pelo menos um ou um conjunto deles serviu de fundamento para o exerc\u00edcio da tutela jurisdicional, pois \"o juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207).E as raz\u00f5es declinadas na senten\u00e7a embargada para indeferir a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial ficam inteiramente mantidas, pois, tal como definido no julgado, n\u00e3o se mostra cab\u00edvel a completa averigua\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas ou cl\u00e1usulas abusivas de toda a rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes, mormente porque, tamb\u00e9m como mencionado na senten\u00e7a, nem sequer foi produzida prova convincente do alegado encadeamento de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e financeiras.Se o entendimento veiculado \u00e9 ou n\u00e3o o correto, \u00e0 parte s\u00f3 resta, agora, interpor o recurso cab\u00edvel no prazo legal. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos devem, por isso, ser rejeitados, \u00e0 luz do admitido car\u00e1ter infringente atribu\u00eddo ao recurso, sem a exist\u00eancia de raz\u00e3o extravagante que justificasse o seu acolhimento, pois, conforme j\u00e1 se decidiu, \"doutrina e jurisprud\u00eancia t\u00eam admitido o uso de embargos declarat\u00f3rios com efeito infringente do julgado, mas apenas em car\u00e1ter excepcional, quando manifesto o equ\u00edvoco e n\u00e3o existindo no sistema legal outro recurso para a corre\u00e7\u00e3o do erro cometido (STJ - 4\u00aa Turma, REsp. 1.757-SP, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 13.3.90, DJU de 9.4.90, p. 2.745).REJEITO, portanto, o recurso de fls. 345\/350.Intime-se. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Todas as quest\u00f5es foram decididas e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o de todos os argumentos suscitados se pelo menos um ou um conjunto deles serviu de fundamento para o exerc\u00edcio da tutela jurisdicional, pois \"o juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207).E as raz\u00f5es declinadas na senten\u00e7a embargada para indeferir a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial ficam inteiramente mantidas, pois, tal como definido no julgado, n\u00e3o se mostra cab\u00edvel a completa averigua\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas ou cl\u00e1usulas abusivas de toda a rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes, mormente porque, tamb\u00e9m como mencionado na senten\u00e7a, nem sequer foi produzida prova convincente do alegado encadeamento de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e financeiras.Se o entendimento veiculado \u00e9 ou n\u00e3o o correto, \u00e0 parte s\u00f3 resta, agora, interpor o recurso cab\u00edvel no prazo legal. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos devem, por isso, ser rejeitados, \u00e0 luz do admitido car\u00e1ter infringente atribu\u00eddo ao recurso, sem a exist\u00eancia de raz\u00e3o extravagante que justificasse o seu acolhimento, pois, conforme j\u00e1 se decidiu, \"doutrina e jurisprud\u00eancia t\u00eam admitido o uso de embargos declarat\u00f3rios com efeito infringente do julgado, mas apenas em car\u00e1ter excepcional, quando manifesto o equ\u00edvoco e n\u00e3o existindo no sistema legal outro recurso para a corre\u00e7\u00e3o do erro cometido (STJ - 4\u00aa Turma, REsp. 1.757-SP, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 13.3.90, DJU de 9.4.90, p. 2.745).REJEITO, portanto, o recurso de fls. 345\/350.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  1367, Sala 02, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006347-18.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ \nEmbargos  \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado : Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nTodas as  quest\u00f5es  foram  decididas  e  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  \naprecia\u00e7\u00e3o de  todos  os  argumentos  suscitados  se  pelo  menos  um  ou  um  conjunto  deles  \nserviu de  fundamento  para  o  exerc\u00edcio  da  tutela  jurisdicional,  pois  \u201co  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  \nobrigado a  responder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  \nsuficiente para  fundar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  fundamentos  indicados  por  \nelas e  tampouco  responder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (RJTJESP  115\/207).\nE as  raz\u00f5es  declinadas  na  senten\u00e7a  embargada  para  indeferir  \na  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  ficam  inteiramente  mantidas,  pois,  tal  como  definido  no  \njulgado, n\u00e3o  se  mostra  cab\u00edvel  a  completa  averigua\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e1ticas  ou  cl\u00e1usulas  abusivas  \nde toda  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  havida  entre  as  partes,  mormente  porque,  tamb\u00e9m  como  \nmencionado na  senten\u00e7a,  nem  sequer  foi  produzida  prova  convincente  do  alegado  \nencadeamento de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  e  financeiras.\nSe o  entendimento  veiculado  \u00e9  ou  n\u00e3o  o  correto,  \u00e0  parte  s\u00f3  \nresta, agora,  interpor  o  recurso  cab\u00edvel  no  prazo  legal.       \nOs embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos  devem,  por  isso,  ser  \nrejeitados, \u00e0  luz  do  admitido  car\u00e1ter  infringente  atribu\u00eddo  ao  recurso,  sem  a  exist\u00eancia  de  \nraz\u00e3o extravagante  que  justificasse  o  seu  acolhimento,  pois,  conforme  j\u00e1  se  decidiu,  \n\u201cdoutrina e  jurisprud\u00eancia  t\u00eam  admitido  o  uso  de  embargos  declarat\u00f3rios  com  efeito  \ninfringente do  julgado,  mas  apenas  em  car\u00e1ter  excepcional,  quando  manifesto  o  equ\u00edvoco  \ne n\u00e3o  existindo  no  sistema  legal  outro  recurso  para  a  corre\u00e7\u00e3o  do  erro  cometido  (STJ  -  4\u00aa  \nTurma, REsp.  1.757-SP,  rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j.  13.3.90,  DJU  de  9.4.90,  p.  \n2.745).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 18C7AF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 351\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  1367, Sala 02, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590  - p.  2\nREJEITO, portanto,  o  recurso  de  fls.  345\/350.\nIntime-se.\nS\u00e3o Vicente , 22  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 18C7AF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 352"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70114010-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os embargantes com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito exeq\u00fcendo, considerando o trabalho realizado.Prossiga-se nos autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, certificando-se o presente resultado.Publique-se e Intimem-se. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os embargantes com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito exeq\u00fcendo, considerando o trabalho realizado.Prossiga-se nos autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, certificando-se o presente resultado.Publique-se e Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1006347-18.2017.8.26.0590\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ \nEmbargos  \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado :Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nCuida-se  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  interpostos  pelos  \ndevedores  principal  e  solid\u00e1rios  em  face  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  alegando  os  \nembargantes,  em  s\u00edntese,  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  executiva,  por  aus\u00eancia  de  t\u00edtulo  executivo,  \nbem  como  a  pr\u00f3pria  iliquidez  da  d\u00edvida  apurada,  porque  retrata,  na  verdade,  saldo  devedor  \nde  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  sendo  nula,  por  ocasi\u00e3o  da  \ncomposi\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  praticada  pela  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  al\u00e9m  de  abusiva  as  taxas  de  juros  remunerat\u00f3rios  cobradas,  sendo  invi\u00e1vel,  \nainda,  a  cobran\u00e7a  de  encargos  morat\u00f3rios,  porque  descaracterizada  a  mora  dos  \nembargantes.\nOs embargos  foram  recebidos  sem  efeito  suspensivo  e,  na  \nimpugna\u00e7\u00e3o  oferecida,  o  banco  embargado  impugnou  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  e,  em  \nseguida,  sustentou,  em  s\u00edntese,  a  validade  do  t\u00edtulo  executivo,  uma  vez  que  a  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio  n\u00e3o  engloba  outros  contratos  nem  se  trata  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  al\u00e9m  da  \nexigibilidade  dos  encargos  cobrados.\nOs  embargantes  manifestaram-se  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o.\nA  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  foi  acolhida  (fls.  311\/312)  e  \no  embargantes  recolheram  a  diferen\u00e7a  das  custas  iniciais.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nA  controv\u00e9rsia  em  debate  comporta  julgamento  no  estado  em  \nque  se  encontra,  por  ser  desnecess\u00e1rio  o  alongamento  da  atividade  probat\u00f3ria  \u00e0  luz  dos  \nfundamentos  em  que  se  funda  a  parte  embargante  para  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  e  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 336\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  2\nnatureza\n do  v\u00ednculo  jur\u00eddico  de  natureza  contratual  existente  entre  as  partes.  \nO  empr\u00e9stimo  foi  contra\u00eddo  pela  pessoa  jur\u00eddica  embargante,  \numa  profissional,  visando  ao  desenvolvimento  das  atividades  econ\u00f4micas  que,  normal  e  \norganizadamente  exerce,  ent\u00e3o  com  finalidade  lucrativa,  raz\u00e3o  por  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o  no  caso  concreto,  pois  a  empresa  n\u00e3o  se  qualifica,  \nenfim,  como  consumidora.\nO contrato  de  empr\u00e9stimo  consubstanciado  na  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio  que  instrui  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  da  demanda  executiva,  foi  assinado  pelo  \ndevedor  principal  e  pelos  avalistas,  devedores  solid\u00e1rios,  ora  embargantes  e  tratou,  \nexpressa  e  claramente,  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  com  taxa  efetiva  de  1,86%  ao  m\u00eas  e  de  \n24,75%  ao  ano,  dos  encargos  morat\u00f3rios,  do  capital  financiado  (R$  450.000,00),  dos  \nvalores  das  presta\u00e7\u00f5es  e  datas  de  vencimentos.  \nLogo,  a  execu\u00e7\u00e3o  foi  instru\u00edda  com  documento  particular  \nconsiderado  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  que  disponibiliza  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  \u00e0 \napura\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  executada.  \nA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  mesmo  quando  o  valor  nela  \nexpresso  seja  oriundo  de  saldo  devedor  em  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  \ncorrente,  \u00e9  considerada  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  e  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  por  for\u00e7a  das  \nregras  dos  artigos  26  e  28,  da  Lei  10.931\/2004.\nOu  seja,  o  t\u00edtulo  em  que  se  funda  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  tem  \nnatureza  cambiariforme  e  pode  aparelhar  demanda  executiva,  na  esteira  do  consagrado  \nentendimento  do  C.  STJ:  \"A  Lei  n.10.931\/2004  estabelece  que  a  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  representativo  de  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  de  \nqualquer  natureza,  circunst\u00e2ncia  que  autoriza  sua  emiss\u00e3o  para  documentar  a  abertura  de  \ncr\u00e9dito  em  conta  corrente,  nas  modalidades  de  cr\u00e9dito  rotativo  ou  cheque  especial\"  (AgRg  \nno  RESP  1.271.339\/MS,  Rel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  DJ  29\/8\/2012).\nN\u00e3o  h\u00e1,  al\u00e9m  do  mais,  a  propalada  inconstitucionalidade  da  \nnorma  em  que  se  funda  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  justificar  a  recupera\u00e7\u00e3o  do  capital  por  \nela  investido,  por  descumprimento  da  t\u00e9cnica  legislativa  institu\u00edda  pela  Lei  Complementar  \nn.  95\/98,  porque  essa  norma  tem  natureza  meramente  program\u00e1tica  e  seu  descumprimento  \nn\u00e3o  acarreta  qualquer  penalidade  ou  afronta  \u00e0  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica,  tanto  que  seu  art.  \n18  estabelece  que  \u201ceventual  inexatid\u00e3o  formal  de  norma  elaborada  mediante  processo  \nlegislativo  regular  n\u00e3o  constitui  escusa  v\u00e1lida  para  o  seu  descumprimento \u201d.\nNo  Judici\u00e1rio  Paulista  a  quest\u00e3o  j\u00e1  est\u00e1  bem  sedimentada  no  \nenunciado  da  S\u00famula  14,  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \u201c A  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial \u201d.\nEm  resumo,  o  t\u00edtulo  que  aparelhou  a execu\u00e7\u00e3o  documenta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 337\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  3\ncr\u00e9dito\n certo,  l\u00edquido  e  exig\u00edvel  e,  com  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o,  foi   apresentada  \nmem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  discriminada  e  atualizada  do  d\u00e9bito  (fls.  70  destes  embargos),  com  \nclara  demonstra\u00e7\u00e3o  de  evolu\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  indica\u00e7\u00e3o  da  parcela  vencida  e  n\u00e3o  paga  (do  dia  \n28  de  novembro  de  2016),  descapitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  incidentes  sobre  as  \nparcelas  vincendas  e  expressa  men\u00e7\u00e3o  aos  encargos  de  mora  exigidos  (corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \npelo  IGPM  e  juros  de  mora  de  12%  ao  ano),  al\u00e9m  de  precisas  indica\u00e7\u00f5es  do  termo  inicial  \nda  cobran\u00e7a  e  do  per\u00edodo  abrangido  pela  mora,  motivo  pelo  qual  foi  viabilizado  o  exerc\u00edcio  \ndo  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.  \nO  alegado  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  ou  a  mencionada  iliquidez  do  \nquantum  debeatur , por  sua  vez,  n\u00e3o  pode  ser  reconhecido.\nPrimeiro  porque,  apesar  da  afirma\u00e7\u00e3o  de  exist\u00eancia  de  \nencadeamento  de  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  e  de  sucessivas  renegocia\u00e7\u00f5es,  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9,  \nnesse  aspecto,  gen\u00e9rica,  fundada  em  raz\u00f5es  meramente  abstratas,  n\u00e3o  amparada  por  \nqualquer  ind\u00edcio  de  prova  documental,  sem  qualquer  not\u00edcia,  apesar  do  tempo  decorrido  \ndesde  a  data  do  inadimplemento,  de  exist\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  de  natureza  cognitiva  para  revis\u00e3o  \ndos  alegados  e  supostos  v\u00ednculos  negociais  pret\u00e9ritos,  o  que  torna  incab\u00edvel,  nesta  a\u00e7\u00e3o  de  \nnatureza  meramente  desconstitutiva,  a  abordagem  ampla  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  havida  entre  \nos  litigantes  e  a  consequente  realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  cont\u00e1bil  requerida.  \nAl\u00e9m  do  mais,  os  extratos  banc\u00e1rios  exibidos,  especialmente  \naqueles  do  ano  de  2015,  aparentemente  n\u00e3o  comprovam  o  dep\u00f3sito,  na  conta  corrente  da  \npessoa  jur\u00eddica,  do  montante  objeto  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  comprometendo,  com  \nisso,  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  que  o  valor  se  destinaria  a  recompor  o  saldo  devedor  do  pret\u00e9rito  \ncontrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente.\nOu  seja,  os  gen\u00e9ricos  questionamentos  dos  embargantes,  sem  \nlastro  na  prova  documental  apresentada,  s\u00e3o  desprovidos  de  idoneidade  para  afetar  o \ncr\u00e9dito  do  embargado.  Nessa  linha,  h\u00e1,  inclusive,  precedentes  do  E.  TJSP:  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  \n0012594-63.2012.8.26.0604,  rel.  Des.  Luis  Carlos  de  Barros,  j.  27.7.2015;e  AI  n.\u00ba  \n2057754-41.2015.8.26.0000,  rel.  Des.  Gil  Coelho,  j.  30.7.2015 .\nDepois,  porque,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \npropriamente  dita,  nenhuma  ilegalidade  \u00e9  observada.\nN\u00e3o  h\u00e1  abusividade  nem  \u00e9  poss\u00edvel  o  reconhecimento  da  \nonerosidade  excessiva  na  aplica\u00e7\u00e3o  de  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  acima  de  12%  (doze  \npor  cento)  ao  ano,  nem  h\u00e1,  via  de  conseq\u00fc\u00eancia,  nulidade  da  cl\u00e1usula  ou  mesmo  limita\u00e7\u00e3o  \ndo  encargo  a  20%  (vinte  por  cento)  do  custo  da  intermedia\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  ou  mesmo  a  taxa  \nSELIC.\n\u00c9 iterativa  e  mon\u00f3tona  a  jurisprud\u00eancia  no  sentido  de  apontar  \na  efic\u00e1cia  limitada  do  contido  no  art.  192,  \u00a7  3\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  sendo  necess\u00e1ria,  \nconforme  reiteradamente  decidido,  a  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar  exigida  pelo  antigo  texto.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 338\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  4\nE,\n hoje,  tal  como  afirmado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  destes  \nembargos,  a  Emenda  Constitucional  n.  40,  de  30  de  maio  de  2003,  excluiu  do  texto  \nconstitucional  a  mencionada  norma,  na  esteira  do  entendimento  consagrado  na  Corte  \nSuperior,  havendo  sobre  o  assunto,  inclusive,  a  S\u00famula  Vinculante  n.  7,  com  a  seguinte  \nreda\u00e7\u00e3o:  \u201cA  norma  do  \u00a73\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  \naplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d . \nOu  seja,  as  limita\u00e7\u00f5es  impostas  pela  Lei  de  Usura  n\u00e3o  se  \naplicam,  diante  do  regramento  especial  estabelecido  pela  Lei  de  Reforma  Banc\u00e1ria,  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  e  financeiras  nos  contratos  por  elas  celebrados.\nAplica-se,  dessa  forma,  tamb\u00e9m,  o  contido  na  S\u00famula  596,  \ndo  Colendo  Supremo  Tribunal  Federal:  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  \naplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d .\nA  exig\u00eancia  de  taxa  de  juros  superiores  a  12%  ao  ano  \ntamb\u00e9m  n\u00e3o  se  condiciona  \u00e0  autoriza\u00e7\u00e3o  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  salvo  nas  \nhip\u00f3teses  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  ou  industrial,  hip\u00f3tese  diversa  dos  autos.\nA  lei  de  reg\u00eancia  do  sistema  financeiro  (Lei  4.595\/64),  ao  \nestabelecer  no  seu  art.  4\u00ba,  IX,  que  cabe  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  \u201cl imitar,  sempre  \nque  necess\u00e1rio,  as  taxas  de  juros,  descontos,  comiss\u00f5es  e  qualquer  outra  forma  de  \nremunera\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00f5es  e  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  ou  financeiros\u201d ,  revogou,  nas  opera\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  do  sistema  financeiro,  salvo  as  exce\u00e7\u00f5es  legais  mencionadas,  \nquaisquer  outras  restri\u00e7\u00f5es  a  limitar  o  teto  m\u00e1ximo  da  taxa  de  juros,  observando-se,  nesse  \naspecto,  os  componentes  do  custo  final  do  dinheiro  mutuado:  o  custo  da  capta\u00e7\u00e3o  dos  \nrecursos,  a  taxa  de  risco,  os  custos  administrativos  e  tribut\u00e1rios  e,  ainda,  o  pr\u00f3prio  lucro  do  \nbanco.\nOs embargantes,  por  fim,  n\u00e3o  se  desincumbiram  do  \u00f4nus  de  \ncomprovar  que  houve,  por  ocasi\u00e3o  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  ajuste,  ado\u00e7\u00e3o  e  incid\u00eancia  de  taxa  de  \njuros  remunerat\u00f3rios  acima  daquelas  usualmente  praticadas  pelo  mercado  de  capitais  \u00e0 \n\u00e9poca  da  contrata\u00e7\u00e3o,  elementos  que  poderiam  ser  facilmente  obtidos  junto  ao  s\u00edtio  \neletr\u00f4nico  do  Banco  Central  do  Brasil.\nOu  seja,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  elementos  suficientes  que  \nautorizem  o  reconhecimento  da  onerosidade  excessiva  ou  da  les\u00e3o  enorme,  pois,  de  um  \nlado,  houve  expressa  e  pr\u00e9via  estipula\u00e7\u00e3o  do  encargo  e  porque,  de  outro,  na  esteira  da  \niterativa  jurisprud\u00eancia ,  \u201ca  abusividade  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  cobrada  n\u00e3o  \u00e9  \npresumida,  devendo  ser  efetivamente  comprovada,  e,  a\u00ed  sim,  utilizada  a  taxa  m\u00e9dia  de  \nmercado  a  fim  de  trazer  o  equil\u00edbrio  contratual.  A  simples  cobran\u00e7a  em  patamar  superior  \n\u00e0  taxa  de  mercado  n\u00e3o  implica  reconhecimento  autom\u00e1tico  de  abusividade.  Deve  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 339\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  5\nefetivamente\n demonstrada  a  cobran\u00e7a  abusiva(...)\u201d  (STJ,  AgRg  no  AREsp  425121\/MS,  3\u00aa  \nTurma,  Relator  Ministro  SIDNEI  BENETI,  j.  10\/12\/2013,  DJe  de  19\/12\/2013).\nInexiste,  por  outro  lado,  ilegalidade  na  forma  de  c\u00e1lculo  das  \npresta\u00e7\u00f5es  estabelecidas  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio:  o  financiamento  foi  contratado  com  \nexpressa  fixa\u00e7\u00e3o  de  pagamento  do  pre\u00e7o  fracionado  em  parcelas  fixas,  sendo  os  juros  \ncalculados  de  in\u00edcio  e  dilu\u00eddos  ao  longo  do  prazo  de  vig\u00eancia  do  contrato,  n\u00e3o  havendo  \nnovos  juros  remunerat\u00f3rios  sobre  aqueles  incidentes  anteriormente,  tudo  indicando  que,  \npara  apura\u00e7\u00e3o  do  valor  das  parcelas  mensais  ajustadas,  foi  aplicada  e  utilizada  a  Tabela  \nPrice.  E,  nesse  passo,  sem  ignorar  a  enorme  controv\u00e9rsia  existente  sobre  o  efeito  de  tal  \nm\u00e9todo,  \u00e9  acertado  o  entendimento  t\u00e9cnico  segundo  o  qual  o  sistema  franc\u00eas  de  \namortiza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  gera,  por  si  s\u00f3,  anatocismo.  Cuidando-se  de  plano  de  amortiza\u00e7\u00e3o  \nlargamente  aceito  para  os  m\u00fatuos  banc\u00e1rios  em  geral,  dentro  do  conceito  de  termos  \nvencidos,  mediante  o  qual  as  presta\u00e7\u00f5es  em  que  subdividido  o  capital  mutuado  s\u00e3o  \nperi\u00f3dicas,  iguais  e  sucessivas,  compondo-se  de  uma  parcela  de  juros  e  outra  de  \namortiza\u00e7\u00e3o,  a  Tabela  Price,  por  for\u00e7a  de  sua  f\u00f3rmula,  n\u00e3o  provoca  crescimento  \nexponencial  e  abusivo  da  d\u00edvida.\nA diverg\u00eancia  entre  a  taxa  de  juros  mensal  estabelecida  \n( 1,86% )  em  compara\u00e7\u00e3o  com  a  taxa  efetiva  anual  fixada  (24,75% )  tamb\u00e9m  n\u00e3o  acarreta  \nnulidade  nem  abusividade,  pois,  ainda  que  no  processo  da  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  esteja  \nconfigurada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  para  obten\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  car\u00e1ter  equivalente\/efetivo,  \npor  for\u00e7a  de  equa\u00e7\u00e3o  extra\u00edda  da  matem\u00e1tica  financeira  ( Taxa  equivalente\/efetiva\/anual  =  \n(1  +  taxa  de  juros  mensal)\u00b9\u00b2  -  1 ),  a  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  \njulgamento  do  Recurso  Especial  n.  973.827,  sob  o  rito  dos  recursos  repetitivos,  unificou  \nentendimento,  que  serve  de  segura  orienta\u00e7\u00e3o  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  de  lides  futuras,  e  estabeleceu,  de  \num  lado,  que  \u201c\u00e9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  \nem  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  1.963-17\/2000,  em  vigor  como  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/01,  desde  que  \nexpressamente  pactuada\u201d  e,  de  outro,  que  \u201ca  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  \njuros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada\u201d .\nPara  melhor  elucidar  a  quest\u00e3o,  os  seguintes  trechos  do  v.  \nvoto  da  lavra  da  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti  no  julgamento  do  aludido  Recurso  Especial,  \ndiferenciando  aquilo  que  se  chama  t\u00e9cnica  de  forma\u00e7\u00e3o  de  taxa  de  juros  compostos  (taxas  \ncapitalizadas)  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  sentido  estrito  (incorpora\u00e7\u00e3o  de  juros  devidos  e  \nvencidos  ao  capital,  para  efeito  de  incid\u00eancia  de  novos  juros,  vedada  pelo  art.  4\u00ba  do  Decreto  \n22.626\/33):\n\u201c(...)\nEm  s\u00edntese,  o  processo  composto  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  \njuros  \u00e9  m\u00e9todo  abstrato  de  matem\u00e1tica  financeira ,  utilizado  para  a  pr\u00f3pria  forma\u00e7\u00e3o  da  \ntaxa  de  juros  a  ser  contratada,  e,  portanto,  pr\u00e9vio  ao  in\u00edcio  de  cumprimento  das  \nobriga\u00e7\u00f5es  contratuais.  A  taxa  nominal  de  juros,  em  per\u00edodo  superior  ao  per\u00edodo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 340\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  6\ncapitaliza\u00e7\u00e3o\n (vg,  taxa  anual,  capitalizada  mensalmente),  equivale  a  uma  taxa  efetiva  mais  \nalta.  Pode  o  contrato  informar  a  taxa  anual  nominal,  esclarecendo  que  ela  (a  taxa)  ser\u00e1  \ncapitalizada  mensalmente;  ou  optar  por  consignar  a  taxa  efetiva  anual  e  a  taxa  mensal  \nnominal  a  ela  correspondente.  N\u00e3o  haver\u00e1  diferen\u00e7a  na  onerosidade  da  taxa  de  juros  e,  \nportanto,  no  valor  a  ser  pago  pelo  devedor.  Trata-se,  portanto,  apenas  de  diferentes  \nformas  de  apresenta\u00e7\u00e3o  da  mesma  taxa  de  juros,  conforme  o  tempo  de  refer\u00eancia.  Por  ser  \nm\u00e9todo  cient\u00edfico,  neutro,  abstrato,  de  matem\u00e1tica  financeira,  n\u00e3o  \u00e9  afetado  pela  \ncircunst\u00e2ncia,  inerente  \u00e0  cada  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  de  haver  ou  n\u00e3o  o  pagamento  \ntempestivo  dos  juros  vencidos.\nPor outro  lado,  ao  conceito  de  juros  capitalizados  (devidos  e  \nvencidos),  juros  compostos  (devidos  e  vencidos) ,  capitaliza\u00e7\u00e3o  ou  anatocismo  \u00e9  inerente  a  \nincorpora\u00e7\u00e3o  ao  capital  dos  juros  vencidos  e  n\u00e3o  pagos,  fazendo  sobre  eles  incidir  novos  \njuros.  N\u00e3o  se  trata,  aqui,  de  m\u00e9todo  de  matem\u00e1tica  financeira,  abstrato,  pr\u00e9vio  ao  in\u00edcio  \nda  vig\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  mas  de  vicissitude  intr\u00ednseca  \u00e0  concreta  evolu\u00e7\u00e3o  da  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual.  Conforme  forem  vencendo  os  juros,  haver\u00e1  pagamento  (aqui  n\u00e3o  \nocorrer\u00e1  capitaliza\u00e7\u00e3o);  incorpora\u00e7\u00e3o  ao  capital  ou  ao  saldo  devedor  (capitaliza\u00e7\u00e3o)  ou  \nc\u00f4mputo  dos  juros  vencidos  e  n\u00e3o  pagos  em  separado,  a  fim  de  evitar  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nvedada  em  lei.\n(...)\nO  objetivo  do  art.  4\u00ba  do  Decreto  22.626\/33,  ao  restringir  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o,  \u00e9  evitar  que  a  d\u00edvida  aumente  em  propor\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  antevistas  pelo  devedor  \nem  dificuldades  ao  longo  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual.  Nada  disp\u00f5e  o  art.  4\u00ba  acerca  do  processo  \nde  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros,  como  a  interpreta\u00e7\u00e3o  meramente  literal  e  isolada  de  sua  \nprimeira  parte  (\u00e9  proibido  contar  juros  de  juros)  poderia  fazer  supor.\nQuanto  \u00e0  taxa  de  juros,  a  limita\u00e7\u00e3o  de  percentual  m\u00e1ximo  (e  \nn\u00e3o  restri\u00e7\u00e3o  quanto  ao  m\u00e9todo  matem\u00e1tico  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa)  est\u00e1  estabelecida  no  art.  \n1\u00ba  do  mesmo  decreto  (12%  ao  ano)  e  n\u00e3o  se  aplica,  como  j\u00e1  exposto,  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras. Como j\u00e1  visto  que  a  taxa  nominal  tem  uma  correspondente  \nefetiva  (sendo  esta  superior  se  calculada  em  per\u00edodo  maior  do  que  o  da  taxa),  e  se  n\u00e3o  h\u00e1  \nlimite  legal  prefixado  para  esta  taxa  efetiva  (a  qual  somente  ser\u00e1  invalidada  pelo  \nJudici\u00e1rio  se  comprovadamente  abusiva),  n\u00e3o  me  parece  coerente  com  o  sistema  jur\u00eddico  \nvigente,  tal  como  compreendido  pela  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  do  STJ  e  do  STF,  extirpar  do  \ncontrato  a  taxa  efetiva  expressamente  contratada  em  nome  da  veda\u00e7\u00e3o  legal  \u00e0 \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.\nO coerente  com  o  sistema  ser\u00e1,  data  maxima  venia,  respeitar  \no  contratado,  inclusive  a  taxa  efetiva  de  juros,  glosando-a  apenas  se  demonstrado  o  abuso,  \nnos  termos  da  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  assentada  sob  o  rito  dos  recursos  repetitivos.  Neste  \ncaso,  o  abuso  consistir\u00e1  no  excesso  da  taxa  de  juros.  \nA  mera  circunst\u00e2ncia  de  estar  pactuada  taxa  efetiva  e  taxa  \nnominal  de  juros  n\u00e3o  implica,  portanto,  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  mas  apenas  processo  de  \nforma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  m\u00e9todo  composto  .\n(...)\u201d.\nPor  isso,  como  o  contrato,  em  atendimento  ao  dever  lateral  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 341\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006347-18.2017.8.26.0590 - lauda  7\nde\n transpar\u00eancia,  expressamente  prev\u00ea  as  diferentes  taxas  remunerat\u00f3rias  praticadas  ao  \nlongo  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  n\u00e3o  h\u00e1,  nesse  particular  aspecto,  qualquer  nulidade  a  ser  \nreconhecida.  \nPor fim,  as  verbas  morat\u00f3rias  cobradas  s\u00e3o  devidas,  \u00e0  luz  da  \nmora  caracterizada  e  da  aus\u00eancia  de  cumula\u00e7\u00e3o  indevida  de  encargos  (s\u00f3  h\u00e1,  como  se  disse,  \na  v\u00e1lida  cumula\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  de  12%  ao  ano  incidentes  sobre  \no  saldo  devedor  descapitalizado).\nDiante do  exposto  e  considerando  tudo  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  julgo  IMPROCEDENTES  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nArcar\u00e3o  os  embargantes  com  o  pagamento  das  custas  e \ndespesas  processuais,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  (dez  por  \ncento)  do  valor  atualizado  do  d\u00e9bito  exeq\u00fcendo,  considerando  o  trabalho  realizado.\nProssiga-se  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o,  certificando-se  o  \npresente  resultado.\nPublique-se e  Intimem-se.\nS\u00e3o  Vicente , 30  de  agosto  de  2017 .\n(assinado  digitalmente,  conforme  Lei  11.419\/2006)\nTHIAGO  GON\u00c7ALVES  ALVAREZ\nJUIZ  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17F6670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 342"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0313\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0313\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante do recolhimento da complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria, em raz\u00e3o da fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa a fls.312, providencie a serventia a devida retifica\u00e7\u00e3o junto ao sistema SAJ, e ap\u00f3s tornem conclusos.Int. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante do recolhimento da complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria, em raz\u00e3o da fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa a fls.312, providencie a serventia a devida retifica\u00e7\u00e3o junto ao sistema SAJ, e ap\u00f3s tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente -SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006347-18.2017.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nDiante  do  recolhimento  da  complementa\u00e7\u00e3o  da  taxa  judici\u00e1ria,  em  raz\u00e3o  da  \nfixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  a  fls.312,  providencie  a  serventia  a  devida  retifica\u00e7\u00e3o  junto  ao  \nsistema  SAJ,  e  ap\u00f3s  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 24  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 17B8ABC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 07:51 . fls. 332"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70105188-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.321; ciente o ju\u00edzo.Cumpra-se o determinado na decis\u00e3o de fls.311\/312, disponibilizada no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 02\/08\/2017, e publicada no dia 03\/08\/2017, como se observa do certificado a fls.320. Int. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada com incorre\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao seu conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada sem conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls.321; ciente o ju\u00edzo.Cumpra-se o determinado na decis\u00e3o de fls.311\/312, disponibilizada no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 02\/08\/2017, e publicada no dia 03\/08\/2017, como se observa do certificado a fls.320. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente -SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006347-18.2017.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nFls.321;  ciente  o  ju\u00edzo.\nCumpra-se  o  determinado  na  decis\u00e3o  de  fls.311\/312,  disponibilizada  no  \nDi\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  02\/08\/2017,  e  publicada  no  dia  03\/08\/2017,  como  se  \nobserva  do  certificado  a  fls.320.   \nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 09  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 1718674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 322"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70097881-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa apresentada pela parte embargada comporta acolhimento, pois, se o objetivo da empresa embargante \u00e9, como ela mesma afirma, a desconstitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo extrajudicial que aparelha a demanda satisfativa, em raz\u00e3o da iliquidez derivada do pret\u00e9rito encadeamento de distintos neg\u00f3cios jur\u00eddicos estabelecidos entre os litigantes, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o valor da causa deve corresponder ao valor atribu\u00eddo \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que a parte pretende ver extinta, na esteira de consolidada jurisprud\u00eancia, inclusive do C. STJ:  [...] 1. 'O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deve guardar conson\u00e2ncia com o proveito econ\u00f4mico perseguido pelo embargante' (AgRg no Ag 1.394.473\/RJ, Rel. Min. ANTONIO CARLOS FERREIRA, Quarta Turma, DJe de 30\/10\/2012), [...] (STJ, AgRg no AgRg no Ag 1409807\/RJ, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 17\/11\/2015).  [...] 1. O entendimento da lavra do Tribunal a quo est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia desta Corte Superior, cuja orienta\u00e7\u00e3o sedimentada \u00e9 no sentido de que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, em sede de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, deve ser equivalente ao valor atribu\u00eddo ao processo executivo, salvo quando versarem os embargos apenas sobre parte da execu\u00e7\u00e3o. [...] (STJ, AgRg no AREsp 600269\/SP, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 22\/09\/2015).  [...] 2. O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, em caso de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 totalidade do d\u00e9bito, deve corresponder ao valor da pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o. [...] (STJ, AgRg no AREsp 05337\/RJ, rel. Min. HUMBERTO MARTINS, julgado em 05\/11\/2013). Diante do exposto, ACOLHO o incidente, fixando o valor da causa em R$ 339.958,42, assinando prazo de 15 dias para complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais, pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o dos embargos sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Intimem-se. S\u00e3o Vicente, 24 de julho de 2017. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada com incorre\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao seu conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 88\/91 e documentos de fls. 92\/264: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 inicial. N\u00e3o tendo havido altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir e do pedido, deixo de reabrir para para aditamento da impugna\u00e7\u00e3o pela parte embargada.No mais, indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 84, que n\u00e3o atribuiu efeito suspensivo aos presentes embargos, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Manifestem-se os embargantes sobre a impugna\u00e7\u00e3o de fls. 265\/296, apresentada pelo banco embargado.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada sem conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Vistos. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa apresentada pela parte embargada comporta acolhimento, pois, se o objetivo da empresa embargante \u00e9, como ela mesma afirma, a desconstitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo extrajudicial que aparelha a demanda satisfativa, em raz\u00e3o da iliquidez derivada do pret\u00e9rito encadeamento de distintos neg\u00f3cios jur\u00eddicos estabelecidos entre os litigantes, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o valor da causa deve corresponder ao valor atribu\u00eddo \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que a parte pretende ver extinta, na esteira de consolidada jurisprud\u00eancia, inclusive do C. STJ:  [...] 1. 'O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deve guardar conson\u00e2ncia com o proveito econ\u00f4mico perseguido pelo embargante' (AgRg no Ag 1.394.473\/RJ, Rel. Min. ANTONIO CARLOS FERREIRA, Quarta Turma, DJe de 30\/10\/2012), [...] (STJ, AgRg no AgRg no Ag 1409807\/RJ, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 17\/11\/2015).  [...] 1. O entendimento da lavra do Tribunal a quo est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia desta Corte Superior, cuja orienta\u00e7\u00e3o sedimentada \u00e9 no sentido de que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, em sede de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, deve ser equivalente ao valor atribu\u00eddo ao processo executivo, salvo quando versarem os embargos apenas sobre parte da execu\u00e7\u00e3o. [...] (STJ, AgRg no AREsp 600269\/SP, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 22\/09\/2015).  [...] 2. O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, em caso de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 totalidade do d\u00e9bito, deve corresponder ao valor da pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o. [...] (STJ, AgRg no AREsp 05337\/RJ, rel. Min. HUMBERTO MARTINS, julgado em 05\/11\/2013). Diante do exposto, ACOLHO o incidente, fixando o valor da causa em R$ 339.958,42, assinando prazo de 15 dias para complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais, pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o dos embargos sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Intimem-se. S\u00e3o Vicente, 24 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  1367 ,   Sala  02  -   Parque  Bitar\u00fa\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Thiago  Gon\u00e7alves  Alvarez\nVistos.\nA  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  apresentada  pela  parte  \nembargada  comporta  acolhimento,  pois,  se  o  objetivo  da  empresa  embargante  \u00e9,  como  ela  \nmesma  afirma,  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  que  aparelha  a  demanda  \nsatisfativa,  em  raz\u00e3o  da  iliquidez  derivada  do  pret\u00e9rito  encadeamento  de  distintos  neg\u00f3cios  \njur\u00eddicos  estabelecidos  entre  os  litigantes,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  o  valor  da  causa  deve  \ncorresponder  ao  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  que  a  parte  pretende  ver  extinta,  na  esteira  de  \nconsolidada  jurisprud\u00eancia,  inclusive  do  C.  STJ:\n\u201c[...]  1.  'O  valor  da  causa  nos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  deve  \nguardar  conson\u00e2ncia  com  o  proveito  econ\u00f4mico  perseguido  pelo  embargante'  (AgRg  no  \nAg  1.394.473\/RJ,  Rel.  Min.  ANTONIO  CARLOS  FERREIRA,  Quarta  Turma,  DJe  de  \n30\/10\/2012),  [...]\u201d  (STJ,  AgRg  no  AgRg  no  Ag  1409807\/RJ,  rel.  Min.  RAUL  ARA\u00daJO,  \njulgado  em  17\/11\/2015).\n\u201c[...] 1.  O  entendimento  da  lavra  do  Tribunal  a  quo  est\u00e1  em  \nconson\u00e2ncia  com  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  Superior,  cuja  orienta\u00e7\u00e3o  sedimentada  \u00e9  no  \nsentido  de  que  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  em  sede  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  deve  ser  \nequivalente  ao  valor  atribu\u00eddo  ao  processo  executivo,  salvo  quando  versarem  os  embargos  \napenas  sobre  parte  da  execu\u00e7\u00e3o.  [...]\u201d  (STJ,  AgRg  no  AREsp  600269\/SP,  rel.  Min.  RAUL  \nARA\u00daJO,  julgado  em  22\/09\/2015).\n\u201c[...] 2.  O  valor  da  causa  nos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  em  caso  \nde  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  totalidade  do  d\u00e9bito,  deve  corresponder  ao  valor  da  pr\u00f3pria  execu\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 167D7FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 12:43 . fls. 311\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  1367 ,   Sala  02  -   Parque  Bitar\u00fa\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590  - p.  2  \n[...]\u201d\n (STJ,  AgRg  no  AREsp  405337\/RJ,  rel.  Min.  HUMBERTO  MARTINS,  julgado  em  \n05\/11\/2013).  \nDiante do  exposto,  ACOLHO  o  incidente,  fixando  o  valor  da  \ncausa  em  R$  339.958,42,  assinando  prazo  de  15  dias  para  complementa\u00e7\u00e3o  das  custas  \niniciais,  pena  de  indeferimento  da  inicial  e  extin\u00e7\u00e3o  dos  embargos  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Vicente , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 167D7FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 12:43 . fls. 312"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70089788-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 88\/91 e documentos de fls. 92\/264: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 inicial. N\u00e3o tendo havido altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir e do pedido, deixo de reabrir para para aditamento da impugna\u00e7\u00e3o pela parte embargada.No mais, indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 84, que n\u00e3o atribuiu efeito suspensivo aos presentes embargos, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Manifestem-se os embargantes sobre a impugna\u00e7\u00e3o de fls. 265\/296, apresentada pelo banco embargado.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 88\/91 e documentos de fls. 92\/264: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 inicial. N\u00e3o tendo havido altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir e do pedido, deixo de reabrir para para aditamento da impugna\u00e7\u00e3o pela parte embargada.No mais, indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 84, que n\u00e3o atribuiu efeito suspensivo aos presentes embargos, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Manifestem-se os embargantes sobre a impugna\u00e7\u00e3o de fls. 265\/296, apresentada pelo banco embargado.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICH,  1367, S\u00e3o  Vicente -SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006347-18.2017.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nFls.  88\/91  e  documentos  de  fls.  92\/264:  recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  emenda  \u00e0  \ninicial.  N\u00e3o  tendo  havido  altera\u00e7\u00e3o  da  causa  de  pedir  e  do  pedido,  deixo  de  reabrir  para  \npara  aditamento  da  impugna\u00e7\u00e3o  pela  parte  embargada.\nNo  mais,  indefiro  o  pedido  de  reconsidera\u00e7\u00e3o,  ficando  mantida  a  decis\u00e3o  de  \nfls.  84,  que  n\u00e3o  atribuiu  efeito  suspensivo  aos  presentes  embargos,  por  seus  pr\u00f3prios  e  \njur\u00eddicos  fundamentos.\nManifestem-se  os  embargantes  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  de  fls.  265\/296,  \napresentada  pelo  banco  embargado.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 15914A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 297"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70080745-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70078769-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Recebo os embargos para discuss\u00e3o, mas SEM atribuir-lhe o pretendido efeito suspensivo.\u00c9 que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de que a taxa de juros contratada esteja em desconformidade com aquela praticada pelo mercado de capitais \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do ajuste e a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vem sendo atualmente admitida, desde que expressamente contratada. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o se verifica nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria a necess\u00e1ria verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es autorais, muito menos prova inequ\u00edvoca das supostas ilegalidades, especialmente no confronto das teses abra\u00e7adas pelos embargantes com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente e o entendimento jurisprudencial.2) Vista ao banco-embargado para impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo legal (NCPC, art. 920, inciso I).Para tanto, providencie o Cart\u00f3rio o cadastro dos n. Advogados das partes nos respectivos processos principais e destes Embargos.Intime-se. Advogados(s): Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto (OAB 144423\/SP), Alexandre Lopes de Oliveira (OAB 246422\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1) Recebo os embargos para discuss\u00e3o, mas SEM atribuir-lhe o pretendido efeito suspensivo.\u00c9 que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de que a taxa de juros contratada esteja em desconformidade com aquela praticada pelo mercado de capitais \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do ajuste e a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vem sendo atualmente admitida, desde que expressamente contratada. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o se verifica nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria a necess\u00e1ria verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es autorais, muito menos prova inequ\u00edvoca das supostas ilegalidades, especialmente no confronto das teses abra\u00e7adas pelos embargantes com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente e o entendimento jurisprudencial.2) Vista ao banco-embargado para impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo legal (NCPC, art. 920, inciso I).Para tanto, providencie o Cart\u00f3rio o cadastro dos n. Advogados das partes nos respectivos processos principais e destes Embargos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  n\u00ba 1367,  sala 02, Parque  Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente\/SP\nCEP:  11310-906,  Fone: (13) 3467-6650,  Email: saovicente3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006347-18.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba\n1006347-18.2017.8.26.0590 \nClasse \u2013 Assunto:\nEmbargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ \nEmbargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante:\nGravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda e outros\nEmbargado:\nItau Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Dr.  Thiago  Gon\u00e7alves  Alvarez\nVistos.\n1)   Recebo   os   embargos   para   discuss\u00e3o,   mas   SEM   atribuir-lhe   o   pretendido  \nefeito   suspensivo.\u00c9 que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ind\u00edcio  de  que  a  taxa  de  juros  contratada  esteja  em  \ndesconformidade  com  aquela  praticada  pelo  mercado  de  capitais  \u00e0  \u00e9poca  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  \najuste  e  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vem  sendo  atualmente  admitida,  desde  que  expressamente  \ncontratada.  Al\u00e9m  do  mais,  n\u00e3o  se  verifica  nesta  fase  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  a  necess\u00e1ria  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  autorais,  muito  menos  prova  inequ\u00edvoca  das  supostas  \nilegalidades,  especialmente  no  confronto  das  teses  abra\u00e7adas  pelos  embargantes  com  a  \nlegisla\u00e7\u00e3o  pertinente  e  o  entendimento  jurisprudencial.\n2)   Vista   ao   banco-embargado   para   impugna\u00e7\u00e3o,   pelo   prazo   legal   (NCPC,  \nart.   920,   inciso   I).\nPara   tanto,   providencie   o   Cart\u00f3rio   o   cadastro   dos   n.   Advogados   das   partes  \nnos   respectivos   processos   principais   e   destes   Embargos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006347-18.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 141738D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 84"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693267693","codPublicacaoOrigem":"1156581483","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.1) Recebo os embargos para discuss\u00e3o, mas SEM atribuir-lhe o pretendido efeito suspensivo.\u00c9 que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de que a taxa de juros contratada esteja em desconformidade com aquela praticada pelo mercado de capitais \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do ajuste e a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vem sendo atualmente admitida, desde que expressamente contratada. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o se verifica nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria a necess\u00e1ria verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es autorais, muito menos prova inequ\u00edvoca das supostas ilegalidades, especialmente no confronto das teses abra\u00e7adas pelos embargantes com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente e o entendimento jurisprudencial.2) Vista ao banco-embargado para impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo legal (NCPC, art. 920, inciso I).Para tanto, providencie o Cart\u00f3rio o cadastro dos n. Advogados das partes nos respectivos processos principais e destes Embargos.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2430","paginaFinal":"2430","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:36:45:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691531562","codPublicacaoOrigem":"1155040919","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006347-18.2017.8.26.0590 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda ADVOGADO : 144423\/SP - Manuel Eduardo de Sousa Santos Neto EMBARGDO : Itau Unibanco S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O VICENTE EM 02\/06\/2017","paginaInicial":"2223","paginaFinal":"2223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883612","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23178877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 11:34:04:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711499459","codPublicacaoOrigem":"1170777690","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 88\/91 e documentos de fls. 92\/264: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 inicial. N\u00e3o tendo havido altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir e do pedido, deixo de reabrir para para aditamento da impugna\u00e7\u00e3o pela parte embargada.No mais, indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 84, que n\u00e3o atribuiu efeito suspensivo aos presentes embargos, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Manifestem-se os embargantes sobre a impugna\u00e7\u00e3o de fls. 265\/296, apresentada pelo banco embargado.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2310","paginaFinal":"2310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24095614","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 09:44:23:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726794093","codPublicacaoOrigem":"1181126126","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa apresentada pela parte embargada comporta acolhimento, pois, se o objetivo da empresa embargante \u00e9, como ela mesma afirma, a desconstitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo extrajudicial que aparelha a demanda satisfativa, em raz\u00e3o da iliquidez derivada do pret\u00e9rito encadeamento de distintos neg\u00f3cios jur\u00eddicos estabelecidos entre os litigantes, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o valor da causa deve corresponder ao valor atribu\u00eddo \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que a parte pretende ver extinta, na esteira de consolidada jurisprud\u00eancia, inclusive do C. STJ: [..] 1. 'O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deve guardar conson\u00e2ncia com o proveito econ\u00f4mico perseguido pelo embargante' (AgRg no Ag 1.394.473\/RJ, Rel. Min. ANTONIO CARLOS FERREIRA, Quarta Turma, DJe de 30\/10\/2012), [..] (STJ, AgRg no AgRg no Ag 1409807\/RJ, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 17\/11\/2015). [..] 1. O entendimento da lavra do Tribunal a quo est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia desta Corte Superior, cuja orienta\u00e7\u00e3o sedimentada \u00e9 no sentido de que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, em sede de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, deve ser equivalente ao valor atribu\u00eddo ao processo executivo, salvo quando versarem os embargos apenas sobre parte da execu\u00e7\u00e3o. [..] (STJ, AgRg no AREsp 600269\/SP, rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, julgado em 22\/09\/2015). [..] 2. O valor da causa nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, em caso de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 totalidade do d\u00e9bito, deve corresponder ao valor da pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o. [..] (STJ, AgRg no AREsp 05337\/RJ, rel. Min. HUMBERTO MARTINS, julgado em 05\/11\/2013). Diante do exposto, ACOLHO o incidente, fixando o valor da causa em R$ 339.958,42, assinando prazo de 15 dias para complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais, pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o dos embargos sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Intimem-se. S\u00e3o Vicente, 24 de julho de 2017. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2231","paginaFinal":"2231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24860628","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 11:31:39:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":"1.394.473","numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590|1.394.473|1409807","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725123024","codPublicacaoOrigem":"1179907392","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 88\/91 e documentos de fls. 92\/264: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 inicial. N\u00e3o tendo havido altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir e do pedido, deixo de reabrir para para aditamento da impugna\u00e7\u00e3o pela parte embargada.No mais, indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 84, que n\u00e3o atribuiu efeito suspensivo aos presentes embargos, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Manifestem-se os embargantes sobre a impugna\u00e7\u00e3o de fls. 265\/296, apresentada pelo banco embargado.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2411","paginaFinal":"2411","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906858","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24744904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 10:00:24:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747794820","codPublicacaoOrigem":"1195606127","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e3o os embargantes com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito exequendo, considerando o trabalho realizado.Prossiga-se nos autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, certificando-se o presente resultado.Publique-se e Intimem-se. - ADV: ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3255","paginaFinal":"3255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921146","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:41:35:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763777272","codPublicacaoOrigem":"1205751213","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Todas as quest\u00f5es foram decididas e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o de todos os argumentos suscitados se pelo menos um ou um conjunto deles serviu de fundamento para o exerc\u00edcio da tutela jurisdicional, pois \"o juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207).E as raz\u00f5es declinadas na senten\u00e7a embargada para indeferir a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial ficam inteiramente mantidas, pois, tal como definido no julgado, n\u00e3o se mostra cab\u00edvel a completa averigua\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas ou cl\u00e1usulas abusivas de toda a rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes, mormente porque, tamb\u00e9m como mencionado na senten\u00e7a, nem sequer foi produzida prova convincente do alegado encadeamento de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e financeiras.Se o entendimento veiculado \u00e9 ou n\u00e3o o correto, \u00e0 parte s\u00f3 resta, agora, interpor o recurso cab\u00edvel no prazo legal. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos devem, por isso, ser rejeitados, \u00e0 luz do admitido car\u00e1ter infringente atribu\u00eddo ao recurso, sem a exist\u00eancia de raz\u00e3o extravagante que justificasse o seu acolhimento, pois, conforme j\u00e1 se decidiu, \"doutrina e jurisprud\u00eancia t\u00eam admitido o uso de embargos declarat\u00f3rios com efeito infringente do julgado, mas apenas em car\u00e1ter excepcional, quando manifesto o equ\u00edvoco e n\u00e3o existindo no sistema legal outro recurso para a corre\u00e7\u00e3o do erro cometido (STJ - 4\u00aa Turma, REsp. 1.757-SP, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 13.3.90, DJU de 9.4.90, p. 2.745).REJEITO, portanto, o recurso de fls. 345\/350.Intime-se. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0351\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2366","paginaFinal":"2366","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930402","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26606513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:19:30:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":"115\/207","numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590|115\/207","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721566076","codPublicacaoOrigem":"1178359332","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2263","paginaFinal":"2263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24597071","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:04:20:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733452769","codPublicacaoOrigem":"1186056283","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada sem conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2300","paginaFinal":"2300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278920","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:51:06:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733452771","codPublicacaoOrigem":"1186056284","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que verifiquei que a decis\u00e3o de fls. 311\/312 foi publicada com incorre\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao seu conte\u00fado, motivo pelo qual a remeto para publica\u00e7\u00e3o novamente nesta data. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2300","paginaFinal":"2300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278920","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:51:06:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733452773","codPublicacaoOrigem":"1186056285","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls.321; ciente o ju\u00edzo.Cumpra-se o determinado na decis\u00e3o de fls.311\/312, disponibilizada no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 02\/08\/2017, e publicada no dia 03\/08\/2017, como se observa do certificado a fls.320. Int. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2300","paginaFinal":"2300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278920","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:51:06:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744013431","codPublicacaoOrigem":"1193207153","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006347-18.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006347-18.2017.8.26.0590 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda - - Renato Battisti Archer - - Pedro Froes Battisti Archer - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Diante do recolhimento da complementa\u00e7\u00e3o da taxa judici\u00e1ria, em raz\u00e3o da fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa a fls.312, providencie a serventia a devida retifica\u00e7\u00e3o junto ao sistema SAJ, e ap\u00f3s tornem conclusos.Int. - ADV: MANUEL EDUARDO DE SOUSA SANTOS NETO (OAB 144423\/SP), ALEXANDRE LOPES DE OLIVEIRA (OAB 246422\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL BERGAMO SEBEDELHE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2629","paginaFinal":"2629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:33:57:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006347-18.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}