{"numero":"1006620-40.2016.8.26.0005","processos":[{"processo":"1006620-40.2016.8.26.0005","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/04\/2016 \u00e0s 21:01 - Livre\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Paulo Issamu Nagao","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.815,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andreia Milena Alves da Silva"},{"tipo":"Reqte","nome":"Daniele Aparecida Vieira Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Maria Luiza Bonfim"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Carlos de Souza"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2876\/2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, defiro o pedido para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 em favor das requerentes e JULGO EXTINTO O PROCESSO nos termos do art.487, I, do C.P.C. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, cumpra-se. Ao tempo, cumpridas as devidas formalidades, ao arquivo. P.R.I. Advogados(s): Luiz Carlos de Souza (OAB 75944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, defiro o pedido para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 em favor das requerentes e JULGO EXTINTO O PROCESSO nos termos do art.487, I, do C.P.C. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, cumpra-se. Ao tempo, cumpridas as devidas formalidades, ao arquivo. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n3\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1006620-40.2016.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006620-40.2016.8.26.0005  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  \n6858\/80\nRequerente : Andreia Milena Alves da Silva  e outro\nRequerido : Maria Luiza  Bonfim\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Paulo   Issamu   Nagao\nVISTOS.\nAndreia  Milena  Alves  da  Silva  e  Daniele  Aparecida  Vieira  Santos , \nqualificad as na  inicial,  ajuizaram  a\u00e7\u00e3o  de  Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80  em  virtude  \ndo  falecimento  de  Maria  Luiza  Bonfim .\n  Aduziram  que  a  autoriza\u00e7\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  para  o  recebimento  do  PIS  e  \nFGTS  junto  \u00e0  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  e  saldo  de  conta  banc\u00e1ria  junto  ao  Banco  Ita\u00fa.\nCom  a  inicial  vieram  documentos  (fls.04\/16).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nOs  documentos  colacionados  aos  autos  demonstram  a  rela\u00e7\u00e3o  parental,  \nassim  como  a  exclusividade  na  sucess\u00e3o.  \nConsigne-se  que  a  pretens\u00e3o  se  corporifica  em  mera  autoriza\u00e7\u00e3o,  \nremanescendo  a  exig\u00eancia  quanto  aos  postulados  inerentes  \u00e0  pr\u00e1tica  do  ato,  que  n\u00e3o  se  \nsuperam  pela  expedi\u00e7\u00e3o  do  alvar\u00e1.\nAnte  o  exposto,  defiro  o  pedido  para  determinar  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  alvar\u00e1  \nem  favor  das  requerentes  e  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO  nos  termos  do  art.487,  I,  \ndo  C.P.C.  \nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  cumpra-se.   \nAo  tempo,  cumpridas  as  devidas  formalidades,  ao  arquivo.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006620-40.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 48D78D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ISSAMU NAGAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 46"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70091407-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 20:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 2388\/2392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.32: Reitere-se consignando urg\u00eancia no atendimento.Int. Advogados(s): Luiz Carlos de Souza (OAB 75944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.32: Reitere-se consignando urg\u00eancia no atendimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n3\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAv.   Afonso   Lopes   de   Bai\u00e3o   n\u00ba   1736 ,   Sala   35   -   S\u00e3o   Miguel   Paulista\nCEP:   08040-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2052-8098   r229   -   E-mail:   saomiguel3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006620-40.2016.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006620-40.2016.8.26.0005  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  \n6858\/80\nRequerente : Andreia Milena Alves da Silva\nRequerido : Maria Luiza  Bonfim\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz de  Direito:  Dr.  Paulo  Issamu  Nagao\nVistos.\nFls.32: Reitere-se  consignando  urg\u00eancia  no  atendimento.\nInt.                 \nS\u00e3o  Paulo , 12  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006620-40.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 3EDB066. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ISSAMU NAGAO, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 11:33 . fls. 33"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2560\/2563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Fls.27: Reitere-se o of\u00edcio. Int. Advogados(s): Luiz Carlos de Souza (OAB 75944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Em reitera\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio expedido em 20\/06\/2016.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.27: Reitere-se o of\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 2454\/2459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2016 Teor do ato: Fls.23\/24: Ci\u00eancia \u00e0 requerente. Aguarde-se resposta ao of\u00edcio de fls.21. Int. Advogados(s): Luiz Carlos de Souza (OAB 75944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.23\/24: Ci\u00eancia \u00e0 requerente. Aguarde-se resposta ao of\u00edcio de fls.21. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70053240-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2016 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 2802\/2806","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Tragam as autoras, no prazo de quinze dias, certid\u00e3o de dependentes econ\u00f4micos do falecido junto \u00e0 Previd\u00eancia Social. Proceda-se \u00e0 dilig\u00eancia junto ao BACENJUD.Oficie-se \u00e0 CEF.Int. Advogados(s): Luiz Carlos de Souza (OAB 75944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Tragam as autoras, no prazo de quinze dias, certid\u00e3o de dependentes econ\u00f4micos do falecido junto \u00e0 Previd\u00eancia Social. Proceda-se \u00e0 dilig\u00eancia junto ao BACENJUD.Oficie-se \u00e0 CEF.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n3\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAv.   Afonso   Lopes   de   Bai\u00e3o   n\u00ba   1736 ,   Sala   35   -   S\u00e3o   Miguel   Paulista\nCEP:   08040-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2052-8098   r229   -   E-mail:   saomiguel3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006620-40.2016.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006620-40.2016.8.26.0005  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  \n6858\/80\nRequerente : Andreia Milena Alves da Silva\nRequerido : Maria Luiza  Bonfim\nJuiz de  Direito:  Dr.  Paulo  Issamu  Nagao\nVistos.\nDefiro os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.\nTragam as  autoras,  no  prazo  de  quinze  dias,  certid\u00e3o  de  depen dentes  \necon\u00f4micos do  falecido  junto  \u00e0  Previd\u00eancia  Social.  \nProceda-se \u00e0  dilig\u00eancia  junto  ao  BACENJUD.\nOficie-se \u00e0  CEF.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  maio  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006620-40.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 2474BC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ISSAMU NAGAO, liberado nos autos em 16\/05\/2016 \u00e0s 12:32 . fls. 17"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[]}