{"numero":"1006818-49.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1006818-49.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/04\/2017 \u00e0s 00:05 - Direcionada\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Paula Avelino de Freitas Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gabriel Melga\u00e7o de Afonseca"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Fernando de Siqueira Castro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2501\/2508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2017 Teor do ato: Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a.PRI. Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP), Gabriel Melga\u00e7o de Afonseca (OAB 388254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a.PRI.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006818-49.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006818-49.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Paula  Avelino  de Freitas  Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nANA  PAULA  AVELINO  DE  FREITAS  RODRIGUES  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  pelo  n\u00e3o  recebimento  da  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  \ninclus\u00e3o  no  cadastro  CCF  contra  o  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  raz\u00e3o  pela  qual,  requer  \ndanos  morais;  tutela  sob  pena  de  multa;  exclus\u00e3o  dos  cadastros  do  CCF  de  seu  nome.\nO  pedido  de  tutela  foi  indeferido.\nA  contesta\u00e7\u00e3o  alega  a  inexist\u00eancia  de  nexo  de  causalidade  entre  a  atua\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  e  o  dano,  inexist\u00eancia  de  danos  morais,  aus\u00eancia  de  saldo  suficiente  para  \ncompensa\u00e7\u00e3o  do  cheque,  regular  inscri\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  consta  r\u00e9plica.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\n  Julgo  no  estado  da  lide,  pois  a  mat\u00e9ria  \u00e9  de  Direito  e,  quanto  a  f\u00e1tica,  \nbastam  a  an\u00e1lise  dos  documentos  encartados  com  a  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006818-49.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D4E32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 57\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006818-49.2017.8.26.0003 - lauda  2\nA\n defesa  carreia  aos  autos  documentos  que  atestam  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  v\u00e1rios  \ncheques,  pela  inexist\u00eancia  de  d\u00edvida,  raz\u00e3o  pela  qual,  correta  \u00e9  a  inscri\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  \nque  se  falar  em  danos  morais  ou  exclus\u00e3o  do  apontamento  negativo.\nO  registro  negativo  reflete  informa\u00e7\u00e3o  verdadeira,  de  sorte  que,  somente  \natrav\u00e9s  de  pagamentos  dos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito,  poderia,  a  autora,  postular  a  exclus\u00e3o  de  seu  \nnome  no  CCF.\nDe outro  lado,  sendo  a  informa\u00e7\u00e3o  verdadeira,  a  inexist\u00eancia  de  pr\u00e9via  \nnotifica\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  gera  qualquer  direito  \u00e0  autora  de  indeniza\u00e7\u00e3o  ou  multa  cominat\u00f3ria,  posto  \nque  os  extratos  de  conta  corrente  lhe  permitem  acesso  as  informa\u00e7\u00f5es.\n  Nestes  termos  se  apresenta  a  jurisprud\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo.\nEmenta:\u00a0A\u00c7\u00c3O\u00a0DE\u00a0INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n Danos  morais  - \nAlega\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0aus\u00eancia  da\u00a0notifica\u00e7\u00e3o\u00a0que  antecede  o  apontamento\u00a0no\u00a0CCF,  nos  \ntermos\u00a0do\u00a0CDC  e  Resolu\u00e7\u00e3o\u00a0do  Bacen  -\u00a0Cheque\u00a0devolvido  por  insufici\u00eancia\u00a0de  \nfundos\u00a0tem\u00a0inclus\u00e3o\u00a0autom\u00e1tica\u00a0no\u00a0CCF  (Cadastro  de  Emitentes  de  Cheques  sem  Fundos)  \n-   Aus\u00eancia\u00a0  de  irregularidade  ou  ilicitude  na  conduta  praticada  pelo  banco,  \nprincipalmente  porque  coloca  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o\u00a0do\u00a0correntista  meios\u00a0de\u00a0controle\u00a0de\u00a0sua  vida  \nfinanceira  -  Exclus\u00e3o\u00a0do  cadastro\u00a0que  se  d\u00e1  apenas  com  o  resgate  dos  t\u00edtulos  ou  mediante  \ncomprova\u00e7\u00e3o\u00a0do\u00a0pagamento  \n Precedentes  jurisprudenciais  -  Senten\u00e7a\u00a0de  improced\u00eancia  \nmantida  \n Recurso  improvido.  1019126-54.2016.8.26.0100\u00a0 \u00a0  Apela\u00e7\u00e3o  \/ \nBanc\u00e1rios,\u00a0\u00a0Relator(a):\u00a0L\u00edgia  Ara\u00fajo  Bisogni,Comarca:\u00a0S\u00e3o  Paulo,  \u00d3rg\u00e3o  julgador:\u00a014\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  do  julgamento:\u00a025\/10\/2016,  Data  de \nregistro:\u00a025\/10\/2016\nEmenta:\u00a0APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  \n INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n\u00a0CHEQUES SEM  \nFUNDO\u00a0\n COLETA\u00a0  DE  DADOS  EM\u00a0CADASTRO  DE  EMITENTES  DE  CHEQUES  SEM  \nFUNDOS\u00a0-  LEGITIMIDADE  PASSIVA  \n FALTA\u00a0DE  NOTIFICA\u00c7\u00c3O\u00a0PR\u00c9VIA  \n D\u00cdVIDA  \nEXISTENTE  \n AUS\u00caNCIA\u00a0DO\u00a0DEVER\u00a0DE\u00a0INDENIZAR  \n A  r\u00e9,  enquanto  \u00f3rg\u00e3o  que  \nmant\u00e9m  o\u00a0cadastro  no  qual  foi  inscrito  o\u00a0nome  do  consumidor,  \u00e9  parte  leg\u00edtima  para  \nfigurar\u00a0no\u00a0polo  passivo\u00a0do\u00a0processo  indenizat\u00f3rio  -  Se  a  d\u00edvida  que  embasa  a  inscri\u00e7\u00e3o  \nem\u00a0cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u00e9  devida  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  falar  em  \nrecebimento\u00a0de\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0cunho  moral.  Na  falta\u00a0de\u00a0um  dos  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  \nconfigura\u00e7\u00e3o  da responsabilidade  civil  subjetiva,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \nobriga\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0indenizar  \n Quanto  a \nalega\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0necessidade\u00a0de\u00a0instaura\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0procedimento  investigat\u00f3rio,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \nao  autor,  ante  a  aus\u00eancia\u00a0de\u00a0elementos,  neste  feito  -  Senten\u00e7a  mantida  -  Apelos  da  r\u00e9  e  \nautor  desprovidos.  1000088-59.2016.8.26.0390\u00a0 \u00a0  Apela\u00e7\u00e3o  \/  Cheque,  Relator(a):\u00a0Jacob  \nValente,  Comarca:\u00a0Nova  Granada,  \u00d3rg\u00e3o  julgador:\u00a012\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006818-49.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D4E32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 58\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006818-49.2017.8.26.0003 - lauda  3\ndo\n julgamento:\u00a025\/10\/2016,  Data  de  registro:\u00a025\/10\/2016\nIsto  posto,  julgo  IMPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O.  Condeno  o  autor  ao  \npagamento  de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  \nobservando  a  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nPRI.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nL\u00cdDIA REGINA  RODRIGUES  MONTEIRO CABRINI\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006818-49.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D4E32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 59"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70121323-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2527\/2536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Efetue o r\u00e9u o recolhimento da taxa da OAB.Intime-se. Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP), Gabriel Melga\u00e7o de Afonseca (OAB 388254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Efetue o r\u00e9u o recolhimento da taxa da OAB.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1006818-49.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Dever  de  Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Paula  Avelino  de  Freitas  Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  19  de  julho  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,    Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Rodrigo   Sousa   Das   Gra\u00e7as\nVistos.\nManifeste-se   a   parte   autora   em   r\u00e9plica,   no   prazo   de   quinze   dias.\nEfetue   o   r\u00e9u   o   recolhimento   da   taxa   da   OAB.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  19  de  julho  de 2017\n          Rodrigo  Sousa  Das  Gra\u00e7as\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006818-49.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 456B46D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 52"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70105842-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2017 09:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668096312TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 02\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 1761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 10\/18, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. A sess\u00e3o ou audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada e realizada, oportunamente, havendo interesse das partes. Sua realiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a oportunidade da contesta\u00e7\u00e3o (resposta) adequa-se \u00e0 caracter\u00edstica do lit\u00edgio sob an\u00e1lise, bem como \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do processamento da demanda.Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o Cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de Carta, aprovado pela Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais. Advogados(s): Gabriel Melga\u00e7o de Afonseca (OAB 388254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 10\/18, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. A sess\u00e3o ou audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada e realizada, oportunamente, havendo interesse das partes. Sua realiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a oportunidade da contesta\u00e7\u00e3o (resposta) adequa-se \u00e0 caracter\u00edstica do lit\u00edgio sob an\u00e1lise, bem como \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do processamento da demanda.Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o Cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de Carta, aprovado pela Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006818-49.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Paula  Avelino  de Freitas  Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nEu,  Carlos  Roberto  Guerreiro  Filho , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\nComprovada a hipossufici\u00eancia  da  parte  Autora  \u00e0s  fls.  10\/18,  DEFIRO  o  \nbenef\u00edcio da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se .\nCite-se com  as  advert\u00eancias  legais  (o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  quinze  dias,  \ncontados  da  juntada  do  AR  ou  do  mandado),  ficando  vedada  a  op\u00e7\u00e3o  do  artigo  340  do  CPC\n.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafo  segundo  do  CPC.\nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  \nbuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  \npresente  servir\u00e1  de  mandado , instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9.\nObserve-se  que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  prazo  supra  \nmencionado,  contados  a  partir  da  juntada  deste,  que  serve  como  mandado,  aos  autos,  sob  pena  de  \nrevelia.  \nA sess\u00e3o  ou  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  designada  e  realizada,  oportunamente,  \nhavendo  interesse  das  partes.  Sua  realiza\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  a  oportunidade  da  contesta\u00e7\u00e3o  (resposta)  adequa-\nse  \u00e0  caracter\u00edstica  do  lit\u00edgio  sob  an\u00e1lise,  bem  como  \u00e0  facilita\u00e7\u00e3o  do  processamento  da  demanda.\nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  o  Cart\u00f3rio  emitir\u00e1  modelo  institucional  \nde Carta,  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a,  com  as  advert\u00eancias  legais.  \nS\u00e3o Paulo , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006818-49.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3D8BF40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:22 . fls. 22"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1006619-27.2017.8.26.0003.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667985016","codPublicacaoOrigem":"1135400295","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006818-49.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006818-49.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ana Paula Avelino de Freitas Rodrigues ADVOGADO : 388254\/SP - Gabriel Melga\u00e7o de Afonseca REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 25\/04\/2017","paginaInicial":"2585","paginaFinal":"2585","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866038","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 11:50:36:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669603403","codPublicacaoOrigem":"1136553487","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006818-49.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006818-49.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Ana Paula Avelino de Freitas Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 10\/18, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9. Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. A sess\u00e3o ou audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada e realizada, oportunamente, havendo interesse das partes. Sua realiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a oportunidade da contesta\u00e7\u00e3o (resposta) adequase \u00e0 caracter\u00edstica do lit\u00edgio sob an\u00e1lise, bem como \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do processamento da demanda.Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o Cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de Carta, aprovado pela Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais. - ADV: GABRIEL MELGA\u00c7O DE AFONSECA (OAB 388254\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1764","paginaFinal":"1764","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867217","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22092303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  2 2017 09:50:19:673AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720164536","codPublicacaoOrigem":"1177310876","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006818-49.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006818-49.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Ana Paula Avelino de Freitas Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Efetue o r\u00e9u o recolhimento da taxa da OAB.Intime-se. - ADV: GABRIEL MELGA\u00c7O DE AFONSECA (OAB 388254\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SOUSA DAS GRA\u00c7AS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2531","paginaFinal":"2531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:41:36:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174712","codPublicacaoOrigem":"1193924997","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006818-49.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006818-49.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Ana Paula Avelino de Freitas Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a.PRI. - ADV: GABRIEL MELGA\u00c7O DE AFONSECA (OAB 388254\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2502","paginaFinal":"2502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006818-49.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}