{"numero":"1006502-19.2016.8.26.0020","processos":[{"processo":"1006502-19.2016.8.26.0020","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Cons\u00f3rcio,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/06\/2016 \u00e0s 18:02 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Flavia Bezerra Tone Xavier","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 57.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriano da Silva Lopes"},{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana da Silva Lopes Maranho"},{"tipo":"Reqte","nome":"Adelina Megias Lopes"},{"tipo":"Reqte","nome":"Del\u00e7o da Silva Lopes J\u00fanior"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Celso Braga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3331\/3351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ADELINA MEGIAS LOPES, ADRIANA DA SILVA LOPES MARANHO, ADRIANO DA SILVA LOPES e DEL\u00c7O DA SILVA LOPES JUNIOR contra ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, extinguindo o processo nos termos do inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao pagamento das custas e dos honor\u00e1rios, os quais fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do \u00a72\u00ba do art. 85 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Rodrigo Celso Braga (OAB 158107\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Juliana de Souza (OAB 274326\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ADELINA MEGIAS LOPES, ADRIANA DA SILVA LOPES MARANHO, ADRIANO DA SILVA LOPES e DEL\u00c7O DA SILVA LOPES JUNIOR contra ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, extinguindo o processo nos termos do inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao pagamento das custas e dos honor\u00e1rios, os quais fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do \u00a72\u00ba do art. 85 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   3\u00ba   andar   -   Sala   309   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3992-5294   -   E-mail:   Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br      \n1006502-19.2016.8.26.0020 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006502-19.2016.8.26.0020\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Adelina Megias Lopes e outros\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Bezerra   Tone   Xavier\nVistos.\nTratam  os  autos  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  \ncom  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  ajuizada  por  ADELINA  MEGIAS  \nLOPES,  ADRIANA  DA  SILVA  LOPES  MARANHO,  ADRIANO  DA  SILVA  LOPES,  \nDEL\u00c7O  DA  SILVA  LOPES  JUNIOR  contra  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA,  sustentando  que  s\u00e3o  herdeiros  do  Sr.  Del\u00e7o  da  \nSilva  Lopes,  falecido  em  13.10.2015,  e  este,  em  25.02.2011,  \ncelebrara  com  a  requerida  contrato  de  ades\u00e3o  para  aquisi\u00e7\u00e3o,  sob  \nforma  de  cons\u00f3rcio,  de  um  ve\u00edculo  Punto  SPO  1.8  16v.   Aduzem  que  o \n\"de  cujus\"  foi  inclu\u00eddo  no  grupo  001747,  com  a  cota  0239  02,  \ncontrato  0000143851,  no  plano  b\u00e1sico  de  72  meses,  efetuando  o \npagamento  de  60  parcelas,  totalizando  o  valor  de  R$47.013,40.  \nReferem  que,  ap\u00f3s  o  falecimento,  o  coautor  Adriano,  herdeiro  do  \n\"de  cujus\",  entrou  em  contato  com  o  r\u00e9u  para  informar  acerca  do  \n\u00f3bito  do  consorciado,  bem  como  para  solicitar  a  exclus\u00e3o  da  \ncobran\u00e7a  do  d\u00e9bito  autom\u00e1tico,  pois  a  fam\u00edlia  n\u00e3o  poderia  arcar  \ncom  o  pagamento,  por\u00e9m  o  banco  r\u00e9u  recusou-se  a  atender  o  pedido.  \nAfirmam  que,  na  data  de  17.11.2015,  a  cota  fora  contemplada  com  \nvalor  de  cr\u00e9dito  de  R$57.600,00,  mas  n\u00e3o  lograram  \u00eaxito  em  receber  \no   reembolso  das  parcelas.  Alegam  que  ligaram  diversas  vezes  para  o \nservi\u00e7o  de  atendimento  ao  consumidor  para  solucionar  a  quest\u00e3o  \nreferente  ao  recebimento  das  quantias  j\u00e1  pagas,  por\u00e9m  sempre  \nobtiveram  informa\u00e7\u00f5es  confusas.  Relatam  que  formalizaram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 108D36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   3\u00ba   andar   -   Sala   309   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3992-5294   -   E-mail:   Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br      \n1006502-19.2016.8.26.0020 - lauda  2\nreclama\u00e7\u00e3o\n junto  ao  PROCON,  buscando  o  recebimento  imediato  de  \nreembolso  do  valor,  por\u00e9m  sem  \u00eaxito.  Sustentam  que  o  banco  r\u00e9u  \nocultou  a  informa\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usula  de  seguro  de  via  (cl\u00e1usula  31).  \nPugnam,  portanto,  pela  resolu\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  condenando  a \nrequerida  a  liberar  a  carta  de  cr\u00e9dito  devidamente  quitada  e  a \npagar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Com  a  inicial,  vieram  \ndocumentos  (fls.16\/70).\nDeterminada  a  emenda  da  inicial  (fls.  73),  que  foi  \ncumprida  (fls.  74\/85),  sendo  ent\u00e3o  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  \n88).\nCitada a  r\u00e9,  esta  ofertou  resposta  com  documentos  (fls.  \n98\/128).  Aduziu  que,  na  data  de  25.02.2011,  o  Sr.  Del\u00e7o  da  Silva  \nLopes  aderiu  ao  grupo  1747,  conta  239,  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  um  \nve\u00edculo  com  prazo  de  80  meses.  Refere  que,  nos  casos  de  \u00f3bito  do  \nconsorciado,  incumbe  aos  herdeiros  prosseguir  com  o  pagamento,  \npor\u00e9m,  no  caso  vertente,  deixaram  os  requerentes  de  pagar  o \nrestante.  Relata  que  diante  do  n\u00e3o  pagamento  das  parcelas  a  COTA  \nfoi  exclu\u00edda.  Ressalta  que  beira  a  m\u00e1-f\u00e9  a  alega\u00e7\u00e3o  dos  autores  \nque  a  cota  possu\u00eda  seguro,  pois  o  extrato  de  pagamento  n\u00e3o  consta  \no   pagamento  do  seguro.  Aduz,  ainda,  que  n\u00e3o  \u00e9  imposs\u00edvel  a \nrestitui\u00e7\u00e3o  imediata  ap\u00f3s  a  desist\u00eancia  do  grupo,  pois  afronta  o \ndisposto  no  art.  22,  \u00a72,  da  Lei  n\u00ba  11.795\/2008.  Ressalta  que  nos  \ncontrato  de  cons\u00f3rcio  o  interesse  individual  dos  requerentes  n\u00e3o  \npode  prejudicar  o  interesse  do  grupo  de  consorciados.  Por  fim,  \nafirmam  que  n\u00e3o  h\u00e1  dano  moral  a  ser  indenizado,  sendo  a  situa\u00e7\u00e3o  \nde  mero  aborrecimento.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  133\/139).\nIntimadas  as  partes  para  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  \nquedaram-se  inertes.\n\u00c9  a s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 108D36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   3\u00ba   andar   -   Sala   309   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3992-5294   -   E-mail:   Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br      \n1006502-19.2016.8.26.0020 - lauda  3\nFUNDAME\nNTO E DECIDO.\nA   mat\u00e9ria  objeto  da  lide  em  quest\u00e3o  dispensa  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  controversas  s\u00e3o  apenas  de  \ndireito  e  de  fato  pass\u00edveis  de  comprova\u00e7\u00e3o  documental,  \nprescindindo  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia,  sendo  certo,  \ninclusive  que  as  partes  quedaram-se  inertes  ao  serem  intimadas  a \nespecificarem  as  provas  que  pretendiam  produzir.\nDeste  modo,  configurada  est\u00e1  a  hip\u00f3tese  de  julgamento  \nantecipado  da  lide,  motivo  pelo  qual  passo  a  julgar  o  pedido  \nformulado  pela  autora,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nO pedido  \u00e9 improcedente.\nPois  bem.  Ajuizaram  os  autores  a  apresente  a\u00e7\u00e3o  \nbuscando  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\n\u00c9   certo  que,  no  caso  de  inadimplemento  das  parcelas,  \ncomo  \u00e9  o  caso  dos  autos,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  somente  deve  se  \ndar  ap\u00f3s  o encerramento  do  grupo.\nDe  fato,  a  cl\u00e1usula  8.3  do  contrato  (fls.  52)  prescreve  \nque  \"o  consorciado  que  deixar  de  pagar  tr\u00eas  ou  mais  presta\u00e7\u00f5es,  \nconsecutivas  ou  n\u00e3o,  ser\u00e1  considerado  consorciado  exclu\u00eddo  e \nficar\u00e1  sujeito  ao  disposto  no  item  27 .\"  \nFrise-se,  ainda,  que  a  restitui\u00e7\u00e3o  pretendida  deve  ser  \nefetuada  nos  termos  do  art.  30  da  lei  11.795\/08  que  prescreve:  \"O  \nconsorciado  exclu\u00eddo  n\u00e3o  contemplado  ter\u00e1  direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  da  \nimport\u00e2ncia  paga  ao  fundo  comum  do  grupo,  cujo  valor  deve  ser  \ncalculado  com  base  no  percentual  amortizado  do  valor  do  bem  ou  \nservi\u00e7o  vigente  na  data  da  assembleia  de  contempla\u00e7\u00e3o,  acrescido  \ndos  rendimentos  da  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  a  que  est\u00e3o  sujeitos  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 108D36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   3\u00ba   andar   -   Sala   309   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3992-5294   -   E-mail:   Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br      \n1006502-19.2016.8.26.0020 - lauda  4\nrecursos\n dos  consorciados  enquanto  n\u00e3o  utilizados  pela  \nparticipante,  na  forma  do  art.  24,  \u00a71\u00ba.\nE,  ainda,  as  parcelas  pagas  pelo  consorciado  desistente  \ndevem  ser  devolvidos  at\u00e9  30  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo.  \nNesse  sentido:\n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  JULGAMENTO  NOS  MOLDES  DO  \nART.  543-C  DO  C\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  CIVIL.  CONS\u00d3RCIO.  DESIST\u00caNCIA.  \nDEVOLU\u00c7\u00c3O  DAS  PARCELAS  PAGAS  PELO  CONSORCIADO.  PRAZO.  TRINTA  DIAS  \nAP\u00d3S  O  ENCERRAMENTO  DO  GRUPO.  1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil:  \u00e9  devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  \nvertidos  por  consorciado  desistente  ao  grupo  de  cons\u00f3rcio,  mas  n\u00e3o  \nde  imediato,  e  sim  em  at\u00e9  trinta  dias  a  contar  do  prazo  previsto  \ncontratualmente  para  o  encerramento  do  plano.  2.  Recurso  especial  \nconhecido  e  parcialmente  provido.  \u201d  (Recurso  Repetitivo  n\u00ba \n1.119.300\/RS)\nNo tocante  ao  suposto  seguro,  muito  embora  a  parte  \nautora  tenha  demonstrado  a  respectiva  previs\u00e3o  contratual  no  caso  \nde  morte  do  consorciado,  n\u00e3o  houve  comprova\u00e7\u00e3o  referente  a  efetiva  \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  por  parte  do  \"de  cujus\".\nCom  efeito,  no  demonstrativo  do  grupo  de  cons\u00f3rcio,  v\u00ea-\nse  claramente  na  coluna  relativa  ao  pr\u00eamio  de  seguro  que  n\u00e3o  houve  \npagamento  por  parte  do  consorciado  (fls.  25\/26).\nAssim,  considerando  que  houve  inadimplemento  das  \nparcelas,  bem  como  a  inexist\u00eancia  do  contrato  de  seguro,  a \nimproced\u00eancia  da  demanda  \u00e9 de  rigor.\nPor  fim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  danos  morais,  haja  \nvista  a reqularidade  da  a\u00e7\u00e3o  do  requerido.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 108D36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   3\u00ba   andar   -   Sala   309   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3992-5294   -   E-mail:   Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br      \n1006502-19.2016.8.26.0020 - lauda  5\npor\n ADELINA  MEGIAS  LOPES,  ADRIANA  DA  SILVA  LOPES  MARANHO,  ADRIANO  \nDA   SILVA  LOPES  e  DEL\u00c7O  DA  SILVA  LOPES  JUNIOR  contra  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA,  extinguindo  o  processo  nos  \ntermos  do  inciso  I do  art.  487  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCondeno  os  autores  ao  pagamento  das  custas  e  dos  \nhonor\u00e1rios,  os  quais  fixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  \ncausa,  nos  termos  do  \u00a72\u00ba  do  art.  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 108D36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 146"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 3647\/3656","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70024578-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/03\/2017 20:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Rodrigo Celso Braga (OAB 158107\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Juliana de Souza (OAB 274326\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c0 r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1006502-19.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Adriano da Silva  Lopes,  Adriana  da Silva  Lopes  Maranho,  Adelina Megias \nLopes,  Del\u00e7o da Silva  Lopes  J\u00fanior\nRequerido Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Flavia  Bezerra  Tone  Xavier\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.  \nSem  preju\u00edzo,  c om  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  \nobjetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  \nlide. Quanto \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  \npertin\u00eancia. O sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso,  bem  como  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  caso  de   decis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  em  \ncontrole  concentrado  de  constitucionalidade;   os  enunciados  de  s\u00famula  vinculante;  ac\u00f3rd\u00e3os  em  \nincidente  de  assun\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  ou  de  resolu\u00e7\u00e3o  de  demandas  repetitivas  e  em  julgamento  \nde  recursos  extraordin\u00e1rio  e  especial  repetitivos;  enunciados  das  s\u00famulas  do  Supremo  Tribunal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo E18E91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 130\n\nFederal em  mat\u00e9ria  constitucional  e  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  mat\u00e9ria  \ninfraconstitucional ,  e  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  plen\u00e1rio  ou  do  \u00f3rg\u00e3o  especial  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nSem  preju\u00edzo  e  no  mesmo  prazo,  digam  as  partes  sobre  o  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo E18E91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 131"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70116467-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2016 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR540894464TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA Dilig\u00eancia : 13\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 3090\/3101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2016 Teor do ato: Ante a certid\u00e3o de fls. 71, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).Fls. 74\/85: Ciente da partilha realizada, devendo permanecer no polo ativo todos os herdeiros do de cujus, bem como do recolhimento das custas.3. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Rodrigo Celso Braga (OAB 158107\/SP), Juliana de Souza (OAB 274326\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Ante a certid\u00e3o de fls. 71, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).Fls. 74\/85: Ciente da partilha realizada, devendo permanecer no polo ativo todos os herdeiros do de cujus, bem como do recolhimento das custas.3. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - 02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006502-19.2016.8.26.0020  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Adelina Megias Lopes e outros\nRequerido Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nr\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Flavia  Bezerra  Tone  Xavier\nVistos.\n1. Ante  a  certid\u00e3o  de  fls.  71,  e  diante  das  especificidades  da  causa  e  do  modo  \nde  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(CPC,  art.  319,  VII  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n2. Fls. 74\/85:  Ciente  da  partilha  realizada,  devendo  permanecer  no  polo  ativo  \ntodos  os  herdeiros  do  de  cujus , bem  como  do  recolhimento  das  custas.\n3.  Cite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  \na  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nA  \u00edn te g ra  d o  p ro ce sso  ( p eti \u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d o cu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p od er\u00e1  s e r v is u ali z ad a n a in te rn et, \ns e n do c o n sid era d a v is ta  p esso al  (a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  1 \u00ba,  d a L ei  F ed era l  n \u00ba  1 1.4 19 \/2 0 06)  q u e d eso brig a a  \na n ex a\u00e7\u00e3 o .  P ara  v is u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  a c ess e  o  site  w ww .t j s p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o  p ro ce sso  e  a  \nse n h a\n a n ex a.  P eti\u00e7 \u00f5 es,  p ro cu ra \u00e7 \u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  po r\n  peti c io nam en to\n \nele tr \u00f4 n ic o . \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo CCE238. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 18:38 . fls. 88"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70068778-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2016 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2135 P\u00e1gina: 2887\/2909","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Emende os autores a inicial para:a) comprovar, atrav\u00e9s de certid\u00e3o do distribuidor c\u00edvel, se houve abertura de invent\u00e1rio. Em caso positivo, traga a certid\u00e3o de inventariante para regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo; em caso negativo, os herdeiros permanecer\u00e3o no polo ativo.b) juntar o comprovante de pagamentos das custas inicias e de cita\u00e7\u00e3o (fls. 22\/24), bem como providenciar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Rodrigo Celso Braga (OAB 158107\/SP), Juliana de Souza (OAB 274326\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70062585-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2016 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Emende os autores a inicial para:a) comprovar, atrav\u00e9s de certid\u00e3o do distribuidor c\u00edvel, se houve abertura de invent\u00e1rio. Em caso positivo, traga a certid\u00e3o de inventariante para regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo; em caso negativo, os herdeiros permanecer\u00e3o no polo ativo.b) juntar o comprovante de pagamentos das custas inicias e de cita\u00e7\u00e3o (fls. 22\/24), bem como providenciar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O  -  Em  06\/06\/2016  12:16:22 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Flavia  Bezerra  \nTone  Xavier . Eu,  Raquel  Rutka  Oliveira ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1006502-19.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Adriano da Silva  Lopes,  Adriana  da Silva  Lopes  Maranho,  Adelina Megias \nLopes,  Del\u00e7o da Silva  Lopes  J\u00fanior\nRequerido Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Flavia  Bezerra  Tone  Xavier\nVistos.\nEmende  os  autores  a  inicial  para:\na)  comprovar ,  atrav\u00e9s  de  certid\u00e3o  do  distribuidor  c\u00edvel,  se  houve  abertura  \nde  invent\u00e1rio.  Em  caso  positivo,  traga  a  certid\u00e3o  de  inventariante  para  regulariza\u00e7\u00e3o  do  polo  \nativo;  em  caso  negativo,  os  herdeiros  permanecer\u00e3o  no  polo  ativo.\nb)  juntar  o  comprovante  de  pagamentos  das  custas  inicias  e  de  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  \n22\/24),  bem  como  providenciar  o  recolhimento  da  taxa  previdenci\u00e1ria.\nPrazo:  15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006502-19.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo BFE352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER, liberado nos autos em 06\/06\/2016 \u00e0s 16:06 . fls. 73"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"494695137","codPublicacaoOrigem":"885799735","dataDivulgacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006502-19.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2135","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006502-19.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Adriano da Silva Lopes - - Adriana da Silva Lopes Maranho - - Adelina Megias Lopes - - Del\u00e7o da Silva Lopes J\u00fanior - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Emende os autores a inicial para:a) comprovar, atrav\u00e9s de certid\u00e3o do distribuidor c\u00edvel, se houve abertura de invent\u00e1rio. Em caso positivo, traga a certid\u00e3o de inventariante para regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo; em caso negativo, os herdeiros permanecer\u00e3o no polo ativo.b) juntar o comprovante de pagamentos das custas inicias e de cita\u00e7\u00e3o (fls. 22\/24), bem como providenciar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: RODRIGO CELSO BRAGA (OAB 158107\/SP), JULIANA DE SOUZA (OAB 274326\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2900","paginaFinal":"2900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"690155","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13696308","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 11:18:56:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107448","codPublicacaoOrigem":"1195103217","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006502-19.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006502-19.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Adriano da Silva Lopes - - Adriana da Silva Lopes Maranho - - Adelina Megias Lopes - - Del\u00e7o da Silva Lopes J\u00fanior - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ADELINA MEGIAS LOPES, ADRIANA DA SILVA LOPES MARANHO, ADRIANO DA SILVA LOPES e DEL\u00c7O DA SILVA LOPES JUNIOR contra ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, extinguindo o processo nos termos do inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao pagamento das custas e dos honor\u00e1rios, os quais fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do \u00a72\u00ba do art. 85 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), JULIANA DE SOUZA (OAB 274326\/SP), RODRIGO CELSO BRAGA (OAB 158107\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3341","paginaFinal":"3341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542379799","codPublicacaoOrigem":"951258489","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006502-19.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006502-19.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Adriano da Silva Lopes - - Adriana da Silva Lopes Maranho - - Adelina Megias Lopes - - Del\u00e7o da Silva Lopes J\u00fanior - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Ante a certid\u00e3o de fls. 71, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).Fls. 74\/85: Ciente da partilha realizada, devendo permanecer no polo ativo todos os herdeiros do de cujus, bem como do recolhimento das custas.3. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: JULIANA DE SOUZA (OAB 274326\/SP), RODRIGO CELSO BRAGA (OAB 158107\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FLAVIA BEZERRA TONE XAVIER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3095","paginaFinal":"3095","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"737704","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15616654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 11:15:09:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634945119","codPublicacaoOrigem":"1102344170","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006502-19.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006502-19.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Adriano da Silva Lopes - - Adriana da Silva Lopes Maranho - - Adelina Megias Lopes - - Del\u00e7o da Silva Lopes J\u00fanior - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - \u00c0 r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: JULIANA DE SOUZA (OAB 274326\/SP), RODRIGO CELSO BRAGA (OAB 158107\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3653","paginaFinal":"3653","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:42:23:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006502-19.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}