{"numero":"1006760-65.2017.8.26.0320","processos":[{"processo":"1006760-65.2017.8.26.0320","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2017 \u00e0s 14:12 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Limeira","juiz":"Rudi Hiroshi Shinen","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"D\u00e9bora Alessandra Nogarotto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Lojas Renner S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Herick Berger Leopoldo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Julio Cesar Goulart Lanes"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0532\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 1539\/1542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0532\/2017 Teor do ato: Fls. 128\/129: Defiro.Concedo a requerente os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, anotando-se.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 132 em favor da autora pro se tratar de valor incontroverso. Sem preju\u00edzo, por tempestivo, recebo o recurso inominado de fls. 113\/123 oposto pela autora, independente do recolhimento das custas do preparo, no duplo efeito.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, suba os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as nossas homenagens. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Herick Berger Leopoldo (OAB 225927\/SP), Julio Cesar Goulart Lanes (OAB 285224\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Fls. 128\/129: Defiro.Concedo a requerente os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, anotando-se.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 132 em favor da autora pro se tratar de valor incontroverso. Sem preju\u00edzo, por tempestivo, recebo o recurso inominado de fls. 113\/123 oposto pela autora, independente do recolhimento das custas do preparo, no duplo efeito.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, suba os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Tiradentes,  1366, 5\u00ba andar  - Edif\u00edcio  P\u00e1tio Office,  Centro - CEP  \n13480-083,  Fone: (19)3453-8200,  Limeira-SP - E-mail:  \nlimeirajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006760-65.2017.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : D\u00e9bora Alessandra  Nogarotto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rudi   Hiroshi   Shinen\nVistos.\nFls. 128\/129:  Defiro.\nConcedo  a  requerente  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  anotando-se.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  132  em  favor  da  autora  \npro  se  tratar  de  valor  incontroverso.  \nSem  preju\u00edzo,  por  tempestivo,  recebo  o  recurso  inominado  de  fls.  113\/123  oposto  \npela  autora,  independente  do  recolhimento  das  custas  do  preparo,  no  duplo  efeito.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  suba  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se. \nLimeira , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006760-65.2017.8.26.0320 e c\u00f3digo 2F803B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 133"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70125242-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70125025-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita Data: 03\/10\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0518\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 1476\/1485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0518\/2017 Teor do ato: Fica a autora intimada para comprovar o recolhimento do Preparo Recursal, efetuado nas 48h seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Herick Berger Leopoldo (OAB 225927\/SP), Julio Cesar Goulart Lanes (OAB 285224\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a autora intimada para comprovar o recolhimento do Preparo Recursal, efetuado nas 48h seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70120552-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 25\/09\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1642\/1651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2017 Teor do ato: Juiz de Direito: Dr. Rudi Hiroshi ShinenVistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba 9.099\/1995.FUNDAMENTO E DECIDO.De in\u00edcio, cumpre ressaltar que se trata de caso de julgamento antecipado da lide, uma vez que as provas documentais trazidas pelas partes s\u00e3o suficientes e id\u00f4neas para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento deste magistrado, nos termos do artigo 355, inciso I, do Novo CPC.Acolho a preliminar suscitada pela corr\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar que esta n\u00e3o det\u00e9m legitimidade para responder pelos alegados preju\u00edzos, considerando que veio a figurar na rela\u00e7\u00e3o estabelecida como mera intermedi\u00e1ria, na condi\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em que seriam depositados os valores estornados, raz\u00e3o pela qual se afasta sua responsabilidade pela aus\u00eancia do pretendido estorno. Nesse sentido:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. Meios de pagamento. Contrato de utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. 1. Desconto em conta corrente realizado por ordem da corr\u00e9 Cielo, estribado em contrato entre ela e autor. Institui\u00e7\u00e3o financeira (Bradesco), que apenas atua como intermediadora do mecanismo de cobran\u00e7a. Aus\u00eancia de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o banc\u00e1rio. A\u00e7\u00e3o improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao banco corr\u00e9u. 2. Restitui\u00e7\u00e3o em dobro. N\u00e3o cabimento, porque n\u00e3o evidenciado dolo ou m\u00e1-f\u00e9 por parte da corr\u00e9 Cielo. 2. Danos morais. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Recurso do corr\u00e9u provido, n\u00e3o provido o do autor. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1043730-09.2016.8.26.0576; Relator (a):\u00a0Gilberto dos Santos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto -\u00a06\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 22\/06\/2017; Data de Registro: 23\/06\/2017).Insta salientar que a rela\u00e7\u00e3o entre a autora e a correquerida LOJAS RENNER S\/A \u00e9 nitidamente consumerista, devendo ser regida, pois, pela Lei n\u00ba 8.078\/1990 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor CDC).As alega\u00e7\u00f5es constantes da exordial s\u00e3o absolutamente veross\u00edmeis, encontrando respaldo nos documentos acostados, portanto \u00e9 medida de rigor a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC.Nesse passo, caberia \u00e0 LOJAS RENNER S\/A demonstrar a efetiva realiza\u00e7\u00e3o do estorno pretendido, juntando aos autos documentos h\u00e1beis \u00e0 sua comprova\u00e7\u00e3o. Contudo, deixou de faz\u00ea-lo.Em sua pe\u00e7a defensiva, a r\u00e9 limitou-se a alegar genericamente a inexist\u00eancia de danos indeniz\u00e1veis, juntando t\u00e3o somente aos autos prints de tela produzidos unilateralmente e, aduzindo que efetivamente realizou o estorno. Por outro lado, o pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Isso porque, na realidade, o mero equ\u00edvoco contratual, salvo hip\u00f3tese singular, n\u00e3o se qualifica como causa de preju\u00edzo moral, de maneira que incumbiria a autora identificar com clareza o sofrimento a que fora submetido, sendo certo n\u00e3o teria como cond\u00e3o a consequ\u00eancia de preju\u00edzo imaterial \u00e0 autora. Nesse sentido:AGRAVO REGIMENTAL EM AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESCIS\u00c3O DE COMPROMISSO DE COMPRA E VENDA DE IM\u00d3VEL. IMPONTUALIDADE. DANO MORAL. INEXIST\u00caNCIA. 1. O mero inadimplemento contratual n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. \"Salvo circunst\u00e2ncia excepcional que coloque o contratante em situa\u00e7\u00e3o de extraordin\u00e1ria ang\u00fastia ou humilha\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Isso porque, o dissabor inerente \u00e0 expectativa frustrada decorrente de inadimplemento contratual se insere no cotidiano das rela\u00e7\u00f5es comerciais e n\u00e3o implica les\u00e3o \u00e0 honra ou viola\u00e7\u00e3o da dignidade humana\" (REsp n. 1.129.881\/RJ, relator Ministro MASSAMI UYEDA, 3\u00aa Turma, un\u00e2nime, DJe 19.12.2011). 2. Agravo regimental a que se nega provimento. (STJ - AgRg no AgRg no Ag 546608\/RJ - 4\u00aa Turama Relatora Ministra Maris Isabel Gallotti - j. 03.05.2012 Dje 09.05.2012).Em suma, inobstante a autora possa, eventualmente, ter enfrentado dissabor ou contrariedade, n\u00e3o se divisa afli\u00e7\u00e3o ou dist\u00farbio anormal capaz de atingir seus sentimentos, de maneira a causar sofrimento f\u00edsico ou espiritual. Para evitar excessos e abusos, recomenda S\u00e9rgio Cavalieri, com raz\u00e3o, que s\u00f3 se deve reputar como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral. (Carlos Roberto Gon\u00e7alves, Direito Civil, vol. IV, Saraiva, 2007, p\u00e1g. 359).Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, conforme artigo 487, inciso I, CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 LOJAS RENNER S\/A para conden\u00e1-la ao pagamento do valor de R$ 400,00 (quatrocentos reais), corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. TJSP desde 03\/01\/2017, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. E, nos termos do artigo 485, inciso VI, CPC, JULGO EXTINTO sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o processo em rela\u00e7\u00e3o ao correquerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A.Sem custas e condena\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 55, caput, primeira parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. P. I. C.Limeira, 06 de setembro de 2017. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Herick Berger Leopoldo (OAB 225927\/SP), Julio Cesar Goulart Lanes (OAB 285224\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Juiz de Direito: Dr. Rudi Hiroshi ShinenVistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba 9.099\/1995.FUNDAMENTO E DECIDO.De in\u00edcio, cumpre ressaltar que se trata de caso de julgamento antecipado da lide, uma vez que as provas documentais trazidas pelas partes s\u00e3o suficientes e id\u00f4neas para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento deste magistrado, nos termos do artigo 355, inciso I, do Novo CPC.Acolho a preliminar suscitada pela corr\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar que esta n\u00e3o det\u00e9m legitimidade para responder pelos alegados preju\u00edzos, considerando que veio a figurar na rela\u00e7\u00e3o estabelecida como mera intermedi\u00e1ria, na condi\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em que seriam depositados os valores estornados, raz\u00e3o pela qual se afasta sua responsabilidade pela aus\u00eancia do pretendido estorno. Nesse sentido:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. Meios de pagamento. Contrato de utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. 1. Desconto em conta corrente realizado por ordem da corr\u00e9 Cielo, estribado em contrato entre ela e autor. Institui\u00e7\u00e3o financeira (Bradesco), que apenas atua como intermediadora do mecanismo de cobran\u00e7a. Aus\u00eancia de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o banc\u00e1rio. A\u00e7\u00e3o improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao banco corr\u00e9u. 2. Restitui\u00e7\u00e3o em dobro. N\u00e3o cabimento, porque n\u00e3o evidenciado dolo ou m\u00e1-f\u00e9 por parte da corr\u00e9 Cielo. 2. Danos morais. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Recurso do corr\u00e9u provido, n\u00e3o provido o do autor. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1043730-09.2016.8.26.0576; Relator (a):\u00a0Gilberto dos Santos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto -\u00a06\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 22\/06\/2017; Data de Registro: 23\/06\/2017).Insta salientar que a rela\u00e7\u00e3o entre a autora e a correquerida LOJAS RENNER S\/A \u00e9 nitidamente consumerista, devendo ser regida, pois, pela Lei n\u00ba 8.078\/1990 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor CDC).As alega\u00e7\u00f5es constantes da exordial s\u00e3o absolutamente veross\u00edmeis, encontrando respaldo nos documentos acostados, portanto \u00e9 medida de rigor a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC.Nesse passo, caberia \u00e0 LOJAS RENNER S\/A demonstrar a efetiva realiza\u00e7\u00e3o do estorno pretendido, juntando aos autos documentos h\u00e1beis \u00e0 sua comprova\u00e7\u00e3o. Contudo, deixou de faz\u00ea-lo.Em sua pe\u00e7a defensiva, a r\u00e9 limitou-se a alegar genericamente a inexist\u00eancia de danos indeniz\u00e1veis, juntando t\u00e3o somente aos autos prints de tela produzidos unilateralmente e, aduzindo que efetivamente realizou o estorno. Por outro lado, o pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Isso porque, na realidade, o mero equ\u00edvoco contratual, salvo hip\u00f3tese singular, n\u00e3o se qualifica como causa de preju\u00edzo moral, de maneira que incumbiria a autora identificar com clareza o sofrimento a que fora submetido, sendo certo n\u00e3o teria como cond\u00e3o a consequ\u00eancia de preju\u00edzo imaterial \u00e0 autora. Nesse sentido:AGRAVO REGIMENTAL EM AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESCIS\u00c3O DE COMPROMISSO DE COMPRA E VENDA DE IM\u00d3VEL. IMPONTUALIDADE. DANO MORAL. INEXIST\u00caNCIA. 1. O mero inadimplemento contratual n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. \"Salvo circunst\u00e2ncia excepcional que coloque o contratante em situa\u00e7\u00e3o de extraordin\u00e1ria ang\u00fastia ou humilha\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Isso porque, o dissabor inerente \u00e0 expectativa frustrada decorrente de inadimplemento contratual se insere no cotidiano das rela\u00e7\u00f5es comerciais e n\u00e3o implica les\u00e3o \u00e0 honra ou viola\u00e7\u00e3o da dignidade humana\" (REsp n. 1.129.881\/RJ, relator Ministro MASSAMI UYEDA, 3\u00aa Turma, un\u00e2nime, DJe 19.12.2011). 2. Agravo regimental a que se nega provimento. (STJ - AgRg no AgRg no Ag 546608\/RJ - 4\u00aa Turama Relatora Ministra Maris Isabel Gallotti - j. 03.05.2012 Dje 09.05.2012).Em suma, inobstante a autora possa, eventualmente, ter enfrentado dissabor ou contrariedade, n\u00e3o se divisa afli\u00e7\u00e3o ou dist\u00farbio anormal capaz de atingir seus sentimentos, de maneira a causar sofrimento f\u00edsico ou espiritual. Para evitar excessos e abusos, recomenda S\u00e9rgio Cavalieri, com raz\u00e3o, que s\u00f3 se deve reputar como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral. (Carlos Roberto Gon\u00e7alves, Direito Civil, vol. IV, Saraiva, 2007, p\u00e1g. 359).Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, conforme artigo 487, inciso I, CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 LOJAS RENNER S\/A para conden\u00e1-la ao pagamento do valor de R$ 400,00 (quatrocentos reais), corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. TJSP desde 03\/01\/2017, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. E, nos termos do artigo 485, inciso VI, CPC, JULGO EXTINTO sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o processo em rela\u00e7\u00e3o ao correquerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A.Sem custas e condena\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 55, caput, primeira parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. P. I. C.Limeira, 06 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  TIRADENTES,  1366, Limeira -SP  - CEP  13480-083\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006760-65.2017.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : D\u00e9bora Alessandra  Nogarotto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rudi   Hiroshi   Shinen\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995.\nFUNDAMENTO E  DECIDO.\nDe  in\u00edcio,  cumpre  ressaltar  que  se  trata  de  caso  de  julgamento  \nantecipado  da  lide,  uma  vez  que  as  provas  documentais  trazidas  pelas  partes  s\u00e3o  suficientes  e  \nid\u00f4neas  para  a  forma\u00e7\u00e3o  do  convencimento  deste  magistrado , nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  \ndo  Novo  CPC .\nAcolho a  preliminar  suscitada  pela  corr\u00e9  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  a  \nfim  de  declarar  que  esta  n\u00e3o  det\u00e9m  legitimidade  para  responder  pelos  alegados  preju\u00edzos,  \nconsiderando  que  veio  a  figurar  na  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  como  mera  intermedi\u00e1ria,  na  condi\u00e7\u00e3o  \nde  institui\u00e7\u00e3o  b anc\u00e1ria  em  que  se riam  depositados  os  valores  estornados,  raz\u00e3o  pela  qual  se  \nafasta  sua  responsabilidade  pela  aus\u00eancia  do  pretendido  estorno.  Nes se  sentido:\nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS.  Meios  de  pagamento.  \nContrato  de  utiliza\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito.  1.  Desconto  em  conta  corrente  realizado  por  \nordem  da  corr\u00e9  Cielo,  estribado  em  contrato  entre  \nela  e  autor.  Institui\u00e7\u00e3o  financeira  (Bradesco),  que  \napenas  atua  como  intermediadora  do  mecanismo  de  \ncobran\u00e7a.  Aus\u00eancia  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  \nbanc\u00e1rio.  A\u00e7\u00e3o  improcedente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  banco  \ncorr\u00e9u.  2.  Restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro.  N\u00e3o  cabimento,  \nporque  n\u00e3o  evidenciado  dolo  ou  m\u00e1-f\u00e9  por  parte  da  \ncorr\u00e9  Cielo.  2.  Danos  morais.  N\u00e3o  ocorr\u00eancia.  \nRecurso  do  corr\u00e9u  provido,  n\u00e3o  provido  o  do  autor.  \n(TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  1043730-09.2016.8.26.0576;  Relator  \n(a):\u00a0Gilberto  dos  Santos;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006760-65.2017.8.26.0320 e c\u00f3digo 2DD0F61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  TIRADENTES,  1366, Limeira -SP  - CEP  13480-083\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nde Direito  Privado;  Foro  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -\u00a06\u00aa  \nVara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  22\/06\/2017;  Data  \nde  Registro:  23\/06\/2017).\nInsta  salientar  que  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  a  autora  e  a  correquerida  \nLOJAS  RENNER  S\/A  \u00e9  nitidamente  consumerista,  devendo  ser  regida,  pois,  pela  Lei  n\u00ba  8.078\/1990  \n(C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \n CDC).\nAs  alega\u00e7\u00f5es  constantes  da  exordial  s\u00e3o  absolutamente  \nveross\u00edmeis,  encontrando  respaldo  nos  documentos  acostados,  portanto  \u00e9  medida  de  rigor  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  com  fundamento  no  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  CDC.\nNesse  passo,  caberia  \u00e0  LOJAS  RENNER  S\/A  demonstrar  a  efetiva  \nrealiza\u00e7\u00e3o  do  estorno  pretendido,  juntando  aos  autos  documentos  h\u00e1beis  \u00e0  sua  comprova\u00e7\u00e3o.  \nContudo,  deixou  de  faz\u00ea-lo.\nEm sua  pe\u00e7a  defensiva,  a  r\u00e9  limitou-se  a  alegar  genericamente  a  \ninexist\u00eancia  de  danos  indeniz\u00e1veis,  juntando  t\u00e3o  somente  aos  autos  prints  de  tela  produzidos  \nunilateralmente  e,  aduzindo  que  efetivamente  realizou  o  estorno.  \nPor  outro  lado,  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  no  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morai s n\u00e3o  merece  acolhimento.\nIsso  porque,  na  realidade,  o  mero  equ\u00edvoco  contratual,  salvo  \nhip\u00f3tese  singular,  n\u00e3o  se  qualifica  como  causa  de  preju\u00edzo  moral,  de  maneira  que  incumbiria  a  \nautora  identificar  com  clareza  o  sofrimento  a  que  fora  submetido,  sendo  certo  n\u00e3o  teria  como  \ncond\u00e3o  a  consequ\u00eancia  de  preju\u00edzo  imaterial  \u00e0  autora.  Nesse  sentido:\nAGRAVO  REGIMENTAL  EM  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO.  RESCIS\u00c3O  DE  COMPROMISSO  DE  \nCOMPRA  E  VENDA  DE  IM\u00d3VEL.  IMPONTUALIDADE.  \nDANO  MORAL.  INEXIST\u00caNCIA.  1.  O  mero  \ninadimplemento  contratual  n\u00e3o  enseja,  por  si  s\u00f3,  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \"Salvo  circunst\u00e2ncia  \nexcepcional  que  coloque  o  contratante  em  situa\u00e7\u00e3o  \nde  extraordin\u00e1ria  ang\u00fastia  ou  humilha\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  \ndano  moral.  Isso  porque,  o  dissabor  inerente  \u00e0 \nexpectativa  frustrada  decorrente  de  inadimplemento  \ncontratual  se  insere  no  cotidiano  das  rela\u00e7\u00f5es  \ncomerciais  e  n\u00e3o  implica  les\u00e3o  \u00e0  honra  ou  viola\u00e7\u00e3o  \nda  dignidade  humana\"  (REsp  n.  1.129.881\/RJ,  relator  \nMinistro  MASSAMI  UYEDA,  3\u00aa  Turma,  un\u00e2nime,  DJe  \n19.12.2011).  2.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  \nprovimento.  (STJ  -  AgRg  no  AgRg  no  Ag  546608\/RJ  - \n4\u00aa  Turama  Relatora  Ministra  Maris  Isabel  Gallotti  -  j.  \n03.05.2012  Dje  09.05.2012).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006760-65.2017.8.26.0320 e c\u00f3digo 2DD0F61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  TIRADENTES,  1366, Limeira -SP  - CEP  13480-083\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nEm suma,  inobstante  a  autora  possa,  eventualmente,  ter  \nenfrentado  dissabor  ou  contrariedade,  n\u00e3o  se  divisa  afli\u00e7\u00e3o  ou  dist\u00farbio  anormal  capaz  de  atingir  \nseus  sentimentos,  de  maneira  a  causar  sofrimento  f\u00edsico  ou  espiritual.  Para  evitar  excessos  e  \nabusos,  recomenda  S\u00e9rgio  Cavalieri,  com  raz\u00e3o,  que  s\u00f3  se  deve  reputar  como  dano  moral  a  dor,  \nvexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  \ncomportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  \nbem  estar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  \nfora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral.  (Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves,  Direito  Civil,  vol.  IV,  Saraiva,  2007,  p\u00e1g.  \n359).\nDiante do  exposto  e  considerando  tudo  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  conforme  artigo  487,  inciso  I,  CPC,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido,  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  corr\u00e9  LOJAS  RENNER  S\/A  para  conden\u00e1-la  ao  pagamento  do  valor  de  R$  400,00  \n(quatrocentos  reais),  corrigidos  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  TJSP  desde  \n03\/01\/2017,  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  E,  nos  termos  do  artigo  485,  \ninciso  VI,  CPC,  JULGO  EXTINTO  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  processo  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  correquerido  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\nSem custas  e  condena\u00e7\u00e3o  de  sucumb\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n55,  caput , primeira  parte,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.  \nP.  I.  C.\nLimeira,  06  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI 11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006760-65.2017.8.26.0320 e c\u00f3digo 2DD0F61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 108"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70111675-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70110773-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70102366-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70102347-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686209483TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 320.2017\/020476-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: onde citei e intimei a requerida Lojas Rener S\/A, na pessoa de sua Gerente Eliane Serrato Cunilleras, pelo inteiro teor deste mandado, aceitando a contra-f\u00e9, apondo sua nota de ciente no mandado.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Limeira, 04 de julho de 2017.N\u00famero de Cotas:01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 1598\/1601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de agosto de 2017, \u00e0s 09h20m, a ser realizada perante CEJUSC local, (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflito e Cidadania), sito \u00e0 Rua Bar\u00e3o de Cascalho, n\u00ba 237, centro, Limeira-SP.CITE-SE e INTIME-SE os requeridos, ADVERTINDO-OS de que, caso n\u00e3o haja acordo, come\u00e7ar\u00e1 fluir prazo comum e corrido de 15 dias para defesa, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ou aus\u00eancia de defesa, acarretar\u00e1 a decreta\u00e7\u00e3o da revelia. Intime-se o(a) autor(a) atrav\u00e9s do(a) procurador(a) constitu\u00eddo(a), por meio de publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial para comparecer na audi\u00eancia designada, ADVERTINDO-O(A) que o n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito.Defiro pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus d aprova prevista no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC. Advogados(s): Herick Berger Leopoldo (OAB 225927\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 320.2017\/020476-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de agosto de 2017, \u00e0s 09h20m, a ser realizada perante CEJUSC local, (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflito e Cidadania), sito \u00e0 Rua Bar\u00e3o de Cascalho, n\u00ba 237, centro, Limeira-SP.CITE-SE e INTIME-SE os requeridos, ADVERTINDO-OS de que, caso n\u00e3o haja acordo, come\u00e7ar\u00e1 fluir prazo comum e corrido de 15 dias para defesa, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ou aus\u00eancia de defesa, acarretar\u00e1 a decreta\u00e7\u00e3o da revelia. Intime-se o(a) autor(a) atrav\u00e9s do(a) procurador(a) constitu\u00eddo(a), por meio de publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial para comparecer na audi\u00eancia designada, ADVERTINDO-O(A) que o n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito.Defiro pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus d aprova prevista no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Tiradentes,  1366, 5\u00ba andar  - Edif\u00edcio  P\u00e1tio Office,  Centro - CEP  \n13480-083,  Fone: (19)3453-8200,  Limeira-SP - E-mail:  \nlimeirajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006760-65.2017.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : D\u00e9bora Alessandra  Nogarotto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rudi   Hiroshi   Shinen\nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  \n09h20m, a  ser  realizada  perante  CEJUSC  local,  (Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflito  e \nCidadania), sito  \u00e0  Rua  Bar\u00e3o  de  Cascalho,  n\u00ba  237,  centro,  Limeira-SP.\nCITE-SE e  INTIME-SE  os  requeridos,  ADVERTINDO-OS  de  que,  caso  n\u00e3o  \nhaja acordo,  come\u00e7ar\u00e1  fluir  prazo  comum  e  corrido  de  15  dias  para  defesa,  independente  de  nova  \nintima\u00e7\u00e3o. O  n\u00e3o  comparecimento  na  audi\u00eancia  ou  aus\u00eancia  de  defesa,  acarretar\u00e1  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  \nrevelia. \nIntime-se o(a)  autor(a)  atrav\u00e9s  do(a)  procurador(a)  constitu\u00eddo(a),  por  meio  de  \npublica\u00e7\u00e3o na  imprensa  oficial  para  comparecer  na  audi\u00eancia  designada,  ADVERTINDO-O(A)  \nque o  n\u00e3o  comparecimento  implicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nDefiro pedido  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  d  aprova  prevista  no  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  \nCDC.\nIntime-se.\nLimeira , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006760-65.2017.8.26.0320 e c\u00f3digo 2963578. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 23"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 Hora 09:20 Local: Sala de Audi\u00eancia 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70071093-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 09:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772477817","codPublicacaoOrigem":"1211260273","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006760-65.2017.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1006760-65.2017.8.26.0320 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - D\u00e9bora Alessandra Nogarotto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Lojas Renner S\/A - Fls. 128\/129: Defiro.Concedo a requerente os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, anotando-se.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 132 em favor da autora pro se tratar de valor incontroverso. Sem preju\u00edzo, por tempestivo, recebo o recurso inominado de fls. 113\/123 oposto pela autora, independente do recolhimento das custas do preparo, no duplo efeito.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, suba os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as nossas homenagens. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), JULIO CESAR GOULART LANES (OAB 285224\/SP), HERICK BERGER LEOPOLDO (OAB 225927\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO JACOB DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1540","paginaFinal":"1540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935170","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27006504","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 11:12:45:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702603062","codPublicacaoOrigem":"1163487163","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006760-65.2017.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006760-65.2017.8.26.0320 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : D\u00e9bora Alessandra Nogarotto ADVOGADO : 225927\/SP - Herick Berger Leopoldo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE LIMEIRA EM 22\/06\/2017","paginaInicial":"1397","paginaFinal":"1397","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891715","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23705511","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 10:27:35:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767104401","codPublicacaoOrigem":"1207805578","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006760-65.2017.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1006760-65.2017.8.26.0320 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - D\u00e9bora Alessandra Nogarotto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Lojas Renner S\/A - Fica a autora intimada para comprovar o recolhimento do Preparo Recursal, efetuado nas 48h seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), HERICK BERGER LEOPOLDO (OAB 225927\/SP), JULIO CESAR GOULART LANES (OAB 285224\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0518\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO JACOB DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1479","paginaFinal":"1479","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26756582","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 09:31:32:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752569224","codPublicacaoOrigem":"1198673408","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006760-65.2017.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1006760-65.2017.8.26.0320 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - D\u00e9bora Alessandra Nogarotto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Lojas Renner S\/A - Juiz de Direito: Dr. Rudi Hiroshi ShinenVistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba 9.099\/1995.FUNDAMENTO E DECIDO.De in\u00edcio, cumpre ressaltar que se trata de caso de julgamento antecipado da lide, uma vez que as provas documentais trazidas pelas partes s\u00e3o suficientes e id\u00f4neas para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento deste magistrado, nos termos do artigo 355, inciso I, do Novo CPC.Acolho a preliminar suscitada pela corr\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar que esta n\u00e3o det\u00e9m legitimidade para responder pelos alegados preju\u00edzos, considerando que veio a figurar na rela\u00e7\u00e3o estabelecida como mera intermedi\u00e1ria, na condi\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em que seriam depositados os valores estornados, raz\u00e3o pela qual se afasta sua responsabilidade pela aus\u00eancia do pretendido estorno. Nesse sentido:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. Meios de pagamento. Contrato de utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. 1. Desconto em conta corrente realizado por ordem da corr\u00e9 Cielo, estribado em contrato entre ela e autor. Institui\u00e7\u00e3o financeira (Bradesco), que apenas atua como intermediadora do mecanismo de cobran\u00e7a. Aus\u00eancia de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o banc\u00e1rio. A\u00e7\u00e3o improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao banco corr\u00e9u. 2. Restitui\u00e7\u00e3o em dobro. N\u00e3o cabimento, porque n\u00e3o evidenciado dolo ou m\u00e1-f\u00e9 por parte da corr\u00e9 Cielo. 2. Danos morais. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Recurso do corr\u00e9u provido, n\u00e3o provido o do autor. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1043730-09.2016.8.26.0576; Relator (a):Gilberto dos Santos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto -6\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 22\/06\/2017; Data de Registro: 23\/06\/2017).Insta salientar que a rela\u00e7\u00e3o entre a autora e a correquerida LOJAS RENNER S\/A \u00e9 nitidamente consumerista, devendo ser regida, pois, pela Lei n\u00ba 8.078\/1990 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor CDC).As alega\u00e7\u00f5es constantes da exordial s\u00e3o absolutamente veross\u00edmeis, encontrando respaldo nos documentos acostados, portanto \u00e9 medida de rigor a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC.Nesse passo, caberia \u00e0 LOJAS RENNER S\/A demonstrar a efetiva realiza\u00e7\u00e3o do estorno pretendido, juntando aos autos documentos h\u00e1beis \u00e0 sua comprova\u00e7\u00e3o. Contudo, deixou de faz\u00ea-lo.Em sua pe\u00e7a defensiva, a r\u00e9 limitou-se a alegar genericamente a inexist\u00eancia de danos indeniz\u00e1veis, juntando t\u00e3o somente aos autos prints de tela produzidos unilateralmente e, aduzindo que efetivamente realizou o estorno. Por outro lado, o pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Isso porque, na realidade, o mero equ\u00edvoco contratual, salvo hip\u00f3tese singular, n\u00e3o se qualifica como causa de preju\u00edzo moral, de maneira que incumbiria a autora identificar com clareza o sofrimento a que fora submetido, sendo certo n\u00e3o teria como cond\u00e3o a consequ\u00eancia de preju\u00edzo imaterial \u00e0 autora. Nesse sentido:AGRAVO REGIMENTAL EM AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESCIS\u00c3O DE COMPROMISSO DE COMPRA E VENDA DE IM\u00d3VEL. IMPONTUALIDADE. DANO MORAL. INEXIST\u00caNCIA. 1. O mero inadimplemento contratual n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. \"Salvo circunst\u00e2ncia excepcional que coloque o contratante em situa\u00e7\u00e3o de extraordin\u00e1ria ang\u00fastia ou humilha\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Isso porque, o dissabor inerente \u00e0 expectativa frustrada decorrente de inadimplemento contratual se insere no cotidiano das rela\u00e7\u00f5es comerciais e n\u00e3o implica les\u00e3o \u00e0 honra ou viola\u00e7\u00e3o da dignidade humana\" (REsp n. 1.129.881\/RJ, relator Ministro MASSAMI UYEDA, 3\u00aa Turma, un\u00e2nime, DJe 19.12.2011). 2. Agravo regimental a que se nega provimento. (STJ - AgRg no AgRg no Ag 546608\/RJ - 4\u00aa Turama Relatora Ministra Maris Isabel Gallotti - j. 03.05.2012 Dje 09.05.2012).Em suma, inobstante a autora possa, eventualmente, ter enfrentado dissabor ou contrariedade, n\u00e3o se divisa afli\u00e7\u00e3o ou dist\u00farbio anormal capaz de atingir seus sentimentos, de maneira a causar sofrimento f\u00edsico ou espiritual. Para evitar excessos e abusos, recomenda S\u00e9rgio Cavalieri, com raz\u00e3o, que s\u00f3 se deve reputar como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral. (Carlos Roberto Gon\u00e7alves, Direito Civil, vol. IV, Saraiva, 2007, p\u00e1g. 359).Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, conforme artigo 487, inciso I, CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 LOJAS RENNER S\/A para conden\u00e1-la ao pagamento do valor de R$ 400,00 (quatrocentos reais), corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. TJSP desde 03\/01\/2017, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. E, nos termos do artigo 485, inciso VI, CPC, JULGO EXTINTO sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o processo em rela\u00e7\u00e3o ao correquerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A.Sem custas e condena\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 55, caput, primeira parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. P. I. C.Limeira, 06 de setembro de 2017. - ADV: JULIO CESAR GOULART LANES (OAB 285224\/SP), HERICK BERGER LEOPOLDO (OAB 225927\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO JACOB DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1646","paginaFinal":"1646","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:01:22:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006760-65.2017.8.26.0320","numeroAntigo":"1.129.881","numeroUnificado":"1006760-65.2017.8.26.0320|1043730-09.2016.8.26.0576|1.129.881|546608","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}