{"numero":"1006667-22.2014.8.26.0704","processos":[{"processo":"1006667-22.2014.8.26.0704","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/10\/2014 \u00e0s 17:46 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XV - Butant\u00e3","juiz":"Monica Lima Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 71.132,28","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA HERCILIA RANGEL FEITOSA ALVES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MARCENARIA FINO-TRATO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"FLAVIO BAYNETTA"},{"tipo":"Reqda","nome":"DENISE GUARIENTI"},{"tipo":"Perito","nome":"Marcos Moliterno"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Batista Torres do Vale"},{"tipo":"Advogado","nome":"Danilo Pacheco de Camargo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Paula Cristina Pereira de Lima"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70083489-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70083484-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 12:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3371\/3382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o embargado, no prazo 05 (cinco) dias, sobre o recurso de fls. 432\/434 e 435\/437, na forma do artigo 1.023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o embargado, no prazo 05 (cinco) dias, sobre o recurso de fls. 432\/434 e 435\/437, na forma do artigo 1.023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Monica  Lima  Pereira\nVistos.\nManifeste-se o  embargado,  no  prazo  05  (cinco)  dias,  sobre  o  recurso  de  fls.  \n432\/434  e  435\/437,  na  forma  do  artigo  1.023,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 10AC5C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:11 . fls. 438"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70079993-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 08:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70079659-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 13:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 3494\/3509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o que Maria Hercilia Rangel Feitosa Alves promove em face de Marcenaria Fino-Trato, Fl\u00e1vio Baynetta e Denise Guarienti, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando a liminar concedida, para declarar rescindido os contratos entre as partes, bem como inexig\u00edvel o chefe de n\u00ba 000567 do Banco Ita\u00fa, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) e demais d\u00e9bitos oriundos da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, al\u00e9m de condenar os r\u00e9us \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de 40% dos valores da contrata\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora desde a cita\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de 10.000,00 (dez mil reais) acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno cada uma das partes ao pagamento de um quarto das custas e despesas processuais, bem como ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (quinhentos reais), na forma do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil para os patronos dos r\u00e9us e que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o patrono da autora, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o que Maria Hercilia Rangel Feitosa Alves promove em face de Marcenaria Fino-Trato, Fl\u00e1vio Baynetta e Denise Guarienti, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando a liminar concedida, para declarar rescindido os contratos entre as partes, bem como inexig\u00edvel o chefe de n\u00ba 000567 do Banco Ita\u00fa, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) e demais d\u00e9bitos oriundos da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, al\u00e9m de condenar os r\u00e9us \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de 40% dos valores da contrata\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora desde a cita\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de 10.000,00 (dez mil reais) acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno cada uma das partes ao pagamento de um quarto das custas e despesas processuais, bem como ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (quinhentos reais), na forma do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil para os patronos dos r\u00e9us e que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o patrono da autora, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA  FINO-TRATO e outros\nJu \u00ed za   de   Direito:   Dra.   Monica   Lima   Pereira\nVistos.\nMARIA  HERCILIA  RANGEL  FEITOSA  ALVES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  \ncontratual  com  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos,  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  \nmorais  com  pedido  de  tutela  antecipada  em  face  de  MARCENARIA  FINO-TRATO ,  FLAVIO  \nBAYNETTA  e  DENISE  GUARIENTI,  todos  qualificados  nos  autos.  Relata  que  em  20  de  abril  \nde  2013  contratou  a  corr\u00e9  Denise  para  desenvolver  projeto  de  marcenaria  e  decora\u00e7\u00e3o  em  seu  \napartamento,  no  montante  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais).  Alega  que,  por  indica\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  \nDenise,  contratou  a  empresa  Marcenaria  Fino  Trato  e  o  corr\u00e9u  Fl\u00e1vio  Baynetta  para  execu\u00e7\u00e3o  dos  \nprojetos,  no  montante  de  R$  35.000,00  (trinta  e  cinco  mil  reais),  o  qual  seria  entregue  no  prazo  de  \n40  (quarenta)  dias.  Ressalta  que  foi  surpreendida  com  a  falta  de  entrega  dos  m\u00f3veis  no  prazo  \nacordado  e com  a falta  de  qualidade  da  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  tendo  ainda  sido  ocasionados  \ndiversos  danos  no  im\u00f3vel  da  autora.  Salienta  que  tentou  resolver  amigavelmente  os  problemas,  \npor\u00e9m  n\u00e3o  obteve  sucesso.  Informa,  ainda,  que  e m  junho  de  2014,  a  corr\u00e9  encaminhou  notifica\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  a  fim  de  informar  o  encerramento  do  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  Afirma  que  \ncontra  notificou  a  corr\u00e9  Denise  informando  que  n\u00e3o  haveria  encerramento  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  \nem  virtude  dos  diversos  problemas  constatados  nos  m\u00f3veis.  Defende  que  suportou  diversos  danos  \nmateriais  e  morais  em  raz\u00e3o  da  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os.  Requer,  assim,  a  concess\u00e3o  da  \ntutela  antecipada  a  fim  de  determinar  que  os  r\u00e9us  se  abstenham  de  protestar  o  cheque  sustado.  Ao  \nfinal,  requer  a  total  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  tornar  definitiva  a  liminar  deferida,  bem  como  \ndeclarar  o  contrato  rescindido  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  integral  dos  valores  pagos  pela  autora,  \ndevidamente  atualizados  e  acrescido  de  juros  desde  a  data  do  desembolso.  Requer,  ainda,  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 423\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  2\ncondena\u00e7\u00e3o\n dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  lucros  cessantes  no  montante  de  R$  13.623,54  (treze  mil  \nseiscentos  e  vinte  e  tr\u00eas  reais  e  cinquenta  e  quatro  centavos),  al\u00e9m  da  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  \na  t\u00edtulo  de  condom\u00ednio,  ambos  devidamente  atualizados  e  acrescidos  de  juros.  Pleiteia,  tamb\u00e9m,  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  al\u00e9m  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Com  a  inicial,  juntou  documentos.\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  foi  deferido  (fls.  117).  \nA  requerida  Denise  Guarienti  foi  devidamente  citada  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  \nAlega,  preliminarmente,  a  falta  de  interesse  processual,  uma  vez  que  a  rescis\u00e3o  do  contrato  \ncelebrado  entre  as  partes  j\u00e1  ocorreu.  Sustenta,  ainda  em  preliminar,  a  sua  ilegitimidade  passiva,  \npois  n\u00e3o  possui  responsabilidade  acerca  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  realizado  entre  a  autora  e  os  outros  \nr\u00e9us.  No  m\u00e9rito,  defende  que  n\u00e3o  h\u00e1  responsabilidade  solid\u00e1ria  entre  os  r\u00e9us,  tendo  em  vista  que  \nfoi  contratada  para  desenvolver  desenhos  art\u00edsticos  dos  m\u00f3veis  e  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empreiteiro  \nindepende  da  sua  atua\u00e7\u00e3o.  Afirma  que  a  autora  contratou  os  demais  corr\u00e9us  por  livre  e  espont\u00e2nea  \nvontade,  sendo  certo  que  os  contratos  entre  as  partes  s\u00e3o  independentes.  Salienta  que  cada  uma  das  \npartes  contratadas  \u00e9  respons\u00e1vel  pela  realiza\u00e7\u00e3o  de  seu  respectivo  trabalho.  Ressalta  que  os  atrasos  \ne  falhas  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  alegados  pela  autora  inexistem,  uma  vez  que  decorreram  de  \ndiversas  modifica\u00e7\u00f5es  aos  projetos  por  solicita\u00e7\u00e3o  da  autora.  Informa  que,  por  diversas  vezes,  a  \nautora  n\u00e3o  permitiu  a  entrada  dos  profissionais  para  o  t\u00e9rmino  do  trabalho.  Requer,  assim,  o  \nacolhimento  das  preliminares  arguidas,  ou  caso  n\u00e3o  seja  esse  o  entendimento,  requer  a  total  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando  a  autora  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  bem  como  ao  pagamento  das  \ncustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Tamb\u00e9m  juntou  documentos.\nOs  requeridos  Marcenaria  Fino  Trato  e  Fl\u00e1vio  Baynetta  foram  devidamente  \ncitados  e  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o.  Salientam  que  n\u00e3o  foram  diretamente  contratados  pela  autora,  \nque  escolheu  dentre  diversos  profissionais  e  or\u00e7amentos  disponibilizados.  Defendem  que  os  \natrasos  se  deram  por  circunst\u00e2ncias  alheias  \u00e0  sua  vontade,  uma  vez  que  diversos  outros  servi\u00e7os  \nestavam  sendo  realizados  no  im\u00f3vel  da  autora.  Ressaltam  que  fabricaram  os  m\u00f3veis  de  acordo  \ncom  o  projeto  elaborado  pela  corr\u00e9  Denise  e  aprovado  pela  autora.  Afirmam  que  sofreram  \npreju\u00edzos  com  a  execu\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  tendo  em  vista  que  a  autora  solicitou  diversas  altera\u00e7\u00f5es  \nap \u00f3s a  fabrica\u00e7\u00e3o  dos  m\u00f3veis.  Ressaltam  a  inexist\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos  alegados  pela  \nautora  na  inicial.  Requerem,  assim,  a  total  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando  a  autora  ao  \npagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Tamb\u00e9m  juntaram  \ndocumentos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 424\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  3\nA\n autora  apresentou  r\u00e9plica.  \nO  feito  foi  saneado,  afastando-se  as  preliminares  arguidas  e  deferindo-se  a  prova  \ndocumental,  oral  e  pericial  requerida  pelas  partes.  As  partes  apresentaram  quesitos,  tendo  sido  \nnomeado  perito  judicial.  O  laudo  pericial  foi  apresentado  e  submetido  \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes.  \nDurante  a  instru\u00e7\u00e3o  da  causa,  foi  tomado  o  depoimento  pessoal  da  autora  e  foram  \nouvidas  03  (tr\u00eas)  testemunhas.  As  partes  ofereceram  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  reiterando,  em  s\u00edntese,  \nsuas  manifesta\u00e7\u00f5es  anteriores.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  que  pretende  a  autora  o  ressarcimento  dos  \npreju\u00edzos  sofridos  em  decorr\u00eancia  de  v\u00edcios  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  dos  r\u00e9us  no  projeto  \ne  montagem  de  m\u00f3veis  planejados  em  seu  im\u00f3vel.   \nA  prova  produzida  durante  a  instru\u00e7\u00e3o  da  causa  mostrou-se  suficiente  para  \ncomprovar  os  fatos  alegados  na  inicial.\nCom  efeito,  o  contrato  havido  entre  as  partes,  bem  como  o  laudo  pericial  \nelaborado  e  os  depoimentos  prestados  pelas  testemunhas  n\u00e3o  deixaram  d\u00favidas  acerca  do  ocorrido.\nNo  caso  destes  autos,  restou  incontroverso  que  a  autora  e  a  corr\u00e9  Denise  \nmantiveram  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  para  desenvolvimento  de  projeto  e  que  posteriormente  a  autora  \ncontratou  os  demais  corr\u00e9us  para  execu\u00e7\u00e3o  de  parte  do  projeto  de  arte  e  decora\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  certo  que  o  contrato  celebrado  com  a  corr\u00e9  Denise  estabeleceu  como  obriga\u00e7\u00f5es  \no  desenvolvimento  de  projeto  de  arte  e  desenho,  bem  como  o  acompanhamento  semanal  para  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  com  fidelidade  aos  desenhos  para  a  unidade  aut\u00f4noma  da  autora,  na  forma  do  item  1  do  \ncontrato  de  fls.  26\/29.  Ali\u00e1s,  \u00e9  evidente  que  o  estabelecimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  acompanhamento  \nn\u00e3o  isenta  a  corr\u00e9  da  responsabilidade  e  legitimidade  para  figurar  no  polo  passivo  da  demanda,  \numa  vez  que  devidamente  notificada  pela  autora  acerca  do  inadimplemento  contratual.\nDessa  forma,  havendo  comprovado  o  inadimplemento  na  fiscaliza\u00e7\u00e3o  que  deveria  \nrealizar  conforme  contrato  entre  as  partes,  \u00e9  evidente  que  dever\u00e1  a  corr\u00e9  Denise  responder  pelas  \nperdas  e  danos  suportadas  pela  autora,  na  forma  do  artigo  389  do  C\u00f3digo  Civil.\nE,  em  que  pesem  os  argumentos  apresentados  pelos  requeridos  Marcenaria  Fino  \nTrato  e  Fl\u00e1vio  acerca  dos  atrasos  terem  ocorrido  por  mudan\u00e7as  promovidas  pela  autora  no  projeto  \nde  decora\u00e7\u00e3o  inicial,  \u00e9  evidente  que  n\u00e3o  comprovaram  suas  alega\u00e7\u00f5es  da  contesta\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  \nartigo  373,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 425\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  4\nPor\n sua  vez,  o  laudo  pericial  n\u00e3o  deixou  d\u00favidas  acerca  da  exist\u00eancia  de  v\u00edcios  de  \nconfec\u00e7\u00e3o  dos  m\u00f3veis  e  do  mau  acabamento  das  instala\u00e7\u00f5es,  de  modo  que  ineg\u00e1vel  a \nresponsabilidade  dos  r\u00e9us  pela  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  de  montagem,  bem  como  na  \nfiscaliza\u00e7\u00e3o  e  acompanhamento  para  fidelidade  dos  servi\u00e7os  realizados.  Ali\u00e1s,  o  pr\u00f3prio  laudo  \npericial  constatou  que  o  projeto  inicial  n\u00e3o  teve  altera\u00e7\u00f5es  em  face  de  problemas  de  projeto  e  que  \nalgumas  altera\u00e7\u00f5es  corriqueiras  foram  realizadas  pela  autora  ap\u00f3s  a  entrega  do  projeto.  Ocorre,  \nainda,  que  a  conclus\u00e3o  do  perito  judicial  foi  categ\u00f3rica  em  afirmar  que,  mesmo  tendo  sido  os  \nm\u00f3veis  produzidos  de  acordo  com  o  projeto  inicial,  apresenta ram v\u00edcios  de  confec\u00e7\u00e3o  e  de  mau  \nacabamento  de  instala\u00e7\u00e3o  efetivamente,  o  que  demonstra  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  dos  \nr\u00e9us  na  produ\u00e7\u00e3o  e  montagem  dos  m\u00f3veis,  bem  como  da  corr\u00e9  Denise  na  fiscaliza\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  n\u00e3o  \nhouve  completa  execu\u00e7\u00e3o  com  fidelidade  aos  desenhos  aprovados  pela  autora.\nNo  caso,  tamb\u00e9m  \u00e9  certo  que  a  autora  procedeu  ao  conserto  e  adequa\u00e7\u00e3o  dos  \nm\u00f3veis,  mediante  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pelo  estabelecimento  Romanzza  Morumbi  (fls.  401\/402),  \nde  modo  que,  embora  necess\u00e1rio  o  reconhecimento  da  rescis\u00e3o  contratual,  o  estado  atual  das  \ncoisas  dever\u00e1  ser  integralmente  mantido,  uma  vez  que  os  m\u00f3veis  foram  devidamente  restaurados  e  \nservem  para  a  finalidade  a  que  se  destinam.\nNesse  sentido:  \"PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS.  Elabora\u00e7\u00e3o  de  projeto  e \nacompanhamento  de  obra  de  reforma.  V\u00edcios  na  obra  devidamente  identificados  pela  prova  \npericial.  Indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  materiais  devida.  Dano  moral  caracterizado.  Fatos  que  \nultrapassaram  o  mero  dissabor.  Valor  que  deve  ser  arbitrado  com  modera\u00e7\u00e3o,  em  aten\u00e7\u00e3o  aos  \nprinc\u00edpios  da  razoabilidade  e  proporcionalidade.  Pedido  de  cobran\u00e7a  formulado  pelos  prestadores  \nde  servi\u00e7os  rejeitado,  especialmente  considerando  o  valor  que  j\u00e1  foi  pago  pelos  tomadores  de  \nservi\u00e7os  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  or\u00e7amento  inicial  e  o  fato  de  a  obra  n\u00e3o  estar  acabada  quando  o  contrato  foi  \nrescindido  e  apresentar  in\u00fameros  v\u00edcios.  Recurso  da  tomadora  dos  servi\u00e7os  parcialmente  provido  e  \nn\u00e3o  provido  o dos  prestadores  de  servi\u00e7os.\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0047942-95.2005.8.26.0602,  \nComarca  de  Sorocaba,  28\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Des.  Gilson  Delgado  Miranda,  j.  \n16\/06\/2015). Ocorre, no  entanto,  que  ainda  que  os  m\u00f3veis  atualmente  atendam  a  finalidade  a  \nque  se  destinam,  a  autora  necessitou  da  contrata\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  terceiros  para  alcan\u00e7ar  a \nfinalidade  dos  contratos  celebrados  com  as  partes.  Assim,  devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos  \npela  autora  em  raz\u00e3o  da  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  que  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  propor\u00e7\u00e3o  de  \nreparos  que  foi  necess\u00e1ria  para  o  conserto  ou  substitui\u00e7\u00e3o  dos  v\u00edcios  de  confec\u00e7\u00e3o  e  mau  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 426\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  5\nacabamento\n realizados  nos  m\u00f3veis  da  autora.  \u00c9  evidente  que  tendo  a  testemunha  Caros  Alberto  \nKlotz  J\u00fanior,  que  foi  contratado  para  os  reparos  pela  autora,  informado  que  realizou  consertos  em  \n40%  dos  m\u00f3veis  que  estavam  no  apartamento  da  autora  e  que  referida  propor\u00e7\u00e3o  aproxima-se  \ndaquele  percentual  indicado  pelo  perito  judicial  (fls.  352),  dever\u00e1  o  valor  a  ser  restitu\u00eddo  pelos  r\u00e9us  \nequivaler  a  40%  sobre  o  valor  pago  pela  autora  quando  das  contrata\u00e7\u00f5es  realizadas.\nQuanto  ao  valor  dos  danos  morais,  orienta  Maria  Helena  Diniz:  \"(...)  na  repara\u00e7\u00e3o  \ndo  dano  moral  n\u00e3o  h\u00e1  ressarcimento,  j\u00e1  que  \u00e9  praticamente  imposs\u00edvel  restaurar  o  bem  lesado,  que,  \nvia  de  regra,  tem  car\u00e1ter  imaterial.  O  dano  moral  resulta,  na  maior  parte  das  vezes,  da  viola\u00e7\u00e3o  a  \num  direito  da  personalidade:  vida,  integridade  f\u00edsica,  honra,  liberdade  etc.  Por  conseguinte,  n\u00e3o  \nbasta  estipular  que  a  repara\u00e7\u00e3o  mede-se  pela  extens\u00e3o  do  dano.  Os  dois  crit\u00e9rios  que  devem  ser  \nutilizados  para  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  s\u00e3o  a  compensa\u00e7\u00e3o  ao  lesado  e  o  desest\u00edmulo  ao  lesante,  \ninibindo  comportamentos  lesivos.  Inserem-se  neste  contexto  fatores  subjetivos  e  objetivos,  \nrelacionados  \u00e0s  pessoas  envolvidas,  com  a  an\u00e1lise  do  grau  da  culpa  do  lesante,  de  eventual  \nparticipa\u00e7\u00e3o  do  lesado  no  evento  danoso,  da  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  partes  e  da  proporcionalidade  \nao  proveito  obtido  com  o  il\u00edcito.  Em  suma,  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  deve  ter  em  vista  \npossibilitar  ao  lesado  uma  satisfa\u00e7\u00e3o  compensat\u00f3ria  e,  de  outro  lado,  exercer  fun\u00e7\u00e3o  de  \ndesest\u00edmulo  a  novas  pr\u00e1ticas  lesivas,  de  modo  a  'inibir  comportamentos  anti-sociais  do  lesante,  ou  \nde  qualquer  outro  membro  da  sociedade',  traduzindo-se  em  'montante  que  represente  advert\u00eancia  \nao  lesante  e  \u00e0  sociedade  de  que  n\u00e3o  se  aceita  o  comportamento  assumido,  ou  o  evento  lesivo.  \n(Curso  de  Direito  Civil  Brasileiro  -  Ed.  Saraiva  18\u00aa  ed.2004  -  p.  105).\nNo  caso,  considerando  as  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  das  partes,  as  peculiaridades  do  caso,  \no  fato  de  que  os  danos  foram  ocasionados  em  apartamento  novo  adquirido  pela  autora,  sendo  certo  \nque  deixou  de  usufruir  de  seu  bem  em  sua  integralidade  em  raz\u00e3o  da  conduta  dos  r\u00e9us  e  que  \nsomente  poderia  morar  no  im\u00f3vel  de  modo  prec\u00e1rio,  como  informado  pela  testemunha  Carlos  \nAlberto  Klotz  Junior,  al\u00e9m  do  valor  do  contrato  celebrado  entre  as  partes,  bem  como  considerando  \ncrit\u00e9rios  de  proporcionalidade  e  razoabilidade,  parece  adequado  ao  caso  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  10.000,00  (dez  mil  reais).\nEm  caso  semelhante,  j\u00e1  se  decidiu  nesse  sentido:  \"A\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  c\/c  \npedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia.  Apelo  dos  r\u00e9us.  Litiscons\u00f3rcio  \npassivo  necess\u00e1rio  afastado.  Rela\u00e7\u00e3o  consumerista.  Intelig\u00eancia  do  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  7\u00ba  do  \nCDC.  Cerceamento  de  defesa  afastado.  M\u00e9rito.  Atraso  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  e  entrega  dos  \nm\u00f3veis.  R\u00e9us  que  deram  causa  ao  inadimplemento.  Multa  contratual  devida.  Contrato  declarado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 427\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  6\nrescindido,\n mas  mantido  o  estado  atual  das  coisas.  Servi\u00e7os  executados  pelos  r\u00e9us  que  foram  \naproveitados  pela  autora  e  merecem  ser  ressarcidos,  sob  pena  de  enriquecimento  il\u00edcito.  Obriga\u00e7\u00e3o  \nde  restituir  somente  a  metade  dos  valores  pagos.  Danos  morais.  Atitude  dos  r\u00e9us  que  ultrapassou  o  \nmero  aborrecimento.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Precedente.  'Quantum'  arbitrado  em  R$  15.000,00.  \nPrecedentes  da  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incidir\u00e1  a  partir  da  data  do  \narbitramento  na  senten\u00e7a.  Os  juros  de  mora  ficam  devidos  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  da  data  do  fato  \ndanoso.  Senten\u00e7a  reformada  em  parte.  Recurso  parcialmente  provido.\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0026960-45.2004.8.26.0004,  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Des.  \nVirg\u00edlio  de  Oliveira  J\u00fanior,  j.  01\/12\/2014).\nUm  reparo,  no  entanto,  merece  a  inicial.  Com  efeito,  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  pagos  pela  autora  a  t\u00edtulo  de  condom\u00ednio  n\u00e3o  merece  acolhida.  No  caso,  \u00e9  evidente  que  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  as  despesas  condominiais  tem  natureza  propter  rem,  de  forma  que  autora  \nresponderia  pelos  d\u00e9bitos  condominiais  independentemente  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os.\nOutro  reparo  merece  a  inicial.  Tamb\u00e9m  n\u00e3o  merece  acolhida  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  lucros  cessantes  uma  vez  que  ficou  devidamente  demonstrado  pelas  provas  \napresentadas  no  processo  que  a  autora  n\u00e3o  ficou  integralmente  privada  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel,  de  \nmodo  que  indevida  a  indeniza\u00e7\u00e3o  indicada  na  inicial.  Nesse  aspecto,  a  pr\u00f3pria  testemunha  Carlos  \nAlberto  Klotz  J\u00fanior,  ao  iniciar  as  obras  de  reparos  nos  m\u00f3veis  da  autora,  informou  que  era  \nposs\u00edvel  morar  no  im\u00f3vel  da  autora,  ainda  que  precariamente.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  que  \nMaria  Hercilia  Rangel  Feitosa  Alves  promove  em  face  de  Marcenaria  Fino-Trato,  Fl\u00e1vio  Baynetta  \ne   Denise  Guarienti,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nconfirmando  a  liminar  concedida,  para  declarar  rescindido  os  contratos  entre  as  partes,  bem  como  \ninexig\u00edvel  o  chefe  de  n\u00ba  000567  do  Banco  Ita\u00fa,  no  valor  de  R$  8.000,00  (oito  mil  reais)  e  demais  \nd\u00e9bitos  oriundos  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  al\u00e9m  de  condenar  os  r\u00e9us  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  de  40%  \ndos  valores  da  contrata\u00e7 \u00e3o,  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  desembolso  e  juros  de  mora  \ndesde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Tamb\u00e9m  condeno  os  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  n o \nmontante  de  10.000,00  (dez  mil  reais)  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data  e  juros  \nde  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  cada  uma  das  partes  ao  \npagamento  de  um  quarto  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  ao  pagamento  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$  1.000,00  (quinhentos  reais),  na  forma  do  artigo  85,  \u00a78\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  para  os  patronos  dos  r\u00e9us  e  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 428\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br      \n1006667-22.2014.8.26.0704 - lauda  7\ncondena\u00e7\u00e3o\n para  o  patrono  da  autora,  na  forma  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 1052728. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 429"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70032461-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/05\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70031371-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 26\/04\/2017 20:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70029684-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/04\/2017 14:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    B. Oitiva de Testemunha","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    B. Oitiva de Testemunha","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    B. Oitiva de Testemunha","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    B. Depoimento Pessoal da parte autora","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    B. Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - Civel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - Civel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - Civel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - Civel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70017951-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70011304-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 17\/02\/2017 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70011002-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 17\/02\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/04\/2017 Hora 16:30 Local: 2\u00aa Sala C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 3087\/3096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Vistos.A teor do deliberado na decis\u00e3o de fls. 268, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de abril de 2017, \u00e0s 16:30 horas. Intimem-se as partes para depoimento pessoal. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, observando-se o disposto no artigo 450 do C\u00f3digo de Processo Civil.Cabe aos patronos das partes informar ou intimar as testemunhas arroladas da presente designa\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A teor do deliberado na decis\u00e3o de fls. 268, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de abril de 2017, \u00e0s 16:30 horas. Intimem-se as partes para depoimento pessoal. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, observando-se o disposto no artigo 450 do C\u00f3digo de Processo Civil.Cabe aos patronos das partes informar ou intimar as testemunhas arroladas da presente designa\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Monica   Lima   Pereira\nVistos.\nA teor  do  deliberado  na  decis\u00e3o  de  fls.  268,  designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  para  o  dia  05  de  abril  de  2017,  \u00e0s  16:30  horas.  Intimem-se  as  partes  para  depoimento  \npessoal.  \nFixo o  prazo  comum  de  cinco  dias  \u00fateis  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  testemunhas,  \nobservando-se  o  disposto  no  artigo  450  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCabe  aos  patronos  das  partes  informar  ou  intimar  as  testemunhas  arroladas  da  \npresente  designa\u00e7\u00e3o,  conforme  disposto  no  artigo  455  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n     \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo DEC3FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 18:08 . fls. 377"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 3016\/3024","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2016 Teor do ato: Vistos. Ao teor do disposto do artigo 437, \u00a7 1\u00ba, d\u00ea-se vista aos r\u00e9us da peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 362\/367.Certifique a serventia decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us Fl\u00e1vio e Marcenaria acerca da decis\u00e3o de fls. 359.Ap\u00f3s, tornem conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ao teor do disposto do artigo 437, \u00a7 1\u00ba, d\u00ea-se vista aos r\u00e9us da peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 362\/367.Certifique a serventia decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us Fl\u00e1vio e Marcenaria acerca da decis\u00e3o de fls. 359.Ap\u00f3s, tornem conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Monica   Lima   Pereira\nVistos.\n  Ao   teor   do   disposto   do   artigo   437,   \u00a7   1\u00ba,   d\u00ea-se   vista   aos   r\u00e9us   da   peti\u00e7\u00e3o   e  \ndocumento   de   fls.   362\/367.\nCertifique   a   serventia   decurso   de   prazo   para   manifesta\u00e7\u00e3o   dos   corr\u00e9us   Fl\u00e1vio   e  \nMarcenaria   acerca   da   decis\u00e3o   de   fls.   359.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos   para   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo CED670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 18:11 . fls. 373"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70044455-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2016 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70044450-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2016 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 3078\/3086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 335\/357: Manifestem-se as partes a respeito do laudo pericial juntado aos autos.Fls. 358: Expe\u00e7a-se a guia de levantamento, como requerido. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 335\/357: Manifestem-se as partes a respeito do laudo pericial juntado aos autos.Fls. 358: Expe\u00e7a-se a guia de levantamento, como requerido. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Monica  Lima Pereira\nVistos.\nFls.   335\/357:   Manifestem-se   as   partes   a   respeito   do   laudo   pericial   juntado   aos  \nautos.\nFls.   358:   Expe\u00e7a-se   a   guia   de   levantamento,   como   requerido.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo C3671F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 16:10 . fls. 359"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2053 P\u00e1gina: 2015\/2022","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante dos dep\u00f3sitos efetuados referente ao honor\u00e1rios periciais, intime-se o sr. Perito para o in\u00edcio dos trabalhos, com prazo de 30 (trinta) dias para a entrega do laudo. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diante dos dep\u00f3sitos efetuados referente ao honor\u00e1rios periciais, intime-se o sr. Perito para o in\u00edcio dos trabalhos, com prazo de 30 (trinta) dias para a entrega do laudo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Monica  Lima Pereira\nVistos.\nDiante   dos   dep\u00f3sitos   efetuados   referente   ao   honor\u00e1rios   periciais,   intime-se   o   sr.  \nPerito   para   o   in\u00edcio   dos   trabalhos,   com   prazo   de   30   (trinta)   dias   para   a   entrega   do   laudo.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  fevereiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo B1D5B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 05\/02\/2016 \u00e0s 14:31 . fls. 331"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 18\/12\/2015 18:48 Complemento: dimep 034598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 18\/11\/2015 15:48 Complemento: dimep 033613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70089414-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/12\/2015 22:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70079042-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/11\/2015 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 21\/10\/2015 14:13 Complemento: Dimep 032898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70071256-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2015 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 29\/09\/2015 15:05 Complemento: dimep 032436","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70062671-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2015 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1965 P\u00e1gina: 2888\/2898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 305\/306: Diante da concord\u00e2ncia do perito, defiro o parcelamento dos honor\u00e1rios em 04 (quatro) parcelas iguais e consecutivas, devendo ser efetuado o dep\u00f3sito da primeira em 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, o dep\u00f3sito de todas as parcelas, intime-se o perito para dar inicio aos trabalhos. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 305\/306: Diante da concord\u00e2ncia do perito, defiro o parcelamento dos honor\u00e1rios em 04 (quatro) parcelas iguais e consecutivas, devendo ser efetuado o dep\u00f3sito da primeira em 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, o dep\u00f3sito de todas as parcelas, intime-se o perito para dar inicio aos trabalhos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Monica  Lima Pereira\nVistos.\nFls.   305\/306:   Diante   da   concord\u00e2ncia   do   perito,   defiro   o   parcelamento   dos  \nhonor\u00e1rios   em   04   (quatro)   parcelas   iguais   e   consecutivas,     devendo   ser   efetuado   o   dep\u00f3sito   da  \nprimeira   em     05   (cinco)   dias.\nAp\u00f3s,   o   dep\u00f3sito   de   todas   as   parcelas,   intime-se   o   perito   para   dar   inicio   aos  \ntrabalhos.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo A2B635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 09\/09\/2015 \u00e0s 18:11 . fls. 307"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1961 P\u00e1gina: 2761\/2767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.299\/300: Intime-se o perito para manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.299\/300: Intime-se o perito para manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Monica  Lima Pereira\nVistos.\nF ls.299\/300:   Intime-se   o   perito   para   manifesta\u00e7\u00e3o,   em   cinco   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  setembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo A1FDDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 02\/09\/2015 \u00e0s 14:17 . fls. 301"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70057824-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2015 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1954 P\u00e1gina: 2412\/2421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2015 Teor do ato: Fls. 294\/295: Manifeste-se a autora, em cinco dias. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 294\/295: Manifeste-se a autora, em cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1951 P\u00e1gina: 2783\/2789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.283\/285: Intime-se o perito judicial, para manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao pedido da autora. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.283\/285: Intime-se o perito judicial, para manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao pedido da autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Monica  Lima Pereira\nVistos.\nFls.283\/285:   Intime-se   o   perito   judicial,   para   manifesta\u00e7\u00e3o   quanto   ao   pedido   da  \nautora.    Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  agosto  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo A0505D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 19\/08\/2015 \u00e0s 15:24 . fls. 290"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70053933-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2015 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1944 P\u00e1gina: 2624\/2628","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2015 Teor do ato: FLS.274\/277: Manifeste-se o autor, no prazo de 05 dias. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    FLS.274\/277: Manifeste-se o autor, no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70047593-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 27\/07\/2015 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70047299-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 27\/07\/2015 07:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual com devolu\u00e7\u00e3o de valores, em que a parte requerida n\u00e3o manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, de forma que fica a mesma dispensada. As quest\u00f5es preliminares acerca da falta de interesse de agir, bem como a respeito de ilegitimidade de parte, na verdade, confundem-se com o pr\u00f3prio m\u00e9rito da causa, de forma que com ele ser\u00e3o apreciadas. Assim, n\u00e3o ocorrendo qualquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o havendo nulidades a declarar e nem tampouco irregularidades a sanar, declaro saneado o feito. Fixo como ponto controvertido a exist\u00eancia de falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como v\u00edcio no produto objeto do contrato. Defiro realiza\u00e7\u00e3o da prova documental, oral e pericial requerida pela autora e nomeio perito Marcos Moliterno, dever\u00e1 ser intimado para apresentar a estimativa de seus honor\u00e1rios. Havendo concord\u00e2ncia, dever\u00e1 a autora providenciar o dep\u00f3sito, no prazo de 10 (dez) dias. Ap\u00f3s o dep\u00f3sito, dever\u00e1 o perito ser intimado a iniciar os trabalhos e entregar o laudo t\u00e9cnico no prazo de 30 (trinta) dias. Faculto \u00e0s partes, no prazo de 05 (cinco) dias, a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos Oportunamente, ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual com devolu\u00e7\u00e3o de valores, em que a parte requerida n\u00e3o manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, de forma que fica a mesma dispensada. As quest\u00f5es preliminares acerca da falta de interesse de agir, bem como a respeito de ilegitimidade de parte, na verdade, confundem-se com o pr\u00f3prio m\u00e9rito da causa, de forma que com ele ser\u00e3o apreciadas. Assim, n\u00e3o ocorrendo qualquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o havendo nulidades a declarar e nem tampouco irregularidades a sanar, declaro saneado o feito. Fixo como ponto controvertido a exist\u00eancia de falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como v\u00edcio no produto objeto do contrato. Defiro realiza\u00e7\u00e3o da prova documental, oral e pericial requerida pela autora e nomeio perito Marcos Moliterno, dever\u00e1 ser intimado para apresentar a estimativa de seus honor\u00e1rios. Havendo concord\u00e2ncia, dever\u00e1 a autora providenciar o dep\u00f3sito, no prazo de 10 (dez) dias. Ap\u00f3s o dep\u00f3sito, dever\u00e1 o perito ser intimado a iniciar os trabalhos e entregar o laudo t\u00e9cnico no prazo de 30 (trinta) dias. Faculto \u00e0s partes, no prazo de 05 (cinco) dias, a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos Oportunamente, ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Monica   Lima   Pereira\nVistos.\nTrata-se   de   a\u00e7\u00e3o   de   rescis\u00e3o   contratual   com   devolu\u00e7\u00e3o   de   valores ,   em   que     a  \nparte   requerida   n\u00e3o   manifestou   interesse   na   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o  \nprevista   no   artigo   331   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   de   forma   que   fica   a   mesma   dispensada .  \nAs   quest\u00f5es   preliminares   acerca   da   falta   de   interesse   de   agir,   bem   como   a  \nrespeito   de   ilegitimidade   de   parte,   na   verdade ,   confundem-se   com   o   pr\u00f3prio   m\u00e9rito   da   causa,   de  \nforma   que   com   ele   ser\u00e3o   apreciadas.\nAssim,  n\u00e3o  ocorrendo  qualquer  das  hip\u00f3teses  previstas  no  artigo  329  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  n\u00e3o  havendo  nulidades  a  declarar  e  nem  tampouco  irregularidades  a  \nsanar,  declaro  saneado  o  feito.  Fixo  como  ponto  controvertido  a  exist\u00eancia  de  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  v\u00edcio  no  produto  objeto  do  contrato.  \nDefiro   realiza\u00e7\u00e3o   da  \nprova   documental,   oral   e   per i cial   requerida   pela   autora   e  nomeio  perito  Marcos  Moliterno , \ndever\u00e1  ser  intimado  para  apresentar  a  estimativa  de  seus  honor\u00e1rios.  Havendo  concord\u00e2ncia,  \ndever\u00e1  a  autora  providenciar  o  dep\u00f3sito,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.  Ap\u00f3s  o  dep\u00f3sito,  dever\u00e1  o  \nperito  ser  intimado  a  iniciar  os  trabalhos  e  entregar  o  laudo  t\u00e9cnico  no  prazo  de  30  (trinta)  dias.  \nFaculto  \u00e0s  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos  e  a \nformula\u00e7\u00e3o  de  quesitos\nOportunamente,  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  ser\u00e1  designada  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 9A93F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 16\/07\/2015 \u00e0s 17:29 . fls. 268"}},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70023298-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 20\/04\/2015 14:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70022910-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/04\/2015 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1866 P\u00e1gina: 3073\/3170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, no prazo de 05 (cinco) dias. 2. Na mesma oportunidade, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP), Paula Cristina Pereira de Lima (OAB 354379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, no prazo de 05 (cinco) dias. 2. Na mesma oportunidade, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara  \n<<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006667-22.2014.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Monica   Lima   Pereira\nVistos.\n1.  Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  sua  \nnecessidade  e  pertin\u00eancia,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias.\n2.  Na  mesma  oportunidade,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \nprevista  no  artigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\n \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  abril  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 8D7A51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 13\/04\/2015 \u00e0s 10:35 . fls. 262"}},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70020495-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/04\/2015 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de 10 (dez) dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Danilo Pacheco de Camargo (OAB 218412\/SP), Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente, no prazo de 10 (dez) dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70002853-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/01\/2015 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.15.70002468-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2015 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.14.40061537-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2014 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 11 de dezembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR301176982TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1006667-22.2014.8.26.0704-0003, emitido para DENISE GUARIENTI. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 11 de dezembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR301176965TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1006667-22.2014.8.26.0704-0001, emitido para MARCENARIA FINO-TRATO. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 11 de dezembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR301176979TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1006667-22.2014.8.26.0704-0002, emitido para FLAVIO BAYNETTA. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1774 P\u00e1gina: 3111\/3124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2014 Teor do ato: Vistos. Presentes os requisitos legais, notadamente o perigo da demora em raz\u00e3o dos n\u00edtidos efeitos prejudiciais que a efetiva\u00e7\u00e3o do protesto acarreta, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para que a parte requerida se abstenha de protestar o cheque n\u00ba 000567, Banco Ita\u00fa, valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais). 2. Cite-se e intime-se a empresa r\u00e9, advertindo-a que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data da juntada do aviso de recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o ao autos do processo, e de que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor (arts. 297 e 285, do CPC). 3. Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o. 4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como of\u00edcio cabendo \u00e0 parte o seu encaminhamento. Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Batista Torres do Vale (OAB 285685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os requisitos legais, notadamente o perigo da demora em raz\u00e3o dos n\u00edtidos efeitos prejudiciais que a efetiva\u00e7\u00e3o do protesto acarreta, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para que a parte requerida se abstenha de protestar o cheque n\u00ba 000567, Banco Ita\u00fa, valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais). 2. Cite-se e intime-se a empresa r\u00e9, advertindo-a que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data da juntada do aviso de recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o ao autos do processo, e de que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor (arts. 297 e 285, do CPC). 3. Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o. 4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como of\u00edcio cabendo \u00e0 parte o seu encaminhamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,148\/150 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 05582-000\nDECIS\u00c3O-CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006667-22.2014.8.26.0704  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : MARIA HERCILIA  RANGEL FEITOSA  ALVES\nRequerido : MARCENARIA FINO-TRATO, Rua Arroio  do So,  17, Jardim  Tres \nMarias  - CEP  03676-110,  S\u00e3o Paulo-SP,  FLAVIO BAYNETTA,  Arroio do \nSo,  17,  Jardim  Tres Marias  - CEP  03676-110,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF \n198.610.788-43,  RG 26.316.174-2,  N\u00e3o Identificado,  Brasileiro, \nMarceneiro,  DENISE GUARIENTI,  Rua Heitor  de Souza  Pinheiro,  25, \nbloco  1, Super  Quadra  Morumbi  - CEP  05750-230,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF \n082.241.568-26,  RG 12.962.720,  Brasileiro, Designer\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Monica  Lima  Pereira\nVistos.\n1. Presentes  os  requisitos  legais,  notadamente  o  perigo  da  demora  em  raz\u00e3o  dos  \nn\u00edtidos  efeitos  prejudiciais  que  a  efetiva\u00e7\u00e3o  do  protesto  acarreta,  DEFIRO  o  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  para  que  a  parte  requerida  se  abstenha  de   protestar  o  cheque  n\u00ba  \n000567,  Banco  Ita\u00fa,   valor  de  R$  8.000,00  (oito  mil  reais),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  \nR$  1.000,00  (um  mil  reais).\n2.   Cite-se   e   intime-se   a   empresa   r\u00e9,   advertindo-a   que   poder\u00e1   apresentar  \ncontesta\u00e7\u00e3o   no   prazo   de   15   (quinze)   dias,   contados   da   data   da   juntada  do  aviso  de  recebimento  da  \ncarta de  cita\u00e7\u00e3o\n  ao   autos   do   processo,   e   de   que   a   n\u00e3o   apresenta\u00e7\u00e3o   de   defesa   implicar\u00e1   na  \npresun\u00e7\u00e3o   de   veracidade   dos   fatos   alegados   pelo   autor   (arts.   297   e   285,   do   CPC).\n3.  Expe\u00e7a-se  carta  para  cita\u00e7\u00e3o.\n4.   Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia,  como  of\u00edcio  cabendo  \u00e0  parte  o  seu  \nencaminhamento.\nIntime-se. \nS\u00e3o Paulo , 03  de  novembro  de 2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006667-22.2014.8.26.0704 e c\u00f3digo 7FA187. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA LIMA PEREIRA, liberado nos autos em 10\/11\/2014 \u00e0s 18:05 . fls. 117"}},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/01\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/04\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/04\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/07\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"27\/07\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Of\u00edcio dimep 032436"},{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Of\u00edcio Dimep 032898"},{"data":"13\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2015","tipo":"Of\u00edcio dimep 033613"},{"data":"17\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/12\/2015","tipo":"Of\u00edcio dimep 034598"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":120,"total_andamentos":120}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272080376","codPublicacaoOrigem":"597943326","dataDivulgacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006667-22.2014.8.26.0704","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1774","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006667-22.2014.8.26.0704- Procedimento Ordin\u00e1rio-Responsabilidade do Fornecedor-MARIA HERCILIA RANGEL FEITOSA ALVES-MARCENARIA FINO-TRATO- FLAVIO BAYNETTA- DENISE GUARIENTI-Vistos.Presentes os requisitos legais, notadamente o perigo da demora em raz\u00e3o dos n\u00edtidos efeitos prejudiciais que a efetiva\u00e7\u00e3o do protesto acarreta, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para que a parte requerida se abstenha de protestar o cheque n\u00ba 000567, Banco Ita\u00fa, valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais). 2.Cite-se e intime-se a empresa r\u00e9, advertindo-a que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data da juntada do aviso de recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o ao autos do processo, e de que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor (arts.297 e 285, do CPC).3.Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o. 4.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como of\u00edcio cabendo \u00e0 parte o seu encaminhamento.Intime-se.-ADV: JO\u00c3O BATISTA TORRES DO VALE (OAB 285685\/SP)","despacho":"XV-Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MONICA LIMA PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAIS CHAVES MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3121","paginaFinal":"3121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"451258","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4085838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2014 09:53:01:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006667-22.2014.8.26.0704","numeroAntigo":"000567","numeroUnificado":"1006667-22.2014.8.26.0704|000567","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745246394","codPublicacaoOrigem":"1193952039","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006667-22.2014.8.26.0704","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006667-22.2014.8.26.0704 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - MARIA HERCILIA RANGEL FEITOSA ALVES - MARCENARIA FINO-TRATO - - FLAVIO BAYNETTA - - DENISE GUARIENTI - Marcos Moliterno - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o que Maria Hercilia Rangel Feitosa Alves promove em face de Marcenaria Fino-Trato, Fl\u00e1vio Baynetta e Denise Guarienti, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando a liminar concedida, para declarar rescindido os contratos entre as partes, bem como inexig\u00edvel o chefe de n\u00ba 000567 do Banco Ita\u00fa, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) e demais d\u00e9bitos oriundos da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, al\u00e9m de condenar os r\u00e9us \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de 40% dos valores da contrata\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora desde a cita\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no montante de 10.000,00 (dez mil reais) acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno cada uma das partes ao pagamento de um quarto das custas e despesas processuais, bem como ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (quinhentos reais), na forma do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil para os patronos dos r\u00e9us e que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o patrono da autora, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: DANILO PACHECO DE CAMARGO (OAB 218412\/SP), JO\u00c3O BATISTA TORRES DO VALE (OAB 285685\/SP), PAULA CRISTINA PEREIRA DE LIMA (OAB 354379\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MONICA LIMA PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3505","paginaFinal":"3505","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 06:58:19:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006667-22.2014.8.26.0704","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006667-22.2014.8.26.0704","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}