{"numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1006178-09.2014.8.26.0114","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/02\/2014 \u00e0s 15:59 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 183.030,08","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Exectdo","nome":"EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS"},{"tipo":"Exectdo","nome":"APARECIDO ANTONIO NEGRI"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Edison Roberto Rodrigues de Camargo"},{"tipo":"Exectdo","nome":"JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Helga Lopes Sanchez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Helena de Carvalho Ros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barioni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rubens Zampieri Filardi"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0854\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1934\/1936","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0854\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face do acordo noticiado \u00e0s fls.193\/195 destes autos, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se a parte executada, se for o caso, a princ\u00edpio, na pessoa de seu advogado, ou pessoalmente, para que, em 10 dias, efetue o pagamento das custas finais, conforme disposto no artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, cujo montante dever\u00e1 incidir sobre o valor do acordo.Oportunamente, arquive-se.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP), Helga Lopes Sanchez (OAB 355025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.Em face do acordo noticiado \u00e0s fls.193\/195 destes autos, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se a parte executada, se for o caso, a princ\u00edpio, na pessoa de seu advogado, ou pessoalmente, para que, em 10 dias, efetue o pagamento das custas finais, conforme disposto no artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, cujo montante dever\u00e1 incidir sobre o valor do acordo.Oportunamente, arquive-se.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n1006178-09.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm 04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  Bruno  Alves  do  Valle  Corbucci,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subsc.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nEm  face  do  acordo  noticiado  \u00e0s  fls.19 3\/195  destes  autos,  JULGO  EXTINTA  a  \nexecu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se  a  parte  executada,  se  for  o  caso,  a  princ\u00edpio,  na  pessoa  de  seu  advogado,  \nou  pessoalmente,  para  que,  em  10  dias,  efetue  o  pagamento  das  custas  finais,  conforme  disposto  no  \nartigo  4\u00ba,  inciso  III  da  Lei  11.608\/2003,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa,  cujo  montante  \ndever\u00e1  incidir  sobre  o  valor  do  acordo.\nOportunamente,  arquive-se.\nP.R.I.C.\nCampinas , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DA6A76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 198"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70234339-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/07\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70219577-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/07\/2017 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70207308-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/06\/2017 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0542\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 1705\/1711","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0542\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.182, defiro. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP), Helga Lopes Sanchez (OAB 355025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.182, defiro. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006178-09.2014.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm 08  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  Bruno  Alves  do  Valle  Corbucci,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subsc.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nFls.182,   defiro.  \nIntime-se.\nCampinas , 08  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2817D5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 185"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70165418-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 12:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70154468-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 16\/05\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o patrono Dr. Rafael Henrique Pedro, OAB 329.648\/SP, fez vista ao resultado da pesquisa Infojud, e que, em seguida o destru\u00ed.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70138447-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 1899\/1905","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Manifestar-se a parte interessada sobre a resposta da pesquisa solicitada- renajud c\u00f3pia no processo, e infojud em pasta pr\u00f3pria. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar-se a parte interessada sobre a resposta da pesquisa solicitada- renajud c\u00f3pia no processo, e infojud em pasta pr\u00f3pria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 2222\/2226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Vistos. 1-Defiro o pedido formulado pela parte autora a fls. 165\/166, ressaltando-se que j\u00e1 houve a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa correspondente a R$ 12,20 (para cada solicita\u00e7\u00e3o), conforme disp\u00f5e a Lei Estadual n. 14.838\/12 (C\u00f3digo 434-1). 2-Ap\u00f3s as pesquisas, manifeste-se a parte autora ante as respostas encaminhadas a este ju\u00edzo tamb\u00e9m via \"on-line\".Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1-Defiro o pedido formulado pela parte autora a fls. 165\/166, ressaltando-se que j\u00e1 houve a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa correspondente a R$ 12,20 (para cada solicita\u00e7\u00e3o), conforme disp\u00f5e a Lei Estadual n. 14.838\/12 (C\u00f3digo 434-1). 2-Ap\u00f3s as pesquisas, manifeste-se a parte autora ante as respostas encaminhadas a este ju\u00edzo tamb\u00e9m via \"on-line\".Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\n                           \nEm   09   de   fevereiro   de    2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  C\u00edvel  \nda  Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\n                       1-Defiro  o  pedido  formulado  pela  parte  autora  a  fls.  165\/16 6, ressaltando-se  que  j\u00e1  \nhouve  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  da  taxa  correspondente  a  R$  12,20  (para  cada  solicita\u00e7\u00e3o),  \nconforme  disp\u00f5e  a  Lei  Estadual  n.  14.838\/12  (C\u00f3digo  434-1).\n           2-Ap\u00f3s  as  pesquisas,  manifeste-se  a  parte  autora  ante  as  respostas  encaminhadas  a  \neste  ju\u00edzo  tamb\u00e9m  via  \"on-line\".\nIntime-se.\nCampinas , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 1F9E613. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 16:11 . fls. 169"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70233720-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2016 08:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0464\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 1652\/1654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0464\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o exequente sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo conforme certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 162 dos autos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o exequente sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo conforme certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 162 dos autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Rua Santa Barbara D' Oeste, 347, Fundos, Jardim Imperial, Valinhos -SP, e DEIXEI DE CITAR os executados: Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos e Aparecido Antonio Negri, em virtude dos mesmos n\u00e3o residirem no referido endere\u00e7o, conforme declara\u00e7\u00f5es prestadas pela vizinha residente na casa (frente), a qual declarou ainda desconhecer o paradeiro dos executados. Diante do exposto, baixo o r. mandado em cart\u00f3rio para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 1529\/1539","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: Ao exequente: nada encontrado para os fins de bloqueio on line. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao exequente: nada encontrado para os fins de bloqueio on line.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2016\/066232-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70030915-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/02\/2016 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2039 P\u00e1gina: 2184\/2187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    \u00e0 rua Luis Ferreira Pires, 257 - vila Proost de Souza e a\u00ed sendo CITEI EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS -CAMPINAS, na pessoa do Sr. Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos, o qual recebeu a contraf\u00e9 e exarou o seu ciente \u00e0s fls. Certifico ainda que, decorrido o prazo legal, retornei ao endere\u00e7o supra, em 07\/12, e a\u00ed sendo DEIXEI de levar a termo a penhora em bens da empresa executada, tendo em vista que na resid\u00eancia n\u00e3o logrei \u00eaxito em encontrar bens que garantam o pagamento do d\u00e9bito. Certifico ainda que, INTIMEI EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS -CAMPINAS, na pessoa do Sr. Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos, do prazo de cinco dias para apresentar bens pass\u00edveis de penhora, conforme determinado. Devolvo o r. Mandado em Cart\u00f3rio para o que de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 25\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/120385-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 08\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/120384-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 08\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/120382-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 08\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/120380-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 08\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0521\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2011 P\u00e1gina: 1353\/1366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0521\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, observadas as formalidades legais pelo oficial de justi\u00e7a. Deste modo, expe\u00e7a-se novo mandado, ficando deferido o cumprimento com os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba do CPC. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, observadas as formalidades legais pelo oficial de justi\u00e7a. Deste modo, expe\u00e7a-se novo mandado, ficando deferido o cumprimento com os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\n                           \nEm   17   de   novembro   de    2015  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  \nC\u00edvel  da Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.  \nDefiro   a   cita\u00e7\u00e3o   p or   hora   certa,   observadas   as   formalidades   legais   pelo   ofi cial   de  \nju s ti\u00e7a.   Deste   modo,   expe\u00e7a-se   novo   mandado,   ficando   deferido   o   cumprimento   com   os   benef\u00edcios  \ndo   artigo   172,   \u00a7   2\u00ba   do   CPC.\nIntime-se.\nCampinas , 17  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo DB6071. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 17\/11\/2015 \u00e0s 17:49 . fls. 127"}},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70221384-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/10\/2015 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1990 P\u00e1gina: 1321\/1326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 115\/118. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 115\/118.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70195572-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2015 08:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    \u00e0 rua Luis Ferreira Pires, 257 - Vila Prost de Souza e a\u00ed sendo DEIXEI de citar EDISON ROBERTO RODRIGUES DE CAMARGO, tendo em vista ter sido atendida pela Sra. Rosin\u00e9ia Ribeiro dos Santos, a qual informou que est\u00e1 na casa h\u00e1 tr\u00eas anos e alegou desconhecer o requerido. Diante do exposto, devolvo o r.Mandado em Cart\u00f3rio para o que de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1970 P\u00e1gina: 1342\/1343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2015 Teor do ato: \"Manifeste-se o autor quanto ao que segue: A) no primeiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98, j\u00e1 houve tentaiva de cita\u00e7\u00e3o e a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a foi negativa, conforme fls.41 dos autos; B) o terceiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98 \u00e9 da Comarca de Marungaba-S.P.; confirmar se deseja a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria, uma vez que trata-se de processo de \"Execu\u00e7\u00e3o\"; C) ainda n\u00e3o houve tentativa de cita\u00e7\u00e3o em dois endere\u00e7os informados \u00e0s fls.71 (Av. Marechal Rondon e Rua Jos\u00e9 Rodrigues Pinto de Carvalho), conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls.81.\" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifeste-se o autor quanto ao que segue: A) no primeiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98, j\u00e1 houve tentaiva de cita\u00e7\u00e3o e a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a foi negativa, conforme fls.41 dos autos; B) o terceiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98 \u00e9 da Comarca de Marungaba-S.P.; confirmar se deseja a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria, uma vez que trata-se de processo de \"Execu\u00e7\u00e3o\"; C) ainda n\u00e3o houve tentativa de cita\u00e7\u00e3o em dois endere\u00e7os informados \u00e0s fls.71 (Av. Marechal Rondon e Rua Jos\u00e9 Rodrigues Pinto de Carvalho), conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls.81.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/094473-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/10\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/094472-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/10\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/094471-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/10\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/094469-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/10\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1964 P\u00e1gina: 1385\/1388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2015 Teor do ato: Fls. 99\/100: defiro. Expe\u00e7a-se mandado no endere\u00e7o informado. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 99\/100: defiro. Expe\u00e7a-se mandado no endere\u00e7o informado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nConclus\u00e3o.  \nAos 03  de  setembro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  \ndesta  Sexta  Vara  C\u00edvel.\nEu   Concei\u00e7\u00e3o  A.F.R.  de  Siqueira  Escriv\u00e3  Judicial  subscr.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nFls.   99\/100:   defiro.\nExpe\u00e7a-se   mandado   no   endere\u00e7o   informado.  \nIntime-se.\nCampinas , 03  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo BB8BB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 18:26 . fls. 102"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70120521-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2015 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1909 P\u00e1gina: 1360\/1370","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 95. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O Processo Digital n\u00b0:1006178-09.2014.8.26.0114 Classe - Assunto:Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios Exeq\u00fcente:Ita\u00fa Unibanco S\/A Executado:EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS e outros Situa\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido parcialmente Oficial de Justi\u00e7aFabio Vidal Martins (23797) CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2015\/051276-7 dirigi-me aos endere\u00e7os constantes no rosto do mandado: I) No primeiro endere\u00e7o indicado no rosto do mandado: Jaguari\u00fana, 472 - dia(s) 14\/6 (domingo) \u00e0s 13:45 horas, e a\u00ed sendo, deixei de proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o pois , segundo alegou o(a) m\u00e3e do requerido Jos\u00e9 Rubens, auto identificado como sr(a) Lourdes, a pessoa procurada se mudou de endere\u00e7o, n\u00e3o sabendo declinar seu atual paradeiro ou como entrar em contato. Esta ainda alegou desconhecer as demais pessoas. ------------------------------------------------------------------------------------------ II) No segundo endere\u00e7o indicado no rosto do mandado: Al. Pedro Favero, 106 - dia(s) 3\/6 \u00e0s 15:15 horas, e a\u00ed sendo, deixei de proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o pois , segundo alegou o(a) porteiro local, auto identificado como sr(a) Samuel, as pessoas procuradas s\u00e3o desconhecidas pelo(a) informante, sendo que as pessoas procuradas n\u00e3o constam na rela\u00e7\u00e3o de moradores. Portanto, conforme informa\u00e7\u00e3o obtida nos locais, as pessoas procuradas encontram-se em local incerto e n\u00e3o sabido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 16 de junho de 2015. N\u00famero de Atos: 4 destinat\u00e1rio(s) - total de 6 Ufesps (ato \u00fanico em 2 ends) Guia n\u00ba 121644 saldo inicial ou remanescente (R$ 191,25), utilizado (R$ 127,50), saldo final (R$ 63,75) - Provimento 28\/2014","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/051276-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 18\/06\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70043828-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2015 08:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1843 P\u00e1gina: 1375\/1382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2015 Teor do ato: Tratando-se de comarca cont\u00edgua \u00e0 Campinas, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora, para cumprimento nos endere\u00e7os indicados. Providencie o autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o ao oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 (cinco) dias. Intime-se.*****E recolher a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a ( Provimento CG n\u00ba 28\/2014 ), recolher o suficiente para tantos os requeridos e endere\u00e7os fornecidos.***** Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o    Tratando-se de comarca cont\u00edgua \u00e0 Campinas, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora, para cumprimento nos endere\u00e7os indicados. Providencie o autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o ao oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 (cinco) dias. Intime-se.*****E recolher a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a ( Provimento CG n\u00ba 28\/2014 ), recolher o suficiente para tantos os requeridos e endere\u00e7os fornecidos.*****","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nEm   09   de   mar\u00e7o   de    2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Exmo. Sr. Dr.  \nGILBERTO  LUIZ C. FRANCESCHINI\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  chefe de se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nTratando-se de comarca  cont\u00edgua  \u00e0 Campinas , expe\u00e7a-se  novo mandado  de cita\u00e7\u00e3o  e penhora,  para \ncumprimento  nos endere\u00e7os  indicados.\nProvidencie  o autor  o recolhimento  da condu\u00e7\u00e3o  ao oficial  de justi\u00e7a,  no prazo  de 05  (cinco)  dias.\nIntime-se.\nCampinas, 09  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 83AB69. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:52 . fls. 87"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70177576-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 17\/12\/2014 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0972\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1794 P\u00e1gina: 1654\/1666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0972\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1794 P\u00e1gina: 1654\/1666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0972\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1794 P\u00e1gina: 1654\/1666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0972\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o dos Oficiais de Justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s fls. 80\/81. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0972\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0, tendo em vista n\u00e3o haver Guia de Dep\u00f3sito Judicial para a condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a, depositar duas dilig\u00eancias, referentes ao segundo e terceiro endere\u00e7o indicado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 04 de dezembro de 2014. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0972\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0 dirigi-me \u00e0 Rua Professor Adalberto Nascimento,- S\u00e3o Bernardo (CEP 13030-730) - Campinas\/SP, em 04\/11\/14, e n\u00e3o localizei o n\u00famero 62. O \u00fanico Edif\u00edcio da rua \u00e9 o do n\u00famero 620, l\u00e1 fui informado por Jo\u00e3o Sim\u00e3o, porteiro, que trabalha h\u00e1 muito tempo no local e n\u00e3o conhece os executados. Diante do informado deixei de citar EDISON ROBERTO RODRIGUES DE CAMARGO, JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS, APARECIDO ANTONIO NEGRI E EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS-CAMPINAS. Certifico mais que devolvo o mandado \u00e0 SADM para as dilig\u00eancias nos outros endere\u00e7os n\u00e3o pertencentes \u00e0 \u00e1rea deste Oficial. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o dos Oficiais de Justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s fls. 80\/81.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0, tendo em vista n\u00e3o haver Guia de Dep\u00f3sito Judicial para a condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a, depositar duas dilig\u00eancias, referentes ao segundo e terceiro endere\u00e7o indicado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 04 de dezembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0 dirigi-me \u00e0 Rua Professor Adalberto Nascimento,- S\u00e3o Bernardo (CEP 13030-730) - Campinas\/SP, em 04\/11\/14, e n\u00e3o localizei o n\u00famero 62. O \u00fanico Edif\u00edcio da rua \u00e9 o do n\u00famero 620, l\u00e1 fui informado por Jo\u00e3o Sim\u00e3o, porteiro, que trabalha h\u00e1 muito tempo no local e n\u00e3o conhece os executados. Diante do informado deixei de citar EDISON ROBERTO RODRIGUES DE CAMARGO, JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS, APARECIDO ANTONIO NEGRI E EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS-CAMPINAS. Certifico mais que devolvo o mandado \u00e0 SADM para as dilig\u00eancias nos outros endere\u00e7os n\u00e3o pertencentes \u00e0 \u00e1rea deste Oficial. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/106201-0 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 09\/12\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o    Providencie a serventia a retifica\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. Expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora, para cumprimento nos endere\u00e7os indicados. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm   24   de   setembro   de    2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Exmo. Sr. Dr.  \nGILBERTO  LUIZ C. FRANCESCHINI\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  chefe de se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nProvidencie a serventia  a retifica\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria.\nExpe\u00e7a-se  novo mandado  de cita\u00e7\u00e3o  e penhora,  para cumprimento  nos endere\u00e7os  indicados.  \nIntime-se.\nCampinas, 24  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 634240. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 29\/09\/2014 \u00e0s 14:23 . fls. 75"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70106898-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/08\/2014 08:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1709 P\u00e1gina: 1379\/1381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1709 P\u00e1gina: 1379\/1381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1709 P\u00e1gina: 1379\/1381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2014 Teor do ato: Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 66. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/071552-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua General Os\u00f3rio, 883, Centro, nesta, e ali sendo, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o dos executados Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, Aparecido Antonio Negri, Edison Roberto Rodrigues de Camargo e Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos, uma vez que, os demandados n\u00e3o se encontram estabelecidos no endere\u00e7o supracitado, conforme informa\u00e7\u00e3o colhida com a Sra. Marcia Aparecida de Souza. Em dilig\u00eancia empreendida na Rua Te\u00f3filo Braga, 409, Jardim Nossa Sra. Auxiliadora, nesta, fui informado pela moradora a Sra. Luciana Lanaro, que a empresa n\u00e3o se encontra estabelecida, assim como, os executados n\u00e3o residem no local, que \u00e9 exclusivamente residencial. Os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos na Rua Bar\u00e3o de Jaguara, 655, Centro e Avenida Anchieta, 351, Centro, ambas nesta, segundo informa\u00e7\u00f5es colhidas com a Sra. Roberta Souza e Sra. Tain\u00e1 Haiane, respectivamente. Dirigi-me \u00e0 Rua Francisco Alves, 68, Botafogo, nesta, e ali sendo, segundo a recepcionista Sra. Carina Alves (Auge Servi\u00e7os), os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos no local e s\u00e3o desconhecidos. Ante o exposto, baixo o mandado, para o que for de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 02 de agosto de 2014. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2014 Teor do ato: Vistos. Incab\u00edvel falar-se em desentranhamento de mandado em processo digital. Assim, expe\u00e7am-se novos mandados de cita\u00e7\u00e3o, conforme requerido, nos termos da decis\u00e3o de fls.31\/32. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 66.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/071552-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua General Os\u00f3rio, 883, Centro, nesta, e ali sendo, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o dos executados Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, Aparecido Antonio Negri, Edison Roberto Rodrigues de Camargo e Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos, uma vez que, os demandados n\u00e3o se encontram estabelecidos no endere\u00e7o supracitado, conforme informa\u00e7\u00e3o colhida com a Sra. Marcia Aparecida de Souza. Em dilig\u00eancia empreendida na Rua Te\u00f3filo Braga, 409, Jardim Nossa Sra. Auxiliadora, nesta, fui informado pela moradora a Sra. Luciana Lanaro, que a empresa n\u00e3o se encontra estabelecida, assim como, os executados n\u00e3o residem no local, que \u00e9 exclusivamente residencial. Os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos na Rua Bar\u00e3o de Jaguara, 655, Centro e Avenida Anchieta, 351, Centro, ambas nesta, segundo informa\u00e7\u00f5es colhidas com a Sra. Roberta Souza e Sra. Tain\u00e1 Haiane, respectivamente. Dirigi-me \u00e0 Rua Francisco Alves, 68, Botafogo, nesta, e ali sendo, segundo a recepcionista Sra. Carina Alves (Auge Servi\u00e7os), os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos no local e s\u00e3o desconhecidos. Ante o exposto, baixo o mandado, para o que for de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 02 de agosto de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/071552-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/08\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o    Vistos. Incab\u00edvel falar-se em desentranhamento de mandado em processo digital. Assim, expe\u00e7am-se novos mandados de cita\u00e7\u00e3o, conforme requerido, nos termos da decis\u00e3o de fls.31\/32. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10  de  julho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  ao  Mm.  Juiz  de  \nDireito  da   6\u00aa.  Vara  C\u00edvel  Dr.  GILBERTO  LUIZ  CARVALHO  FRANCESCHINI.\nEu,  C\u00e9lia  Maria  Cruz  Giglio,  escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nIncab\u00edvel   falar-se   em   desentranhamento   de   mandado   em   processo   digital.\nAssim,   expe\u00e7am-se   novos   mandados   de   cita\u00e7\u00e3o,   conforme   requerido,   nos   termos   da  \ndecis\u00e3o   de   fls.31\/32.  \nIntime-se.\nCampinas , 10  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 523685. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 10\/07\/2014 \u00e0s 16:12 . fls. 62"}},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70069446-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2014 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 30\/06\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1658 P\u00e1gina: 1416\/1417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398 do CPC) - resposta da pesquisa Bacenjud. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398 do CPC) - resposta da pesquisa Bacenjud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70050012-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/05\/2014 18:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 26\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1636 P\u00e1gina: 1615\/1623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumprido integralmente o disposto no Provimento 1864\/2011 e Comunicados 170\/2011 e 306\/2013, qual seja, o recolhimento de uma taxa para cada pesquisa a ser realizada, proceda-se \u00e0 busca de endere\u00e7os, atrav\u00e9s do conv\u00eanio Bacenjud. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    Vistos. Cumprido integralmente o disposto no Provimento 1864\/2011 e Comunicados 170\/2011 e 306\/2013, qual seja, o recolhimento de uma taxa para cada pesquisa a ser realizada, proceda-se \u00e0 busca de endere\u00e7os, atrav\u00e9s do conv\u00eanio Bacenjud. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 15  de  abril  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  ao  Mm.  Juiz  de  Direito  \nda   6\u00aa.  Vara  C\u00edvel  Dr.  GILBERTO  LUIZ  CARVALHO  FRANCESCHINI.\nEu,  C\u00e9lia  Maria  Cruz  Giglio,  escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nExecutado : EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nCumprido integralmente  o  disposto  no  Provimento  1864\/2011  e  Comunicados  \n170\/2011 e  306\/2013,  qual  seja,  o  recolhimento  de  uma  taxa  para  cada  pesquisa  a  ser  realizada,  \nproceda-se \u00e0  busca  de  endere\u00e7os,  atrav\u00e9s  do  conv\u00eanio  Bacenjud.\nIntime-se.\nCampinas , 15  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 4434D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 15\/04\/2014 \u00e0s 16:35 . fls. 46"}},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70034994-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2014 07:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1620 P\u00e1gina: 1496\/1507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1620 P\u00e1gina: 1496\/1507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/024704-1 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, sito na Rua J\u00falio Frank de Arruda, n\u00ba 75, Botafogo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, em raz\u00e3o de no local encontrar-se estabelecido \"Achi World Service Ltda - Japan\" h\u00e1 cerca de tr\u00eas meses, conforme informa\u00e7\u00f5es do Sr. Luciano Miranda. Certifico ainda, que dirigi-me na Rua Dr. Cassiano Gonzaga, n\u00ba 528, S\u00e3o Bernardo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR os executados, em raz\u00e3o de tratar-se o local resid\u00eancia da Sra. Izete Chagas, a qual alegou que o Sr. Aparecido Antonio Negri \"n\u00e3o fica mais no endere\u00e7o indicado\", dizendo ainda que a empresa executada \"n\u00e3o existe mais\". Assim sendo, diante do exposto acima, devolvo em cart\u00f3rio para posterior dilig\u00eancia nos outros dois bairros constantes do r. Mandado, fora da zona de atua\u00e7\u00e3o dessa Oficial de Justi\u00e7a. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 15 de mar\u00e7o de 2014. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2014 Teor do ato: Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 41. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 41.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/024704-1 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, sito na Rua J\u00falio Frank de Arruda, n\u00ba 75, Botafogo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, em raz\u00e3o de no local encontrar-se estabelecido \"Achi World Service Ltda - Japan\" h\u00e1 cerca de tr\u00eas meses, conforme informa\u00e7\u00f5es do Sr. Luciano Miranda. Certifico ainda, que dirigi-me na Rua Dr. Cassiano Gonzaga, n\u00ba 528, S\u00e3o Bernardo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR os executados, em raz\u00e3o de tratar-se o local resid\u00eancia da Sra. Izete Chagas, a qual alegou que o Sr. Aparecido Antonio Negri \"n\u00e3o fica mais no endere\u00e7o indicado\", dizendo ainda que a empresa executada \"n\u00e3o existe mais\". Assim sendo, diante do exposto acima, devolvo em cart\u00f3rio para posterior dilig\u00eancia nos outros dois bairros constantes do r. Mandado, fora da zona de atua\u00e7\u00e3o dessa Oficial de Justi\u00e7a. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 15 de mar\u00e7o de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1607 P\u00e1gina: 1276\/1278","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/024704-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/03\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/024637-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 10\/03\/2014 Local: Foro de Campinas \/ Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/024636-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 10\/03\/2014 Local: Foro de Campinas \/ Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/024634-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 10\/03\/2014 Local: Foro de Campinas \/ Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/024631-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 10\/03\/2014 Local: Foro de Campinas \/ Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2014 Teor do ato: Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nBLOCO  C, SALAS  5 E  6,  JD.  SANTANA  - CEP  13088-901,  FONE: (19) \n3756-3619,  CAMPINAS-SP  - E-MAIL:  CAMPINAS6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1006178-09.2014.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1006178-09.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nPessoa  a ser  citada: EXTER GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGOS  - CAMPINAS,\n Rua Julio  Frank  de \nArruda,  75, Botafogo  - CEP  13020-190,  Campinas-SP,  CNPJ \n11.955.534\/0001-98 \nAPARECIDO  ANTONIO NEGRI\n, Rua  Doutor  Cassiano  Gonzaga,  528, \nSao  Bernardo  - CEP  13030-470,  Campinas-SP,  CPF 719.840.548-72,  \nCasado,  Brasileiro \nJOS\u00c9  RUBENS  RIBEIRO  DOS SANTOS\n, Rua  Luis  Ferreira  Pires, 257, \nVila  Proost  de Souza  - CEP  13033-680,  Campinas-SP,  CPF \n153.319.098-41,  Brasileiro \nEdison  Roberto  Rodrigues  de Camargo\n, Rua  Ibrain  Nobre,  503, Vila  \nCarlito  - CEP  13043-070,  Campinas-SP,  CPF 507.485.568-34,  RG \n9.979.411,  nascido em 18\/03\/1951,  Advogado \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nValor do  d\u00e9bito:  R$  R$  183.030,08                        \nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito\nVistos.\nObservo  a  exist\u00eancia  dos  requisitos  espec\u00edficos  que  autorizam  a  execu\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada.\nDetermino  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  para  possibilitar  o  cumprimento  \nvolunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3  (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  penhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  \nverba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  pagamento  no  prazo  supramencionado  \n(CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis ,  no  \njulgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que  eventual  insucesso  na  concreta  \ntentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  (CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  \npatrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio ,  na  forma  do  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  para  pagamento  e  de  15  dias  para  \noferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  efetuado  o  pagamento  pelo  devedor  citado,  o  oficial  de  justi\u00e7a  proceder\u00e1,  de  \nimediato,  \u00e0  penhora  de  bens  e  avalia\u00e7\u00e3o,  lavrando-se  o  respectivo  auto  e  de  tais  atos  intimando,  na  \nmesma  oportunidade,  o  executado.  Caso  n\u00e3o  encontre  bens,  ou  estes  sejam  insuficientes  para  a  \ngarantia  da  execu\u00e7\u00e3o,  o  oficial  intimar\u00e1  o  executado  para,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  indicar  quais  \ns\u00e3o  e  onde  se  encontram  os  bens  pass\u00edveis  de  penhora,  observados  os  requisitos  do  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  do  artigo  668,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ressalto  que  a  inatividade  injustificada  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 3CF4D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 28\/02\/2014 \u00e0s 14:21 . fls. 31\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nBLOCO  C, SALAS  5 E  6,  JD.  SANTANA  - CEP  13088-901,  FONE: (19) \n3756-3619,  CAMPINAS-SP  - E-MAIL:  CAMPINAS6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1006178-09.2014.8.26.0114  - p.  2\ndevedor\n enseja  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  at\u00e9  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  \nart.  600,  IV).\n\u00c9 defeso  ao  oficial  devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel.  O  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  contado  da  data  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  \nmediante  distribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  \nprotelat\u00f3rios,  o devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  \n30%  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  \nembargos,  permitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  \nat\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  \nm\u00eas  (CPC,  art.  745-A).\nIntime-se.\nCampinas , 28  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nGuia  n\u00ba  75501  -  R$  108,72\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nR$Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006178-09.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 3CF4D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 28\/02\/2014 \u00e0s 14:21 . fls. 32"}},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/12\/2014","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"16\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":142,"total_andamentos":142}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378067304","codPublicacaoOrigem":"699661848","dataDivulgacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1964","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Fls. 99\/100: defiro. Expe\u00e7a-se mandado no endere\u00e7o informado. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1386","paginaFinal":"1386","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"529740","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9244645","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  9 2015 11:14:36:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381893553","codPublicacaoOrigem":"702821903","dataDivulgacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1970","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - \"Manifeste-se o autor quanto ao que segue: A) no primeiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98, j\u00e1 houve tentaiva de cita\u00e7\u00e3o e a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a foi negativa, conforme fls.41 dos autos; B) o terceiro endere\u00e7o informado \u00e0s fls.98 \u00e9 da Comarca de Marungaba-S.P.; confirmar se deseja a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria, uma vez que tratase de processo de \"Execu\u00e7\u00e3o\"; C) ainda n\u00e3o houve tentativa de cita\u00e7\u00e3o em dois endere\u00e7os informados \u00e0s fls.71 (Av. Marechal Rondon e Rua Jos\u00e9 Rodrigues Pinto de Carvalho), conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls.81.\" - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1342","paginaFinal":"1342","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"532407","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9368225","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 17 2015 10:34:18:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"215065326","codPublicacaoOrigem":"513814505","dataDivulgacao":"Mar 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1607","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652- A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrandose o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745- A). Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1277","paginaFinal":"1277","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"389816","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2782564","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 10 2014 02:57:48:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251065871","codPublicacaoOrigem":"564856153","dataDivulgacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1709","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistos. Incab\u00edvel falar-se em desentranhamento de mandado em processo digital. Assim, expe\u00e7am-se novos mandados de cita\u00e7\u00e3o, conforme requerido, nos termos da decis\u00e3o de fls.31\/32. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2014\r\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ TITULAR: Jos\u00e9 Antonio Tedeschi (11.08.2014) COBRAN\u00c7A DE AUTOS Relat\u00f3rio de Processos em Carga Processo Local de origem : Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel (91)","paginaInicial":"1379","paginaFinal":"1379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427439","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3557093","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 09:37:28:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"31\/32","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|31\/32","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425462031","codPublicacaoOrigem":"777847147","dataDivulgacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2039","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2184","paginaFinal":"2184","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"603441","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10841368","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 18 2016 10:28:06:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219282292","codPublicacaoOrigem":"520412370","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/024704-1 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, sito na Rua J\u00falio Frank de Arruda, n\u00ba 75, Botafogo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, em raz\u00e3o de no local encontrar-se estabelecido \"Achi World Service Ltda - Japan\" h\u00e1 cerca de tr\u00eas meses, conforme informa\u00e7\u00f5es do Sr. Luciano Miranda. Certifico ainda, que dirigi-me na Rua Dr. Cassiano Gonzaga, n\u00ba 528, S\u00e3o Bernardo, e a\u00ed sendo, DEIXEI de CITAR os executados, em raz\u00e3o de tratar-se o local resid\u00eancia da Sra. Izete Chagas, a qual alegou que o Sr. Aparecido Antonio Negri \"n\u00e3o fica mais no endere\u00e7o indicado\", dizendo ainda que a empresa executada \"n\u00e3o existe mais\". Assim sendo, diante do exposto acima, devolvo em cart\u00f3rio para posterior dilig\u00eancia nos outros dois bairros constantes do r. Mandado, fora da zona de atua\u00e7\u00e3o dessa Oficial de Justi\u00e7a. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 15 de mar\u00e7o de 2014. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1499","paginaFinal":"1499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"394207","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879742","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:51:30:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/024704-1","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|114.2014\/024704-1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279084418","codPublicacaoOrigem":"608909221","dataDivulgacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1794","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0 dirigi-me \u00e0 Rua Professor Adalberto Nascimento,- S\u00e3o Bernardo (CEP 13030-730) - Campinas\/SP, em 04\/11\/14, e n\u00e3o localizei o n\u00famero 62. O \u00fanico Edif\u00edcio da rua \u00e9 o do n\u00famero 620, l\u00e1 fui informado por Jo\u00e3o Sim\u00e3o, porteiro, que trabalha h\u00e1 muito tempo no local e n\u00e3o conhece os executados. Diante do informado deixei de citar EDISON ROBERTO RODRIGUES DE CAMARGO, JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS, APARECIDO ANTONIO NEGRI E EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS-CAMPINAS. Certifico mais que devolvo o mandado \u00e0 SADM para as dilig\u00eancias nos outros endere\u00e7os n\u00e3o pertencentes \u00e0 \u00e1rea deste Oficial. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0972\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1654","paginaFinal":"1654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"458878","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4256468","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec 12 2014 09:58:19:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/106201-0","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|114.2014\/106201-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279084419","codPublicacaoOrigem":"608909222","dataDivulgacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1794","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/106201-0, tendo em vista n\u00e3o haver Guia de Dep\u00f3sito Judicial para a condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a, depositar duas dilig\u00eancias, referentes ao segundo e terceiro endere\u00e7o indicado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 04 de dezembro de 2014. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0972\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1654","paginaFinal":"1654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"458878","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4256468","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec 12 2014 09:58:19:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/106201-0","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|114.2014\/106201-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696829523","codPublicacaoOrigem":"1159347368","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls.182, defiro. Intime-se. - ADV: RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0542\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1705","paginaFinal":"1705","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:36:18:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279084420","codPublicacaoOrigem":"608909223","dataDivulgacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1794","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o dos Oficiais de Justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s fls. 80\/81. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0972\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1654","paginaFinal":"1654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"458878","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4256468","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec 12 2014 09:58:19:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"345874579","codPublicacaoOrigem":"671402016","dataDivulgacao":"Jun 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1909","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 95. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1360","paginaFinal":"1360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"505157","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7927137","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2015 09:36:03:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251065872","codPublicacaoOrigem":"564856154","dataDivulgacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1709","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/071552-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua General Os\u00f3rio, 883, Centro, nesta, e ali sendo, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o dos executados Exter Gera\u00e7\u00e3o de Empregos - Campinas, Aparecido Antonio Negri, Edison Roberto Rodrigues de Camargo e Jos\u00e9 Rubens Ribeiro dos Santos, uma vez que, os demandados n\u00e3o se encontram estabelecidos no endere\u00e7o supracitado, conforme informa\u00e7\u00e3o colhida com a Sra. Marcia Aparecida de Souza. Em dilig\u00eancia empreendida na Rua Te\u00f3filo Braga, 409, Jardim Nossa Sra. Auxiliadora, nesta, fui informado pela moradora a Sra. Luciana Lanaro, que a empresa n\u00e3o se encontra estabelecida, assim como, os executados n\u00e3o residem no local, que \u00e9 exclusivamente residencial. Os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos na Rua Bar\u00e3o de Jaguara, 655, Centro e Avenida Anchieta, 351, Centro, ambas nesta, segundo informa\u00e7\u00f5es colhidas com a Sra. Roberta Souza e Sra. Tain\u00e1 Haiane, respectivamente. Dirigi-me \u00e0 Rua Francisco Alves, 68, Botafogo, nesta, e ali sendo, segundo a recepcionista Sra. Carina Alves (Auge Servi\u00e7os), os executados n\u00e3o se encontram estabelecidos no local e s\u00e3o desconhecidos. Ante o exposto, baixo o mandado, para o que for de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 02 de agosto de 2014. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2014\r\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ TITULAR: Jos\u00e9 Antonio Tedeschi (11.08.2014) COBRAN\u00c7A DE AUTOS Relat\u00f3rio de Processos em Carga Processo Local de origem : Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel (91)","paginaInicial":"1379","paginaFinal":"1379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427439","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3557093","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 09:37:28:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/071552-5","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|114.2014\/071552-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251065873","codPublicacaoOrigem":"564856155","dataDivulgacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1709","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 66. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2014\r\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ TITULAR: Jos\u00e9 Antonio Tedeschi (11.08.2014) COBRAN\u00c7A DE AUTOS Relat\u00f3rio de Processos em Carga Processo Local de origem : Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel (91)","paginaInicial":"1380","paginaFinal":"1380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427439","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3557093","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 09:37:28:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516689078","codPublicacaoOrigem":"916733024","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Ao exequente: nada encontrado para os fins de bloqueio on line. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1531","paginaFinal":"1531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"716264","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14602202","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 10:36:07:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219282294","codPublicacaoOrigem":"520412371","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Ao autor, manifestar-se sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a lan\u00e7ada \u00e0s folhas 41. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1500","paginaFinal":"1500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"394207","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879742","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:51:30:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214295936","codPublicacaoOrigem":"512551164","dataDivulgacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1604","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006178-09.2014.8.26.0114 CLASSE :EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL EXEQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 178060\/SP - Maria Elisa Perrone dos Reis EXECTDO : EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 27\/02\/2014","paginaInicial":"1041","paginaFinal":"1041","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"389029","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2764031","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 04:39:53:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"178060","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|178060","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"409374952","codPublicacaoOrigem":"733427057","dataDivulgacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2011","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, observadas as formalidades legais pelo oficial de justi\u00e7a. Deste modo, expe\u00e7a-se novo mandado, ficando deferido o cumprimento com os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba do CPC. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0521\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1354","paginaFinal":"1354","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"566841","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10196254","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Nov 19 2015 07:59:57:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224395560","codPublicacaoOrigem":"528406886","dataDivulgacao":"Apr 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1636","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistos. Cumprido integralmente o disposto no Provimento 1864\/2011 e Comunicados 170\/2011 e 306\/2013, qual seja, o recolhimento de uma taxa para cada pesquisa a ser realizada, proceda-se \u00e0 busca de endere\u00e7os, atrav\u00e9s do conv\u00eanio Bacenjud. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1616","paginaFinal":"1616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"399576","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2988623","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 23 2014 02:28:00:850AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"1864\/2011","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|1864\/2011|170\/2011|306\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541357996","codPublicacaoOrigem":"948425476","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o exequente sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo conforme certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 162 dos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0464\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1652","paginaFinal":"1652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"736791","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15562458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:04:00:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627370182","codPublicacaoOrigem":"1094155764","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. 1-Defiro o pedido formulado pela parte autora a fls. 165\/166, ressaltando-se que j\u00e1 houve a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa correspondente a R$ 12,20 (para cada solicita\u00e7\u00e3o), conforme disp\u00f5e a Lei Estadual n. 14.838\/12 (C\u00f3digo 434-1). 2-Ap\u00f3s as pesquisas, manifeste-se a parte autora ante as respostas encaminhadas a este ju\u00edzo tamb\u00e9m via \"on-line\".Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2223","paginaFinal":"2223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19925349","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 10:25:42:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663759646","codPublicacaoOrigem":"1132372666","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifestar-se a parte interessada sobre a resposta da pesquisa solicitada- renajud c\u00f3pia no processo, e infojud em pasta pr\u00f3pria. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1899","paginaFinal":"1899","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21813026","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:12:37:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"231064064","codPublicacaoOrigem":"539583589","dataDivulgacao":"May 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1658","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398 do CPC) - resposta da pesquisa Bacenjud. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1416","paginaFinal":"1416","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"407536","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3143049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 27 2014 07:57:56:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305278233","codPublicacaoOrigem":"635399259","dataDivulgacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1843","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Tratando-se de comarca cont\u00edgua \u00e0 Campinas, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora, para cumprimento nos endere\u00e7os indicados. Providencie o autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o ao oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 (cinco) dias. Intime-se.*****E recolher a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a ( Provimento CG n\u00ba 28\/2014 ), recolher o suficiente para tantos os requeridos e endere\u00e7os fornecidos.***** - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0107\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1376","paginaFinal":"1376","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"478570","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5374634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 11 2015 10:10:10:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"28\/2014","numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114|28\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"394767204","codPublicacaoOrigem":"713783484","dataDivulgacao":"Oct 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1990","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - EXTER GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS - CAMPINAS - - APARECIDO ANTONIO NEGRI - - Edison Roberto Rodrigues de Camargo - - JOS\u00c9 RUBENS RIBEIRO DOS SANTOS - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 05 dias, sobre as certid\u00f5es do Oficial de Justi\u00e7a - fls. 115\/118. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1322","paginaFinal":"1322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"541060","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9767885","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 18 2015 08:34:29:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609049","codPublicacaoOrigem":"1198687834","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006178-09.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006178-09.2014.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Em face do acordo noticiado \u00e0s fls.193\/195 destes autos, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se a parte executada, se for o caso, a princ\u00edpio, na pessoa de seu advogado, ou pessoalmente, para que, em 10 dias, efetue o pagamento das custas finais, conforme disposto no artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, cujo montante dever\u00e1 incidir sobre o valor do acordo.Oportunamente, arquive-se.P.R.I.C. - ADV: HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0854\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:53:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006178-09.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}