{"numero":"1006286-75.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1006286-75.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2017 \u00e0s 17:35 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 47.064,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Cicero Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristina Naujalis de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2677\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70158376-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2462\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, o autor arcar\u00e1 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (fls. 24). Diante da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, condeno o autor ao pagamento de multa de 5% do valor corrigido da causa, observados os termos do artigo 98, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo qual \"a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o afasta o dever de o benefici\u00e1rio pagar, ao final, as multas processuais que lhe sejam impostas\".Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, o autor arcar\u00e1 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (fls. 24). Diante da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, condeno o autor ao pagamento de multa de 5% do valor corrigido da causa, observados os termos do artigo 98, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo qual \"a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o afasta o dever de o benefici\u00e1rio pagar, ao final, as multas processuais que lhe sejam impostas\".Int.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006286-75.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006286-75.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Cicero  Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Aguiar   Munhoz   Soares\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  proposta  por  JOS\u00c9  C\u00cdCERO  RODRIGUES  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\nO  autor  sustenta  que  foi  surpreendido  com  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  efetuada  pelo  r\u00e9u  (contrato  n.\u00ba  000715200257122  no  valor  de  R$  214,90).  \nAlega  que  jamais  manteve  qualquer  contrato  com  o  requerido  e  que  sofreu  danos  morais  pela  \ninscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes.  Aduz  que  n\u00e3o  foi  notificado  da  \nreferida  inscri\u00e7\u00e3o,  o  que  implica  em  viola\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  artigo  43,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  Pleiteia  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  e  de  nulidade  do  apontamento  junto  \naos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nOs  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  foram  deferidos  ao  autor  (fls.  24).\nCitado,  o  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  29\/36).  Alega  que  o  autor  \u00e9  seu  cliente  \ndesde  23\/08\/2013,  destacando  que  a  conta  corrente  foi  aberta  para  o  recebimento  de  sal\u00e1rio  da  \nempresa  INDUSTRIAL  M\u00c3O  DE  OBRA  TEMPOR\u00c1RIA  LTDA.  Sustenta  que,  no  momento  da  \ncelebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  o  autor  aderiu  a  diversos  servi\u00e7os,  dentre  eles,  o  \u201cadiantamento  a \ndepositante\u201d,  que  consiste  no  adiantamento  do  valor  do  saldo  descoberto,  devendo  este  realizar  o  \npagamento  do  valor  correspondente  no  dia  seguinte,  sob  pena  de  restar  configurado  atraso.  \nAssevera  que,  a  partir  de  junho  de  2016,  as  transa\u00e7\u00f5es  efetuadas  pelo  autor,  atrav\u00e9s  de  d\u00e9bito,  \nforam  superiores  aos  valores  dispon\u00edveis  e  que,  em  01\/07\/2016,  a  conta  desta  estava  negativa  em  \nR$  223,79.  Aduz  que  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito  e  que  n\u00e3o  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7o  ou  ocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito,  de  modo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  danos  morais.  Ressalta  \na  exist\u00eancia  de  negativa\u00e7\u00f5es  preexistentes  no  nome  do  autor,  sendo  aplic\u00e1vel  a  S\u00famula  n.\u00ba  385  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006286-75.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EFAA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006286-75.2017.8.26.0003 - lauda  2\nSTJ\n e  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  incumbe  ao  mantenedor  do  cadastro  de  inadimplentes.  \nRequer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  \u00e0s  penalidades  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  86\/93.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  quest\u00e3o  de  fato  e  de  direito  est\u00e1  suficientemente  dirimida  pela  prova  documental  \nconstante  dos  autos,  raz\u00e3o  pela  qual  passo  ao  imediato  julgamento  da  lide,  a  teor  do  disposto  no  \nartigo  355,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  partes  est\u00e1  regulada  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nTendo o  autor  alegado  que  n\u00e3o  celebrou  contrato,  cabe  ao  r\u00e9u  comprovar  a \nlegitimidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  e  que  n\u00e3o  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.\nO  r\u00e9u  trouxe  aos  autos  c\u00f3pia  da  \u201cProposta  de  Abertura  de  Conta  Universal  Ita\u00fa  e  \nde  Contrata\u00e7\u00e3o  de  Servi\u00e7os  \nPF\u201d (fls.  53\/57)  e  dos  extratos  banc\u00e1rios  (fls.  58\/72).\nA  conta  em  apre\u00e7o  destina-se  ao  cr\u00e9dito  de  sal\u00e1rio  (fls.  53)  e,  al\u00e9m  disso,  o  autor  \ncontratou  outros  servi\u00e7os,  dentre  eles,  o  \u201cadiantamento  a  depositantes\u201d  (fls.  56).  \nRessalto  que  proposta  feita  de  forma  completa,  contendo  os  elementos  necess\u00e1rios  \n\u00e0  cria\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  aceita  pelo  consumidor,  reveste-se  de  for\u00e7a  vinculante  entre  as  \npartes.\nO autor  n\u00e3o  negou  ter  se  utilizado  da  conta  corrente,  tampouco  questionou  a \nassinatura  lan\u00e7ada  no  contrato.  Em  r\u00e9plica,  destaca  que  o  banco  n\u00e3o  comprovou  o  d\u00e9bito  \ninadimplido  (fls.  87).  \n\u00c9  certo  que  o  autor  n\u00e3o  questionou,  de  forma  especificada,  os  lan\u00e7amentos  \nconstantes  dos  extratos  banc\u00e1rios,  que  deram  causa  \u00e0  d\u00edvida,  objeto  da  negativa\u00e7\u00e3o  em  apre\u00e7o,  \ndeixando  de  trazer  elementos  capazes  de  infirm\u00e1-los.  \nDiante  do  contexto  probat\u00f3rio  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7os,  tendo  o  r\u00e9u  se  desincumbindo  do  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  373,  inciso  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006286-75.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EFAA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006286-75.2017.8.26.0003 - lauda  3\nII\n do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPortanto,  demonstrada  a  origem  e  exigibilidade  do  d\u00e9bito,  o  r\u00e9u  agiu  no  exerc\u00edcio  \nregular  de  direito  (artigo  188,  inciso  I  do  C\u00f3digo  Civil).\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  morais  pela  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  (fls.  05),  a \nS\u00famula  n.\u00ba  359  do  STJ  assim  disp\u00f5e:  \u201cCabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o\u201d.\nDesta  forma,  a  responsabilidade  por  notificar  o  devedor  a  respeito  da  ocorr\u00eancia  \nda  inscri\u00e7\u00e3o  \u00e9  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  cadastro,  cabendo  ao  banco  apenas  repassar  as  informa\u00e7\u00f5es  \ne  requerer  o  apontamento.  Caso  este  seja  indevido,  aquele  que  ofereceu  as  informa\u00e7\u00f5es  incorretas  \n\u00e9  que  responder\u00e1  pelos  danos  causados  (o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos).\nImprocedem,  portanto,  os  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  e  de  \nnulidade  do  apontamento,  bem  como  de  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais.\nPor fim,  acolho  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  \u00e0s  penalidades  de  litig\u00e2ncia  de  \nm\u00e1-f\u00e9,  formulado  \u00e0s  fls.  36,  uma  vez  que  este  alterou  a  verdade  dos  fatos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  \n487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sucumbente,  o  autor  arcar\u00e1  com  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  15%  sobre  o  valor  atualizado  da  \ncausa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  observada  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  \nbenefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  24).  Diante  da  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  condeno  o  autor  ao  \npagamento  de  multa  de  5%  do  valor  corrigido  da  causa,  observados  os  termos  do  artigo  98,  \u00a74\u00ba  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pelo  qual  \u201ca  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  afasta  o  dever  de  o \nbenefici\u00e1rio  pagar,  ao  final,  as  multas  processuais  que  lhe  sejam  impostas\u201d.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006286-75.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EFAA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 96"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70105760-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 22:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2732\/2765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70080393-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668090076TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 2678\/2699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em junho de 2015 (fls. 23), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em abril de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em junho de 2015 (fls. 23), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em abril de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006286-75.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Cicero  Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nA  negativa\u00e7\u00e3o  se  consumou  em  junho  de  2015  (fls.  23),  enquanto  esta  a\u00e7\u00e3o  foi  \najuizada  somente  em  abril  de  2017,  o  que  descaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  longo  \ntempo  transcorrido.  Portanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  tempo  decorrido  entre  a  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  e  o  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  relativamente  reduzido  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  \nesfera  jur\u00eddica  da  parte  autora.  Diante  disso,  e  considerando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  \nalega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  tema  que,  em  tese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  r\u00e9,  n\u00e3o  se  \njustifica  conceder  tutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  contradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  \nantecipada.\nDeixo para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional  de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006286-75.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C8AFBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 24"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295051","codPublicacaoOrigem":"1195187018","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006286-75.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006286-75.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Cicero Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, o autor arcar\u00e1 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (fls. 24). Diante da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, condeno o autor ao pagamento de multa de 5% do valor corrigido da causa, observados os termos do artigo 98, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo qual \"a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o afasta o dever de o benefici\u00e1rio pagar, ao final, as multas processuais que lhe sejam impostas\". Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2473","paginaFinal":"2473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"698022316","codPublicacaoOrigem":"1160121328","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006286-75.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006286-75.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Cicero Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2739","paginaFinal":"2739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888135","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23486594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 01:05:41:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831718","codPublicacaoOrigem":"1207693266","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006286-75.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006286-75.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Cicero Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0287\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2684","paginaFinal":"2684","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:20:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006286-75.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}