{"numero":"1006724-98.2016.8.26.0565","processos":[{"processo":"1006724-98.2016.8.26.0565","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio","outros_assuntos":"Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/08\/2016 \u00e0s 16:56 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Caetano do Sul","juiz":"\u00c9rika Ricci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lucila Gomes da Silva Machado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Instituto Nacional de Seguro Social"},{"tipo":"Perito","nome":"L\u00facio dos Santos Scaramuzzi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Monteiro da Cunha"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marina de Souza Gomes Martos"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0840\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0840\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70073131-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70073101-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0717\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1608\/1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0717\/2017 Teor do ato: LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, qualificada nos autos, prop\u00f4s a presente A\u00e7\u00e3o de Acidente de Trabalho em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que trabalha na empresa It\u00e1u Unibanco S\/A, desde 22\/06\/1998, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de gerente de relacionamento. Alega ter passado por um tratamento de c\u00e2ncer de mama e que sofrera modifica\u00e7\u00f5es em seu local de trabalho e carteira de clientes, sofrendo tamb\u00e9m cirurgia para esvaziamento da mama, sendo afastada durante 15 dias para a recupera\u00e7\u00e3o p\u00f3s-cir\u00fargico, retornando ao trabalho ainda com pontos. Informa que no dia 01 de abril de 2014, passou em consulta psiqui\u00e1trica que a diagnosticou com depress\u00e3o e determinou seu afastamento, todavia, somente no per\u00edodo de 05\/01\/2015 at\u00e9 06\/02\/2015, \u00e9 que o INSS reconheceu seu afastamento como auxilio-doen\u00e7a B-31 (BN 608.642.895-0). Informa que em raz\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es narradas. Passou a apresentar quadro ps\u00edquico delicado, passando a fazer tratamento psiqui\u00e1trico e psicoterapeutico, tendo como diagnostico atual de Transtorno Depressivo Recorrente. Pugna pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para a convers\u00e3o do beneficio de auxilio doen\u00e7a previdenci\u00e1rio para auxilio doen\u00e7a acident\u00e1rio. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 1.000,00 (fls. 01\/18). Apresentou quesitos (fls. 19\/20). Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 21\/109).Citado, o Instituto-r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/129). Postulou pela improced\u00eancia dos pedidos, alegando, em s\u00edntese, a aus\u00eancia dos requisitos legais para a concess\u00e3o do benef\u00edcio requerido, justificando que a indeniza\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel quando e se houver efetiva incapacidade permanente para o trabalho que o obreiro exerce, al\u00e9m de necess\u00e1rio o estabelecimento do nexo causal entre a limita\u00e7\u00e3o e o trabalho exercido. Requer seja determinada a per\u00edcia m\u00e9dica, bem como que a data inicial do benef\u00edcio (DIB) fosse fixada a partir da juntada do laudo pericial aos autos; as condena\u00e7\u00f5es judiciais impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica, sejam observados os par\u00e2metros legais. Protestou demonstrar o alegado por todos os meios de provas em direito admitidos. Apresentou quesitos (fls. 130\/131). Juntou documentos (fls. 132\/139).Houve r\u00e9plica (fls. 144\/149).Foram juntados os informes do INSS (fls. 171\/190).Laudo pericial a fls. 215\/221, no qual o perito concluiu que n\u00e3o houve incapacidade do ponto de vista psiqui\u00e1trico. Houve manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora (fls. 225\/242).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.No m\u00e9rito o pedido da autora \u00e9 improcedente.O conjunto probat\u00f3rio constante dos autos permite aferir que a autora n\u00e3o preenche os requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pretendido.O perito afirma fls. (215\/221), que o quadro que a autora apresenta \u00e9 de \"causa de tal nosologia \u00e9 multifatorial. Dependendo de uma s\u00e9rie de vivencias do sujeito. H\u00e1 que se levar em conta que \u00e0 \u00e9poca havia tido problemas de s\u00e1ude tendo sido submetida a cirurgia de mama.\"Concluiu, que \"do ponto de vista psiqui\u00e1trico n\u00e3o houve incapacidade\" o que exclui a possibilidade dela perceber benef\u00edcio de aux\u00edlio-acidente.No que tange \u00e0 prova pericial, reputo oportuno relembrar que o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito \u00e0 prova pericial (CPC, artigo 436), mas sim ao princ\u00edpio do livre convencimento motivado; logo, o julgador poder\u00e1 decidir adotando ou desconsiderando a prova pericial produzida, independentemente de ela ter sido, ou n\u00e3o, impugnada por esta e\/ou aquela partes(s), ou seja, o juiz poder\u00e1 desacolher a per\u00edcia, ainda que n\u00e3o tenha sido impugnada, assim como poder\u00e1 acolh\u00ea-la, ainda que impugnada por uma ou por ambas as partes, bastando, para tanto, fundamentar a decis\u00e3o. E no presente caso, verifico que a vistoria no local de trabalho do autor e a per\u00edcia produzida revelam-se coerentes, criteriosas e convincentes, tendo sido realizadas de forma adequada.A per\u00edcia m\u00e9dica n\u00e3o evidenciou o nexo de causalidade com as atividades laborais exercidas pela autora, tampouco a sua incapacidade, raz\u00f5es pelas quais n\u00e3o h\u00e1 que se falar em concess\u00e3o do benef\u00edcio acident\u00e1rio pleiteado.Ressalte-se, ainda, que o benef\u00edcio ora pleiteado tem natureza indenizat\u00f3ria e possui tr\u00eas requisitos:I) a consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es decorrentes de acidente de qualquer natureza (artigo 86 da Lei n.\u00ba 8.213\/91); II) a produ\u00e7\u00e3o de sequela definitiva; III) a redu\u00e7\u00e3o da capacidade laborativa.Destarte, outro n\u00e3o poder\u00e1 ser o desfecho desta a\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o a sua improced\u00eancia.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, proposta por LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS. CONDENO a autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sendo, por\u00e9m, benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, apenas poder\u00e1 ser compelido ao pagamento do \u00f4nus da sucumb\u00eancia quando cessar seu atual estado de miserabilidade jur\u00eddica. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Sao Caetano do Sul, 30 de agosto de 2017. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, qualificada nos autos, prop\u00f4s a presente A\u00e7\u00e3o de Acidente de Trabalho em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que trabalha na empresa It\u00e1u Unibanco S\/A, desde 22\/06\/1998, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de gerente de relacionamento. Alega ter passado por um tratamento de c\u00e2ncer de mama e que sofrera modifica\u00e7\u00f5es em seu local de trabalho e carteira de clientes, sofrendo tamb\u00e9m cirurgia para esvaziamento da mama, sendo afastada durante 15 dias para a recupera\u00e7\u00e3o p\u00f3s-cir\u00fargico, retornando ao trabalho ainda com pontos. Informa que no dia 01 de abril de 2014, passou em consulta psiqui\u00e1trica que a diagnosticou com depress\u00e3o e determinou seu afastamento, todavia, somente no per\u00edodo de 05\/01\/2015 at\u00e9 06\/02\/2015, \u00e9 que o INSS reconheceu seu afastamento como auxilio-doen\u00e7a B-31 (BN 608.642.895-0). Informa que em raz\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es narradas. Passou a apresentar quadro ps\u00edquico delicado, passando a fazer tratamento psiqui\u00e1trico e psicoterapeutico, tendo como diagnostico atual de Transtorno Depressivo Recorrente. Pugna pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para a convers\u00e3o do beneficio de auxilio doen\u00e7a previdenci\u00e1rio para auxilio doen\u00e7a acident\u00e1rio. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 1.000,00 (fls. 01\/18). Apresentou quesitos (fls. 19\/20). Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 21\/109).Citado, o Instituto-r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/129). Postulou pela improced\u00eancia dos pedidos, alegando, em s\u00edntese, a aus\u00eancia dos requisitos legais para a concess\u00e3o do benef\u00edcio requerido, justificando que a indeniza\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel quando e se houver efetiva incapacidade permanente para o trabalho que o obreiro exerce, al\u00e9m de necess\u00e1rio o estabelecimento do nexo causal entre a limita\u00e7\u00e3o e o trabalho exercido. Requer seja determinada a per\u00edcia m\u00e9dica, bem como que a data inicial do benef\u00edcio (DIB) fosse fixada a partir da juntada do laudo pericial aos autos; as condena\u00e7\u00f5es judiciais impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica, sejam observados os par\u00e2metros legais. Protestou demonstrar o alegado por todos os meios de provas em direito admitidos. Apresentou quesitos (fls. 130\/131). Juntou documentos (fls. 132\/139).Houve r\u00e9plica (fls. 144\/149).Foram juntados os informes do INSS (fls. 171\/190).Laudo pericial a fls. 215\/221, no qual o perito concluiu que n\u00e3o houve incapacidade do ponto de vista psiqui\u00e1trico. Houve manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora (fls. 225\/242).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.No m\u00e9rito o pedido da autora \u00e9 improcedente.O conjunto probat\u00f3rio constante dos autos permite aferir que a autora n\u00e3o preenche os requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pretendido.O perito afirma fls. (215\/221), que o quadro que a autora apresenta \u00e9 de \"causa de tal nosologia \u00e9 multifatorial. Dependendo de uma s\u00e9rie de vivencias do sujeito. H\u00e1 que se levar em conta que \u00e0 \u00e9poca havia tido problemas de s\u00e1ude tendo sido submetida a cirurgia de mama.\"Concluiu, que \"do ponto de vista psiqui\u00e1trico n\u00e3o houve incapacidade\" o que exclui a possibilidade dela perceber benef\u00edcio de aux\u00edlio-acidente.No que tange \u00e0 prova pericial, reputo oportuno relembrar que o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito \u00e0 prova pericial (CPC, artigo 436), mas sim ao princ\u00edpio do livre convencimento motivado; logo, o julgador poder\u00e1 decidir adotando ou desconsiderando a prova pericial produzida, independentemente de ela ter sido, ou n\u00e3o, impugnada por esta e\/ou aquela partes(s), ou seja, o juiz poder\u00e1 desacolher a per\u00edcia, ainda que n\u00e3o tenha sido impugnada, assim como poder\u00e1 acolh\u00ea-la, ainda que impugnada por uma ou por ambas as partes, bastando, para tanto, fundamentar a decis\u00e3o. E no presente caso, verifico que a vistoria no local de trabalho do autor e a per\u00edcia produzida revelam-se coerentes, criteriosas e convincentes, tendo sido realizadas de forma adequada.A per\u00edcia m\u00e9dica n\u00e3o evidenciou o nexo de causalidade com as atividades laborais exercidas pela autora, tampouco a sua incapacidade, raz\u00f5es pelas quais n\u00e3o h\u00e1 que se falar em concess\u00e3o do benef\u00edcio acident\u00e1rio pleiteado.Ressalte-se, ainda, que o benef\u00edcio ora pleiteado tem natureza indenizat\u00f3ria e possui tr\u00eas requisitos:I) a consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es decorrentes de acidente de qualquer natureza (artigo 86 da Lei n.\u00ba 8.213\/91); II) a produ\u00e7\u00e3o de sequela definitiva; III) a redu\u00e7\u00e3o da capacidade laborativa.Destarte, outro n\u00e3o poder\u00e1 ser o desfecho desta a\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o a sua improced\u00eancia.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, proposta por LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS. CONDENO a autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sendo, por\u00e9m, benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, apenas poder\u00e1 ser compelido ao pagamento do \u00f4nus da sucumb\u00eancia quando cessar seu atual estado de miserabilidade jur\u00eddica. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Sao Caetano do Sul, 30 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Caetano  do Sul\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, SAO  \nCAETANO  DO SUL  - SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006724-98.2016.8.26.0565 - lauda  1\n                                                                                                                                   CONCLUS\u00c3O                                                                                                                                    \nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  \u00c9rika  Ricci,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  \nDireito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul.  Eu,    Carla  Enwa  \nCervantes  Justino  Contato,  Supervisora  de  Servi\u00e7o,  matr\u00edcula  98.495-6.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\nVistos.\nLUCILA  GOMES  DA  SILVA  MACHADO ,  qualificada  nos  autos,  \nprop\u00f4s  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Acidente  de  Trabalho  em  face  do  INSTITUTO  NACIONAL  DO  \nSEGURO  SOCIAL  \n INSS ,  tamb\u00e9m  identificado,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  trabalha  na  empresa  \nIt\u00e1u  Unibanco  S\/A,  desde  22\/06\/1998,  exercendo  a  fun\u00e7\u00e3o  de  gerente  de  relacionamento.  Alega  ter  \npassado  por  um  tratamento  de  c\u00e2ncer  de  mama  e  que  sofrera  modifica\u00e7\u00f5es  em  seu  local  de  \ntrabalho  e  carteira  de  clientes,  sofrendo  tamb\u00e9m  cirurgia  para  esvaziamento  da  mama,  sendo  \nafastada  durante  15  dias  para  a  recupera\u00e7\u00e3o  p\u00f3s-cir\u00fargico,  retornando  ao  trabalho  ainda  com  \npontos.  Informa  que  no  dia  01  de  abril  de  2014,  passou  em  consulta  psiqui\u00e1trica  que  a \ndiagnosticou  com  depress\u00e3o  e  determinou  seu  afastamento,  todavia,  somente  no  per\u00edodo  de  \n05\/01\/2015  at\u00e9  06\/02\/2015,  \u00e9  que  o  INSS  reconheceu  seu  afastamento  como  auxilio-doen\u00e7a  B-31  \n(BN  608.642.895-0).  Informa  que  em  raz\u00e3o  das  situa\u00e7\u00f5es  narradas.  Passou  a  apresentar  quadro  \nps\u00edquico  delicado,  passando  a  fazer  tratamento  psiqui\u00e1trico  e  psicoterapeutico,  tendo  como  \ndiagnostico  atual  de  Transtorno  Depressivo  Recorrente.   Pugna  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  a  \nconvers\u00e3o  do  beneficio  de  auxilio  doen\u00e7a  previdenci\u00e1rio  para  auxilio  doen\u00e7a  acident\u00e1rio.  Deu  \u00e0  \ncausa  o  valor  de  R$  1.000,00  (fls.  01\/18).  Apresentou  quesitos  (fls.  19\/20).  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  \ndocumentos  (fls.  21\/109).\nCitado,  o  Instituto-r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  121\/129).  Postulou  \npela  improced\u00eancia  dos  pedidos,  alegando,  em  s\u00edntese,  a  aus\u00eancia  dos  requisitos  legais  para  a  \nconcess\u00e3o  do  benef\u00edcio  requerido,  justificando  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  somente  \u00e9  cab\u00edvel  quando  e  se  \nhouver  efetiva  incapacidade  permanente  para  o  trabalho  que  o  obreiro  exerce,  al\u00e9m  de  necess\u00e1rio  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 2E22AE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Caetano  do Sul\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, SAO  \nCAETANO  DO SUL  - SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006724-98.2016.8.26.0565 - lauda  2\nestabelecimento\n do  nexo  causal  entre  a  limita\u00e7\u00e3o  e  o  trabalho  exercido.  Requer  seja  determinada  a  \nper\u00edcia  m\u00e9dica,  bem  como  que  a  data  inicial  do  benef\u00edcio  (DIB)  fosse  fixada  a  partir  da  juntada  do  \nlaudo  pericial  aos  autos;  as  condena\u00e7\u00f5es  judiciais  impostas  \u00e0  Fazenda  P\u00fablica,  sejam  observados  \nos  par\u00e2metros  legais.  Protestou  demonstrar  o  alegado  por  todos  os  meios  de  provas  em  direito  \nadmitidos.  Apresentou  quesitos  (fls.  130\/131).  Juntou  documentos  (fls.  132\/139).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  144\/149).\nForam  juntados  os  informes  do  INSS  (fls.  171\/190).\nLaudo  pericial  a  fls.  215\/221,  no  qual  o  perito  concluiu  que  n\u00e3o  houve  \nincapacidade  do  ponto  de  vista  psiqui\u00e1trico.  \nHouve  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  (fls.  225\/242).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nNo  m\u00e9rito  o  pedido  da  autora  \u00e9  improcedente.\nO  conjunto  probat\u00f3rio  constante  dos  autos  permite  aferir  que  a  autora  n\u00e3o  \npreenche  os  requisitos  para  a  obten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  pretendido.\nO  perito  afirma  fls.  (215\/221),  que  o  quadro  que  a  autora  apresenta  \u00e9  de  \n\"causa  de  tal  nosologia  \u00e9  multifatorial.  Dependendo  de  uma  s\u00e9rie  de  vivencias  do  sujeito.  H\u00e1  que  \nse  levar  em  conta  que  \u00e0  \u00e9poca  havia  tido  problemas  de  s\u00e1ude  tendo  sido  submetida  a  cirurgia  de  \nmama.\" Concluiu, que  \"do  ponto  de  vista  psiqui\u00e1trico  n\u00e3o  houve  incapacidade\"  o  \nque  exclui  a  possibilidade  dela  perceber  benef\u00edcio  de  aux\u00edlio-acidente.\nNo  que  tange  \u00e0  prova  pericial,  reputo  oportuno  relembrar  que  o  juiz  n\u00e3o  \nest\u00e1  adstrito  \u00e0  prova  pericial  (CPC,  artigo  436),  mas  sim  ao  princ\u00edpio  do  livre  convencimento  \nmotivado;  logo,  o  julgador  poder\u00e1  decidir  adotando  ou  desconsiderando  a  prova  pericial  \nproduzida,  independentemente  de  ela  ter  sido,  ou  n\u00e3o,  impugnada  por  esta  e\/ou  aquela  partes(s),  \nou  seja,  o  juiz  poder\u00e1  desacolher  a  per\u00edcia,  ainda  que  n\u00e3o  tenha  sido  impugnada,  assim  como  \npoder\u00e1  acolh\u00ea-la,  ainda  que  impugnada  por  uma  ou  por  ambas  as  partes,  bastando,  para  tanto,  \nfundamentar  a  decis\u00e3o.  E  no  presente  caso,  verifico  que  a  vistoria  no  local  de  trabalho  do  autor  e  a  \nper\u00edcia  produzida  revelam-se  coerentes,  criteriosas  e  convincentes,  tendo  sido  realizadas  de  forma  \nadequada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 2E22AE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Caetano  do Sul\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, SAO  \nCAETANO  DO SUL  - SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006724-98.2016.8.26.0565 - lauda  3\nA\n per\u00edcia  m\u00e9dica  n\u00e3o  evidenciou  o  nexo  de  causalidade  com  as  \natividades  laborais  exercidas  pela  autora,  tampouco  a  sua  incapacidade,  raz\u00f5es  pelas  quais  n\u00e3o  h\u00e1  \nque  se  falar  em  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  acident\u00e1rio  pleiteado.\nRessalte-se,  ainda,  que  o  benef\u00edcio  ora  pleiteado  tem  natureza  \nindenizat\u00f3ria  e  possui  tr\u00eas  requisitos:\nI)  a  consolida\u00e7\u00e3o  das  les\u00f5es  decorrentes  de  acidente  de  qualquer  natureza  \n(artigo  86  da  Lei  n.\u00ba  8.213\/91);  \nII)  a  produ\u00e7\u00e3o  de  sequela  definitiva;  \nIII)  a  redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  laborativa.\nDestarte,  outro  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  o  desfecho  desta  a\u00e7\u00e3o,  sen\u00e3o  a  sua  \nimproced\u00eancia. Ante o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  proposta  \npor  LUCILA  GOMES  DA  SILVA  MACHADO,  em  face  do  INSTITUTO  NACIONAL  DO  \nSEGURO  SOCIAL  \n INSS .  CONDENO  a  autora  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa,  ora  arbitrados  em  10%  (dez  por  \ncento)  do  valor  dado  \u00e0  causa,  com  fulcro  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  Sendo,  por\u00e9m,  benefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  apenas  poder\u00e1  ser  compelido  ao  pagamento  \ndo  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia  quando  cessar  seu  atual  estado  de  miserabilidade  jur\u00eddica.  Em  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  na  fase  de  conhecimento,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  \ne  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.I. C.\nSao  Caetano  do Sul , 30  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 2E22AE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 246"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70049711-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0504\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1530\/1531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0504\/2017 Teor do ato: Manifestem-se acerca do Laudo Pericial de fls. 215\/221. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se acerca do Laudo Pericial de fls. 215\/221.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 1600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 204: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 17 de maio 2017, \u00e0s 9:00hs, no endere\u00e7o do Forum de S\u00e3o Caetano do Sul (sito \u00e0 Pra\u00e7a Dr. Joviano Pacheco Aguirre, s\/n, Jd, S\u00e3o Caetano - Sala de Per\u00edcias), com o perito judicial Dr. Lucio dos Santos Scaramuzzi, devendo o advogado, como corol\u00e1rio do mandato que lhe fora outorgado, cientificar seu constituinte do dia, hor\u00e1rio e local da per\u00edcia, onde comparecer\u00e1 munido de documentos (RG, CPF, CTPS etc), assim como exames e laudos m\u00e9dicos pertinentes \u00e0 les\u00e3o ou doen\u00e7a laboral.Int. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 204: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 17 de maio 2017, \u00e0s 9:00hs, no endere\u00e7o do Forum de S\u00e3o Caetano do Sul (sito \u00e0 Pra\u00e7a Dr. Joviano Pacheco Aguirre, s\/n, Jd, S\u00e3o Caetano - Sala de Per\u00edcias), com o perito judicial Dr. Lucio dos Santos Scaramuzzi, devendo o advogado, como corol\u00e1rio do mandato que lhe fora outorgado, cientificar seu constituinte do dia, hor\u00e1rio e local da per\u00edcia, onde comparecer\u00e1 munido de documentos (RG, CPF, CTPS etc), assim como exames e laudos m\u00e9dicos pertinentes \u00e0 les\u00e3o ou doen\u00e7a laboral.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Joviano  Pacheco  de Aguirre,  s\/n, ., Jardim  S\u00e3o Caetano  - CEP  09581-540,  \nFone:  (11) 4238-8100,  Sao Caetano  do Sul-SP  - E-mail:  saocaetano1cv@tjsp.jus.br\n                                                                                                                                   CONCLUS\u00c3O                                                                                                                                    \nEm  \n11   de   abril   de   2017 fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  \u00c9rika  Ricci,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  \nPrimeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul.  Eu,  Patr\u00edcia  Benevides  Rodrigues , \nmatr\u00edcula  355.678-9.\nDESPACHO\nProcesso: 1006724-98.2016.8.26.0565  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nLucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido :\nInstituto  Nacional  de Seguro  Social\n                           \nVistos.\nFls.  204:  Ci\u00eancia\n \u00e0s  partes  acerca  da  designa\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  m\u00e9dica  para  o  dia  \n17  de  maio  2017,  \u00e0s  9:00hs ,  no  endere\u00e7o  do  Forum  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul  (sito  \u00e0  Pra\u00e7a  Dr.  Joviano  \nPacheco  Aguirre,  s\/n,  Jd,  S\u00e3o  Caetano  \u2013  Sala  de  Per\u00edcias) ,  com  o  perito  judicial   Dr.  Lucio  dos  Santos  \nScaramuzzi,  devendo  o  advogado,  como  corol\u00e1rio  do  mandato  que  lhe  fora  outorgado,  cientificar  seu  \nconstituinte  do  dia,  hor\u00e1rio  e  local  da  per\u00edcia,  onde  comparecer\u00e1  munido  de  documentos  (RG,  CPF,  \nCTPS  etc),  assim  como  exames  e  laudos  m\u00e9dicos  pertinentes  \u00e0  les\u00e3o  ou  doen\u00e7a  laboral.\nInt.  \nSao  Caetano  do  Sul , \n11   de   abril   de   2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 232D882. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 211"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70021190-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/03\/2017 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70020356-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/03\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 1353\/1353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Providenciar a impress\u00e3o do Of\u00edcio de fls. 199 comprovando seu encaminhamento em at\u00e9 10 dias. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providenciar a impress\u00e3o do Of\u00edcio de fls. 199 comprovando seu encaminhamento em at\u00e9 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se ao empregador, solicitando o prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora, conforme j\u00e1 determinado a fls. 168.Intime-se. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se ao empregador, solicitando o prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora, conforme j\u00e1 determinado a fls. 168.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, Sao  \nCaetano  do Sul -SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                                                                                                     CONCLUS\u00c3O                                                                                                                                    \nEm  13  de  mar\u00e7o  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a   Dra.  \u00c9RIKA  RICCI,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  \nDireito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul.  Eu,    Queli  Cristina  Jonas  \nGarcia,  matr\u00edcula  350.131-A.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\nVistos.\nOficie-se  ao  empregador,  solicitando  o  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora,  conforme  j\u00e1  \ndeterminado  a  fls.  168.\nIntime-se.\nSao  Caetano  do  Sul , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 20FA5DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 196"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina: 804\/807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia acerca da resposta do of\u00edcio do INSS. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia acerca da resposta do of\u00edcio do INSS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0615\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 1580\/1581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0615\/2016 Teor do ato: Fls. 166\/167: oficie-se, como pleiteado. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 166\/167: oficie-se, como pleiteado.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, Sao  \nCaetano  do Sul -SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\n                                 \nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  02  de  dezembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  \nDireito  Dra.  \u00c9RIKA  RICCI.  \nEsc.   Mirian  T.  da  Silva-Mat.  810695-6\nVistos.\nFls.  166\/167:  oficie-se,  como  pleiteado.\nInt.\nSao  Caetano  do  Sul , 02  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 1C9AE24. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 18:42 . fls. 168"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70081186-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2016 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 1303\/1304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 1303\/1304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 159\/160: autorizo o perito a proceder a vistoria no local de trabalho da autora, caso entenda necess\u00e1rio para conclus\u00e3o do laudo pericial, intimando-o.Int. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2016 Teor do ato: Manifeste-se acerca da resposta do of\u00edcio da empregadora. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 159\/160: autorizo o perito a proceder a vistoria no local de trabalho da autora, caso entenda necess\u00e1rio para conclus\u00e3o do laudo pericial, intimando-o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, Sao  \nCaetano  do Sul -SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM.  \nJu\u00edza  de  Direito  em  exerc\u00edcio,  Dra.  ANA  L\u00daCIA  FUSARO.\nEsc.  Mirian  T. da  Silva-Mat.  810695-6\nVistos.\nFls.  159\/160:  autorizo  o  perito  a  proceder  a  vistoria  no  local  de  trabalho  da  \nautora,  caso  entenda  necess\u00e1rio  para  conclus\u00e3o  do  laudo  pericial,  intimando-o.\nInt.\nSao  Caetano  do  Sul , 17  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 1BB8898. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA FUSARO, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 09:08 . fls. 162"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70074517-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 04\/11\/2016 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0545\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 1407\/1411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0545\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do perito (fls. 153), nomeio em substitui\u00e7\u00e3o o perito Lucio dos Santos Scaramuzzi, intimando-o para designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia psiqui\u00e1trica na autora. Intime-se. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se acerca da resposta do of\u00edcio da empregadora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante da plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do perito (fls. 153), nomeio em substitui\u00e7\u00e3o o perito Lucio dos Santos Scaramuzzi, intimando-o para designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia psiqui\u00e1trica na autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Joviano  Pacheco  de Aguirre,  s\/n, ., Jardim  S\u00e3o Caetano  - \nCEP  09581-540,  Fone: (11) 4238-8100,  Sao Caetano  do Sul-SP  - E-mail:  \nsaocaetano1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\n                                \nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  31  de  outubro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  \nDireito  Dra.  \u00c9RIKA  RICCI.  \nEsc.   Mirian  T.  da  Silva-Mat.  810695-6\nVistos.\nDiante da  plausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  do  perito  (fls.  153),  nomeio  em  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  o  perito  Lucio  dos  Santos   Scaramuzzi,  intimando-o  para  designa\u00e7\u00e3o  de  data  para  \nrealiza\u00e7\u00e3o de  per\u00edcia  psiqui\u00e1trica  na  autora.  \nIntime-se.\nSao  Caetano  do  Sul , 31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 1AECF30. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 16:15 . fls. 154"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0536\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 1672\/1674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0536\/2016 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, se necess\u00e1rio. Prazo: 05 (cinco) dias. Int. S\u00e3o Caetano do Sul, 24 de outubro de 2016. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70071940-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 25\/10\/2016 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, se necess\u00e1rio. Prazo: 05 (cinco) dias. Int. S\u00e3o Caetano do Sul, 24 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOVIANO  PACHECO  DE AGUIRRE,  S\/N, Sao  \nCaetano  do Sul -SP  - CEP  09581-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da Silva  Machado\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\nC   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm  24  de  outubro  de  2016\n,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   \u00e0   MM.   Ju\u00edza   de  \nDireito   Dra.   \u00c9RIKA   RICCI.   Eu,     M\u00e1rcia   P.   M.   Morello,   esc.\nVistos.\n             \nEspecifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as,  se  \nnecess\u00e1rio.  Prazo:  05  (cinco)  dias.\n              Int.\n                         S\u00e3o  Caetano  do  Sul,  24  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 1A94D54. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 14:34 . fls. 150"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70071287-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/10\/2016 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR565319106TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia M\u00e9dica - Crime-Acidentes do Trabalho Destinat\u00e1rio : Lucila Gomes da Silva Machado Dilig\u00eancia : 28\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0462\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 177\/1179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0462\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP), Marina de Souza Gomes Martos (OAB 27415\/CE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70064065-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2016 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia M\u00e9dica - Crime-Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCS.16.70058750-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 05\/09\/2016 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 1412\/1413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se.Nos termos das Portarias n\u00ba 12\/83 e 13\/83, desta Comarca, que institu\u00edram o sistema de per\u00edcias, nas a\u00e7\u00f5es acident\u00e1rias, nomeio perito o DR. JO\u00c3O ALFREDO CHUFFE, j\u00e1 devidamente compromissado. Designo para in\u00edcio da per\u00edcia m\u00e9dica o dia 27 de Outubro de 2016, \u00e0s 9:00 horas.Intime-se a parte-autora a comparecer no dia e hora supra designados, munido da CTPS, no F\u00f3rum de S\u00e3o Caetano do Sul, sala de per\u00edcias m\u00e9dicas, a fim de ser submetida a exame m\u00e9dico, sob pena de preclus\u00e3o da prova.O m\u00e9dico dever\u00e1 responder os seguintes quesitos ao Ju\u00edzo:a) Qual(is) a(s) mol\u00e9stia(s) que acomete(m) o(a) autor(a) ? (transcrever o diagn\u00f3stico)b) A parte-autora foi submetido a exames subsidi\u00e1rios para a constata\u00e7\u00e3o dessa(s) mol\u00e9stia(s)? Qual(is)?c) Essa(s) mol\u00e9stia(s) tem origem em acidente-tipo, doen\u00e7a profissional ou doen\u00e7a do trabalho?d) Ap\u00f3s consolidadas as les\u00f5es advindas do acidente-tipo ou doen\u00e7a ocupacional, resultaram seq\u00fcelas incapacitantes que impliquem em (em caso positivo, indicar uma das alternativas abaixo):d.1) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia?d.2) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia, exigindo maior esfor\u00e7o para desempenho dessa fun\u00e7\u00e3o?d.3) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia \u00e0 \u00e9poca do acidente ou do surgimento da mol\u00e9stia, por\u00e9m, permita o desempenho de outra fun\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s processo de reabilita\u00e7\u00e3o profissional?e) Houve procedimento de reabilita\u00e7\u00e3o profissional ? Em caso positivo, foi satisfat\u00f3ria ? f) A parte-autora necessita do uso de pr\u00f3tese ou outro aparelho para atenuar a perda ou redu\u00e7\u00e3o de sua capacidade funcional ? (em caso positivo, a autarquia j\u00e1 o forneceu e \u00e9 necess\u00e1ria a sua substitui\u00e7\u00e3o) ?g) A parte-autora, em decorr\u00eancia da incapacidade, necessita da assist\u00eancia permanente de outra pessoa ?Cite-se o INSS, com as advert\u00eancias legais, a fim de apresentar sua defesa desde logo, no prazo da lei, facultando ao INSS a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, em cinco dias.Diante da apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos pela parte-autora (fls. 19\/20) e dos quesitos pelo INSS (encaminhados por e-mail), o perito dever\u00e1 responder todos aqueles que reputar tecnicamente pertinentes, bem como dever\u00e1 justificar o motivo pelo qual eventualmente vier a deixar de responder algum dos quesitos.Requisite-se junto ao INSS os antecedentes m\u00e9dicos (prontu\u00e1rios e ficha de tratamento), informando, ainda, todos os benef\u00edcios pagos e sal\u00e1rios de contribui\u00e7\u00e3o adotado.Oficie-se \u00e0 empregadora da parte-autora, solicitando c\u00f3pia do prontu\u00e1rio m\u00e9dico, c\u00f3pia da folha de pagamento desde a sua admiss\u00e3o, com discrimina\u00e7\u00e3o da parte fixa e de todas as vari\u00e1veis e informes seguintes:a) Quais as atividades desenvolvidas pela parte-autora no desempenho de sua fun\u00e7\u00e3o, (esclarecendo se executava movimentos repetitivos, operava m\u00e1quinas, fazia uso de ferramentas, trabalha de p\u00e9 ou sentado, manuseava produtos qu\u00edmicos, carregava peso, etc)?b) Quais as condi\u00e7\u00f5es a que estava submetido a parte-autora no ambiente de trabalho (ru\u00eddo, luminosidade, temperatura, produtos qu\u00edmicos, etc)?c) Informar os 12 \u00faltimos sal\u00e1rios percebidos pela parte-autora.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio, devendo a serventia encaminhar c\u00f3pia da decis\u00e3o, com a respectiva assinatura digital. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a7 4\u00ba, II do NCPC). Ap\u00f3s a entrega do laudo pericial e a efetiva\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais pela requerida, autorizo a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor do Perito Judicial. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Maria da Consola\u00e7\u00e3o Vegi da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 207324\/SP), Marcio Monteiro da Cunha (OAB 299683\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se.Nos termos das Portarias n\u00ba 12\/83 e 13\/83, desta Comarca, que institu\u00edram o sistema de per\u00edcias, nas a\u00e7\u00f5es acident\u00e1rias, nomeio perito o DR. JO\u00c3O ALFREDO CHUFFE, j\u00e1 devidamente compromissado. Designo para in\u00edcio da per\u00edcia m\u00e9dica o dia 27 de Outubro de 2016, \u00e0s 9:00 horas.Intime-se a parte-autora a comparecer no dia e hora supra designados, munido da CTPS, no F\u00f3rum de S\u00e3o Caetano do Sul, sala de per\u00edcias m\u00e9dicas, a fim de ser submetida a exame m\u00e9dico, sob pena de preclus\u00e3o da prova.O m\u00e9dico dever\u00e1 responder os seguintes quesitos ao Ju\u00edzo:a) Qual(is) a(s) mol\u00e9stia(s) que acomete(m) o(a) autor(a) ? (transcrever o diagn\u00f3stico)b) A parte-autora foi submetido a exames subsidi\u00e1rios para a constata\u00e7\u00e3o dessa(s) mol\u00e9stia(s)? Qual(is)?c) Essa(s) mol\u00e9stia(s) tem origem em acidente-tipo, doen\u00e7a profissional ou doen\u00e7a do trabalho?d) Ap\u00f3s consolidadas as les\u00f5es advindas do acidente-tipo ou doen\u00e7a ocupacional, resultaram seq\u00fcelas incapacitantes que impliquem em (em caso positivo, indicar uma das alternativas abaixo):d.1) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia?d.2) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia, exigindo maior esfor\u00e7o para desempenho dessa fun\u00e7\u00e3o?d.3) redu\u00e7\u00e3o da capacidade para o trabalho que habitualmente exercia \u00e0 \u00e9poca do acidente ou do surgimento da mol\u00e9stia, por\u00e9m, permita o desempenho de outra fun\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s processo de reabilita\u00e7\u00e3o profissional?e) Houve procedimento de reabilita\u00e7\u00e3o profissional ? Em caso positivo, foi satisfat\u00f3ria ? f) A parte-autora necessita do uso de pr\u00f3tese ou outro aparelho para atenuar a perda ou redu\u00e7\u00e3o de sua capacidade funcional ? (em caso positivo, a autarquia j\u00e1 o forneceu e \u00e9 necess\u00e1ria a sua substitui\u00e7\u00e3o) ?g) A parte-autora, em decorr\u00eancia da incapacidade, necessita da assist\u00eancia permanente de outra pessoa ?Cite-se o INSS, com as advert\u00eancias legais, a fim de apresentar sua defesa desde logo, no prazo da lei, facultando ao INSS a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, em cinco dias.Diante da apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos pela parte-autora (fls. 19\/20) e dos quesitos pelo INSS (encaminhados por e-mail), o perito dever\u00e1 responder todos aqueles que reputar tecnicamente pertinentes, bem como dever\u00e1 justificar o motivo pelo qual eventualmente vier a deixar de responder algum dos quesitos.Requisite-se junto ao INSS os antecedentes m\u00e9dicos (prontu\u00e1rios e ficha de tratamento), informando, ainda, todos os benef\u00edcios pagos e sal\u00e1rios de contribui\u00e7\u00e3o adotado.Oficie-se \u00e0 empregadora da parte-autora, solicitando c\u00f3pia do prontu\u00e1rio m\u00e9dico, c\u00f3pia da folha de pagamento desde a sua admiss\u00e3o, com discrimina\u00e7\u00e3o da parte fixa e de todas as vari\u00e1veis e informes seguintes:a) Quais as atividades desenvolvidas pela parte-autora no desempenho de sua fun\u00e7\u00e3o, (esclarecendo se executava movimentos repetitivos, operava m\u00e1quinas, fazia uso de ferramentas, trabalha de p\u00e9 ou sentado, manuseava produtos qu\u00edmicos, carregava peso, etc)?b) Quais as condi\u00e7\u00f5es a que estava submetido a parte-autora no ambiente de trabalho (ru\u00eddo, luminosidade, temperatura, produtos qu\u00edmicos, etc)?c) Informar os 12 \u00faltimos sal\u00e1rios percebidos pela parte-autora.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio, devendo a serventia encaminhar c\u00f3pia da decis\u00e3o, com a respectiva assinatura digital. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a7 4\u00ba, II do NCPC). Ap\u00f3s a entrega do laudo pericial e a efetiva\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais pela requerida, autorizo a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor do Perito Judicial. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Caetano  do Sul\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Joviano  Pacheco  de Aguirre,  s\/n, ., Jardim  S\u00e3o Caetano  - \nCEP  09581-540,  Fone: (11) 4238-8100,  Sao Caetano  do Sul-SP  - E-mail:  \nsaocaetano1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                                                                                                   CONCLUS\u00c3O                                                                                                                                    \nEm  2 5 de  agosto  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  \u00c9rika  Ricci,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nda  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul.  Eu,    Carla  Enwa  Cervantes  \nJustino  Contato,  Supervisora  de  Servi\u00e7o,  matr\u00edcula  98.495-6.\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006724-98.2016.8.26.0565  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : Lucila Gomes  da  Silva  Machado  ,  inscrito  no  CPF  sob  n\u00ba  161.693.148-50,  \nportador  do  RG.  n\u00ba  22.352.295-8,  CTPS  n\u00ba  48.504\/137  e  PIS  n\u00ba  \n124.48472.05-1.\nRequerido : Instituto Nacional  de Seguro  Social\n                  Vistos.\n Defiro  a  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  anotando-se.\nNos  termos  das  Portarias  n\u00ba  12\/83  e  13\/83,  desta  Comarca,  que  institu\u00edram  o  \nsistema  de  per\u00edcias,  nas  a\u00e7\u00f5es  acident\u00e1rias,  nomeio  perito  o  DR.  JO\u00c3O  ALFREDO  CHUFFE ,  j\u00e1  \ndevidamente  compromissado.  \nDesigno  para  in\u00edcio  da  per\u00edcia  m\u00e9dica  o  dia  27  de  Outubro  de  2016,  \u00e0s  9:00  \nhoras. Intime-se a  parte-autora  a  comparecer  no  dia  e  hora  supra  designados,  \nmunido  da  CTPS,  no  F\u00f3rum  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul,  sala  de  per\u00edcias  m\u00e9dicas,  a  fim  de  ser  \nsubmetida  a  exame  m\u00e9dico,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.\nO  m\u00e9dico  dever\u00e1  responder  os  seguintes  quesitos  ao  Ju\u00edzo:\na)  Qual(is)  a(s)  mol\u00e9stia(s)  que  acomete(m)  o(a)  autor(a)  ?  (transcrever  o  \ndiagn\u00f3stico) b) A  parte-autora  foi  submetido  a  exames  subsidi\u00e1rios  para  a  constata\u00e7\u00e3o  \ndessa(s)  mol\u00e9stia(s)?  Qual(is)?\nc)  Essa(s)  mol\u00e9stia(s)  tem  origem  em  acidente-tipo,  doen\u00e7a  profissional  ou  \ndoen\u00e7a  do  trabalho?\nd) Ap\u00f3s  consolidadas  as  les\u00f5es  advindas  do  acidente-tipo  ou  doen\u00e7a  \nocupacional,  resultaram  seq\u00fcelas  incapacitantes  que  impliquem  em  (em  caso  positivo,  indicar  uma  \ndas  alternativas  abaixo):\nd.1) redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  para  o  trabalho  que  habitualmente  exercia?\nd.2)  redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  para  o  trabalho  que  habitualmente  exercia,  \nexigindo  maior  esfor\u00e7o  para  desempenho  dessa  fun\u00e7\u00e3o?\nd.3)  redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  para  o  trabalho  que  habitualmente  exercia  \u00e0  \n\u00e9poca  do  acidente  ou  do  surgimento  da  mol\u00e9stia,  por\u00e9m,  permita  o  desempenho  de  outra  fun\u00e7\u00e3o,  \nap\u00f3s  processo  de  reabilita\u00e7\u00e3o  profissional?\ne)  Houve  procedimento  de  reabilita\u00e7\u00e3o  profissional  ?  Em  caso  positivo,  foi  \nsatisfat\u00f3ria  ?Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 17BC027. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Caetano  do Sul\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Joviano  Pacheco  de Aguirre,  s\/n, ., Jardim  S\u00e3o Caetano  - \nCEP  09581-540,  Fone: (11) 4238-8100,  Sao Caetano  do Sul-SP  - E-mail:  \nsaocaetano1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n f)  A  parte-autora  necessita  do  uso  de  pr\u00f3tese  ou  outro  aparelho  para  \natenuar  a  perda  ou  redu\u00e7\u00e3o  de  sua  capacidade  funcional  ?  (em  caso  positivo,  a  autarquia  j\u00e1  o  \nforneceu  e  \u00e9  necess\u00e1ria  a  sua  substitui\u00e7\u00e3o)  ?\ng)  A  parte-autora,  em  decorr\u00eancia  da  incapacidade,  necessita  da  assist\u00eancia  \npermanente  de  outra  pessoa  ?\nCite-se  o  INSS,  com  as  advert\u00eancias  legais,  a  fim  de  apresentar  sua  defesa  \ndesde  logo,  no  prazo  da  lei,  facultando  ao  INSS  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos,  em  cinco  dias.\nDiante  da  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  pela  parte-autora  (fls.  19\/20)  e  dos  \nquesitos  pelo  INSS  (encaminhados  por  e-mail),  o  perito  dever\u00e1  responder  todos  aqueles  que  reputar  \ntecnicamente  pertinentes,  bem  como  dever\u00e1  justificar  o  motivo  pelo  qual  eventualmente  vier  a  \ndeixar  de  responder  algum  dos  quesitos.\nRequisite-se  junto  ao  INSS  os  antecedentes  m\u00e9dicos  (prontu\u00e1rios  e  ficha  de  \ntratamento),  informando,  ainda,  todos  os  benef\u00edcios  pagos  e  sal\u00e1rios  de  contribui\u00e7\u00e3o  adotado.\nOficie-se  \u00e0  empregadora  da  parte-autora,  solicitando  c\u00f3pia  do  prontu\u00e1rio  \nm\u00e9dico,  c\u00f3pia  da  folha  de  pagamento  desde  a  sua  admiss\u00e3o,  com  discrimina\u00e7\u00e3o  da  parte  fixa  e  de  \ntodas  as  vari\u00e1veis  e  informes  seguintes:\na)  Quais  as  atividades  desenvolvidas  pela  parte-autora  no  desempenho  de  \nsua  fun\u00e7\u00e3o,  (esclarecendo  se  executava  movimentos  repetitivos,  operava  m\u00e1quinas,  fazia  uso  de  \nferramentas,  trabalha  de  p\u00e9  ou  sentado,  manuseava  produtos  qu\u00edmicos,  carregava  peso,  etc)?\nb)  Quais  as  condi\u00e7\u00f5es  a  que  estava  submetido  a  parte-autora  no  ambiente  de  \ntrabalho  (ru\u00eddo,  luminosidade,  temperatura,  produtos  qu\u00edmicos,  etc)?\nc)  Informar  os  12  \u00faltimos  sal\u00e1rios  percebidos  pela  parte-autora.\nA  presente  decis\u00e3o  servir\u00e1  de  of\u00edcio,  devendo  a  serventia  encaminhar  \nc\u00f3pia  da  decis\u00e3o,  com  a  respectiva  assinatura  digital.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  \u00a7  4\u00ba,  II  do  \nNCPC).  \nAp\u00f3s a  entrega  do  laudo  pericial  e  a  efetiva\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  \npericiais  pela  requerida,  autorizo  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  levantamento  em  favor  do  Perito  Judicial.  \nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nSao  Caetano  do  Sul , 25  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006724-98.2016.8.26.0565 e c\u00f3digo 17BC027. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA RICCI, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 111"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":87,"total_andamentos":87}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747203666","codPublicacaoOrigem":"1195145209","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006724-98.2016.8.26.0565","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CAETANO DO SUL","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006724-98.2016.8.26.0565 - Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio - Lucila Gomes da Silva Machado - Instituto Nacional de Seguro Social - L\u00facio dos Santos Scaramuzzi - LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, qualificada nos autos, prop\u00f4s a presente A\u00e7\u00e3o de Acidente de Trabalho em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que trabalha na empresa It\u00e1u Unibanco S\/A, desde 22\/06\/1998, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de gerente de relacionamento. Alega ter passado por um tratamento de c\u00e2ncer de mama e que sofrera modifica\u00e7\u00f5es em seu local de trabalho e carteira de clientes, sofrendo tamb\u00e9m cirurgia para esvaziamento da mama, sendo afastada durante 15 dias para a recupera\u00e7\u00e3o p\u00f3s-cir\u00fargico, retornando ao trabalho ainda com pontos. Informa que no dia 01 de abril de 2014, passou em consulta psiqui\u00e1trica que a diagnosticou com depress\u00e3o e determinou seu afastamento, todavia, somente no per\u00edodo de 05\/01\/2015 at\u00e9 06\/02\/2015, \u00e9 que o INSS reconheceu seu afastamento como auxilio-doen\u00e7a B-31 (BN 608.642.895-0). Informa que em raz\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es narradas. Passou a apresentar quadro ps\u00edquico delicado, passando a fazer tratamento psiqui\u00e1trico e psicoterapeutico, tendo como diagnostico atual de Transtorno Depressivo Recorrente. Pugna pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para a convers\u00e3o do beneficio de auxilio doen\u00e7a previdenci\u00e1rio para auxilio doen\u00e7a acident\u00e1rio. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 1.000,00 (fls. 01\/18). Apresentou quesitos (fls. 19\/20). Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 21\/109).Citado, o Institutor\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/129). Postulou pela improced\u00eancia dos pedidos, alegando, em s\u00edntese, a aus\u00eancia dos requisitos legais para a concess\u00e3o do benef\u00edcio requerido, justificando que a indeniza\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel quando e se houver efetiva incapacidade permanente para o trabalho que o obreiro exerce, al\u00e9m de necess\u00e1rio o estabelecimento do nexo causal entre a limita\u00e7\u00e3o e o trabalho exercido. Requer seja determinada a per\u00edcia m\u00e9dica, bem como que a data inicial do benef\u00edcio (DIB) fosse fixada a partir da juntada do laudo pericial aos autos; as condena\u00e7\u00f5es judiciais impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica, sejam observados os par\u00e2metros legais. Protestou demonstrar o alegado por todos os meios de provas em direito admitidos. Apresentou quesitos (fls. 130\/131). Juntou documentos (fls. 132\/139).Houve r\u00e9plica (fls. 144\/149).Foram juntados os informes do INSS (fls. 171\/190).Laudo pericial a fls. 215\/221, no qual o perito concluiu que n\u00e3o houve incapacidade do ponto de vista psiqui\u00e1trico. Houve manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora (fls. 225\/242).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.No m\u00e9rito o pedido da autora \u00e9 improcedente.O conjunto probat\u00f3rio constante dos autos permite aferir que a autora n\u00e3o preenche os requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pretendido.O perito afirma fls. (215\/221), que o quadro que a autora apresenta \u00e9 de \"causa de tal nosologia \u00e9 multifatorial. Dependendo de uma s\u00e9rie de vivencias do sujeito. H\u00e1 que se levar em conta que \u00e0 \u00e9poca havia tido problemas de s\u00e1ude tendo sido submetida a cirurgia de mama.\"Concluiu, que \"do ponto de vista psiqui\u00e1trico n\u00e3o houve incapacidade\" o que exclui a possibilidade dela perceber benef\u00edcio de aux\u00edlio-acidente.No que tange \u00e0 prova pericial, reputo oportuno relembrar que o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito \u00e0 prova pericial (CPC, artigo 436), mas sim ao princ\u00edpio do livre convencimento motivado; logo, o julgador poder\u00e1 decidir adotando ou desconsiderando a prova pericial produzida, independentemente de ela ter sido, ou n\u00e3o, impugnada por esta e\/ou aquela partes(s), ou seja, o juiz poder\u00e1 desacolher a per\u00edcia, ainda que n\u00e3o tenha sido impugnada, assim como poder\u00e1 acolh\u00ea-la, ainda que impugnada por uma ou por ambas as partes, bastando, para tanto, fundamentar a decis\u00e3o. E no presente caso, verifico que a vistoria no local de trabalho do autor e a per\u00edcia produzida revelam-se coerentes, criteriosas e convincentes, tendo sido realizadas de forma adequada.A per\u00edcia m\u00e9dica n\u00e3o evidenciou o nexo de causalidade com as atividades laborais exercidas pela autora, tampouco a sua incapacidade, raz\u00f5es pelas quais n\u00e3o h\u00e1 que se falar em concess\u00e3o do benef\u00edcio acident\u00e1rio pleiteado.Ressalte-se, ainda, que o benef\u00edcio ora pleiteado tem natureza indenizat\u00f3ria e possui tr\u00eas requisitos:I) a consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es decorrentes de acidente de qualquer natureza (artigo 86 da Lei n.\u00ba 8.213\/91); II) a produ\u00e7\u00e3o de sequela definitiva; III) a redu\u00e7\u00e3o da capacidade laborativa.Destarte, outro n\u00e3o poder\u00e1 ser o desfecho desta a\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o a sua improced\u00eancia.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, proposta por LUCILA GOMES DA SILVA MACHADO, em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS. CONDENO a autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sendo, por\u00e9m, benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, apenas poder\u00e1 ser compelido ao pagamento do \u00f4nus da sucumb\u00eancia quando cessar seu atual estado de miserabilidade jur\u00eddica. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Sao Caetano do Sul, 30 de agosto de 2017. - ADV: MARIA DA CONSOLA\u00c7\u00c3O VEGI DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 207324\/SP), MARCIO MONTEIRO DA CUNHA (OAB 299683\/SP), MARINA DE SOUZA GOMES MARTOS (OAB 27415\/CE)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0717\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RIKA RICCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA ENWA CERVANTES JUSTINO CONTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1608","paginaFinal":"1608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:52:10:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006724-98.2016.8.26.0565","numeroAntigo":"608.642","numeroUnificado":"1006724-98.2016.8.26.0565|608.642","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}