{"numero":"1006251-03.2017.8.26.0590","processos":[{"processo":"1006251-03.2017.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2017 \u00e0s 12:18 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.488,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Bruno Silva Soares"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Lojas Riachuelo S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"TELEFONICA BRASIL S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO BRADESCO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marianne Pires do Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Pinheiro Lopes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Maria Silveira Toledo"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2017 Teor do ato: Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre o cumprimento do acordo homologado \u00e0s 271\/272 com a co-requerida TELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A.Os r\u00e9us LOJAS RIACHUELO S\/A e BANCO BRADESCO S\/A, ao apresentarem contesta\u00e7\u00e3o, alegaram a exist\u00eancia de mat\u00e9ria prevista no artigo 337 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Sobre o tema, disciplina o artigo 351 do mesmo diploma legal: \"Art. 351. Se o r\u00e9u alegar qualquer das mat\u00e9rias enumeradas no art. 337, o juiz determinar\u00e1 a oitiva do autor no prazo de 15 (quinze) dias, permitindo-lhe a produ\u00e7\u00e3o de prova\".Por tais fundamentos, intime-se o autor para que, no prazo de quinze dias, apresente R\u00c9PLICA \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es ofertadas.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Ap\u00f3s, voltem conclusos para julgamento conforme o estado do processo, em conson\u00e2ncia como o disposto no artigo 354 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Renata Maria Silveira Toledo (OAB 165255\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP), Leonardo Pinheiro Lopes (OAB 256165\/SP), Marianne Pires do Nascimento (OAB 262425\/SP), ANTONIO DE MORAES DOURADO NETO (OAB 23255\/PE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre o cumprimento do acordo homologado \u00e0s 271\/272 com a co-requerida TELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A.Os r\u00e9us LOJAS RIACHUELO S\/A e BANCO BRADESCO S\/A, ao apresentarem contesta\u00e7\u00e3o, alegaram a exist\u00eancia de mat\u00e9ria prevista no artigo 337 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Sobre o tema, disciplina o artigo 351 do mesmo diploma legal: \"Art. 351. Se o r\u00e9u alegar qualquer das mat\u00e9rias enumeradas no art. 337, o juiz determinar\u00e1 a oitiva do autor no prazo de 15 (quinze) dias, permitindo-lhe a produ\u00e7\u00e3o de prova\".Por tais fundamentos, intime-se o autor para que, no prazo de quinze dias, apresente R\u00c9PLICA \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es ofertadas.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Ap\u00f3s, voltem conclusos para julgamento conforme o estado do processo, em conson\u00e2ncia como o disposto no artigo 354 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 1006251-03.2017.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nBruno Silva Soares\nBenigno  Antonio  Pimenta,  544, Cidade  Nautica  - CEP  \n11350-250,  S\u00e3o Vicente-SP\nRequerido :\nLojas Riachuelo  S\/A e outros\nLeao  XIII,  500,  Jardim  Sao Bento  - CEP  02526-000,  S\u00e3o Paulo-\nSP\nDespacho:  \nVistos.\nAguarde-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  sobre  o  cumprimento  do  \nacordo  homologado  \u00e0s  271\/272  com  a  co-requerida  TELEF\u00d4NICA  BRASIL  S\/A.\nOs  r\u00e9us  LOJAS  RIACHUELO  S\/A  e  BANCO  BRADESCO  S\/A,  \nao  apresentarem  contesta\u00e7\u00e3o,  alegaram  a  exist\u00eancia  de  mat\u00e9ria  prevista  no  artigo  337  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nSobre  o  tema,  disciplina  o  artigo  351  do  mesmo  diploma  legal:  \n\"Art.  351.  Se  o  r\u00e9u  alegar  qualquer  das  mat\u00e9rias  enumeradas  no  art.  337,  o  juiz  \ndeterminar\u00e1  a  oitiva  do  autor  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  permitindo-lhe  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova\" .\nPor  tais  fundamentos,  intime-se  o  autor\n para  que,  no  prazo  de  \nquinze  dias,  apresente  R\u00c9PLICA  \u00e0s  contesta\u00e7\u00f5es  ofertadas.\nAli\u00e1s,  \u00e9  imperioso  destacar  que  a  regra  do  artigo  219,  \"caput\",  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  disciplina  que  na  contagem  de  prazo  \ncomputar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o\n ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis.\nNeste sentido,  o  disposto  no  Enunciado  n\u00ba  74  do  FOJESP  - \nF\u00f3rum dos  Juizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  \nJuizados Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  \no dia  do  vencimento\" .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 1905358. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 386\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nLogo, no  sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  ser\u00e3o  \ncontados de  forma  ininterrupta,  incluindo  s\u00e1bados,  domingos  e  feriados\n.\nAp\u00f3s, voltem  conclusos  para  julgamento  conforme  o estado  do  \nprocesso, em  conson\u00e2ncia  como  o  disposto  no  artigo  354  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  \nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  \nem  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  \nintima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 29  de  setembro  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 1905358. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 387"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70117495-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70113263-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Juizado - Acordo - Pgto \u00danico - Conta Corrente","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70108322-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 08:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70107804-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 12:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70107676-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70107118-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70101511-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70089972-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 08:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698099290TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Lojas Riachuelo S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70079492-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 11:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698099286TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO BRADESCO S\/A Dilig\u00eancia : 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698099272TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TELEFONICA BRASIL S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 300, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, DEFIRO O PEDIDO DE TUTELA PROVIS\u00d3RIA DE URG\u00caNCIA ANTECIPADA para que o nome do autor seja exclu\u00eddo dos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito do SCPC e do SERASA, exclusivamente com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio, ou seja, contrato n\u00ba 0249264221, no valor de R$ 233,43 (fls. 29).Deste modo, providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o de e-mail ao SCPC e acesso ao website do SERASA para o cumprimento do provimento antecipat\u00f3rio. Intimem-se os r\u00e9us do conte\u00fado desta decis\u00e3o, advertindo-os de que nova inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por motivo relacionado \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio, consistindo em descumprimento do provimento antecipat\u00f3rio, ser\u00e1 IMPOSTA MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (DUZENTOS REAIS), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Observo ainda que:O r\u00e9u \"incidir\u00e1 nas penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 quando injustificadamente descumprir a ordem judicial, sem preju\u00edzo de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o por crime de desobedi\u00eancia\" (artigo 536, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil);\"A multa ser\u00e1 devida desde o dia em que se configurar o descumprimento da decis\u00e3o e incidir\u00e1 enquanto n\u00e3o for cumprida a decis\u00e3o que a tiver cominado\" (artigo 537, \u00a7 4\u00ba, do CPC);O juiz SOMENTE poder\u00e1 \"modificar o valor ou a periodicidade da multa VINCENDA\" (artigo 537, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Dando impulso ao processo, citem-se os r\u00e9us, intimando-os para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA PARA O DIA 30 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas, que ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP, advertindo-os do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Por fim, quanto a eventual pedido de GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, formulado pelo autor, nos termos do artigo 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, observo que \u00e9 desnecess\u00e1rio apreciar tal pedido em fase de conhecimento, visto que no sistema dos Juizados C\u00edveis n\u00e3o h\u00e1 pagamento de custas, taxas ou despesas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995: \"O acesso ao Juizado Especial independer\u00e1, em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, do pagamento de custas, taxas ou despesas\". Portanto, o pedido de gratuidade da justi\u00e7a dever\u00e1 ser repetido pelo autor somente na hip\u00f3tese de futura interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Inominado, pois em segundo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o h\u00e1 necessidade do pagamento de custas, na forma do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, DEIXO DE APRECIAR O PEDIDO DE GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A FORMULADO PELO AUTOR.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Marianne Pires do Nascimento (OAB 262425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 300, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, DEFIRO O PEDIDO DE TUTELA PROVIS\u00d3RIA DE URG\u00caNCIA ANTECIPADA para que o nome do autor seja exclu\u00eddo dos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito do SCPC e do SERASA, exclusivamente com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio, ou seja, contrato n\u00ba 0249264221, no valor de R$ 233,43 (fls. 29).Deste modo, providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o de e-mail ao SCPC e acesso ao website do SERASA para o cumprimento do provimento antecipat\u00f3rio. Intimem-se os r\u00e9us do conte\u00fado desta decis\u00e3o, advertindo-os de que nova inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por motivo relacionado \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio, consistindo em descumprimento do provimento antecipat\u00f3rio, ser\u00e1 IMPOSTA MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (DUZENTOS REAIS), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Observo ainda que:O r\u00e9u \"incidir\u00e1 nas penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 quando injustificadamente descumprir a ordem judicial, sem preju\u00edzo de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o por crime de desobedi\u00eancia\" (artigo 536, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil);\"A multa ser\u00e1 devida desde o dia em que se configurar o descumprimento da decis\u00e3o e incidir\u00e1 enquanto n\u00e3o for cumprida a decis\u00e3o que a tiver cominado\" (artigo 537, \u00a7 4\u00ba, do CPC);O juiz SOMENTE poder\u00e1 \"modificar o valor ou a periodicidade da multa VINCENDA\" (artigo 537, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Dando impulso ao processo, citem-se os r\u00e9us, intimando-os para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA PARA O DIA 30 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas, que ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP, advertindo-os do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Por fim, quanto a eventual pedido de GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, formulado pelo autor, nos termos do artigo 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, observo que \u00e9 desnecess\u00e1rio apreciar tal pedido em fase de conhecimento, visto que no sistema dos Juizados C\u00edveis n\u00e3o h\u00e1 pagamento de custas, taxas ou despesas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995: \"O acesso ao Juizado Especial independer\u00e1, em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, do pagamento de custas, taxas ou despesas\". Portanto, o pedido de gratuidade da justi\u00e7a dever\u00e1 ser repetido pelo autor somente na hip\u00f3tese de futura interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Inominado, pois em segundo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o h\u00e1 necessidade do pagamento de custas, na forma do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, DEIXO DE APRECIAR O PEDIDO DE GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A FORMULADO PELO AUTOR.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006251-03.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE CITA\u00c7\u00c3O  E INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006251-03.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes  (Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Bruno Silva Soares\nRequerido : Lojas Riachuelo  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nOs  documentos  que  acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  demonstram  o \npreenchimento  dos  requisitos  do  artigo  300,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  \nVejamos:\n\u00c9  majorit\u00e1rio  o  entendimento  de  que  o  consumidor  litigante  tem  direito  de  \nn\u00e3o  se  ver  exposto  ao  constrangimento  de  ter  seu  nome  anotado  em  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \ndiante  da  discuss\u00e3o  judicial  acerca  do  suposto  d\u00e9bito,  at\u00e9  porque  caracterizada  estar\u00e1  a  m\u00e1cula  caso  ao  final  \nseja  vencedor  da  demanda.\nOra, em  se  mantendo  o  nome  do  consumidor  no  rol  dos  maus  pagadores,  \u00e9  \nevidente  que  h\u00e1  risco  ao  seu  direito,  pois  tal  inscri\u00e7\u00e3o,  por  si  s\u00f3,  resulta  em  corte  imediato  de  cr\u00e9dito  \ncomercial  e  banc\u00e1rio,  com  s\u00e9ria  repercuss\u00e3o  negativa  do  seu  nome.\nAl\u00e9m  do  mais,  nossos  tribunais  t\u00eam  entendido  ser  ileg\u00edtima  a  inser\u00e7\u00e3o  ou  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  desde  que  haja  a\u00e7\u00e3o  \nrevisional  de  contrato  ou  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos:\n\"A\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  DE  CONTRATO.  DISCUSS\u00c3O  DA  D\u00cdVIDA.  INSCRI\u00c7\u00c3O  DO  NOME  \nDO  DEVEDOR  NOS  CADASTROS  DAS  INSTITUI\u00c7\u00d5ES  DE  RESTRI\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  \nPEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA.  CONCESS\u00c3O  -  Perfeitamente  justific\u00e1vel  \u00e9  a \nconcess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  proibir  a  inscri\u00e7\u00e3o  ou  determinar  o  cancelamento  do  \nregistro  do  nome  do  devedor  em  institui\u00e7\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  como  SERASA ,  SPC,  ou  \noutra  qualquer,  pois,  enquanto  perdurar  a  discuss\u00e3o  judicial  em  torno  do  valor  do  d\u00e9bito,  a  \nrestri\u00e7\u00e3o  fere  o  direito  da  parte  e  ultrapassa  os  limites  da  quest\u00e3o  posta  em  julgamento\"  \n(TAMG  -  AGI  0413683-2  -  20\/08\/2003  -  Rel.  Juiz  Alvimar  de  \u00c1vila.  -  Cfr.  Informa  Jur\u00eddico,  \nCD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\n\"AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA .  EXCLUS\u00c3O  DE  NOME  \nPERANTE  O  SPC  E  O  SERASA .  PROVA  INEQU\u00cdVOCA.  VEROSSIMILHAN\u00c7A  DAS  \nALEGA\u00c7\u00d5ES.  DANO  IRREPAR\u00c1VEL  OU  DE  DIF\u00cdCIL  REPARA\u00c7\u00c3O.  PRESEN\u00c7A.  \nDEFERIMENTO  -  Havendo  discuss\u00e3o  entre  credor  e  devedor  acerca  do  valor  ou  mesmo  da  \nexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  \u00e9  de  se  deferir  medidas  de  cunho  antecipat\u00f3rio  ou  cautelares  que  \nsuspendam  ou  excluam  a  negativiza\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  nos  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  \ncredit\u00edcia\"  (TAMG  -  AGI  0414014-1  -  03\/09\/2003  -  Rel.  Juiz  Mauro  Soares  de  Freitas.  -  Cfr.  \nInforma  Jur\u00eddico,  CD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 149E156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 09:04 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006251-03.2017.8.26.0590  - p.  2\n\"D\u00c9BITO\n SUB  JUDICE.  INCLUS\u00c3O  DO  NOME  EM  CADASTROS  DE  RESTRI\u00c7\u00c3O  AO  \nCR\u00c9DITO.  IMPOSSIBILIDADE.  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA  DEFERIDA  -  \u00c9  vedado  ao  \ncredor  promover  o  registro  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  a  \npartir  do  momento  em  que  o  d\u00e9bito  encontra-se  sub  judice,  ou  seja,  enquanto  o  Poder  \nJudici\u00e1rio  procura  dirimir  d\u00favida  quanto  \u00e0  sua  legalidade.  Preliminar  rejeitada  e  agravo  n\u00e3o  \nprovido\"  (TAMG  -  AGI  0400663-5  -  19\/08\/2003  -  Rel.  Juiz  Pereira  da  Silva.  -  Cfr.  Informa  \nJur\u00eddico,  CD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\nPortanto,  os  documentos  que  acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  demonstram  a  \nprobabilidade  do  direito  do  autor\n (artigo  300,  \"caput\",  primeira  parte,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  -  Lei  \n13.105\/2015).\nAli\u00e1s, tamb\u00e9m  entendo  estar  presente  um  dos  requisitos  para  a  antecipa\u00e7\u00e3o  \nde  tutela,  qual  seja,  o  perigo  de  dano\n,  nos  termos  do  artigo  300,  \"caput\",  segunda  parte,  do  mesmo  diploma  \nlegal.\nAdemais, n\u00e3o  h\u00e1  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o,  \nconforme  preceitua  o  artigo  300,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  tais  fundamentos,  com  fulcro  no  artigo  300,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  DEFIRO  O  PEDIDO  DE  TUTELA  PROVIS\u00d3RIA  DE  \nURG\u00caNCIA  ANTECIPADA  para  que  o  nome  do  autor  seja  exclu\u00eddo  dos  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  do  SCPC  e  do  SERASA,  exclusivamente  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  d\u00edvida  discutida  neste  lit\u00edgio ,  ou  seja,  \ncontrato  n\u00ba  0249264221,  no  valor  de  R$  233,43  (fls.  29) .\nDeste  modo,  providencie  a  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  e-mail  ao  SCPC  e \nacesso  ao  website  do  SERASA  para  o  cumprimento  do  provimento  antecipat\u00f3rio.  \nIntimem-se  os  r\u00e9us  do  conte\u00fado  desta  decis\u00e3o,  advertindo-os  de  que  nova  \ninser\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  motivo  relacionado  \u00e0  d\u00edvida  \ndiscutida  neste  lit\u00edgio,  consistindo  em  descumprimento  do  provimento  antecipat\u00f3rio,  ser\u00e1  IMPOSTA  \nMULTA  DI\u00c1RIA  NO  VALOR  DE  R$  200,00  (DUZENTOS  REAIS) ,  limitado  ao  teto  do  Juizado  \nEspecial C\u00edvel\n,  nos  termos  do  artigo  536,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba  e  do  artigo  537,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nObservo ainda  que:\n1 O r\u00e9u  \"incidir\u00e1  nas  penas  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9\n quando  injustificadamente  descumprir  a  ordem  \njudicial,  sem  preju\u00edzo  de  sua  responsabiliza\u00e7\u00e3o  por  crime  de  desobedi\u00eancia\n\"  (artigo  536,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil);\n2 \"A multa  ser\u00e1  devida  desde  o  dia  em  que  se  configurar  o  descumprimento  da  decis\u00e3o  e  incidir\u00e1  \nenquanto  n\u00e3o  for  cumprida  a  decis\u00e3o  que  a  tiver  cominado\"  (artigo  537,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC);\n3 O juiz  SOMENTE  poder\u00e1  \"modificar  o  valor  ou  a  periodicidade  da  multa  VINCENDA\n\" (artigo  537,  \u00a7  \n1\u00ba,  do  CPC).\nDando impulso  ao  processo,  citem-se  os  r\u00e9us,  intimando-os  para  comparecer  \n\u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  DESIGNADA  PARA  O  DIA  30  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  16  horas ,  \nque  ser\u00e1  realizada  no  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ,  sito  \u00e0  Rua  Jacob  Emmerich,  n\u00ba  1.238,  2\u00ba  andar,  \nbairro do  Centro,  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente\/SP\n,  advertindo-os  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  \nseja,  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  \ninicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 149E156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 09:04 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006251-03.2017.8.26.0590  - p.  3\nIntime-se tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  caso  ainda  \nn\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  extingue-se  o  \nprocesso  quando  o  autor  deixar  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o .\nPor  fim,  quanto  a  eventual  pedido  de  GRATUIDADE  DA  JUSTI\u00c7A , \nformulado  pelo  autor,  nos  termos  do  artigo  98  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015,  observo  que  \u00e9  desnecess\u00e1rio  apreciar  tal  pedido  em  fase  de  conhecimento\n,  visto  que  no  \nsistema  dos  Juizados  C\u00edveis  n\u00e3o  h\u00e1  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  artigo  54,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995:  \"O  acesso  ao  Juizado  Especial  independer\u00e1,  em  \nprimeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  do  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas\".  Portanto,  o  pedido  de  gratuidade  \nda  justi\u00e7a  dever\u00e1  ser  repetido  pelo  autor  somente  na  hip\u00f3tese  de  futura  interposi\u00e7\u00e3o  de  Recurso  Inominado,  \npois  em  segundo  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  h\u00e1  necessidade  do  pagamento  de  custas,  na  forma  do  artigo  54,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.  Por  tais  fundamentos,  com  fulcro  no  artigo  54,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995,  DEIXO  DE  APRECIAR  O  PEDIDO  DE  GRATUIDADE  DA  JUSTI\u00c7A  FORMULADO  \nPELO  AUTOR .\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nCITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  \ncaso  de  cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a \ncita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 19  de  junho  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n           Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 149E156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 09:04 . fls. 34"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70069531-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Na verdade, os documentos juntados pelo autor \u00e0s fls. 18\/25 N\u00c3O S\u00c3O DOCUMENTOS OFICIAIS EXPEDIDOS PELO SCPC OU SERASA.Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: c\u00f3pia atualizada do registro de inclus\u00e3o do nome do autor nos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito expedido pelo SCPC ou SERASA.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fundamento esta decis\u00e3o no COMUNICADO N\u00ba 29\/2016 da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: \"A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos MM. Ju\u00edzes e servidores que tomem cautela, em raz\u00e3o da not\u00edcia de ind\u00edcios de fraudes na propositura de determinadas a\u00e7\u00f5es judiciais com pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito, cumulados com pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, fundados em supostas negativa\u00e7\u00f5es indevidas, possivelmente falsas, de pessoas indicadas nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito do SCPC e da Serasa. Referidas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o instru\u00eddas com documentos supostamente falsos (extratos do SCPC e da SERASA, boletins de ocorr\u00eancia, extratos de pens\u00e3o do INSS, dentre outros), os quais n\u00e3o constam nos cadastros dos respectivos \u00f3rg\u00e3os, tanto que muitos protocolos continham numera\u00e7\u00e3o id\u00eantica\".Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Marianne Pires do Nascimento (OAB 262425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Na verdade, os documentos juntados pelo autor \u00e0s fls. 18\/25 N\u00c3O S\u00c3O DOCUMENTOS OFICIAIS EXPEDIDOS PELO SCPC OU SERASA.Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: c\u00f3pia atualizada do registro de inclus\u00e3o do nome do autor nos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito expedido pelo SCPC ou SERASA.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fundamento esta decis\u00e3o no COMUNICADO N\u00ba 29\/2016 da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: \"A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos MM. Ju\u00edzes e servidores que tomem cautela, em raz\u00e3o da not\u00edcia de ind\u00edcios de fraudes na propositura de determinadas a\u00e7\u00f5es judiciais com pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito, cumulados com pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, fundados em supostas negativa\u00e7\u00f5es indevidas, possivelmente falsas, de pessoas indicadas nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito do SCPC e da Serasa. Referidas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o instru\u00eddas com documentos supostamente falsos (extratos do SCPC e da SERASA, boletins de ocorr\u00eancia, extratos de pens\u00e3o do INSS, dentre outros), os quais n\u00e3o constam nos cadastros dos respectivos \u00f3rg\u00e3os, tanto que muitos protocolos continham numera\u00e7\u00e3o id\u00eantica\".Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006251-03.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006251-03.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes  (Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Bruno Silva Soares\nRequerido : Lojas Riachuelo  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nO  autor  n\u00e3o  cumpriu  o  disposto  no  artigo  320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015 que  determina:  \"A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ser\u00e1  instru\u00edda  com  os  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o\" .\nNa verdade,  os  documentos  juntados  pelo  autor  \u00e0s  fls.  18\/25  N\u00c3O  S\u00c3O  DOCUMENTOS  \nOFICIAIS  EXPEDIDOS  PELO  SCPC  OU  SERASA .\nDeste  modo,  com  fulcro  no  artigo  321,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  determino  que  o  \nautor  junte  aos  autos,  no  prazo  de  quinze  dias,  os  seguintes  documentos:  c\u00f3pia  atualizada  do  registro  de  inclus\u00e3o  do  nome  do  \nautor nos  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  expedido  pelo  SCPC  ou  SERASA\n.\nNa  in\u00e9rcia,  proceder-se-\u00e1  ao  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFundamento  esta  decis\u00e3o  no  COMUNICADO  N\u00ba  29\/2016  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \" A  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  COMUNICA  aos  MM.  Ju\u00edzes  e  servidores  que  \ntomem  cautela,  em  raz\u00e3o  da  not\u00edcia  de  ind\u00edcios  de  fraudes  na  propositura  de  determinadas  a\u00e7\u00f5es  judiciais  com  pedidos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  cumulados  com  pedidos  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  fundados  em  supostas  \nnegativa\u00e7\u00f5es  indevidas,  possivelmente  falsas,  de  pessoas  indicadas  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  do  SCPC  e  da  Serasa.  \nReferidas  a\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  instru\u00eddas  com  documentos  supostamente  falsos  (extratos  do  SCPC  e da  SERASA,  boletins  de  ocorr\u00eancia,  \nextratos  de  pens\u00e3o  do  INSS,  dentre  outros),  os  quais  n\u00e3o  constam  nos  cadastros  dos  respectivos  \u00f3rg\u00e3os,  tanto  que  muitos  protocolos  \ncontinham  numera\u00e7\u00e3o  id\u00eantica\".\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  \nCARTA DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  \ncomprovante  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 06  de  junho  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006251-03.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 142528E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 26"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[]}