{"numero":"1006522-33.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1006522-33.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Servi\u00e7os Hospitalares","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/03\/2017 \u00e0s 09:39 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.470,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Hospital e Maternidade Santa Joana S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Danilo Sousa de Carvalho"},{"tipo":"Reqda","nome":"Luciana Alves"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Callejon Barani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cid Flaquer Scartezzini Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Ferraz Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Ricardo Alves dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosilene Alves dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Juiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa) Ana Carolina Della Latta Camargo BelmudesEm 06\/09\/2017 \u00e0s 15:30h, nesta cidade, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da S\u00e9tima Vara C\u00edvel, do F\u00f3rum Regional I - Santana\/SP sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito, Doutora Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos e entre as partes supra referidas. Abertas, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceu o autor, Hospital e Maternidade Santa Joana S\/A, acompanhado de seu advogado, Alex Ferraz Alves OAB 301507\/SP e os r\u00e9us , Danilo Sousa de Carvalho, CPF 352.341.658-25, e Luciana Alves, CPF 201.214.798-46, acompanhado de seu advogado Antonio Ricardo Alves dos Santos OAB 393553\/SP. Aberta a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, resultou frut\u00edfera, nos seguintes termos: \"1) Os r\u00e9us se comprometem a pagar o valor de R$ 4.170,00, em 10 parcelas no valor de R$ 417,00 cada. 2) a primeira parcela ter\u00e1 vencimento no dia 10 de novembro de 2017, e as demais no mesmo dias dos meses subsequentes. 3) Os pagamentos ser\u00e3o realizados atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta da autora, Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia 0190, Conta corrente 00697-3 CNPJ: 60.678.604\/0001-13 4) O n\u00e3o pagamento de uma das parcelas implicar\u00e1 no vencimento antecipado das demais, e multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito. 5) Com o presente acordo as partes afirmam n\u00e3o ter mais nada a reclamar com rela\u00e7\u00e3o aos fatos narrados na inicial e na reconven\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, pela MM\u00aa. Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"VISTOS. HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo havido entre as partes na presente a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum que Hospital e Maternidade Santa Joana S\/A move em face de Danilo Sousa de Carvalho e Luciana Alves . Por conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, III, do CPC. Aguarde-se em arquivo o total cumprimento do acordo. Homologo, tamb\u00e9m, a manifesta\u00e7\u00e3o das partes quanto \u00e0 ren\u00fancia \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de eventual recurso. Registre-se. Publicada em audi\u00eancia, saem as partes presentes intimadas\".Em cumprimento ao artigo 1.269, par\u00e1grafo primeiro, das NSCGJ, c\u00f3pia do termo de audi\u00eancia, assinada eletronicamente pelo Juiz, foi impressa, assinada fisicamente pelos presentes e entregue aos advogados das partes. NADA MAIS. Lido e achado conforme, segue assinado. Eu GABRIELA SOARES VAZ PAEZ, Escrevente, digitei e subscrevi. S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017.Hospital e Maternidade Santa Joana S\/AAdvogado:Danilo Sousa de Carvalho e outroAdvogado:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 263 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1057\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2049\/2051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1057\/2017 Teor do ato: Vistos.P\u00e1g. 262: Defiro \u00e0 corr\u00e9 Luciana os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.Intime-se. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P\u00e1g. 262: Defiro \u00e0 corr\u00e9 Luciana os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006522-33.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Hospital e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido : Danilo Sousa de Carvalho  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\nVistos.P\u00e1g.  262:  Defiro  \u00e0  corr\u00e9  Luciana  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.\nNo  mais,  aguarde-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 469C62A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 18:38 . fls. 263"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70197599-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/07\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0895\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1689\/1692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0895\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de setembro de 2017, \u00e0s 15h30min. Os advogados dever\u00e3o providenciar o comparecimento das partes em audi\u00eancia.Int. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de setembro de 2017, \u00e0s 15h30min. Os advogados dever\u00e3o providenciar o comparecimento das partes em audi\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006522-33.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Hospital e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido : Danilo Sousa de Carvalho  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  6  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  15h30min.  \nOs  advogados  dever\u00e3o  providenciar  o  comparecimento  das  partes  em  audi\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 43E25D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 260"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0869\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 2297\/2301","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0869\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 232\/233: Defiro ao corr\u00e9u Danilo Souza de Carvalho o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.Aguarde-se o atendimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 231 pela corr\u00e9 Luciana.Intime-se. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0860\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1588\/1589","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70167965-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/07\/2017 20:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 232\/233: Defiro ao corr\u00e9u Danilo Souza de Carvalho o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.Aguarde-se o atendimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 231 pela corr\u00e9 Luciana.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006522-33.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Hospital e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido : Danilo Sousa de Carvalho  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nFls.   232\/233:   Defiro   ao   corr\u00e9u   Danilo   Souza   de   Carvalho   o   benef\u00edcio   da   assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria   gratuita.   Anote-se .\nAguarde-se   o   atendimento   \u00e0   decis\u00e3o   de   fls.   231   pela   corr\u00e9   Luciana.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4342888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 13:40 . fls. 236"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0860\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo o derradeiro prazo de 05 dias para que os r\u00e9us apresentem c\u00f3pia das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos ou comprovem a sua aus\u00eancia, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Intime-se. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70164735-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Concedo o derradeiro prazo de 05 dias para que os r\u00e9us apresentem c\u00f3pia das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos ou comprovem a sua aus\u00eancia, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006522-33.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Hospital e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido : Danilo Sousa de Carvalho  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nConcedo   o   derradeiro   prazo   de   05   dias   para   que   os   r\u00e9us   apresentem   c\u00f3pia   das   tr\u00eas  \n\u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   bens   e   rendimentos   ou   comprovem   a   sua   aus\u00eancia,   sob   pena   de  \nindeferimento   do   benef\u00edcio.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 431D84C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 19:50 . fls. 231"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70164707-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70163664-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/06\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0748\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2026\/2031","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70151302-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70150999-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0748\/2017 Teor do ato: Vistos.Os r\u00e9us apresentaram reconven\u00e7\u00e3o (fls. 58 e 98). Anote-se.Especifiquem os r\u00e9us o valor pretendido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, adequando-se o valor da causa, nos termos do art. 292, inc. V, do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de indeferimento das reconven\u00e7\u00f5es.Condiciono o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade jur\u00eddica. Assim, apresentem os r\u00e9us c\u00f3pias das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos ou, na comprovada aus\u00eancia, dos extratos banc\u00e1rios dos tr\u00eas \u00faltimos meses, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Alternativamente, providenciem o recolhimento das custas processuais.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e sem preju\u00edzo de eventual julgamento do feito no estado em que se encontra.Digam, ainda, se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Prazo: 10 dias.Int. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Os r\u00e9us apresentaram reconven\u00e7\u00e3o (fls. 58 e 98). Anote-se.Especifiquem os r\u00e9us o valor pretendido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, adequando-se o valor da causa, nos termos do art. 292, inc. V, do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de indeferimento das reconven\u00e7\u00f5es.Condiciono o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade jur\u00eddica. Assim, apresentem os r\u00e9us c\u00f3pias das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos ou, na comprovada aus\u00eancia, dos extratos banc\u00e1rios dos tr\u00eas \u00faltimos meses, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Alternativamente, providenciem o recolhimento das custas processuais.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e sem preju\u00edzo de eventual julgamento do feito no estado em que se encontra.Digam, ainda, se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Prazo: 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006522-33.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Hospital e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido : Danilo Sousa de Carvalho  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nOs   r\u00e9us   apresentaram   reconven\u00e7\u00e3o   (fls.   58   e   98).   Anote-se.\nEspecifiquem   os   r\u00e9us   o   valor   pretendido   a   t\u00edtulo   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   dano   moral,  \nadequando-se   o   valor   da   causa,   nos   termos   do   art.   292,   inc.   V,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   sob  \npena   de   indeferimento   das   reconven\u00e7\u00f5es.\nCondiciono   o   deferimento   do   benef\u00edcio   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita   \u00e0   efetiva  \ncomprova\u00e7\u00e3o   da   situa\u00e7\u00e3o   de   miserabilidade   jur\u00eddica.   Assim,   apresentem   os   r\u00e9us   c\u00f3pias   das   tr\u00eas  \n\u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   bens   e   rendimentos   ou,   na   comprovada   aus\u00eancia ,   dos   extratos   banc\u00e1rios   dos  \ntr\u00eas   \u00faltimos   meses, sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio.  Alternativamente,  providenciem  o  \nrecolhimento das  custas  processuais\n.\nSem   preju\u00edzo,   especifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,  \njustificando   sua   necessidade   e   pertin\u00eancia,   sob   pena   de   indeferimento   e   sem   preju\u00edzo   de   eventual  \njulgamento   do   feito   no   estado   em   que   se   encontra.\nDigam,   ainda,   se   h\u00e1   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   para   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nPrazo:   10   dias.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 410C5DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 196"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70139495-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/06\/2017 19:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70139491-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/06\/2017 19:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0652\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 1666\/1669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0652\/2017 Teor do ato: Manifestem-se os r\u00e9us\/reconvintes sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15(quinze) dias Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifestem-se os r\u00e9us\/reconvintes sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15(quinze) dias","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70116719-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 09:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70116712-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0535\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 1860\/1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0535\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre as contesta\u00e7\u00f5es e sobre as reconven\u00e7\u00f5es, no prazo de 15(quinze) dias Advogados(s): Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP), Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Rosilene Alves dos Santos (OAB 178232\/SP), Daniel Callejon Barani (OAB 242557\/SP), Antonio Ricardo Alves dos Santos (OAB 393553\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o autor sobre as contesta\u00e7\u00f5es e sobre as reconven\u00e7\u00f5es, no prazo de 15(quinze) dias","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70089653-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 20:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70089454-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608844741TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Danilo Sousa de Carvalho Dilig\u00eancia : 22\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608844755TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Luciana Alves Dilig\u00eancia : 22\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1605\/1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o expressa de desinteresse do autor, deixo de designar a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. \u00c9 certo que a lei determina que a audi\u00eancia deixar\u00e1 de ser realizada apenas em caso de desinteresse de ambos os litigantes. Mas, diante da situa\u00e7\u00e3o concreta, em que ainda n\u00e3o houve a estrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Concilia\u00e7\u00e3o, a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia em todos os processos poderia prejudicar o direito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de processo. De qualquer sorte, caso o r\u00e9u, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o tenha interesse na formula\u00e7\u00e3o de eventual proposta, o ju\u00edzo poder\u00e1 designar a audi\u00eancia. Citem-se os requeridos, via postal para apresentarem contesta\u00e7\u00f5es em quinze dias. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Cid Flaquer Scartezzini Filho (OAB 101970\/SP), Alex Ferraz Alves (OAB 301507\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o expressa de desinteresse do autor, deixo de designar a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. \u00c9 certo que a lei determina que a audi\u00eancia deixar\u00e1 de ser realizada apenas em caso de desinteresse de ambos os litigantes. Mas, diante da situa\u00e7\u00e3o concreta, em que ainda n\u00e3o houve a estrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Concilia\u00e7\u00e3o, a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia em todos os processos poderia prejudicar o direito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de processo. De qualquer sorte, caso o r\u00e9u, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o tenha interesse na formula\u00e7\u00e3o de eventual proposta, o ju\u00edzo poder\u00e1 designar a audi\u00eancia. Citem-se os requeridos, via postal para apresentarem contesta\u00e7\u00f5es em quinze dias. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana7cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1006522-33.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nHospital  e Maternidade  Santa Joana  S\/A\nRequerido :\nDanilo Sousa  de Carvalho  e outro\nAlferes  Magalhaes,  216, Santana  - CEP  02034-006,  S\u00e3o Paulo-\nSP\nJuiz  (a) de Direito:   Ana   Carolina  Della Latta Camargo  Belmudes\n  Vistos.\nDiante   da   manifesta\u00e7\u00e3o   expressa   de   desinteresse   do   autor,   deixo   de   designar   a  \naudi\u00eancia   do   art.   334   do   CPC.   \u00c9   certo   que   a   lei   determina   que   a   audi\u00eancia   deixar\u00e1   de   ser   realizada  \napenas   em   caso   de   desinteresse   de   ambos   os   litigantes.   Mas,   diante   da   situa\u00e7\u00e3o   concreta,   em   que  \nainda   n\u00e3o   houve   a   estrutura\u00e7\u00e3o   do   Centro   de   Concilia\u00e7\u00e3o,   a   designa\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   em   todos   os  \nprocessos   poderia   prejudicar   o   direito   \u00e0   dura\u00e7\u00e3o   razo\u00e1vel   de   processo.   De   qualquer   sorte,   caso   o   r\u00e9u,  \nap\u00f3s   a   cita\u00e7\u00e3o   tenha   interesse   na   formula\u00e7\u00e3o   de   eventual   proposta,   o   ju\u00edzo   poder\u00e1   designar   a  \naudi\u00eancia.\n                 Citem-se   os  requeridos,  via  postal  para  apresentarem  contesta\u00e7\u00f5es  em  quinze  dias.\n     Int.\nS\u00e3o  Paulo,  13    de  mar\u00e7o    de   2017.      Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006522-33.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 39248CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 40"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[]}