{"numero":"1006598-38.2017.8.26.0072","processos":[{"processo":"1006598-38.2017.8.26.0072    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Pagamento Indevido","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 16:10 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Bebedouro","juiz":"Hermano Fl\u00e1vio Montanini de Castro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.898,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Cantisano Marques"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Angelica Peti Marques"},{"tipo":"Reqda","nome":"Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Angelica Peti Marques"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Alexandre Malfatti"},{"tipo":"Advogada","nome":"Nat\u00e1lia de Toledo Moreton Maldo"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0813\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 1411\/1414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0813\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito o acordo realizado em audi\u00eancia.Ante o exposto, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III, \"b\", do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos procedendo as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P. Int. Advogados(s): Marcio Alexandre Malfatti (OAB 139482\/SP), Maria Angelica Peti Marques (OAB 315079\/SP), Nat\u00e1lia de Toledo Moreton Maldo (OAB 366590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito o acordo realizado em audi\u00eancia.Ante o exposto, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III, \"b\", do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos procedendo as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P. Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  NOVE DE JULHO,  150, Bebedouro  - SP  - CEP  14700-039  \n      \n1006598-38.2017.8.26.0072 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006598-38.2017.8.26.0072\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Thiago Cantisano  Marques e outro\nRequerido : Porto Seguro  Companhia  de Seguros  Gerais\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hermano   Fl\u00e1vio   Montanini   de   Castro\nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  \nefeitos  de  direito  o  acordo  realizado  em  audi\u00eancia.\nAnte  o  exposto,  julgo  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \n\"b\",  do  CPC.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  procedendo  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  \ncomunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nP.  Int.\nBebedouro , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006598-38.2017.8.26.0072 e c\u00f3digo 1A88D44. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERMANO FLAVIO MONTANINI DE CASTRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 42"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    JEC-Acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBDO.17.70031197-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674745665TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WBDO.17.70022866-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Data: 12\/07\/2017 20:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1161\/1165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1161\/1165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0606\/2017 Teor do ato: Indique o(a) requerente\/exequente o atual endere\u00e7o do(a) requerido(a)\/executado(a), no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, uma vez que a carta de cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o foi devolvida com a informa\u00e7\u00e3o de que a empresa requerida \u00e9 desconhecida no endere\u00e7o. Advogados(s): Maria Angelica Peti Marques (OAB 315079\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Indique o(a) requerente\/exequente o atual endere\u00e7o do(a) requerido(a)\/executado(a), no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, uma vez que a carta de cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o foi devolvida com a informa\u00e7\u00e3o de que a empresa requerida \u00e9 desconhecida no endere\u00e7o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR674740677TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0568\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1174\/1177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0568\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1174\/1177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0568\/2017 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 11:00h, devendo o(a) advogado(a) do(s) autor(es) apresent\u00e1-lo(s) \u00e0 audi\u00eancia ora designada, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 51, I da Lei 9.099\/95). A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no edif\u00edcio do antigo F\u00f3rum, situado na Pra\u00e7a 9 de Julho, 150, Centro, Bebedouro\/SP.Em sendo pessoa jur\u00eddica, nos termos do enunciado n\u00ba 141 do FONAJE, \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", ou seja, n\u00e3o se admite a figura do preposto, o n\u00e3o atendimento desta exig\u00eancia o feito ser\u00e1 extinto. Advert\u00eancia: Ficam as partes cientes e advertidas de que, no Sistema dos Juizados Especiais, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, nos termos do Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP (DJE - 31\/03\/16, fls. 50\/51), do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do E. TJSP e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (item 2.2, \u2018d\u2019 - DJE - 31\/03\/16, fls. 10\/11), e Nota T\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016 do FONAJE (http:\/\/www.amb.com.br\/fonaje\/?p=610), sendo inaplic\u00e1vel a contagem dos prazos em dias \u00fateis prevista no art. 219 do NCPC. Advogados(s): Maria Angelica Peti Marques (OAB 315079\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 11:00h, devendo o(a) advogado(a) do(s) autor(es) apresent\u00e1-lo(s) \u00e0 audi\u00eancia ora designada, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 51, I da Lei 9.099\/95). A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no edif\u00edcio do antigo F\u00f3rum, situado na Pra\u00e7a 9 de Julho, 150, Centro, Bebedouro\/SP.Em sendo pessoa jur\u00eddica, nos termos do enunciado n\u00ba 141 do FONAJE, \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", ou seja, n\u00e3o se admite a figura do preposto, o n\u00e3o atendimento desta exig\u00eancia o feito ser\u00e1 extinto. Advert\u00eancia: Ficam as partes cientes e advertidas de que, no Sistema dos Juizados Especiais, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, nos termos do Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP (DJE - 31\/03\/16, fls. 50\/51), do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do E. TJSP e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (item 2.2, \u2018d\u2019 - DJE - 31\/03\/16, fls. 10\/11), e Nota T\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016 do FONAJE (http:\/\/www.amb.com.br\/fonaje\/?p=610), sendo inaplic\u00e1vel a contagem dos prazos em dias \u00fateis prevista no art. 219 do NCPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 35 - Pra\u00e7a 09 de Julho, s\/nr- Centro Bebedour Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}