{"numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","processos":[{"processo":"1006766-70.2015.8.26.0020","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/06\/2015 \u00e0s 10:50 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Cl\u00e1udia Barrichello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.061,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudia Marcia Rosa dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Euder Melo de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70110636-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3548\/3562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tendo em vista do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tendo em vista do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n.: 1006766-70.2015.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudia Marcia Rosa dos Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nm\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bitos  c\/c  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  ajuizada  por  CLAUDIA  MARCIA  ROSA  DOS  SANTOS  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  S\/A. ,  ambos  qualificados  nos  autos.  Alega  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  teve  seu  \nnome  indevidamente  negativado  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  d\u00e9bitos  que  n\u00e3o  \nreconhece,  nos  valores  de  R$  61,00,  R$  114,00  e  R$  48,00,  datados,  respectivamente,  de  10\/09,  \n17\/09  e  11\/11\/2013  (fls.  22).  Afirma  tamb\u00e9m  que  n\u00e3o  celebrou  contrato  com  o  r\u00e9u,  \ndesconhecendo  tais  contratos  que  lhe  geraram  os  apontamentos.  Requer,  ao  final,  a  proced\u00eancia  \nda  demanda  para  que  seja  declarada  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Requer  tamb\u00e9m  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  \njusti\u00e7a  gratuita.  Junta  documentos  (fls.  19\/22).  \nJusti\u00e7a  gratuita  deferida  (fls.  23),  observado  que  n\u00e3o  houve  pedido  de  tutela  \nantecipada.  \nCitado, o  requerido  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  28\/44),  alegando,  em  suma,  a  \nregularidade  da  contrata\u00e7\u00e3o,  tendo  que  vista  que  a  origem  dos  d\u00e9bitos  negativados  refere-se  ao  \ncontrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  e  utiliza\u00e7\u00e3o  do  LIS  \u2013  Limite  Ita\u00fa  para  Saque,  \nfirmado  pela  autora  em  01\/03\/2012,  sendo  que  tal  produto  \u00e9  um  limite  de  cr\u00e9dito  rotativo  para  \nsaques  ou  d\u00e9bitos  realizados  al\u00e9m  do  saldo  dispon\u00edvel  em  conta  corrente.  Menciona  que  a \nopera\u00e7\u00e3o  contestada  pela  autora  foi  realizada  para  quitar  d\u00e9bito  anterior  relativo  a  saldo  devedor  \nde  utiliza\u00e7\u00e3o  do  LIS,  regularmente  por  ela  contratado.  Aduz  ainda  n\u00e3o  haver  dano  material  \nindeniz\u00e1vel  e  o  n\u00e3o  cabimento  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Requer,  ao  final,  a  improced\u00eancia  da  \ndemanda.  Junta  documentos  (fls.  55\/78).  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  85\/88.\nConvertido  o  julgamento  em  dilig\u00eancia  (fls.  97),  determinando-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  \nde  of\u00edcios  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  para  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  outras  restri\u00e7\u00f5es  \nexistentes  em  nome  da  requerente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A1584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nAcerca dos  of\u00edcios  supra,  manifestou-se  o  banco-r\u00e9u  (fls.  116\/117),  reiterando  \nos  termos  da  defesa.  \nSem  outras  provas  a  produzir,  os  autos  vieram  conclusos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nInicialmente,  em  que  pese  os  pedidos  formulados  pelo  requerido  no  sentido  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  com  o  depoimento  pessoal  da  autora  (fls.  92\/93  e  116\/117),  entendo  que  o  \nfeito  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  de  forma  antecipada,  nos  \ntermos  do  artigo  355,  I  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  controvertida  \nnos  autos  \u00e9  meramente  de  direito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  prova  documental  \nproduzida  para  dirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  que  est\u00e3o  bem  delineadas  nos  autos,  o  que  \ntorna  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.   \nAdemais,  o  E.  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  de  h\u00e1  muito  se  posicionou  no  \nsentido  de  que:  \"A  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  \npara  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nleg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  da  causa  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o \nconvencimento  do  magistrado\"  (RTJ  115\/789).\n\u00a0Nesse  sentido:\u00a0\n\"AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  ALEGADA  VIOLA\u00c7\u00c3O  A  PRECEITOS  \nCONSTITUCIONAIS  -  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE  - \nDESNECESSIDADE  DE  DILA\u00c7\u00c3O  PROBAT\u00d3RIA  -  PRUDENTE  \nDISCRI\u00c7\u00c3O  DO  MAGISTRADO  SENTENCIANTE  -  POSSIBILIDADE  - \nINOCORR\u00caNCIA  DE  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  -  CONTENCIOSO  DE  \nMERA  LEGALIDADE  -  OFENSA  INDIRETA  \u00c0  CONSTITUI\u00c7\u00c3O  -  REEXAME  \nDE  FATOS  E  PROVAS  - INVIABILIDADE  - S\u00daMULA  279\/STF  - RECURSO  \nIMPROVIDO.  A  decis\u00e3o  judicial,  que,  motivada  pela  exist\u00eancia  de  outras  \nprovas  e  elementos  de convic\u00e7\u00e3o  constantes  dos  autos,  considera  \ndesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  determinada  dilig\u00eancia  probat\u00f3ria  e  julga  \nantecipadamente  a  lide,  n\u00e3o  ofende  a  cl\u00e1usula  constitucional  da  plenitude  de  \ndefesa.  Precedentes.  -  A  situa\u00e7\u00e3o  de  ofensa  meramente  reflexa  ao  texto  \nconstitucional,  quando  ocorrente,  n\u00e3o  basta,  s\u00f3  por  si,  para  viabilizar  o \nacesso  \u00e0  via  recursal  extraordin\u00e1ria.  Precedentes.  -  N\u00e3o  cabe  recurso  \nextraordin\u00e1rio,  quando  interposto  com  o  objetivo  de  discutir  quest\u00f5es  de  fato  \nou  de  examinar  mat\u00e9ria  de  car\u00e1ter  probat\u00f3rio\".\u00a0 (STF -  AI  752.178-AgR,  Rel.  \nMin.  Celso  de  Mello,  Segunda  Turma,  DJe  20.11.2009).\u00a0\n\"AGRAVO  REGIMENTAL  EM  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  DILIG\u00caNCIA  \nPROBAT\u00d3RIA  DESNECESS\u00c1RIA.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE.  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA.  N\u00c3O  CONFIGURADO.  REEXAME  DE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A1584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nPROVA. IMPOSSIBILIDADE.  SUM.  279\/STF.  AC\u00d3RD\u00c3O  \nFUNDAMENTADO.  VIOLA\u00c7\u00c3O  AO  ART.  93,  IX,  DA  CF.  INOCORR\u00caNCIA.  \nAGRAVO  IMPROVIDO.  I  \u2013  O  Supremo  Tribunal  tem  decidido  no  sentido  de  \nque o  indeferimento  de  dilig\u00eancia  probat\u00f3ria,  tida  por  desnecess\u00e1ria  pelo  \nju\u00edzo a  quo,  n\u00e3o  viola  os  princ\u00edpios  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.  \nPrecedentes.  II  \u2013  Para  se  chegar  \u00e0  conclus\u00e3o  contr\u00e1ria  \u00e0  adotada  pelo  \nac\u00f3rd\u00e3o  recorrido,  necess\u00e1rio  seria  o  reexame  do  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio  \nconstante  dos  autos,  bem  como  o  pr\u00e9vio  exame  de  normas  infraconstitucionais  \npertinentes  ao  caso  (Lei  9.610\/98),  o  que  atrai  a  incid\u00eancia  da  S\u00famula  279  do  \nSTF.  Precedente.  III  -  A  exig\u00eancia  do  art.  93,  IX,  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  imp\u00f5e  \nque  seja  a  decis\u00e3o  exaustivamente  fundamentada.  O  que  se  busca  \u00e9  que  o  \njulgador  informe  de  forma  clara  e  concisa  as  raz\u00f5es  de  seu  convencimento.  IV  \n-   Agravo  regimental  improvido \" (STF  -  AI  786.434-AgR,  Rel.  Min.  Ricardo  \nLewandowski,  Primeira  Turma,  DJe  1\u00ba.2.2011)  \u2013  grifei.\u00a0\nSem   preliminares   a   serem   analisadas,   passo   ao   m\u00e9rito.  \nA   a\u00e7\u00e3o   \u00e9   improcedente.  \nPrimeiramente,   verifica-se   que   a   legisla\u00e7\u00e3o   protetiva   do   consumidor   \u00e9  \naplic\u00e1vel   \u00e0   esp\u00e9cie.  \nCom   efeito,   encontram-se   as   institui\u00e7\u00f5es   financeiras   enquadradas   no   conceito  \nde   \"fornecedor\"   trazido   pelo   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor,   que   em   seu   artigo   3\u00ba,   par\u00e1grafo  \n2\u00ba,   define   como   servi\u00e7o   \"qualquer   atividade   fornecida   no   mercado   de   consumo,   mediante  \nremunera\u00e7\u00e3o,   inclusive   as   de   natureza   banc\u00e1ria,   financeira,   de   cr\u00e9dito   e   securit\u00e1ria,   salvo   as  \ndecorrentes   das   rela\u00e7\u00f5es   de   car\u00e1ter   trabalhista\".  \nConforme   a   S\u00famula   297   do   E.   STJ,   o   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   \u00e9  \naplic\u00e1vel   \u00e0s   institui\u00e7\u00f5es   financeiras.\nSuperada a  an\u00e1lise  da  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  no  caso,  \npasso  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  propriamente  dito.\nSustenta   a   autora   que   n\u00e3o   tem   rela\u00e7\u00e3o   jur\u00eddica   com   o   r\u00e9u   e   que   seu   nome   foi  \nindevidamente   negativado.   Por   outro   lado,   o   requerido   informa   que   o   d\u00e9bito   existe,   e   \u00e9   decorrente  \nde   regular   uso   de   limite   da   conta   corrente   do   autor   (LIS   \u2013   Limite   Ita\u00fa   para   Saque)   e   do   servi\u00e7o   de  \naditamento   a   depositante.  \nPois   bem.  \nAnalisando   os   autos,   verifico   que  o  r\u00e9u  demonstra,  por  meio  dos  documentos  \njuntados,  \na   veracidade   de   suas   alega\u00e7\u00f5es.  \nPrimeiramente,  ressalto  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  foram  regulares.  Os  \ndocumentos  de  fls.  62\/66  (\"proposta  de  contrata\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os\"  \u2013  devidamente  assinado  pela  \nautora em  01\/03\/2012\n)  demonstram  que  a  requerente  contratou,  al\u00e9m  do  LIS,  o  \"Seguro  LIS  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A1584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nIta\u00fa\", \"Servi\u00e7o  de  avalia\u00e7\u00e3o  emergencial  de  cr\u00e9dito\",  \"cart\u00e3o  provis\u00f3rio  Ita\u00fa\"  e  \"Aplica\u00e7\u00f5es  e  \nResgates  Autom\u00e1ticos  \u2013  Aplic.  Aut.  Mais  Ita\u00fa\"  (fls.  66);  al\u00e9m  do  servi\u00e7o  \"adiantamento  a \ndepositante  (fl.  68),  que  demonstram  o alto  grau  de  relacionamento  entre  autora  e  o  banco  \nrequerido,  afastando,  por  si  s\u00f3,  a  tese  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.   \nEspecificamente em  rela\u00e7\u00e3o  ao  LIS,  a  autora  tinha  plena  ci\u00eancia  dos  encargos  \ncobrados  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  limite  que  lhe  foi  concedido  (custo  efetivo  total  de  13,52%  ao  m\u00eas  e  \n367,79%  ao  ano),  bem  como  escolheu  o  dia  10  para  o  pagamento  dos  encargos.  \nJ\u00e1  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  d\u00e9bitos,  conforme  pode  ser  observado  nos  extratos  \nfornecidos  pelo  r\u00e9u  que  a  autora  utilizou-se  tanto  do  LIS  quanto  do  adiantamento  a  depositante,  \nsem  dar  quita\u00e7\u00e3o  aos  valores  utilizados  (vide  planilha  de  fls.  30).  \nNesse  sentido,  verifica-se  que  as  cobran\u00e7as  efetuadas  pelo  r\u00e9u  na  conta  \ncorrente  da  autora  relativas  ao  uso  do  LIS  e  adiantamento  a  depositante  foram  pactuadas  e  devem  \nser  mantidas.  Deste  modo,  ante  o  inadimplemento,  regular  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  requerente  \njunto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nEm  caso  semelhante,  j\u00e1  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O.  A\u00e7\u00e3o  de  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  \ncom indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais\n -  Senten\u00e7a  de  parcial  \nproced\u00eancia  -  Inconformismo  do  banco  r\u00e9u  requerendo  a  improced\u00eancia  da  \ndemanda  e  da  requerente  pleiteando  a  majora\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  e  da  \nverba  sucumbencial  -  Contrato  de  conta  corrente  regularmente  pactuado  pela  \nautora,  que  tinha  plena  ci\u00eancia  daquilo  que  foi  contratado  -  Autoriza\u00e7\u00e3o  para  \ncheque especial  (LIS  Limite  Ita\u00fa  para  Saque),  adiantamento  a  depositantes,  \nseguro Lis  Ita\u00fa,  aplica\u00e7\u00e3o  e  resgate  autom\u00e1ticos  -  Cumpria  \u00e0  autora  a \nadministra\u00e7\u00e3o de  seus  bens,  de  modo  a  acompanhar  todos  os  lan\u00e7amentos  \nefetuados na  conta  de  sua  titularidade  -  Cobran\u00e7as  perpetradas  pelo  r\u00e9u  na  \nconta corrente  da  requerente  relativas  ao  uso  do  cheque  especial  que  foram  \npactuadas e  devem  ser  mantidas  -  R\u00e9u  que  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  de  \ndireito ao  lan\u00e7ar  o  nome  da  autora  no  rol  de  inadimplentes,  diante  do  \nvencimento da  d\u00edvida  -  Danos  morais  n\u00e3o  configurados\n -  Requerente  que  \ntinha  ci\u00eancia  da  cobran\u00e7a  da  taxa  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  bem,  debitada  diretamente  \nde  sua  conta  corrente,  antes  da  assinatura  do  contrato  de  compra  e  venda  e  de  \nfinanciamento  e  nele  n\u00e3o  estava  abrangido  -  Descabimento  de  qualquer  \nrepeti\u00e7\u00e3o  -  Senten\u00e7a  reformada  para  julgar  improcedente  a  demanda,  com  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia  -  N\u00e3o  provido  o  apelo  adesivo  da  autora  e  \nprovido  o  recurso  do  r\u00e9u\".  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1011923-09.2014.8.26.0004  -  \n18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013  relator  Helio  Faria  \u2013  j  em  01\/06\/2016)  \u2013  \ngrifei.  \nDeste  modo,  pela  an\u00e1lise  dos  documentos  apresentados  pela  defesa  conclui-se  \na  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  bem  como  a  regularidade  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A1584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nautora junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sendo  improcedentes  os  pedidos  formulados  na  \ninicial. \nPor fim,  observo  que  beira  \u00e0  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  a  conduta  da  autora  (lide  \ntemer\u00e1ria e  altera\u00e7\u00e3o  da  verdade  dos  fatos),  ao  ingressar  em  ju\u00edzo  pleiteando  a \ninexigibilidade de  d\u00e9bitos  leg\u00edtimos,  os  quais,  repito,  s\u00e3o  oriundos  de  contratos  por  ela  \npr\u00f3pria assinados.\nAssim, ante  todo  o  exposto  de  rigor  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nPOSTO  ISSO  e  considerando  o  que  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  demanda ,  dando  por  extinto  o  presente  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito\n,  na  \nforma  do  artigo  487,  inciso  I  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil . \nTendo  em  vista  do  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  CONDENO  a  autora  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  atualizadas  desde  os  desembolsos,  bem  como  em  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  \nContudo,  ante  a  gratuidade  concedida  \u00e0  requerente,  observo  que  a  execu\u00e7\u00e3o  da  \nverba honor\u00e1ria  deve  obedecer  ao  disposto  no  art.  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A1584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 123"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70048369-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 2933\/2940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos of\u00edcios recebidos de fls.107\/108 e fls.111\/112 para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos of\u00edcios recebidos de fls.107\/108 e fls.111\/112 para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70143924-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio GEN\u00c9RICO - (Juiz)","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio GEN\u00c9RICO - (Juiz)","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 3147\/3155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2016 Teor do ato: Dever\u00e1 a serventia cumprir com urg\u00eancia o que foi determinado por esta magistrada h\u00e1 mais de um ano no terceiro par\u00e1grafo de fls. 23. Com a vinda das respostas abra-se vista \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Dever\u00e1 a serventia cumprir com urg\u00eancia o que foi determinado por esta magistrada h\u00e1 mais de um ano no terceiro par\u00e1grafo de fls. 23. Com a vinda das respostas abra-se vista \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1006766-70.2015.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Claudia Marcia Rosa dos Santos\nRequerido Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\nDever\u00e1  a  serventia  cumprir  com  urg\u00eancia\n o  que  foi  determinado  por  esta  \nmagistrada  h\u00e1  mais  de  um  ano  no  terceiro  par\u00e1grafo  de  fls.  23.   Com  a  vinda  das  respostas  \nabra-se  vista  \u00e0s  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o  e  ap\u00f3s  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o  saneadora  ou  \njulgamento  antecipado.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo D70BA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 16:15 . fls. 97"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70084334-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/07\/2016 13:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2151 P\u00e1gina: 3257\/3277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70077985-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/07\/2016 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O  -  Em  30\/06\/2016  14:51:48 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Barrichello .  Eu,  Raquel  \nRutka,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.  (G.M.)\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1006766-70.2015.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Claudia Marcia Rosa dos Santos\nRequerido Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\nCom  fundamento  nos  arts.6\u00ba  e  10\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \n\u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  \nas  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  \npertin\u00eancia. O sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso,  bem  como  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  caso  de   decis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  em  \ncontrole  concentrado  de  constitucionalidade;   os  enunciados  de  s\u00famula  vinculante;  ac\u00f3rd\u00e3os  em  \nincidente  de  assun\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  ou  de  resolu\u00e7\u00e3o  de  demandas  repetitivas  e  em  julgamento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo C3F7B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 01\/07\/2016 \u00e0s 12:08 . fls. 89\n\nde recursos  extraordin\u00e1rio  e  especial  repetitivos;  enunciados  das  s\u00famulas  do  Supremo  Tribunal  \nFederal  em  mat\u00e9ria  constitucional  e  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  mat\u00e9ria  \ninfraconstitucional ,  e  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  plen\u00e1rio  ou  do  \u00f3rg\u00e3o  especial  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nSem  preju\u00edzo  e  no  mesmo  prazo,  digam  as  partes  sobre  o  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo C3F7B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 01\/07\/2016 \u00e0s 12:08 . fls. 90"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 13\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70029807-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/03\/2016 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2072 P\u00e1gina: 2589\/2608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70104099-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 25\/09\/2015 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70085001-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2015 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1911 P\u00e1gina: 3078\/3091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. N\u00e3o h\u00e1 pedido de tutela antecipada. Tendo em vista o teor da s\u00famula 385 do STJ (\"Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.\"), determino que a serventia expe\u00e7a os competentes of\u00edcios aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, SCPC e Serasa, para que informem se no per\u00edodo de setembro de 2013 at\u00e9 a presente data constaram restri\u00e7\u00f5es em nome da requerente (informar CPF da autora nos of\u00edcios), bem como a data de inclus\u00e3o e retirada das referidas restri\u00e7\u00f5es, se existentes. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Mayra de Oliveira Silva Marques Coelho (OAB 363318\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. N\u00e3o h\u00e1 pedido de tutela antecipada. Tendo em vista o teor da s\u00famula 385 do STJ (\"Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.\"), determino que a serventia expe\u00e7a os competentes of\u00edcios aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, SCPC e Serasa, para que informem se no per\u00edodo de setembro de 2013 at\u00e9 a presente data constaram restri\u00e7\u00f5es em nome da requerente (informar CPF da autora nos of\u00edcios), bem como a data de inclus\u00e3o e retirada das referidas restri\u00e7\u00f5es, se existentes. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - 02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006766-70.2015.8.26.0020  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Claudia Marcia Rosa dos Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A.,  CNPJ  60.701.190\/0001-04\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nBanco  Itau S\/A.\nAvenida  Deputado  Emilio Carlos,  1694\n02720-100        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\nDefiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.   Anote-se.\nN\u00e3o  h\u00e1  pedido  de  tutela  antecipada.\nTendo  em  vista  o  teor  da  s\u00famula  385  do  STJ  (\u201cDa  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  \ncadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  \nleg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento.\u201d ), determino  que  a  serventia  expe\u00e7a  os  \ncompetentes  of\u00edcios  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  SCPC  e  Serasa,  para  que  informem  se  no  \nper\u00edodo  de  setembro  de  2013  at\u00e9  a  presente  data  constaram  restri\u00e7\u00f5es  em  nome  da  requerente  \n(informar  CPF  da  autora  nos  of\u00edcios),  bem  como  a  data  de  inclus\u00e3o  e  retirada  das  referidas  \nrestri\u00e7\u00f5es,  se  existentes.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 99D583. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 21\/06\/2015 \u00e0s 23:29 . fls. 23\n\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Itau  S\/A.\nAvenida  Deputado  Emilio  Carlos,  1694\n02720-100       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Regional  XII - Nossa  Senhora  do \u00d3 - Cart\u00f3rio  C\u00edvel\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101\n02736-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1006766-70.2015.8.26.0020\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Itau  S\/A.\nAvenida  Deputado  Emilio  Carlos,  1694\n02720-100       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Regional  XII - Nossa  Senhora  do \u00d3 - Cart\u00f3rio  C\u00edvel\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101\n02736-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1006766-70.2015.8.26.0020 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006766-70.2015.8.26.0020 e c\u00f3digo 99D583. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 21\/06\/2015 \u00e0s 23:29 . fls. 24"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2015","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"18\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506880627","codPublicacaoOrigem":"896967762","dataDivulgacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2151","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006766-70.2015.8.26.0020 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Claudia Marcia Rosa dos Santos - Banco Itau S\/A. - Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3267","paginaFinal":"3267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"700740","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14181126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 12:16:04:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673206982","codPublicacaoOrigem":"1139663737","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006766-70.2015.8.26.0020 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Claudia Marcia Rosa dos Santos - Banco Itau S\/A. - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos of\u00edcios recebidos de fls.107\/108 e fls.111\/112 para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. - ADV: EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2937","paginaFinal":"2937","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"869736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22256364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:08:22:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591660831","codPublicacaoOrigem":"1032222684","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006766-70.2015.8.26.0020 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Claudia Marcia Rosa dos Santos - Banco Itau S\/A. - Dever\u00e1 a serventia cumprir com urg\u00eancia o que foi determinado por esta magistrada h\u00e1 mais de um ano no terceiro par\u00e1grafo de fls. 23. Com a vinda das respostas abra-se vista \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0194\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3151","paginaFinal":"3151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"790642","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17738015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 09:18:14:780AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"447496819","codPublicacaoOrigem":"817815622","dataDivulgacao":"Mar  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2072","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006766-70.2015.8.26.0020 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Claudia Marcia Rosa dos Santos - Banco Itau S\/A. - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. - ADV: EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0038\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2601","paginaFinal":"2601","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"639432","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11686035","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  8 2016 10:37:56:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750473244","codPublicacaoOrigem":"1197221538","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006766-70.2015.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006766-70.2015.8.26.0020 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Claudia Marcia Rosa dos Santos - Banco Itau S\/A. - POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tendo em vista do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3556","paginaFinal":"3556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:970AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006766-70.2015.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}