{"numero":"1007324-02.2017.8.26.0625","processos":[{"processo":"1007324-02.2017.8.26.0625    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 09:42 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Taubat\u00e9","juiz":"Max Gouvea Gerth","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.371,15","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joaquim Marcelino dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco BMG S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Consignado S.A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Avelino Alves Barbosa Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Pereira Teixeira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70115177-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 3373\/3376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: I. Fls. 94\/107: Tempestivo e preparado, recebo o recurso interposto apenas no efeito devolutivo.II. Processe-se, intimando-se a parte adversa para, querendo, oferecer contra-raz\u00f5es por escrito em 10 (dez) dias corridos.III. Ap\u00f3s, certifique-se, se o caso, a regularidade e, em seguida, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.IV. Int. Advogados(s): Avelino Alves Barbosa Junior (OAB 127824\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Carlos Eduardo Pereira Teixeira (OAB 327026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    I. Fls. 94\/107: Tempestivo e preparado, recebo o recurso interposto apenas no efeito devolutivo.II. Processe-se, intimando-se a parte adversa para, querendo, oferecer contra-raz\u00f5es por escrito em 10 (dez) dias corridos.III. Ap\u00f3s, certifique-se, se o caso, a regularidade e, em seguida, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.IV. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007324-02.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Joaquim Marcelino  dos Santos\nRequerido : Banco BMG S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos.\nI.  Fls.  94\/107:  Tempestivo  e  preparado,  recebo  o  recurso  interposto  apenas  \nno  efeito  devolutivo.\nII. Processe-se,  intimando-se  a  parte  adversa  para,  querendo,  oferecer  contra-\nraz\u00f5es  por  escrito  em  10  (dez)  dias  corridos\n.\nIII.  Ap\u00f3s,  certifique-se,  se  o  caso,  a  regularidade  e,  em  seguida,  encaminhem-\nse  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal,  dando-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nIV.  Int.\nTaubat\u00e9 , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2F7C5E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 10:12 . fls. 108"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70109020-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 21\/09\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3023","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em despesas, custas processuais ou verba honor\u00e1ria, tendo em vista o que estabelecem os arts. 54, caput e 55, caput da Lei n\u00b0 9.099\/95.Publique-se, registre-se, intimem-se. Prazo recursal: 10 dias corridos. Advogados(s): Avelino Alves Barbosa Junior (OAB 127824\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Carlos Eduardo Pereira Teixeira (OAB 327026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em despesas, custas processuais ou verba honor\u00e1ria, tendo em vista o que estabelecem os arts. 54, caput e 55, caput da Lei n\u00b0 9.099\/95.Publique-se, registre-se, intimem-se. Prazo recursal: 10 dias corridos.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9  - SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1007324-02.2017.8.26.0625 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007324-02.2017.8.26.0625\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Joaquim Marcelino  dos Santos\nRequerido : Banco BMG S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos. JOAQUIM  MARCELINO  DOS  SANTOS  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexigibilidade  do  d\u00e9bito  cumulada  com  devolu\u00e7\u00e3o  de  quantia  paga  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  em  face  de  BANCO  BMG  S.A.  e  BANCO  ITA\u00da  CONSIGNADO  S.A.  \nalegando  que  sofreu  cobran\u00e7a  indevida,  pois  n\u00e3o  firmou  o  contrato  descrito  na  exordial.  \nRequereu  o  reconhecimento  da  inexigibilidade  e  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nOs  requeridos  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  pugnando,  em  preliminar,  pelo  \nreconhecimento  da  ilegitimidade  de  parte.  No  m\u00e9rito,  defenderam  a  regularidade  de  suas  \ncondutas.  N\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  configura\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  \ncivil.  Impugnaram  os  crit\u00e9rios  utilizados  para  fundamentar  o  pedido  indenizat\u00f3rio.  \nRequereram  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nRealizou-se  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fl.  86).\nAs  partes  n\u00e3o  demonstraram  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fl.  86).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nDesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  para  o deslinde  da  quest\u00e3o,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2E58F2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:31 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9  - SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1007324-02.2017.8.26.0625 - lauda  2\nmotivo\n pelo  qual  passei  ao  julgamento.\nEm  sendo  o  Juiz  o  destinat\u00e1rio  da  prova,  somente  a  ele  cumpre  aferir  sobre  a  \nnecessidade  ou  n\u00e3o  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o.  \u00c9  o  princ\u00edpio  do  livre  convencimento  do  julgador  \nque  est\u00e1  definido  no  art.  371  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  preliminar  arguida  n\u00e3o  merece  acolhimento.\nA  exordial  apresenta  pedido  juridicamente  poss\u00edvel,  causa  de  pedir  e  da  \nnarra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  decorre  logicamente  a  conclus\u00e3o,  de  modo  que  os  elementos  do  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  330  do  estatuto  processual  est\u00e3o  presentes.\nForam  observadas  as  condi\u00e7\u00f5es  fixadas  em  lei  para  o  exerc\u00edcio  do  direito  \u00e0  \ntutela  jurisdicional  do  Estado  (direito  de  a\u00e7\u00e3o),  ou  seja,  os  requisitos  de  admissibilidade  do  \nm\u00e9rito. Evidente a  legitimidade  e  o  interesse  de  agir,  n\u00e3o  existindo  a  car\u00eancia  de  \na\u00e7\u00e3o  apontada  pelos  requeridos.\nNo  m\u00e9rito,  alega  o  autor  que  sofreu  cobran\u00e7a  indevida,  pois  n\u00e3o  firmou  \nqualquer  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  com  os  demandados.\nContudo,  verifico  que  o  requerente  fez  o  pagamento  espont\u00e2neo  do  referido  \nmontante  (fl.  21).\nHouve,  portanto,  a  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  impugnada,  feita  sem  qualquer  \ncondi\u00e7\u00e3o  ou  ressalva.\nRepita-se,  n\u00e3o  houve  dep\u00f3sito  ou  consigna\u00e7\u00e3o  do  valor  discutido,  mas  \npagamento. Ora, aquele  que  impugna  a  validade  da  cobran\u00e7a,  n\u00e3o  realiza  o  pagamento  \nda  d\u00edvida.\nTal conduta  constitui  ato  incompat\u00edvel  com  a  discuss\u00e3o  da  regularidade,  de  \nmodo  que  considero  prejudicadas  as  pretens\u00f5es  de  rescis\u00e3o  contratual,  inexigibilidade  e  \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  numer\u00e1rio.\nIncide,  por  aplica\u00e7\u00e3o  extensiva,  o  disposto  no  art.  1.000  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nNesse  sentido:\n\u201cExecu\u00e7\u00e3o fiscal  -  Dep\u00f3sito  da  quantia  exequenda  em  formul\u00e1rio  \ndestinado  ao  recolhimento  da  import\u00e2ncia  aos  cofres  estaduais  -  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2E58F2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:31 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9  - SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1007324-02.2017.8.26.0625 - lauda  3\nPretens\u00e3o\n do  executado  em  embargar  a  execu\u00e7\u00e3o  alegando  \nequ\u00edvoco  no  pagamento  -  Desacolhimento,  sendo  reconhecido  o  \npagamento  como  ato  incompat\u00edvel  com  a  vontade  de  embargar  -  \nEmbargos  rejeitados  de  plano,  ressalvado  o  direito  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  \nind\u00e9bito  -  Recurso  improvido\u201d  (Primeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  \nCivil  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \n Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  622.132-9\/003  -  \nSantos  -  6\u00aa  C\u00e2mara  \n j.  10.12.96  -  Rel.  S\u00e1  Duarte).\n\u201cMANDADO  DE  SEGURAN\u00c7A  -  INTERESSE  PARA  \nIMPETRAR  -  AUS\u00caNCIA  -  PR\u00c1TICA  DE  ATO  \nINCOMPAT\u00cdVEL  COM  SEU  EXERC\u00cdCIO  -  N\u00c3O  \nCONHECIMENTO  -  Se,  por  iniciativa  do  impetrante,  \u00e9 \nirreversivelmente  consumado  o  ato  que  pretendia  com  o  'writ'  \nobstaculizar,  opera-se  a  chamada  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  ou  seja,  a \nperda  do  direito  ou  faculdade  processual  em  virtude  de  conduta  \nincompat\u00edvel  com  seu  exerc\u00edcio  (artigo  503  do  CPC,  aplicado  \nextensivamente)\u201d  (Segundo  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  do  Estado  \nde  S\u00e3o  Paulo  -  319.587  -  5\u00aa  C\u00e2m.  -  Rel.  Juiz  Rodrigues  da  Silva  -  \nj.  18.9.91).\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  \n DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS  - \nNEGATIVA\u00c7\u00c3O  \n QUITA\u00c7\u00c3O  -  ATO  INCOMPAT\u00cdVEL  - \nPERDA  DO  OBJETO.  A  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pela  inclus\u00e3o  \nnos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  cai  por  terra  quando  a  pr\u00f3pria  \nparte  paga  o  d\u00e9bito,  presumindo-se,  portanto,  devido  e  leg\u00edtima  a  \ninclus\u00e3o.  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  \nde  S\u00e3o  Paulo  \n Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  7144088-1  \n Mogi  das  Cruzes  \n Rel.  \nRodrigo  de  Castro  Carvalho  \n j.  25.2.2008).\nSaliente-se  que  se  houvesse  interesse  em  efetuar  o  pagamento  sem  o \nreconhecimento  da  d\u00edvida,  o  autor  deveria  ter  optado  pela  demanda  espec\u00edfica  (consigna\u00e7\u00e3o  \nem  pagamento).\nN\u00e3o demonstrada  a  coexist\u00eancia  dos  elementos  ensejadores  da \nresponsabilidade  civil,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  pr\u00e1tica  de  ato  il\u00edcito  e,  portanto,  no  dever  de  \nindenizar. Por fim,  observo  que  o  cancelamento  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  consignado  pode  \nser  feito  administrativamente,  nos  termos  das  normas  expedidas  pelo  BACEN.\nAssim,  imp\u00f5e-se  o  desacolhimento  da  pretens\u00e3o  inicial,  sendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2E58F2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:31 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9  - SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1007324-02.2017.8.26.0625 - lauda  4\ndesnecess\u00e1rias\n outras  considera\u00e7\u00f5es  ante  a  singeleza  e  simplicidade  da  esp\u00e9cie.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  h\u00e1  que  \nse  falar  em  despesas,  custas  processuais  ou  verba  honor\u00e1ria,  tendo  em  vista  o  que  \nestabelecem  os  arts.  54,  caput  e  55,  caput  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95.\nPublique-se,  registre-se,  intimem-se.\nTaubat\u00e9 , 6  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2E58F2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:31 . fls. 91"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70097444-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 18:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70097343-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Avenida Charles Schnneider, 1166, no dia 21\/08, e CITEI e INTIMEI Banco Ita\u00fa S\/A, na pessoa de seu representante legal: Patr\u00edcia Dias Martins, RG 421017557, do inteiro teor do mandado a qual aceitou a c\u00f3pia que li e ofereci e de tudo bem ciente ficou.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 625.2017\/036051-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 25\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 16:30 Local: Anexo do JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70081238-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 13:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70079122-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3664\/3666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25\/07\/2017, \u00e0s 16:00 horas, a se realizar no Anexo do JEC, sito no Pq. Dr. Barbosa de Oliveira, 285 - Pr\u00e9dio da Faculdade de Direito, Centro, Taubat\u00e9\/SP - CEP: 12020-190. Intime-se o(a) requerente, na pessoa de seu advogado, a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no dia, horario e local supracitados, cientificando o(a) requerente que, em caso de aus\u00eancia os autos ser\u00e3o extintos, com condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas processuais (art.51, inc.I da Lei 9099\/95). Advogados(s): Avelino Alves Barbosa Junior (OAB 127824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25\/07\/2017, \u00e0s 16:00 horas, a se realizar no Anexo do JEC, sito no Pq. Dr. Barbosa de Oliveira, 285 - Pr\u00e9dio da Faculdade de Direito, Centro, Taubat\u00e9\/SP - CEP: 12020-190. Intime-se o(a) requerente, na pessoa de seu advogado, a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no dia, horario e local supracitados, cientificando o(a) requerente que, em caso de aus\u00eancia os autos ser\u00e3o extintos, com condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas processuais (art.51, inc.I da Lei 9099\/95).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Anexo do JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 3268\/3270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Vistos.I. No tocante ao pedido de tutela provis\u00f3ria, a natureza da quest\u00e3o discutida recomenda que se aguarde eventual apresenta\u00e7\u00e3o de resposta.Nesse sentido:\"TUTELA ANTECIPADA A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito Postergada a an\u00e1lise do pedido para ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o Possibilidade Faculdade do Magistrado M\u00e9rito da tutela que n\u00e3o pode ser apreciado em segundo grau, sob pena de supress\u00e3o de inst\u00e2ncia e de viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do duplo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o Recurso n\u00e3o conhecido\" (TJSP 21\u00aa C\u00e2m. Direito Privado AI n\u00ba 0018692-33.2012.8.26.0000 Rel. Maia da Rocha j. 14.3.2012).II. Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que, frustrada a proposta de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa.III. Cite-se com as advert\u00eancias legais, e intimem-se.IV. No mais, cumpre observar o disposto no Enunciado 161 do FONAJE no sentido de que \"considerando o princ\u00edpio da especialidade, o CPC\/2015 somente ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o ao Sistema dos Juizados Especiais nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios previstos no art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95\".Ficam as partes advertidas, assim, de que na contagem dos prazos processuais no Sistema dos Juizados Especiais computar-se-\u00e3o os dias corridos, n\u00e3o se aplicando o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 (Nota T\u00e9cnica n. 1\/2016 FONAJE).V. Int. Advogados(s): Avelino Alves Barbosa Junior (OAB 127824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.I. No tocante ao pedido de tutela provis\u00f3ria, a natureza da quest\u00e3o discutida recomenda que se aguarde eventual apresenta\u00e7\u00e3o de resposta.Nesse sentido:\"TUTELA ANTECIPADA A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito Postergada a an\u00e1lise do pedido para ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o Possibilidade Faculdade do Magistrado M\u00e9rito da tutela que n\u00e3o pode ser apreciado em segundo grau, sob pena de supress\u00e3o de inst\u00e2ncia e de viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do duplo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o Recurso n\u00e3o conhecido\" (TJSP 21\u00aa C\u00e2m. Direito Privado AI n\u00ba 0018692-33.2012.8.26.0000 Rel. Maia da Rocha j. 14.3.2012).II. Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que, frustrada a proposta de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa.III. Cite-se com as advert\u00eancias legais, e intimem-se.IV. No mais, cumpre observar o disposto no Enunciado 161 do FONAJE no sentido de que \"considerando o princ\u00edpio da especialidade, o CPC\/2015 somente ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o ao Sistema dos Juizados Especiais nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios previstos no art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95\".Ficam as partes advertidas, assim, de que na contagem dos prazos processuais no Sistema dos Juizados Especiais computar-se-\u00e3o os dias corridos, n\u00e3o se aplicando o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 (Nota T\u00e9cnica n. 1\/2016 FONAJE).V. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007324-02.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Joaquim Marcelino  dos Santos\nRequerido : Banco BMG S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos.\nI.  No  tocante  ao  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria,  a  natureza  da  quest\u00e3o  discutida  \nrecomenda  que  se  aguarde  eventual  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta.\nNesse  sentido:\n\u201cTUTELA  ANTECIPADA  \n A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  \n \nPostergada  a  an\u00e1lise  do  pedido  para  ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o  \n \nPossibilidade  \n Faculdade  do  Magistrado  \n M\u00e9rito  da  tutela  que  n\u00e3o  pode  ser  \napreciado  em  segundo  grau,  sob  pena  de  supress\u00e3o  de  inst\u00e2ncia  e  de  viola\u00e7\u00e3o  \nao  princ\u00edpio  do  duplo  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \n Recurso  n\u00e3o  conhecido\u201d  (TJSP  \n \n21\u00aa  C\u00e2m.  Direito  Privado  \n AI  n\u00ba  0018692-33.2012.8.26.0000  \n Rel.  Maia  da  \nRocha  \n j.  14.3.2012) .\nI I.  Designe- se data  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria,  ocasi\u00e3o  em  \nque,  frustrada  a  proposta  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  dever\u00e1  o  r\u00e9 u apresentar  defesa.\nI II.  Cite-se  com  as  advert\u00eancias  legais,  e  intimem-se.\nIV .  No  mais,  cumpre  observar  o  disposto  no  Enunciado  161  do  FONAJE  no  \nsentido  de  que  \u201cconsiderando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  CPC\/2015  somente  ter\u00e1  \naplica\u00e7\u00e3o  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e  espec\u00edfica  remiss\u00e3o  \nou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  art.  2\u00ba  da  Lei  9.099\/95\u201d.\nFicam  as  partes  advertidas,  assim,  de  que  na  contagem  dos  prazos  \nprocessuais  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais  computar-se-\u00e3o  os  dias  corridos,  n\u00e3o  se  \naplicando  o  disposto  no  art.  219  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015  (Nota  T\u00e9cnica  n.  \n1\/2016  \n FONAJE).\nV. Int.  \nTaubat\u00e9 , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007324-02.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2702980. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 11:53 . fls. 23"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762051922","codPublicacaoOrigem":"1204572555","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007324-02.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007324-02.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Joaquim Marcelino dos Santos - Banco BMG S\/A - - Banco Ita\u00fa Consignado S.A - I. Fls. 94\/107: Tempestivo e preparado, recebo o recurso interposto apenas no efeito devolutivo.II. Processe-se, intimando-se a parte adversa para, querendo, oferecer contra-raz\u00f5es por escrito em 10 (dez) dias corridos.III. Ap\u00f3s, certifique-se, se o caso, a regularidade e, em seguida, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.IV. Int. - ADV: AVELINO ALVES BARBOSA JUNIOR (OAB 127824\/SP), CARLOS EDUARDO PEREIRA TEIXEIRA (OAB 327026\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3374","paginaFinal":"3374","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26517046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 10:44:50:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007324-02.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007324-02.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}