{"numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","processos":[{"processo":"1007577-95.2016.8.26.0084","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/10\/2016 \u00e0s 15:19 - Livre\n4\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"Jos\u00e9 Evandro Mello Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.061,16","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70046577-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0686\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2277\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0686\/2017 Teor do ato: Vistos, Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A, qualificada nos autos, ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S.A, igualmente qualificada, aduzindo, em s\u00edntese, que se sub-rogou nos direitos dos segurados indicados na inicial (ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.014645607 e 33.14.013853567) tendo em vista a cobertura dos riscos el\u00e9tricos contratualmente previstos. Informa que cada segurado suportou o montante de R$ 300,00, a t\u00edtulo de franquia e que a quantia total indenizada pela autora perfaz a quantia total de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos). Discorre sobre a responsabilidade objetiva da requerida e, ao final, requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Junta documentos (fls. 31\/76).Regularmente citada (fls. 85), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 86\/110). Em resumo, alega preliminar por aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9 e impossibilidade jur\u00eddica do pedido em raz\u00e3o da falta de comprovante de pagamento. No m\u00e9rito, enfatiza a extin\u00e7\u00e3o do direito da autora pela decad\u00eancia, aus\u00eancia de nexo de causalidade e inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes. No mais, entende que n\u00e3o restou comprovado o v\u00ednculo entre os preju\u00edzos experimentados pelos segurados e a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o da r\u00e9, invocando, ao final, excludente de responsabilidade. Por fim, requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica com documentos (fls. 187\/240).As partes n\u00e3o requereram outras provas (fls. 270\/274 e 275\/301).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O presente feito comporta julgamento antecipado da lide consoante disp\u00f5e o artigo 355, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, eis que desnecess\u00e1rias outras provas para o convencimento do Ju\u00edzo.De in\u00edcio, cumpre afastar as preliminares arguidas pela requerida.N\u00e3o h\u00e1 que falar em aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9, eis que a inicial est\u00e1 instru\u00edda com robusta prova documental, comprovando a exist\u00eancia de v\u00ednculo com a requerida.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impossibilidade jur\u00eddica do pedido em fun\u00e7\u00e3o da falta de comprovante de pagamento, eis que o documento de folhas 61\/64, carreado aos autos, comprova que a seguradora efetuou o pagamento.Superadas tais quest\u00f5es, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos de exist\u00eancia e validade da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica processual e inexistindo quaisquer irregularidades a suprir, passo ao exame do m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.No que tange ao m\u00e9rito, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em decad\u00eancia tendo em vista que se tratando de a\u00e7\u00e3o regressiva da seguradora como causador do dano, o prazo prescricional \u00e9 de 03 anos, nos termos do artigo 206, \u00a73\u00ba, IV, do C\u00f3digo Civil.No mais, o prazo decadencial apontado pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde nem interfere no direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada pela parte contr\u00e1ria pelos preju\u00edzos experimentados, n\u00e3o se aplicando o prazo decadencial da lei consumerista invocada.Por fim, a alegada inexist\u00eancia do nexo causal n\u00e3o deve prosperar, eis que invocada de forma gen\u00e9rica, sem que a r\u00e9 desincumbisse do \u00f4nus que lhe cabia.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva pautada em robusta prova documental, restando certo que, em virtude de descarga el\u00e9trica na rede fornecida pela concession\u00e1ria demandada, resultou o preju\u00edzo descrito na inicial que, deduzido o valor de franquia, perfaz a import\u00e2ncia de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos).De in\u00edcio, vale lembrar que os servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica configuram-se como rela\u00e7\u00e3o de consumo, sendo pertinente, portanto, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em raz\u00e3o da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do consumidor, conforme previs\u00e3o contida no art. 6\u00ba, inciso VII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 not\u00f3ria a possibilidade de ocorr\u00eancias e os sinistros causados por tais situa\u00e7\u00f5es que, no corrente caso, acarretaram danos nos bens da segurada.A seguradora junta aos autos a ap\u00f3lice contratada pela seguradora, o relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o com a descri\u00e7\u00e3o\/rela\u00e7\u00e3o pormenorizada dos equipamentos danificados, or\u00e7amentos, rela\u00e7\u00e3o de bens sinistrados e o comprovante de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o.A requerida, por seu turno, alega inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes e que h\u00e1 aus\u00eancia de nexo causal e de prova quanto ao pedido de ressarcimento, limitando-se a meras alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas.No mais, a r\u00e9 aponta n\u00e3o haver provas capazes de demonstrar de forma cabal a responsabilidade da concession\u00e1ria quanto aos danos aqui discutidos, isto \u00e9, que o preju\u00edzo experimentado pela autora tenha se originado da m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da demandada, sem, contudo, nada comprovar.Assim, considerando os argumentos das partes e as provas produzidas nos autos, conclui-se que, de fato, a responsabilidade por tais danos \u00e9 da requerida, que deve, consequentemente, indenizar a requerente, nos ditames do artigo 37, \u00a76\u00ba da Lei Maior.Disp\u00f5e ainda o artigo 210 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da Aneel que, salvo as exce\u00e7\u00f5es nela previstas, \"A distribuidora responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pelos danos el\u00e9tricos causados a equipamentos el\u00e9tricos instalados em unidades consumidoras, nos termos do caput do art. 203\".Em suma, a tese de defesa \u00e9 fr\u00e1gil diante da robusta prova documental carreada aos autos pela seguradora autora, sendo a proced\u00eancia a medida de rigor.Nem se alegue caso fortuito ou for\u00e7a maior, j\u00e1 que poderia a r\u00e9 ter se utilizado da boa t\u00e9cnica e dos modernos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 qualidade de seus servi\u00e7os, sendo o caso de ser conhecida, consoante tese exordial, a teoria do risco da atividade.No mesmo sentido:\"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. PREJU\u00cdZOS CAUSADOS PELA INTERRUP\u00c7\u00c3O NO FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA COM OSCILA\u00c7\u00c3O DA TENS\u00c3O QUANDO DO SEU RESTABELECIMENTO, CAUSANDO SOBRECARGA NA REDE EL\u00c9TRICA DO IM\u00d3VEL ONDE EST\u00c1 INSTALADA A EMPRESA SEGURADA. OCORR\u00caNCIA DE DANOS EM EQUIPAMENTOS DA EMPRESA. A\u00c7\u00c3O JULGADA IMPROCEDENTE. INCID\u00caNCIA DO\u00a0C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CASO FORTUITO N\u00c3O COMPROVADO. RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO PROVIDO. A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo\u00a037,\u00a0par\u00e1grafo 6o\u00a0da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o. Assim, ocorrendo, em princ\u00edpio, oscila\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados, podendo, por\u00e9m, comprovar fato excludente, como a for\u00e7a maior. Hoje, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, e a rede de distribui\u00e7\u00e3o pode ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas dos raios. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos\" (TJSP, 32a C\u00e2m., Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba1.011.573.00\/3 Rel. Des.\u00a0Kiotsi Chicuta, j. 07\/02\/2008). (grifei)Ademais, casos que caracterizam \"fortuito interno\", n\u00e3o s\u00e3o admitidos como excludente de responsabilidade, exceto se comprovada culpa exclusiva da v\u00edtima ou de terceiros, que n\u00e3o \u00e9 o caso.Ante o exposto e do mais que dos autos consta, nos termos do art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7o S.A, condenando a r\u00e9 a restituir \u00e0 seguradora autora o valor de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos), corrigidos pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP e acrescido de juros legais a partir do desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 ainda a requerida, com o pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos, Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A, qualificada nos autos, ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S.A, igualmente qualificada, aduzindo, em s\u00edntese, que se sub-rogou nos direitos dos segurados indicados na inicial (ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.014645607 e 33.14.013853567) tendo em vista a cobertura dos riscos el\u00e9tricos contratualmente previstos. Informa que cada segurado suportou o montante de R$ 300,00, a t\u00edtulo de franquia e que a quantia total indenizada pela autora perfaz a quantia total de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos). Discorre sobre a responsabilidade objetiva da requerida e, ao final, requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Junta documentos (fls. 31\/76).Regularmente citada (fls. 85), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 86\/110). Em resumo, alega preliminar por aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9 e impossibilidade jur\u00eddica do pedido em raz\u00e3o da falta de comprovante de pagamento. No m\u00e9rito, enfatiza a extin\u00e7\u00e3o do direito da autora pela decad\u00eancia, aus\u00eancia de nexo de causalidade e inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes. No mais, entende que n\u00e3o restou comprovado o v\u00ednculo entre os preju\u00edzos experimentados pelos segurados e a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o da r\u00e9, invocando, ao final, excludente de responsabilidade. Por fim, requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica com documentos (fls. 187\/240).As partes n\u00e3o requereram outras provas (fls. 270\/274 e 275\/301).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O presente feito comporta julgamento antecipado da lide consoante disp\u00f5e o artigo 355, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, eis que desnecess\u00e1rias outras provas para o convencimento do Ju\u00edzo.De in\u00edcio, cumpre afastar as preliminares arguidas pela requerida.N\u00e3o h\u00e1 que falar em aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9, eis que a inicial est\u00e1 instru\u00edda com robusta prova documental, comprovando a exist\u00eancia de v\u00ednculo com a requerida.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impossibilidade jur\u00eddica do pedido em fun\u00e7\u00e3o da falta de comprovante de pagamento, eis que o documento de folhas 61\/64, carreado aos autos, comprova que a seguradora efetuou o pagamento.Superadas tais quest\u00f5es, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos de exist\u00eancia e validade da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica processual e inexistindo quaisquer irregularidades a suprir, passo ao exame do m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.No que tange ao m\u00e9rito, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em decad\u00eancia tendo em vista que se tratando de a\u00e7\u00e3o regressiva da seguradora como causador do dano, o prazo prescricional \u00e9 de 03 anos, nos termos do artigo 206, \u00a73\u00ba, IV, do C\u00f3digo Civil.No mais, o prazo decadencial apontado pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde nem interfere no direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada pela parte contr\u00e1ria pelos preju\u00edzos experimentados, n\u00e3o se aplicando o prazo decadencial da lei consumerista invocada.Por fim, a alegada inexist\u00eancia do nexo causal n\u00e3o deve prosperar, eis que invocada de forma gen\u00e9rica, sem que a r\u00e9 desincumbisse do \u00f4nus que lhe cabia.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva pautada em robusta prova documental, restando certo que, em virtude de descarga el\u00e9trica na rede fornecida pela concession\u00e1ria demandada, resultou o preju\u00edzo descrito na inicial que, deduzido o valor de franquia, perfaz a import\u00e2ncia de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos).De in\u00edcio, vale lembrar que os servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica configuram-se como rela\u00e7\u00e3o de consumo, sendo pertinente, portanto, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em raz\u00e3o da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do consumidor, conforme previs\u00e3o contida no art. 6\u00ba, inciso VII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 not\u00f3ria a possibilidade de ocorr\u00eancias e os sinistros causados por tais situa\u00e7\u00f5es que, no corrente caso, acarretaram danos nos bens da segurada.A seguradora junta aos autos a ap\u00f3lice contratada pela seguradora, o relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o com a descri\u00e7\u00e3o\/rela\u00e7\u00e3o pormenorizada dos equipamentos danificados, or\u00e7amentos, rela\u00e7\u00e3o de bens sinistrados e o comprovante de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o.A requerida, por seu turno, alega inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes e que h\u00e1 aus\u00eancia de nexo causal e de prova quanto ao pedido de ressarcimento, limitando-se a meras alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas.No mais, a r\u00e9 aponta n\u00e3o haver provas capazes de demonstrar de forma cabal a responsabilidade da concession\u00e1ria quanto aos danos aqui discutidos, isto \u00e9, que o preju\u00edzo experimentado pela autora tenha se originado da m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da demandada, sem, contudo, nada comprovar.Assim, considerando os argumentos das partes e as provas produzidas nos autos, conclui-se que, de fato, a responsabilidade por tais danos \u00e9 da requerida, que deve, consequentemente, indenizar a requerente, nos ditames do artigo 37, \u00a76\u00ba da Lei Maior.Disp\u00f5e ainda o artigo 210 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da Aneel que, salvo as exce\u00e7\u00f5es nela previstas, \"A distribuidora responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pelos danos el\u00e9tricos causados a equipamentos el\u00e9tricos instalados em unidades consumidoras, nos termos do caput do art. 203\".Em suma, a tese de defesa \u00e9 fr\u00e1gil diante da robusta prova documental carreada aos autos pela seguradora autora, sendo a proced\u00eancia a medida de rigor.Nem se alegue caso fortuito ou for\u00e7a maior, j\u00e1 que poderia a r\u00e9 ter se utilizado da boa t\u00e9cnica e dos modernos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 qualidade de seus servi\u00e7os, sendo o caso de ser conhecida, consoante tese exordial, a teoria do risco da atividade.No mesmo sentido:\"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. PREJU\u00cdZOS CAUSADOS PELA INTERRUP\u00c7\u00c3O NO FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA COM OSCILA\u00c7\u00c3O DA TENS\u00c3O QUANDO DO SEU RESTABELECIMENTO, CAUSANDO SOBRECARGA NA REDE EL\u00c9TRICA DO IM\u00d3VEL ONDE EST\u00c1 INSTALADA A EMPRESA SEGURADA. OCORR\u00caNCIA DE DANOS EM EQUIPAMENTOS DA EMPRESA. A\u00c7\u00c3O JULGADA IMPROCEDENTE. INCID\u00caNCIA DO\u00a0C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CASO FORTUITO N\u00c3O COMPROVADO. RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO PROVIDO. A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo\u00a037,\u00a0par\u00e1grafo 6o\u00a0da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o. Assim, ocorrendo, em princ\u00edpio, oscila\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados, podendo, por\u00e9m, comprovar fato excludente, como a for\u00e7a maior. Hoje, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, e a rede de distribui\u00e7\u00e3o pode ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas dos raios. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos\" (TJSP, 32a C\u00e2m., Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba1.011.573.00\/3 Rel. Des.\u00a0Kiotsi Chicuta, j. 07\/02\/2008). (grifei)Ademais, casos que caracterizam \"fortuito interno\", n\u00e3o s\u00e3o admitidos como excludente de responsabilidade, exceto se comprovada culpa exclusiva da v\u00edtima ou de terceiros, que n\u00e3o \u00e9 o caso.Ante o exposto e do mais que dos autos consta, nos termos do art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7o S.A, condenando a r\u00e9 a restituir \u00e0 seguradora autora o valor de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos), corrigidos pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP e acrescido de juros legais a partir do desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 ainda a requerida, com o pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\n1007577-95.2016.8.26.0084 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 1007577-95.2016.8.26.0084  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nIta\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido :\nELEKTRO  ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz  de Direito:  Jos\u00e9 Evandro  Mello Costa\nVistos,  \nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A,  qualificada  nos  autos,  \ningressou  com  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  contra  Elektro  Eletricidade  e \nServi\u00e7os  S.A,  igualmente  qualificada,  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  se  sub-rogou  nos  direitos  dos  \nsegurados  indicados  na  inicial  (ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.014645607  e  33.14.013853567)  tendo  em  \nvista  a  cobertura  dos  riscos  el\u00e9tricos  contratualmente  previstos.  Informa  que  cada  segurado  \nsuportou  o  montante  de  R$  300,00,  a  t\u00edtulo  de  franquia  e  que  a  quantia  total  indenizada  pela  \nautora  perfaz  a  quantia  total  de  R$  3.061,16  (tr\u00eas  mil  e  sessenta  e  um  reais  e  dezesseis  \ncentavos).  Discorre  sobre  a  responsabilidade  objetiva  da  requerida  e,  ao  final,  requer  a \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Junta  documentos  (fls.  31\/76).\nRegularmente  citada  (fls.  85),  a  requerida  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n86\/110).  Em  resumo,  alega  preliminar  por  aus\u00eancia  de  prova  entre  o  v\u00ednculo  do  segurado  com  \na  r\u00e9  e  impossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido  em  raz\u00e3o  da  falta  de  comprovante  de  pagamento.  No  \nm\u00e9rito,  enfatiza  a  extin\u00e7\u00e3o  do  direito  da  autora  pela  decad\u00eancia,  aus\u00eancia  de  nexo  de  \ncausalidade  e  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  as  partes.  No  mais,  entende  que  n\u00e3o  \nrestou  comprovado  o  v\u00ednculo  entre  os  preju\u00edzos  experimentados  pelos  segurados  e  a  m\u00e1  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  da  r\u00e9,  invocando,  ao  final,  excludente  de  responsabilidade.  Por  fim,  \nrequer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  com  documentos  (fls.  187\/240).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DAC8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 302\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\n1007577-95.2016.8.26.0084 - lauda  2\nAs\n partes  n\u00e3o  requereram  outras  provas  (fls.  270\/274  e  275\/301).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  presente  feito  comporta  julgamento  antecipado  da  lide  consoante  \ndisp\u00f5e  o  artigo  355,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  desnecess\u00e1rias  outras  \nprovas  para  o  convencimento  do  Ju\u00edzo.\nDe  in\u00edcio,  cumpre  afastar  as  preliminares  arguidas  pela  requerida.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  falar  em  aus\u00eancia  de  prova  entre  o  v\u00ednculo  do  segurado  \ncom  a  r\u00e9,  eis  que  a  inicial  est\u00e1  instru\u00edda  com  robusta  prova  documental,  comprovando  a \nexist\u00eancia  de  v\u00ednculo  com  a  requerida.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  impossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido  \nem  fun\u00e7\u00e3o  da  falta  de  comprovante  de  pagamento,  eis  que  o  documento  de  folhas  61\/64,  \ncarreado  aos  autos,  comprova  que  a  seguradora  efetuou  o  pagamento.\nSuperadas  tais  quest\u00f5es,  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  os  \npressupostos  de  exist\u00eancia  e  validade  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  processual  e  inexistindo  quaisquer  \nirregularidades  a  suprir,  passo  ao  exame  do  m\u00e9rito.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nNo  que  tange  ao  m\u00e9rito,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  decad\u00eancia  tendo  em  \nvista  que  se  tratando  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  da  seguradora  como  causador  do  dano,  o  prazo  \nprescricional  \u00e9  de  03  anos,  nos  termos  do  artigo  206,  \u00a73\u00ba,  IV,  do  C\u00f3digo  Civil.\nNo  mais,  o  prazo  decadencial  apontado  pela  r\u00e9  n\u00e3o  se  confunde  nem  \ninterfere  no  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada  pela  parte  contr\u00e1ria  pelos  preju\u00edzos  \nexperimentados,  n\u00e3o  se  aplicando  o  prazo  decadencial  da  lei  consumerista  invocada.\nPor  fim,  a  alegada  inexist\u00eancia  do  nexo  causal  n\u00e3o  deve  prosperar,  eis  \nque  invocada  de  forma  gen\u00e9rica,  sem  que  a  r\u00e9  desincumbisse  do  \u00f4nus  que  lhe  cabia.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  pautada  em  robusta  prova  documental,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DAC8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 303\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\n1007577-95.2016.8.26.0084 - lauda  3\nrestando\n certo  que,  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica  na  rede  fornecida  pela  concession\u00e1ria  \ndemandada,  resultou  o  preju\u00edzo  descrito  na  inicial  que,  deduzido  o  valor  de  franquia,  perfaz  a  \nimport\u00e2ncia  de  R$  3.061,16  (tr\u00eas  mil  e  sessenta  e  um  reais  e  dezesseis  centavos).\nDe  in\u00edcio,  vale  lembrar  que  os  servi\u00e7os  de  fornecimento  de  energia  \nel\u00e9trica  configuram-se  como  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  sendo  pertinente,  portanto,  a  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova  em  raz\u00e3o  da  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  do  consumidor,  conforme  previs\u00e3o  \ncontida  no  art.  6\u00ba,  inciso  VII  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\n\u00c9  not\u00f3ria  a  possibilidade  de  ocorr\u00eancias  e  os  sinistros  causados  por  \ntais  situa\u00e7\u00f5es  que,  no  corrente  caso,  acarretaram  danos  nos  bens  da  segurada.\nA  seguradora  junta  aos  autos  a  ap\u00f3lice  contratada  pela  seguradora,  o  \nrelat\u00f3rio  de  regula\u00e7\u00e3o  com  a  descri\u00e7\u00e3o\/rela\u00e7\u00e3o  pormenorizada  dos  equipamentos  danificados,  \nor\u00e7amentos,  rela\u00e7\u00e3o  de  bens  sinistrados  e  o  comprovante  de  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nA  requerida,  por  seu  turno,  alega  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \nentre  as  partes  e  que  h\u00e1  aus\u00eancia  de  nexo  causal  e  de  prova  quanto  ao  pedido  de  \nressarcimento,  limitando-se  a  meras  alega\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas.\nNo  mais,  a  r\u00e9  aponta  n\u00e3o  haver  provas  capazes  de  demonstrar  de  \nforma  cabal  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  quanto  aos  danos  aqui  discutidos,  isto  \u00e9,  que  \no  preju\u00edzo  experimentado  pela  autora  tenha  se  originado  da  m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  da  \ndemandada,  sem,  contudo,  nada  comprovar.\nAssim,  considerando  os  argumentos  das  partes  e  as  provas  produzidas  \nnos  autos,  conclui-se  que,  de  fato,  a  responsabilidade  por  tais  danos  \u00e9  da  requerida,  que  deve,  \nconsequentemente,  indenizar  a  requerente,  nos  ditames  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba  da  Lei  Maior.\nDis p \u00f5e a in da o  a rtig o 2 10 d a R eso lu \u00e7\u00e3o  N orm ativ a n \u00ba  4 14\/2 010 d a \nAneel  que,  sa lv o  as  ex ce\u00e7\u00f5 es  nela   pre v is ta s,  \u201cA   dis tr ib uid ora   resp on de, \nin dep en den te m en te   da  ex is t\u00ea n cia   de  cu lp a,  pelo s  dan os  el\u00e9 tr ic o s  ca u sa d os  a \neq uip am en to s e l\u00e9 tr ic o s in sta la d os e m  u nid ad es c o n su m id ora s,  n os t e rm os d o c a p ut d o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DAC8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 304\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\n1007577-95.2016.8.26.0084 - lauda  4\nart. 2 03\u201d.\nEm  su m a,  a  te se   de  defe sa   \u00e9  fr\u00e1 g il  dia n te   da  ro busta   pro va \ndocu m en ta l  c arre ad a a o s  a u to s  p ela  se g ura d ora  a u to ra ,  se n do a  p ro ced \u00ean cia  a  m ed id a d e \nrig or.\nNem  s e  a le g ue c aso  f o rtu ito  o u f o r\u00e7 a m aio r,  j \u00e1  q ue p oderia  a  r \u00e9  t e r s e  \nutiliz ad o d a  b oa  t\u00e9 cn ic a  e  d os  m odern os  m ecan is m os  d e  p ro te \u00e7\u00e3o  \u00e0  q ualid ad e  d e  se u s \nse rv i\u00e7 o s,  se n do o  caso  d e  se r  co nhecid a,  co nso an te   te se   ex ord ia l,  a  te o ria   d o ris c o  d a \nativ id ad e.\nNo m esm o s e n tid o:\n\u201cA \u00c7\u00c3 O  REG RESSIV A  DE  RESSA RCIM EN TO   DE  DANOS. \nPR EJU \u00cdZ O S C A USA DOS P E LA  I N TER RU P\u00c7 \u00c3 O N O F O RN EC IM EN TO  D E E N ER G IA  \nEL\u00c9TR IC A   CO M   OSC IL A \u00c7\u00c3 O  DA  TEN S\u00c3 O  QUANDO  DO  SE U  \nREST A BELEC IM EN TO ,  CA USA NDO SO BREC A RG A N A RED E  EL\u00c9TR IC A  D O \nIM \u00d3VEL O NDE E ST \u00c1  IN ST A LA DA A  E M PR ESA  S E G URA DA.  O CO RR\u00caN CIA  D E \nDANOS E M  E Q UIP A M EN TO S D A E M PR ESA .  A \u00c7\u00c3 O J U LG ADA IM PR O CED EN TE. \nIN CID \u00caN CIA  D O\u00a0C \u00d3 DIG O D E D EFE SA  D O C O NSU M ID OR\n.  A LEG A\u00c7\u00c3 O D E C A SO  \nFO RTU IT O   N\u00c3O  CO M PR O VADO.  RESPO NSA BIL ID ADE  CIV IL .  REC U RSO  \nPR O VID O.  A  c o ncessio n\u00e1ria  d e s e rv i\u00e7 o  p \u00fablic o  d e e n erg ia  e l\u00e9 tr ic a s u bm ete -s e  \u00e0  d is p osi\u00e7 \u00e3o  \ndo  artig o\u00a03 7\n,\u00a0p ar\u00e1 g ra fo   6o\n\u00a0d a  Constitu i\u00e7 \u00e3o   Fed era l\n,  se n do-lh e  ap lic ad a  a  te o ria   da \nre sp onsa b ilid ad e o bje tiv a d a A dm in is tr a \u00e7\u00e3o .  A ssim ,  o co rre n do,  e m  p rin c\u00edp io ,  o sc ila \u00e7\u00e3o  e  \nso bre carg a n a r e d e e l\u00e9 tr ic a,  r e sp onde p elo s p re ju \u00edz o s c au sa d os,  p oden do,  p or\u00e9 m ,  c o m pro var \nfa to  e x clu den te ,  c o m o a  fo r\u00e7 a m aio r.  H oje ,  c o m  o s re cu rs o s e x is te n te s,  o s fe n \u00f4m en os d a \nnatu re za s \u00e3 o  e m  g ra n de p arte  p re v is \u00edv eis ,  e  a  re d e d e d is tr ib ui\u00e7 \u00e3o  p ode o ste n ta r  p ro te \u00e7\u00f5 es \nco ntr a  a s  d esc arg as  e l\u00e9 tr ic as  d os  ra io s.  N o c aso ,  a  c o ncessio n\u00e1ria  n \u00e3o  lo gro u p ro var  q ue \ndis p unha d e ta is  e q uip am en to s\u201d  ( T JS P,  3 2a C \u00e2m .,  A pela \u00e7\u00e3o  c o m  R ev is \u00e3 o  n \u00ba1 .0 11.5 73.0 0\/3  \nRel. D es.\u00a0K io ts i C hic u ta\n, j . 0 7\/0 2\/2 008). ( g rif e i)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DAC8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 305\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\n1007577-95.2016.8.26.0084 - lauda  5\nAdem ais ,  caso s  que  cara cte riz am  \u201cfo rtu ito   in te rn o\u201d,  n\u00e3o   s\u00e3 o  \nad m itid os c o m o e x clu den te  d e re sp onsa b ilid ad e,  e x ceto  s e  c o m pro vad a c u lp a e x clu siv a d a \nv\u00edtim a o u d e t e rc eir o s, q ue n \u00e3o  \u00e9  o  c aso .\nA nte  o  e x posto  e  d o m ais  q ue d os a u to s c o nsta ,  n os te rm os d o a rt. \n4 87,  I,  d o N ovo C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il,  ju lg o P R O CED EN TE a  a \u00e7\u00e3o  p ro posta  p or I ta \u00fa  \nS eg uro s d e A uto  e  R esid \u00ean cia  S .A  c o ntr a  E le k tr o  E le tr ic id ad e e  S erv i\u00e7 o  S .A ,  c o nden an do a  \nr \u00e9  a  re stitu ir   \u00e0  s e g ura d ora  a u to ra  o  v alo r  d e R $ 3 .0 61,1 6 (tr \u00ea s m il  e  s e sse n ta  e  u m  re ais  e  \nd ezesse is   c en ta v os),  c o rrig id os  p elo s  \u00edn dic es  d a T ab ela  P r\u00e1 tic a d o T J\/S P e  a cre sc id o d e \nj u ro s l e g ais  a  p artir  d o d ese m bols o .\nSucumbente, arcar\u00e1  ainda  a  requerida,  com  o  pagamento  das  custas,  \ndespesas processuais  e  verba  honor\u00e1ria  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o, com  base  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente, arquivem-se.\nP. R.  I.  C.\nCampinas ,30  de  agosto  de  2017 .\nJos\u00e9  Evandro  Mello  Costa\n       Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DAC8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 306"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70029802-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/06\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70029120-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0434\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 1876\/1878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0434\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes em 05 dias para dizer se h\u00e1 mais provas que pretendam produzir, especificando-as em caso afirmativo, esclarecendo, ainda, se h\u00e1 interesse em designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia do artigo 139 do CPC, ou se pretende o julgamento antecipado da lide. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes em 05 dias para dizer se h\u00e1 mais provas que pretendam produzir, especificando-as em caso afirmativo, esclarecendo, ainda, se h\u00e1 interesse em designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia do artigo 139 do CPC, ou se pretende o julgamento antecipado da lide.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70011279-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2116\/2119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70037875-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR545372685TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A Dilig\u00eancia : 16\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0883\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 1714\/1717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0883\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI)Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade quanto \u00e0 mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI)Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade quanto \u00e0 mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti, n.\u00ba 719,  Vila Mimosa  - CEP  13050-050,  Fone: (19) \n3229-9888,  Campinas-SP  - E-mail:  vimimosa4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007577-95.2016.8.26.0084  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007577-95.2016.8.26.0084  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): ELEKTRO\n ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A, Ary Antenor  de Souza,  \n321,  Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  13053-024,  Campinas-SP,  CNPJ \n02.328.280\/0001-97 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Evandro   Mello   Costa\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  partes  em  qualquer  momento  do  processo,  \ndeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  \n139,  VI)\nCite(m)-se e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar(em)  a  defesa,  por  meio  de  advogado.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  quanto  \u00e0  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Intime-se.\nCampinas , 26  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 1B5E937. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 14:36 . fls. 81"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o livre entre varas conforme decis\u00e3o fls. 77","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0848\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 1635\/1637","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0848\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o se tratando dos mesmos contratos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distribui\u00e7\u00e3o direcionada.Assim, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio distribuidor para que seja feita a distribui\u00e7\u00e3o livre.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.N\u00e3o se tratando dos mesmos contratos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distribui\u00e7\u00e3o direcionada.Assim, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio distribuidor para que seja feita a distribui\u00e7\u00e3o livre.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  n.\u00ba  719 ,     Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   19-3229-9888  -  E-mail:   vimimosa3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007577-95.2016.8.26.0084  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 20  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  da  \nTerceira  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Dr.  C\u00c1SSIO  \nMODENESI  BARBOSA.   \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007577-95.2016.8.26.0084  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nVistos.\nN\u00e3o  se  tratando  dos  mesmos  contratos,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  distribui\u00e7\u00e3o  \ndirecionada .\nAssim,  remetam-se  os  autos  ao  Cart\u00f3rio  distribuidor  para  que  seja  feita  a \ndistribui\u00e7\u00e3o  livre.\nInt.\nCampinas , 20  de  outubro  de  2016 .\nC\u00c1SSIO  MODENESI  BARBOSA\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007577-95.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 1B18018. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 18:18 . fls. 77"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1002560-78.2016.8.26.0084.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573338683","codPublicacaoOrigem":"1000777727","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007577-95.2016.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :3\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 19\/10\/2016","paginaInicial":"1636","paginaFinal":"1636","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"766869","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16853635","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 07:23:57:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574337342","codPublicacaoOrigem":"1002607460","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007577-95.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.N\u00e3o se tratando dos mesmos contratos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distribui\u00e7\u00e3o direcionada.Assim, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio distribuidor para que seja feita a distribui\u00e7\u00e3o livre.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0848\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1636","paginaFinal":"1636","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"768134","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16890008","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"464836","usuarioCadastro":"gabriel.macedo","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:19:30:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750366432","codPublicacaoOrigem":"1197171002","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007577-95.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Vistos, Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A, qualificada nos autos, ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S.A, igualmente qualificada, aduzindo, em s\u00edntese, que se sub-rogou nos direitos dos segurados indicados na inicial (ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.014645607 e 33.14.013853567) tendo em vista a cobertura dos riscos el\u00e9tricos contratualmente previstos. Informa que cada segurado suportou o montante de R$ 300,00, a t\u00edtulo de franquia e que a quantia total indenizada pela autora perfaz a quantia total de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos). Discorre sobre a responsabilidade objetiva da requerida e, ao final, requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Junta documentos (fls. 31\/76).Regularmente citada (fls. 85), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 86\/110). Em resumo, alega preliminar por aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9 e impossibilidade jur\u00eddica do pedido em raz\u00e3o da falta de comprovante de pagamento. No m\u00e9rito, enfatiza a extin\u00e7\u00e3o do direito da autora pela decad\u00eancia, aus\u00eancia de nexo de causalidade e inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes. No mais, entende que n\u00e3o restou comprovado o v\u00ednculo entre os preju\u00edzos experimentados pelos segurados e a m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o da r\u00e9, invocando, ao final, excludente de responsabilidade. Por fim, requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica com documentos (fls. 187\/240).As partes n\u00e3o requereram outras provas (fls. 270\/274 e 275\/301).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O presente feito comporta julgamento antecipado da lide consoante disp\u00f5e o artigo 355, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, eis que desnecess\u00e1rias outras provas para o convencimento do Ju\u00edzo.De in\u00edcio, cumpre afastar as preliminares arguidas pela requerida.N\u00e3o h\u00e1 que falar em aus\u00eancia de prova entre o v\u00ednculo do segurado com a r\u00e9, eis que a inicial est\u00e1 instru\u00edda com robusta prova documental, comprovando a exist\u00eancia de v\u00ednculo com a requerida.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impossibilidade jur\u00eddica do pedido em fun\u00e7\u00e3o da falta de comprovante de pagamento, eis que o documento de folhas 61\/64, carreado aos autos, comprova que a seguradora efetuou o pagamento.Superadas tais quest\u00f5es, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos de exist\u00eancia e validade da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica processual e inexistindo quaisquer irregularidades a suprir, passo ao exame do m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. No que tange ao m\u00e9rito, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em decad\u00eancia tendo em vista que se tratando de a\u00e7\u00e3o regressiva da seguradora como causador do dano, o prazo prescricional \u00e9 de 03 anos, nos termos do artigo 206, \u00a73\u00ba, IV, do C\u00f3digo Civil.No mais, o prazo decadencial apontado pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde nem interfere no direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada pela parte contr\u00e1ria pelos preju\u00edzos experimentados, n\u00e3o se aplicando o prazo decadencial da lei consumerista invocada.Por fim, a alegada inexist\u00eancia do nexo causal n\u00e3o deve prosperar, eis que invocada de forma gen\u00e9rica, sem que a r\u00e9 desincumbisse do \u00f4nus que lhe cabia. Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva pautada em robusta prova documental, restando certo que, em virtude de descarga el\u00e9trica na rede fornecida pela concession\u00e1ria demandada, resultou o preju\u00edzo descrito na inicial que, deduzido o valor de franquia, perfaz a import\u00e2ncia de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos).De in\u00edcio, vale lembrar que os servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica configuram-se como rela\u00e7\u00e3o de consumo, sendo pertinente, portanto, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em raz\u00e3o da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do consumidor, conforme previs\u00e3o contida no art. 6\u00ba, inciso VII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\u00c9 not\u00f3ria a possibilidade de ocorr\u00eancias e os sinistros causados por tais situa\u00e7\u00f5es que, no corrente caso, acarretaram danos nos bens da segurada.A seguradora junta aos autos a ap\u00f3lice contratada pela seguradora, o relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o com a descri\u00e7\u00e3o\/rela\u00e7\u00e3o pormenorizada dos equipamentos danificados, or\u00e7amentos, rela\u00e7\u00e3o de bens sinistrados e o comprovante de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o.A requerida, por seu turno, alega inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes e que h\u00e1 aus\u00eancia de nexo causal e de prova quanto ao pedido de ressarcimento, limitando-se a meras alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas. No mais, a r\u00e9 aponta n\u00e3o haver provas capazes de demonstrar de forma cabal a responsabilidade da concession\u00e1ria quanto aos danos aqui discutidos, isto \u00e9, que o preju\u00edzo experimentado pela autora tenha se originado da m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da demandada, sem, contudo, nada comprovar.Assim, considerando os argumentos das partes e as provas produzidas nos autos, conclui-se que, de fato, a responsabilidade por tais danos \u00e9 da requerida, que deve, consequentemente, indenizar a requerente, nos ditames do artigo 37, \u00a76\u00ba da Lei Maior.Disp\u00f5e ainda o artigo 210 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da Aneel que, salvo as exce\u00e7\u00f5es nela previstas, \"A distribuidora responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pelos danos el\u00e9tricos causados a equipamentos el\u00e9tricos instalados em unidades consumidoras, nos termos do caput do art. 203\".Em suma, a tese de defesa \u00e9 fr\u00e1gil diante da robusta prova documental carreada aos autos pela seguradora autora, sendo a proced\u00eancia a medida de rigor. Nem se alegue caso fortuito ou for\u00e7a maior, j\u00e1 que poderia a r\u00e9 ter se utilizado da boa t\u00e9cnica e dos modernos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 qualidade de seus servi\u00e7os, sendo o caso de ser conhecida, consoante tese exordial, a teoria do risco da atividade. No mesmo sentido:\"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. PREJU\u00cdZOS CAUSADOS PELA INTERRUP\u00c7\u00c3O NO FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA COM OSCILA\u00c7\u00c3O DA TENS\u00c3O QUANDO DO SEU RESTABELECIMENTO, CAUSANDO SOBRECARGA NA REDE EL\u00c9TRICA DO IM\u00d3VEL ONDE EST\u00c1 INSTALADA A EMPRESA SEGURADA. OCORR\u00caNCIA DE DANOS EM EQUIPAMENTOS DA EMPRESA. A\u00c7\u00c3O JULGADA IMPROCEDENTE. INCID\u00caNCIA DOC\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CASO FORTUITO N\u00c3O COMPROVADO. RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO PROVIDO. A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo37,par\u00e1grafo 6oda Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o. Assim, ocorrendo, em princ\u00edpio, oscila\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados, podendo, por\u00e9m, comprovar fato excludente, como a for\u00e7a maior. Hoje, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, e a rede de distribui\u00e7\u00e3o pode ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas dos raios. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos\" (TJSP, 32a C\u00e2m., Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00ba1.011.573.00\/3 Rel. Des.Kiotsi Chicuta, j. 07\/02\/2008). (grifei)Ademais, casos que caracterizam \"fortuito interno\", n\u00e3o s\u00e3o admitidos como excludente de responsabilidade, exceto se comprovada culpa exclusiva da v\u00edtima ou de terceiros, que n\u00e3o \u00e9 o caso.Ante o exposto e do mais que dos autos consta, nos termos do art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A contra Elektro Eletricidade e Servi\u00e7o S.A, condenando a r\u00e9 a restituir \u00e0 seguradora autora o valor de R$ 3.061,16 (tr\u00eas mil e sessenta e um reais e dezesseis centavos), corrigidos pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP e acrescido de juros legais a partir do desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 ainda a requerida, com o pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0686\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 EVANDRO MELLO COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2284","paginaFinal":"2284","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922507","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:21:08:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"33.14.014645607","numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084|33.14.014645607|33.14.013853567|275\/301|414\/2010|011.573","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636939387","codPublicacaoOrigem":"1104730965","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007577-95.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 EVANDRO MELLO COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2118","paginaFinal":"2118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845048","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20416915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:48:10:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578066876","codPublicacaoOrigem":"1006330940","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007577-95.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI)Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade quanto \u00e0 mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0883\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 EVANDRO MELLO COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1715","paginaFinal":"1715","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"771265","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17029314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 10:10:14:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697844614","codPublicacaoOrigem":"1160030756","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007577-95.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Manifestem-se as partes em 05 dias para dizer se h\u00e1 mais provas que pretendam produzir, especificando-as em caso afirmativo, esclarecendo, ainda, se h\u00e1 interesse em designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia do artigo 139 do CPC, ou se pretende o julgamento antecipado da lide. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0434\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 EVANDRO MELLO COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1877","paginaFinal":"1877","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"888123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23484966","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:08:36:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577104665","codPublicacaoOrigem":"1005460048","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007577-95.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007577-95.2016.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :4\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 25\/10\/2016","paginaInicial":"1772","paginaFinal":"1772","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"770561","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16995200","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 10:43:22:173PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007577-95.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}