{"numero":"1007800-79.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"1007800-79.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/04\/2017 \u00e0s 16:16 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Rodrigo de Oliveira Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 39.193,13","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Ara\u00fajo do Nascimento"},{"tipo":"Reqdo","nome":"GRU Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Automotivos Ltda (Oficina Brasil)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Hira Ruas Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aquileia Ruas Almeida"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0420\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 3615\/3623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0420\/2017 Teor do ato: Houve interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando que a an\u00e1lise de admissibilidade n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo de primeiro grau, manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias. Com o decurso do prazo, com ou sem a manifesta\u00e7\u00e3o do apelado, encaminhem-se os autos ao E. Tribunal Bandeirante.Nada mais. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP), Aquileia Ruas Almeida (OAB 89678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Houve interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando que a an\u00e1lise de admissibilidade n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo de primeiro grau, manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias. Com o decurso do prazo, com ou sem a manifesta\u00e7\u00e3o do apelado, encaminhem-se os autos ao E. Tribunal Bandeirante.Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70348023-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 22:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3928\/3943","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Vistos.Jos\u00e9 Ara\u00fajo do Nascimento, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de GRU COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS AUTOMOTIVOS LTDA (OFICINA BRASIL), tamb\u00e9m qualificada, alegando, em s\u00edntese, que no in\u00edcio de mar\u00e7o de 2016, na tentativa de obter financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de bem, foi informado que em seu nome havia restri\u00e7\u00e3o inserida pela r\u00e9. Sustenta que a requerida prestou servi\u00e7os em seu ve\u00edculo, modelo Celta, marca Chevrolet, placas DYG 0241, no valor de R$5.537,44, sendo que o primeiro servi\u00e7o \u00e9 datado de 20\/12\/2011, e foi pago em 05 parcelas de R$348,50 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, j\u00e1 o segundo servi\u00e7o, realizado aos 09\/01\/2012, foi pago em 06 parcelas de R$374,00, mediante a emiss\u00e3o de cheques, o primeiro com vencimento para 17\/02\/2012; por fim, o \u00faltimo servi\u00e7o realizado pela r\u00e9 no ve\u00edculo do autor foi aos 21\/01\/2012, oportunidade em que emitiu 06 cheques no valor de R$200,00, o primeiro com vencimento para 29\/02\/2012. Ficou devendo os cheques de n\u00ba 000100, 000101, 000102, 000105, 000106, no valor de R$374,00, e 000123, 000124, 000127, no valor de R$200,00, todos regularmente pagos em dezembro de 2015, conforme documentos fornecidos pelo Banco Ita\u00fa. Quando recebeu a not\u00edcia da restri\u00e7\u00e3o, convicto de que nada devia, retirou extrato, e constatou de que se tratada dos cheques j\u00e1 regularizados, contudo, a requerida n\u00e3o promoveu a baixa da negativa\u00e7\u00e3o junto ao Serasa. Requer a exclus\u00e3o de seu nome do rol de inadimplentes do Serasa, e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor equivalente \u00e0 40 vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Atribuiu \u00e0 causa R$37.480,00. Juntou documentos.Decis\u00e3o de fls. 42 deferiu as benesses da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor.Citada, a r\u00e9 deixou de contestar no prazo legal.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Procedo ao pronto julgamento, pois n\u00e3o obstante citado, deixou o r\u00e9u de contestar o pedido tornando-se, assim, revel.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito de R$1.713,32, inscrito pela requerida no rol de inadimplentes dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o qual j\u00e1 foi devidamente pago. Pleiteia pelo recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.A requerida, embora citada, deixou de apresentar defesa. Assim, conforme disp\u00f5e o artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil, incorre sobre ela os efeitos decorrentes da revelia, quais sejam: S\u00e3o reputados como verdadeiros os fatos afirmados pelo autor na exordial, mas n\u00e3o, necessariamente incidir\u00e1 as consequ\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas pelo autor.A ocorr\u00eancia da revelia n\u00e3o impede que o magistrado aprecie os pedidos. Nesse sentido:\"A falta de contesta\u00e7\u00e3o conduz a que se tenham como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. N\u00e3o, entretanto, a que necessariamente deva ser julgada procedente a a\u00e7\u00e3o. Isso pode n\u00e3o ocorrer, seja em virtude de os fatos n\u00e3o conduzirem as conseq\u00fc\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas, seja por evidenciar-se existir algum, n\u00e3o cogitado na inicial, a obstar que aquelas se verifiquem\" (STJ, 3\u00aa T., REsp 14.987-CE, rel. Ministro Eduardo Ribeiro, j. 10.12.91, deram provimento, v.u., DJU 17.02.92, p. 1.377).Ante a ocorr\u00eancia da revelia, tornam-se incontroversas as alega\u00e7\u00f5es do autor, notadamente quanto ao pagamento dos cheques que compunham o d\u00e9bito negativado, corroborada pelos documentos acostados \u00e0 exordial.Imperiosa a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, e a exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o, uma vez que houve o pagamento do valor ali apontado, ainda que extempor\u00e2neo, aceito pelo fornecedor. No entanto, n\u00e3o verifico a pr\u00e1tica de ato il\u00edcito pela requerida.Insta salientar que quando do pagamento dos cheques, o consumidor n\u00e3o contatou a r\u00e9 a fim de quitar o saldo devedor, apenas pagou o valor origin\u00e1rio informado na cobran\u00e7a, o que pode ter corroborado para com que a fornecedora n\u00e3o promovesse a sua baixa.Deveria o ent\u00e3o devedor, ciente do tempo transcorrido entre o vencimento e o pagamento (aproximadamente tr\u00eas anos), e que o valor por ele pago era o nominal previsto no t\u00edtulo, informar a credora a permitir a baixa da inscri\u00e7\u00e3o. Assim agindo, estaria o devedor laborando com a esperada boa-f\u00e9 que todos, at\u00e9 mesmo o consumidor, devem se pautar.A boa f\u00e9, em uma de suas fun\u00e7\u00f5es, imp\u00f5e deveres anexos ao dever principal estipulados no contrato, como o de coopera\u00e7\u00e3o.Nas palavras de Claudia Lima Marques:\"uma atua\u00e7\u00e3o refletida, uma atua\u00e7\u00e3o refletindo, pensando no outro, no parceiro contratual, respeitando-o, respeitando suas expectativas razo\u00e1veis, seus direitos, agindo com lealdade, sem abuso, sem obstru\u00e7\u00e3o, sem causar les\u00e3o ou desvantagem excessiva, cooperando para atingir o bom fim das obriga\u00e7\u00f5es: o cumprimento do objeto contratual e a realiza\u00e7\u00e3o dos interesses das partes\".N\u00e3o obstante os diversos sentidos que o princ\u00edpio revela, certamente o mais utilizado \u00e9 aquele que espera um sentimento de confian\u00e7a dos envolvidos no acordo, respeitando os interesses e expectativas.Inexistente ato il\u00edcito pela requerida, motivo pelo qual afasto o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Posto sito, julgo procedente em parte o pedido, a fim de declarar a inexigibilidade do valor de R$1.713,32, com consequente exclus\u00e3o do apontamento restritivo.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como of\u00edcio a ser entregue pela requerente aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Custas processuais e verba honor\u00e1ria pelas partes, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.Extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, e o fa\u00e7o na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter de proceder ao recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, na forma do Prov. 16\/2016 (DJE de 04\/04\/2016), os autos ir\u00e3o ao arquivo, exceto se tratar-se de autos digitais.Tratando-se de autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita e vencedor da demanda, dever\u00e1 o r\u00e9u n\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade, na forma do artigo 95, \u00a7 2\u00ba e 4\u00ba c.c. artigo 84, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil e com o art. 1098 das Normas Judiciais da Corregedoria Geral, juntar nos autos, em cinco dias do tr\u00e2nsito em julgado, guia devidamente quitada da taxa judici\u00e1ria, e depositar os demais gastos como, por exemplo, per\u00edcia judicial, caso realizada.Na in\u00e9rcia, estes valores ser\u00e3o inscritos na d\u00edvida ativa do Estado.P.R.I.C. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP), Aquileia Ruas Almeida (OAB 89678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Jos\u00e9 Ara\u00fajo do Nascimento, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de GRU COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS AUTOMOTIVOS LTDA (OFICINA BRASIL), tamb\u00e9m qualificada, alegando, em s\u00edntese, que no in\u00edcio de mar\u00e7o de 2016, na tentativa de obter financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de bem, foi informado que em seu nome havia restri\u00e7\u00e3o inserida pela r\u00e9. Sustenta que a requerida prestou servi\u00e7os em seu ve\u00edculo, modelo Celta, marca Chevrolet, placas DYG 0241, no valor de R$5.537,44, sendo que o primeiro servi\u00e7o \u00e9 datado de 20\/12\/2011, e foi pago em 05 parcelas de R$348,50 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, j\u00e1 o segundo servi\u00e7o, realizado aos 09\/01\/2012, foi pago em 06 parcelas de R$374,00, mediante a emiss\u00e3o de cheques, o primeiro com vencimento para 17\/02\/2012; por fim, o \u00faltimo servi\u00e7o realizado pela r\u00e9 no ve\u00edculo do autor foi aos 21\/01\/2012, oportunidade em que emitiu 06 cheques no valor de R$200,00, o primeiro com vencimento para 29\/02\/2012. Ficou devendo os cheques de n\u00ba 000100, 000101, 000102, 000105, 000106, no valor de R$374,00, e 000123, 000124, 000127, no valor de R$200,00, todos regularmente pagos em dezembro de 2015, conforme documentos fornecidos pelo Banco Ita\u00fa. Quando recebeu a not\u00edcia da restri\u00e7\u00e3o, convicto de que nada devia, retirou extrato, e constatou de que se tratada dos cheques j\u00e1 regularizados, contudo, a requerida n\u00e3o promoveu a baixa da negativa\u00e7\u00e3o junto ao Serasa. Requer a exclus\u00e3o de seu nome do rol de inadimplentes do Serasa, e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor equivalente \u00e0 40 vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Atribuiu \u00e0 causa R$37.480,00. Juntou documentos.Decis\u00e3o de fls. 42 deferiu as benesses da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor.Citada, a r\u00e9 deixou de contestar no prazo legal.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Procedo ao pronto julgamento, pois n\u00e3o obstante citado, deixou o r\u00e9u de contestar o pedido tornando-se, assim, revel.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito de R$1.713,32, inscrito pela requerida no rol de inadimplentes dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o qual j\u00e1 foi devidamente pago. Pleiteia pelo recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.A requerida, embora citada, deixou de apresentar defesa. Assim, conforme disp\u00f5e o artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil, incorre sobre ela os efeitos decorrentes da revelia, quais sejam: S\u00e3o reputados como verdadeiros os fatos afirmados pelo autor na exordial, mas n\u00e3o, necessariamente incidir\u00e1 as consequ\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas pelo autor.A ocorr\u00eancia da revelia n\u00e3o impede que o magistrado aprecie os pedidos. Nesse sentido:\"A falta de contesta\u00e7\u00e3o conduz a que se tenham como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. N\u00e3o, entretanto, a que necessariamente deva ser julgada procedente a a\u00e7\u00e3o. Isso pode n\u00e3o ocorrer, seja em virtude de os fatos n\u00e3o conduzirem as conseq\u00fc\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas, seja por evidenciar-se existir algum, n\u00e3o cogitado na inicial, a obstar que aquelas se verifiquem\" (STJ, 3\u00aa T., REsp 14.987-CE, rel. Ministro Eduardo Ribeiro, j. 10.12.91, deram provimento, v.u., DJU 17.02.92, p. 1.377).Ante a ocorr\u00eancia da revelia, tornam-se incontroversas as alega\u00e7\u00f5es do autor, notadamente quanto ao pagamento dos cheques que compunham o d\u00e9bito negativado, corroborada pelos documentos acostados \u00e0 exordial.Imperiosa a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, e a exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o, uma vez que houve o pagamento do valor ali apontado, ainda que extempor\u00e2neo, aceito pelo fornecedor. No entanto, n\u00e3o verifico a pr\u00e1tica de ato il\u00edcito pela requerida.Insta salientar que quando do pagamento dos cheques, o consumidor n\u00e3o contatou a r\u00e9 a fim de quitar o saldo devedor, apenas pagou o valor origin\u00e1rio informado na cobran\u00e7a, o que pode ter corroborado para com que a fornecedora n\u00e3o promovesse a sua baixa.Deveria o ent\u00e3o devedor, ciente do tempo transcorrido entre o vencimento e o pagamento (aproximadamente tr\u00eas anos), e que o valor por ele pago era o nominal previsto no t\u00edtulo, informar a credora a permitir a baixa da inscri\u00e7\u00e3o. Assim agindo, estaria o devedor laborando com a esperada boa-f\u00e9 que todos, at\u00e9 mesmo o consumidor, devem se pautar.A boa f\u00e9, em uma de suas fun\u00e7\u00f5es, imp\u00f5e deveres anexos ao dever principal estipulados no contrato, como o de coopera\u00e7\u00e3o.Nas palavras de Claudia Lima Marques:\"uma atua\u00e7\u00e3o refletida, uma atua\u00e7\u00e3o refletindo, pensando no outro, no parceiro contratual, respeitando-o, respeitando suas expectativas razo\u00e1veis, seus direitos, agindo com lealdade, sem abuso, sem obstru\u00e7\u00e3o, sem causar les\u00e3o ou desvantagem excessiva, cooperando para atingir o bom fim das obriga\u00e7\u00f5es: o cumprimento do objeto contratual e a realiza\u00e7\u00e3o dos interesses das partes\".N\u00e3o obstante os diversos sentidos que o princ\u00edpio revela, certamente o mais utilizado \u00e9 aquele que espera um sentimento de confian\u00e7a dos envolvidos no acordo, respeitando os interesses e expectativas.Inexistente ato il\u00edcito pela requerida, motivo pelo qual afasto o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Posto sito, julgo procedente em parte o pedido, a fim de declarar a inexigibilidade do valor de R$1.713,32, com consequente exclus\u00e3o do apontamento restritivo.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como of\u00edcio a ser entregue pela requerente aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Custas processuais e verba honor\u00e1ria pelas partes, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.Extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, e o fa\u00e7o na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter de proceder ao recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, na forma do Prov. 16\/2016 (DJE de 04\/04\/2016), os autos ir\u00e3o ao arquivo, exceto se tratar-se de autos digitais.Tratando-se de autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita e vencedor da demanda, dever\u00e1 o r\u00e9u n\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade, na forma do artigo 95, \u00a7 2\u00ba e 4\u00ba c.c. artigo 84, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil e com o art. 1098 das Normas Judiciais da Corregedoria Geral, juntar nos autos, em cinco dias do tr\u00e2nsito em julgado, guia devidamente quitada da taxa judici\u00e1ria, e depositar os demais gastos como, por exemplo, per\u00edcia judicial, caso realizada.Na in\u00e9rcia, estes valores ser\u00e3o inscritos na d\u00edvida ativa do Estado.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos -SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1007800-79.2017.8.26.0224 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  01  de  setembro  de  2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nda  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Guarulhos,  S\u00e3o  Paulo,  Dr.  Alexandre  Andreta  \ndos  Santos . Eu,  Patr\u00edcia  Serrano  Magalh\u00e3es,  Assistente  Judici\u00e1rio,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : GRU Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz   de   Direito:   Dr. \nAlexandre   Andreta   dos   Santos\nVistos .\nJOS\u00c9  ARA\u00daJO  DO  NASCIMENTO ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nProcedimento  Comum  em  face  de  GRU  COM\u00c9RCIO  E  SERVI\u00c7OS  AUTOMOTIVOS  LTDA  \n(OFICINA  BRASIL) ,  tamb\u00e9m  qualificada,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  no  in\u00edcio  de  mar\u00e7o  de  \n2016,  na  tentativa  de  obter  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bem,  foi  informado  que  em  seu  nome  \nhavia  restri\u00e7\u00e3o  inserida  pela  r\u00e9.  Sustenta  que  a  requerida  prestou  servi\u00e7os  em  seu  ve\u00edculo,  modelo  \nCelta,  marca  Chevrolet,  placas  DYG  0241,  no  valor  de  R$5.537,44,  sendo  que  o  primeiro  servi\u00e7o  \n\u00e9   datado  de  20\/12\/2011,  e foi  pago  em  05   parcelas  de  R$348,50  no  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  j\u00e1  o  \nsegundo  servi\u00e7o,  realizado  aos  09\/01\/2012,  foi  pago  em  06  parcelas  de  R$374,00,  mediante  a  \nemiss\u00e3o  de  cheques,  o  primeiro  com  vencimento  para  17\/02\/2012;  por  fim,  o  \u00faltimo  servi\u00e7o  \nrealizado  pela  r\u00e9  no  ve\u00edculo  do  autor  foi  aos  21\/01\/2012,  oportunidade  em  que  emitiu  06  cheques  \nno  valor  de  R$200,00,  o  primeiro  com  vencimento  para  29\/02\/2012.  Ficou  devendo  os  cheques  de  \nn\u00ba  000100,  000101,  000102,  000105,  000106,  no  valor  de  R$374,00,  e  000123,  000124,  000127,  \nno  valor  de  R$200,00,  todos  regularmente  pagos  em  dezembro  de  2015,  conforme  documentos  \nfornecidos  pelo  Banco  Ita\u00fa.  Quando  recebeu  a  not\u00edcia  da  restri\u00e7\u00e3o,  convicto  de  que  nada  devia,  \nretirou  extrato,  e  constatou  de  que  se  tratada  dos  cheques  j\u00e1  regularizados,  contudo,  a  requerida  \nn\u00e3o  promoveu  a  baixa  da  negativa\u00e7\u00e3o  junto  ao  Serasa.  Requer  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  do  rol  de  \ninadimplentes  do  Serasa,  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nvalor  equivalente  \u00e0  40  vezes  o  sal\u00e1rio  m\u00ednimo.  Atribuiu  \u00e0  causa  R$37.480,00.  Juntou  documentos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20E5CC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos -SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1007800-79.2017.8.26.0224 - lauda  2\nDecis\u00e3o\n de fls.  42 deferiu  as benesses  da assist\u00eancia  judici\u00e1ria gratuita ao autor.\nCitada,  a r\u00e9  deixou  de contestar  no prazo  legal.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nProcedo   ao   pronto   julgamento,   pois   n\u00e3o   obstante   citado,   deixou   o   r\u00e9u   de   contestar  \no   pedido   tornando-se,   assim,   revel.\nCuida-se   de   a\u00e7\u00e3o   em   que   pretende   o   autor   a   declara\u00e7\u00e3o   de   inexigibilidade   do  \nd\u00e9bito   de   R$1.713,32,   inscrito   pela   requerida   no   rol   de   inadimplentes   dos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao  \ncr\u00e9dito,   o   qual   j\u00e1   foi   devidamente   pago.   Pleiteia   pelo   recebimento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos  \nmorais.\nA   requerida,   embora   citada,   deixou   de   apresentar   defesa.   Assim,   conforme   disp\u00f5e  \no   artigo   344   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   incorre   sobre   ela   os   efeitos   decorrentes   da   revelia,  \nquais   sejam:   S\u00e3o   reputados   como   verdadeiros   os   fatos   afirmados   pelo   autor   na   exordial,   mas   n\u00e3o,  \nnecessariamente   incidir\u00e1   as   consequ\u00eancias   jur\u00eddicas   pretendidas   pelo   autor.\nA  ocorr\u00eancia  da  revelia  n\u00e3o  impede  que  o  magistrado  aprecie  os  pedidos.  Nesse  \nsentido: \u201cA falta  de  contesta\u00e7\u00e3o  conduz  a  que  se  tenham  como  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  pelo  autor.  N\u00e3o,  entretanto,  a  que  necessariamente  deva  ser  julgada  procedente  a  \na\u00e7\u00e3o.  Isso  pode  n\u00e3o  ocorrer,  seja  em  virtude  de  os  fatos  n\u00e3o  conduzirem  as  conseq\u00fc\u00eancias  \njur\u00eddicas  pretendidas,  seja  por  evidenciar-se  existir  algum,  n\u00e3o  cogitado  na  inicial,  a  obstar  que  \naquelas  se  verifiquem\u201d  (STJ,  3\u00aa  T.,  REsp  14.987-CE,  rel.  Ministro  Eduardo  Ribeiro,  j.  10.12.91,  \nderam  provimento,  v.u.,  DJU  17.02.92,  p.  1.377).\nAnte   a   ocorr\u00eancia   da   revelia,   tornam-se   incontroversas   as   alega\u00e7\u00f5es   do   autor,  \nnotadamente   quanto   ao   pagamento   dos   cheques   que   compunham   o   d\u00e9bito   negativado,   corroborada  \npelos   documentos   acostados   \u00e0   exordial.\nImperiosa  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade,  e  a  exclus\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o,  uma  vez  \nque  houve  o  pagamento  do  valor  ali  apontado,  ainda  que  extempor\u00e2neo,  aceito  pelo  fornecedor.  \nNo  entanto,  n\u00e3o  verifico  a  pr\u00e1tica  de  ato  il\u00edcito  pela  requerida.\nInsta  salientar  que  quando  do  pagamento  dos  cheques,  o  consumidor  n\u00e3o  contatou  \na  r\u00e9  a  fim  de  quitar  o  saldo  devedor,  apenas  pagou  o  valor  origin\u00e1rio  informado  na  cobran\u00e7a,  o  \nque  pode  ter  corroborado  para  com  que  a  fornecedora  n\u00e3o  promovesse  a  sua  baixa.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20E5CC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos -SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1007800-79.2017.8.26.0224 - lauda  3\nDeveria\n o  ent\u00e3o  devedor,  ciente  do  tempo  transcorrido  entre  o  vencimento  e  o  \npagamento  (aproximadamente  tr\u00eas  anos),  e  que  o  valor  por  ele  pago  era  o  nominal  previsto  no  \nt\u00edtulo,  informar  a  credora  a  permitir  a  baixa  da  inscri\u00e7\u00e3o.  Assim  agindo,  estaria  o devedor  \nlaborando  com  a  esperada  boa-f\u00e9  que  todos,  at\u00e9  mesmo  o  consumidor,  devem  se  pautar.\nA  boa  f\u00e9,  em  uma  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  imp\u00f5e  deveres  anexos  ao  dever  principal  \nestipulados  no  contrato,  como  o  de  coopera\u00e7\u00e3o.\nNas  palavras  de  Claudia  Lima  Marques:\n\u201cuma  atua\u00e7\u00e3o  refletida,  uma  atua\u00e7\u00e3o  refletindo,  pensando  no  outro,  no  \nparceiro  contratual,  respeitando-o,  respeitando  suas  expectativas  razo\u00e1veis,  seus  direitos,  \nagindo  com  lealdade,  sem  abuso,  sem  obstru\u00e7\u00e3o,  sem  causar  les\u00e3o  ou  desvantagem  excessiva,  \ncooperando  para  atingir  o  bom  fim  das  obriga\u00e7\u00f5es:  o  cumprimento  do  objeto  contratual  e  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  dos  interesses  das  partes\u201d.\nN\u00e3o  obstante  os  diversos  sentidos  que  o princ\u00edpio  revela,  certamente  o  mais  \nutilizado  \u00e9  aquele  que  espera  um  sentimento  de  confian\u00e7a  dos  envolvidos  no  acordo,  respeitando  \nos  interesses  e  expectativas.\nInexistente  ato  il\u00edcito  pela  requerida,  motivo  pelo  qual  afasto  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nPosto  sito,  julgo  procedente  em  parte  o  pedido,  a  fim  de  declarar  a \ninexigibilidade  do  valor  de  R$1.713,32,  com  consequente  exclus\u00e3o  do  apontamento  restritivo.\nServir\u00e1  a  presente  senten\u00e7a  como  of\u00edcio  a  ser  entregue  pela  requerente  aos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nCustas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria  pelas  partes,  ante  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca.\nExtingo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  e  o  fa\u00e7o  na  forma  do  artigo  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  caso  de  recurso  o  valor  de  preparo  dever\u00e1  corresponder  a  4%  (quatro  por  \ncento)  sobre  o  valor  da  causa  atualizado,  sob  pena  de  ter  de  proceder  ao  recolhimento  em  dobro,  \nconforme  artigo  1007,  \u00a7  5\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vedada  a  complementa\u00e7\u00e3o,  bem  como  \ndever\u00e1  ser  recolhido  valor  a  t\u00edtulo  de  porte  de  remessa  e  retorno  para  processos  f\u00edsicos.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  n\u00e3o  requerido  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  em  \n30  dias,  na  forma  do  Prov.  16\/2016  (DJE  de  04\/04\/2016),  os  autos  ir\u00e3o  ao  arquivo,  exceto  se  tratar-\nse  de  autos  digitais.\nTratando-se  de  autor  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita  e  vencedor  da  demanda,  \ndever\u00e1  o  r\u00e9u  n\u00e3o  benefici\u00e1rio  da  gratuidade,  na  forma  do  artigo  95,  \u00a7  2\u00ba  e  4\u00ba  c.c.  artigo  84,  ambos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20E5CC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos -SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1007800-79.2017.8.26.0224 - lauda  4\ndo\n C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  com  o  art.  1098  das  Normas  Judiciais  da  Corregedoria  Geral,  \njuntar  nos  autos,  em  cinco  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  guia  devidamente  quitada  da  taxa  \njudici\u00e1ria,  e  depositar  os  demais  gastos  como,  por  exemplo,  per\u00edcia  judicial,  caso  realizada.\nNa  in\u00e9rcia,  estes  valores  ser\u00e3o  inscritos  na  d\u00edvida  ativa  do  Estado.\nP.R.I.C.\nGuarulhos , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20E5CC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 50"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR682127024TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : GRU Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Automotivos Ltda (Oficina Brasil) Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3467\/3483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 parte autora a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Observado que o Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos da Comarca de Guarulhos CEJUSC, em raz\u00e3o da estrutura f\u00edsica e funcional, n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de atender, em prazo razo\u00e1vel, a demanda de todas as a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas nesta Comarca - cerca de 267 a\u00e7\u00f5es apenas nesta Vara Judicial no m\u00eas de fevereiro\/2016 e, considerando que o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo \u00e9 regra constitucional a ser observada por todos, prejudicada est\u00e1 a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Cite-se, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar a defesa, sob pena de ser considerado revel.Fica o r\u00e9u advertido de que na defesa dever\u00e1 informar endere\u00e7o eletr\u00f4nico de parte e patrono, para os fins do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto a eventuais intima\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP), Aquileia Ruas Almeida (OAB 89678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Defiro \u00e0 parte autora a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Observado que o Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos da Comarca de Guarulhos CEJUSC, em raz\u00e3o da estrutura f\u00edsica e funcional, n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de atender, em prazo razo\u00e1vel, a demanda de todas as a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas nesta Comarca - cerca de 267 a\u00e7\u00f5es apenas nesta Vara Judicial no m\u00eas de fevereiro\/2016 e, considerando que o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo \u00e9 regra constitucional a ser observada por todos, prejudicada est\u00e1 a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Cite-se, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar a defesa, sob pena de ser considerado revel.Fica o r\u00e9u advertido de que na defesa dever\u00e1 informar endere\u00e7o eletr\u00f4nico de parte e patrono, para os fins do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto a eventuais intima\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 03, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007800-79.2017.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : GRU Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJusti\u00e7a  Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nAos  31  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM(A).  Juiz(a)  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Guarulhos,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Alexandre  Andreta  dos  Santos . \nEu,____,  Fl\u00e1via  Aparecida  do  Amaral , Oficial  Maior , subscrevi.\nVistos.\nDefiro  \u00e0  parte  autora  a  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nObservado  que  o  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  da  Comarca  de  \nGuarulhos  \n CEJUSC,  em  raz\u00e3o  da  estrutura  f\u00edsica  e funcional,  n\u00e3o  possui  condi\u00e7\u00f5es  de  \natender,  em  prazo  razo\u00e1vel,  a  demanda  de  todas  as  a\u00e7\u00f5es  distribu\u00eddas  nesta  Comarca  -  cerca  \nde  267  a\u00e7\u00f5es  apenas  nesta  Vara  Judicial  no  m\u00eas  de  fevereiro\/2016  e,   considerando  que  o  \nprinc\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  \u00e9  regra  constitucional  a  ser  observada  por  todos,   \nprejudicada  est\u00e1  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  fins  do  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nCite-se, advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  ser  considerado  revel.\nFica  o  r\u00e9u  advertido  de  que  na  defesa  dever\u00e1  informar  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  de  \nparte  e  patrono,  para  os  fins  do  artigo  270  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  quanto  a  eventuais  \nintima\u00e7\u00f5es.\nInt.\nGuarulhos , 31  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1CC39EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 18:12 . fls. 42"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70164749-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/05\/2017 14:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70157065-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/05\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 3112\/3125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial no prazo de quinze dias \u00fateis, para o fim de juntar os comprovantes de pagamento da taxa judici\u00e1ria, taxa de postagem e taxa de mandato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, bem como, para informar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico do autor e patrono para os fins do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto a eventuais intima\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial no prazo de quinze dias \u00fateis, para o fim de juntar os comprovantes de pagamento da taxa judici\u00e1ria, taxa de postagem e taxa de mandato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, bem como, para informar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico do autor e patrono para os fins do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto a eventuais intima\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 03, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007800-79.2017.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : Gru Comercio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Andreta   dos   Santos\nCONCLUS\u00c3O: Em  27  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  \nDr.Alexandre  Andreta  dos  Santos,  MM  Juiz  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Guarulhos.  Eu,  Val\u00e9ria  Brand\u00e3o  Henrique ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , matr\u00edcula  M365506 , digitei.\nVistos.\nEmende  o  autor  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  para  o  fim  de  \njuntar  os  comprovantes  de  pagamento  da  taxa  judici\u00e1ria,  taxa  de  postagem  e  taxa  de  mandato,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  bem  como,  para  informar  o  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  do  autor  e  patrono  para  \nos  fins  do  artigo  270  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  quanto  a  eventuais  intima\u00e7\u00f5es.\nInt.\nGuarulhos , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1B6695B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 36"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   P\/DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL DE FLS. 33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 3304\/3312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 30\/31. Anote-se o valor da causa. Considerando o pedido da parte, bem como a incompet\u00eancia do Ju\u00edzo pelo valor dado \u00e0 causa, redistribuam-se os autos a uma das Varas C\u00edveis locais.Intime-se. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 30\/31. Anote-se o valor da causa. Considerando o pedido da parte, bem como a incompet\u00eancia do Ju\u00edzo pelo valor dado \u00e0 causa, redistribuam-se os autos a uma das Varas C\u00edveis locais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ipe,  83, Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2461-0887,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos3jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : Gru Comercio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Berlofa   Villaverde\nVistos.\nFls.   30\/31.   Anote-se   o   valor   da   causa.   Considerando   o   pedido   da   parte,   bem   como   a  \nincompet\u00eancia   do   Ju\u00edzo   pelo   valor   dado   \u00e0   causa,   redistribuam-se   os   autos   a   uma   das   Varas   C\u00edveis  \nlocais.Intime-se.\nGuarulhos , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1B23147. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE BERLOFA VILLAVERDE, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 33"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70123834-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2017 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 3399\/3407","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Vistos.Apesar do requerente n\u00e3o estar pleiteando o valor de R$ 1.713,32 como perdas e danos, ele est\u00e1 pleiteando a inexigibilidade desse d\u00e9bito, assim, tal import\u00e2ncia necessariamente entra na soma do valor da causa.Portanto, pela derradeira vez, emende o autor a inicial a fim de atribuir valor correto a sua causa, que deve corresponder a soma de todos os pedidos requeridos no presente feito, n\u00e3o apenas os pleiteados em esp\u00e9cie, mas tamb\u00e9m aqueles cujos quais se deseja a inexigibilidade.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Apesar do requerente n\u00e3o estar pleiteando o valor de R$ 1.713,32 como perdas e danos, ele est\u00e1 pleiteando a inexigibilidade desse d\u00e9bito, assim, tal import\u00e2ncia necessariamente entra na soma do valor da causa.Portanto, pela derradeira vez, emende o autor a inicial a fim de atribuir valor correto a sua causa, que deve corresponder a soma de todos os pedidos requeridos no presente feito, n\u00e3o apenas os pleiteados em esp\u00e9cie, mas tamb\u00e9m aqueles cujos quais se deseja a inexigibilidade.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ipe,  83, Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2461-0887,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos3jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : Gru Comercio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Berlofa   Villaverde\nVistos.\nApesar   do   requerente   n\u00e3o   estar   pleiteando   o   valor   de   R$   1.713,32   como  \nperdas   e   danos,   ele   est\u00e1   pleiteando   a   inexigibilidade   desse   d\u00e9bito,   assim,   tal   import\u00e2ncia  \nnecessariamente   entra   na   soma   do   valor   da   causa.\nPortanto,   pela   derradeira   vez,   emende   o   autor   a   inicial   a   fim   de   atribuir   valor  \ncorreto   a   sua   causa,   que   deve   corresponder   a   soma   de   todos   os   pedidos   requeridos   no  \npresente   feito,   n\u00e3o   apenas   os   pleiteados   em   esp\u00e9cie,   mas   tamb\u00e9m   aqueles   cujos   quais   se  \ndeseja   a   inexigibilidade.Prazo:  15  dias  corridos,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  independentemente  de  \nnova  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nGuarulhos , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1AE28BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE BERLOFA VILLAVERDE, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 28"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70116709-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/04\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 3484-3488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 22\/23.O valor da causa deve corresponder a soma de todos os pedidos.Ocorre que, somados o valor do pedido de inexigibilidade (R$ 1.713,32) com o de danos morais pleiteados (quarenta sal\u00e1rios m\u00ednimos), encontramos uma import\u00e2ncia que ultrapassa o limite legal imposto aos Juizados.Assim, mais uma vez intimo o Autor a emendar a sua inicial a fim de atribuir valor l\u00edquido, certo e correto a sua causa, somando-se todos os seus pedidos, sem que com isso se ultrapasse o teto legalmente estabelecido, ou abrindo m\u00e3o, se o caso, daquilo que o ultrapassar.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 22\/23.O valor da causa deve corresponder a soma de todos os pedidos.Ocorre que, somados o valor do pedido de inexigibilidade (R$ 1.713,32) com o de danos morais pleiteados (quarenta sal\u00e1rios m\u00ednimos), encontramos uma import\u00e2ncia que ultrapassa o limite legal imposto aos Juizados.Assim, mais uma vez intimo o Autor a emendar a sua inicial a fim de atribuir valor l\u00edquido, certo e correto a sua causa, somando-se todos os seus pedidos, sem que com isso se ultrapasse o teto legalmente estabelecido, ou abrindo m\u00e3o, se o caso, daquilo que o ultrapassar.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ipe,  83, Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2461-0887,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos3jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : Gru Comercio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Berlofa   Villaverde\nVistos.\nFls.   22\/23.\nO   valor   da   causa   deve   corresponder   a   soma   de   todos   os   pedidos .\nOcorre   que,   somados   o   valor   do   pedido   de   inexigibilidade   (R$   1.713,32)  \ncom   o   de   danos   morais   pleiteados   (quarenta   sal\u00e1rios   m\u00ednimos),   encontramos   uma  \nimport\u00e2ncia   que   ultrapassa   o   limite   legal   imposto   aos   Juizados.\nAssim,   mais   uma   vez   intimo   o   Autor   a   emendar   a   sua   inicial   a   fim   de   atribuir  \nvalor   l\u00edquido,   certo   e   correto   a   sua   causa,   somando-se   todos   os   seus   pedidos,   sem   que   com  \nisso   se   ultrapasse   o   teto   legalmente   estabelecido,   ou   abrindo   m\u00e3o,   se   o   caso,   daquilo   que   o  \nultrapassar.\nPrazo:   15   dias   corridos,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   da   a\u00e7\u00e3o,   independentemente   de  \nnova   intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nGuarulhos , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70095839-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 28\/03\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 3655\/3664","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial para formular pedido certo quanto \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, corrigindo o valor da causa, no prazo de 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Hira Ruas Almeida (OAB 41330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial para formular pedido certo quanto \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, corrigindo o valor da causa, no prazo de 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ipe,  83, Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2461-0887,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos3jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007800-79.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jos\u00e9 Ara\u00fajo  do Nascimento\nRequerido : Gru Comercio  e Servi\u00e7os  Automotivos  Ltda (Oficina  Brasil)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Berlofa   Villaverde\nVistos.\nEmende   o   autor   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   para   formular   pedido   certo   quanto   \u00e0   declara\u00e7\u00e3o   de  \ninexigibilidade   do   d\u00e9bito,   corrigindo   o   valor   da   causa,   no     prazo   de   15   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nGuarulhos , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007800-79.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 196ED68. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE BERLOFA VILLAVERDE, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 14:57 . fls. 20"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749372115","codPublicacaoOrigem":"1196525854","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007800-79.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007800-79.2017.8.26.0224 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Ara\u00fajo do Nascimento - GRU Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Automotivos Ltda (Oficina Brasil) - Vistos.Jos\u00e9 Ara\u00fajo do Nascimento, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de GRU COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS AUTOMOTIVOS LTDA (OFICINA BRASIL), tamb\u00e9m qualificada, alegando, em s\u00edntese, que no in\u00edcio de mar\u00e7o de 2016, na tentativa de obter financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de bem, foi informado que em seu nome havia restri\u00e7\u00e3o inserida pela r\u00e9. Sustenta que a requerida prestou servi\u00e7os em seu ve\u00edculo, modelo Celta, marca Chevrolet, placas DYG 0241, no valor de R$5.537,44, sendo que o primeiro servi\u00e7o \u00e9 datado de 20\/12\/2011, e foi pago em 05 parcelas de R$348,50 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, j\u00e1 o segundo servi\u00e7o, realizado aos 09\/01\/2012, foi pago em 06 parcelas de R$374,00, mediante a emiss\u00e3o de cheques, o primeiro com vencimento para 17\/02\/2012; por fim, o \u00faltimo servi\u00e7o realizado pela r\u00e9 no ve\u00edculo do autor foi aos 21\/01\/2012, oportunidade em que emitiu 06 cheques no valor de R$200,00, o primeiro com vencimento para 29\/02\/2012. Ficou devendo os cheques de n\u00ba 000100, 000101, 000102, 000105, 000106, no valor de R$374,00, e 000123, 000124, 000127, no valor de R$200,00, todos regularmente pagos em dezembro de 2015, conforme documentos fornecidos pelo Banco Ita\u00fa. Quando recebeu a not\u00edcia da restri\u00e7\u00e3o, convicto de que nada devia, retirou extrato, e constatou de que se tratada dos cheques j\u00e1 regularizados, contudo, a requerida n\u00e3o promoveu a baixa da negativa\u00e7\u00e3o junto ao Serasa. Requer a exclus\u00e3o de seu nome do rol de inadimplentes do Serasa, e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor equivalente \u00e0 40 vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Atribuiu \u00e0 causa R$37.480,00. Juntou documentos.Decis\u00e3o de fls. 42 deferiu as benesses da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor.Citada, a r\u00e9 deixou de contestar no prazo legal.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Procedo ao pronto julgamento, pois n\u00e3o obstante citado, deixou o r\u00e9u de contestar o pedido tornando-se, assim, revel.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende o autor a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito de R$1.713,32, inscrito pela requerida no rol de inadimplentes dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o qual j\u00e1 foi devidamente pago. Pleiteia pelo recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.A requerida, embora citada, deixou de apresentar defesa. Assim, conforme disp\u00f5e o artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil, incorre sobre ela os efeitos decorrentes da revelia, quais sejam: S\u00e3o reputados como verdadeiros os fatos afirmados pelo autor na exordial, mas n\u00e3o, necessariamente incidir\u00e1 as consequ\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas pelo autor.A ocorr\u00eancia da revelia n\u00e3o impede que o magistrado aprecie os pedidos. Nesse sentido:\"A falta de contesta\u00e7\u00e3o conduz a que se tenham como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. N\u00e3o, entretanto, a que necessariamente deva ser julgada procedente a a\u00e7\u00e3o. Isso pode n\u00e3o ocorrer, seja em virtude de os fatos n\u00e3o conduzirem as consequ\u00eancias jur\u00eddicas pretendidas, seja por evidenciar-se existir algum, n\u00e3o cogitado na inicial, a obstar que aquelas se verifiquem\" (STJ, 3\u00aa T., REsp 14.987-CE, rel. Ministro Eduardo Ribeiro, j. 10.12.91, deram provimento, v.u., DJU 17.02.92, p. 1.377).Ante a ocorr\u00eancia da revelia, tornamse incontroversas as alega\u00e7\u00f5es do autor, notadamente quanto ao pagamento dos cheques que compunham o d\u00e9bito negativado, corroborada pelos documentos acostados \u00e0 exordial.Imperiosa a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, e a exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o, uma vez que houve o pagamento do valor ali apontado, ainda que extempor\u00e2neo, aceito pelo fornecedor. No entanto, n\u00e3o verifico a pr\u00e1tica de ato il\u00edcito pela requerida.Insta salientar que quando do pagamento dos cheques, o consumidor n\u00e3o contatou a r\u00e9 a fim de quitar o saldo devedor, apenas pagou o valor origin\u00e1rio informado na cobran\u00e7a, o que pode ter corroborado para com que a fornecedora n\u00e3o promovesse a sua baixa.Deveria o ent\u00e3o devedor, ciente do tempo transcorrido entre o vencimento e o pagamento (aproximadamente tr\u00eas anos), e que o valor por ele pago era o nominal previsto no t\u00edtulo, informar a credora a permitir a baixa da inscri\u00e7\u00e3o. Assim agindo, estaria o devedor laborando com a esperada boa-f\u00e9 que todos, at\u00e9 mesmo o consumidor, devem se pautar.A boa f\u00e9, em uma de suas fun\u00e7\u00f5es, imp\u00f5e deveres anexos ao dever principal estipulados no contrato, como o de coopera\u00e7\u00e3o.Nas palavras de Claudia Lima Marques:\"uma atua\u00e7\u00e3o refletida, uma atua\u00e7\u00e3o refletindo, pensando no outro, no parceiro contratual, respeitando-o, respeitando suas expectativas razo\u00e1veis, seus direitos, agindo com lealdade, sem abuso, sem obstru\u00e7\u00e3o, sem causar les\u00e3o ou desvantagem excessiva, cooperando para atingir o bom fim das obriga\u00e7\u00f5es: o cumprimento do objeto contratual e a realiza\u00e7\u00e3o dos interesses das partes\".N\u00e3o obstante os diversos sentidos que o princ\u00edpio revela, certamente o mais utilizado \u00e9 aquele que espera um sentimento de confian\u00e7a dos envolvidos no acordo, respeitando os interesses e expectativas.Inexistente ato il\u00edcito pela requerida, motivo pelo qual afasto o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Posto sito, julgo procedente em parte o pedido, a fim de declarar a inexigibilidade do valor de R$1.713,32, com consequente exclus\u00e3o do apontamento restritivo.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como of\u00edcio a ser entregue pela requerente aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Custas processuais e verba honor\u00e1ria pelas partes, ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca.Extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, e o fa\u00e7o na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter de proceder ao recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, na forma do Prov. 16\/2016 (DJE de 04\/04\/2016), os autos ir\u00e3o ao arquivo, exceto se tratar-se de autos digitais.Tratando-se de autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita e vencedor da demanda, dever\u00e1 o r\u00e9u n\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade, na forma do artigo 95, \u00a7 2\u00ba e 4\u00ba c.c. artigo 84, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil e com o art. 1098 das Normas Judiciais da Corregedoria Geral, juntar nos autos, em cinco dias do tr\u00e2nsito em julgado, guia devidamente quitada da taxa judici\u00e1ria, e depositar os demais gastos como, por exemplo, per\u00edcia judicial, caso realizada.Na in\u00e9rcia, estes valores ser\u00e3o inscritos na d\u00edvida ativa do Estado.P.R.I.C. - ADV: HIRA RUAS ALMEIDA (OAB 41330\/SP), AQUILEIA RUAS ALMEIDA (OAB 89678\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE ANDRETA DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FLAVIA RUBIA DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3930","paginaFinal":"3930","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921882","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992570","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:52:34:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007800-79.2017.8.26.0224","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1007800-79.2017.8.26.0224|.|000124|16\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}