{"numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","processos":[{"processo":"1007819-09.2016.8.26.0196","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Concurso de Credores","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/04\/2016 \u00e0s 13:58 - Depend\u00eancia (1002823-65.2016.8.26.0196)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Jo\u00e3o Sartori Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Davi Ferreira Pires"},{"tipo":"Embargte","nome":"Everton Roberto de Oliveira Pires"},{"tipo":"Embargte","nome":"Roni Cesar Pires"},{"tipo":"Embargte","nome":"Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Elias Mubarak Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1321\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 3134 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1321\/2017 Teor do ato: Todos concordes com extin\u00e7\u00e3o deste processo por perda de objeto devido a acordo feito em outro processo, por isso JULGO EXTINTO O PROCESSO de conhecimento COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO MERITO, partes acima indicadas.No mais, ao arquivo, diligenciando o Cart\u00f3rio quanto ao necess\u00e1rio. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Todos concordes com extin\u00e7\u00e3o deste processo por perda de objeto devido a acordo feito em outro processo, por isso JULGO EXTINTO O PROCESSO de conhecimento COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO MERITO, partes acima indicadas.No mais, ao arquivo, diligenciando o Cart\u00f3rio quanto ao necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  23\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos, etc ...\nTodos  concordes  com  extin\u00e7\u00e3o  deste  processo  \npor  perda  de  objeto  devido  a  acordo  feito  em  outro  processo,  por  isso  JULGO  \nEXTINTO  O  PROCESSO  de  conhecimento  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  MERITO,  \npartes  acima  indicadas.\nNo mais,  ao  arquivo,  diligenciando  o  Cart\u00f3rio  \nquanto  ao  necess\u00e1rio.\nP. Registre-se.  Int.  e  dilig.  \nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito  \nFranca , 23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 20F6BC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:00 . fls. 576"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70130889-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1228\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2802 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1228\/2017 Teor do ato: Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre extin\u00e7\u00e3o deste processo como a parte contr\u00e1ria peticionou, fls. 569-571. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre extin\u00e7\u00e3o deste processo como a parte contr\u00e1ria peticionou, fls. 569-571.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  10\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  Fabio  Jose  da  Silva , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nPara garantir  contradit\u00f3rio,  vista  \u00e0  parte  embargante  sobre  extin\u00e7\u00e3o  deste  \nprocesso como  a  parte  contr\u00e1ria  peticionou,  fls.  569-571.\nInt.  Dilig.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito   \nFranca , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 2054623. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 12:57 . fls. 572"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Fls. 569: certifique-se sobre o que foi decidido nos autos da execu\u00e7\u00e3o, constando o que ficou decidido na senten\u00e7a e seu tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, voltem conclusos.Diligencie.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  27  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\nFls.  569:  certifique-se  sobre  o  que  foi  decidido  nos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o,  constando  o  \nque  ficou  decidido  na  senten\u00e7a  e  seu  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Ap\u00f3s,  voltem  conclusos.\nDiligencie.\nFranca , 27  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1FBFB9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 570"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70113336-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 27\/07\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2497 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1102\/2017 Teor do ato: Vistos.Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte embargante juntado \u00e0s fls. 484 e seguintes. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo para tanto, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte embargante juntado \u00e0s fls. 484 e seguintes. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo para tanto, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  21  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   Sara  Maria  Soares , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n                                  Vistos.\nRecurso  de  apela\u00e7\u00e3o  apresentado  pela  parte  embargante  juntado  \u00e0s  fls.  484  e  \nseguintes.  Intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  suas  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  \ndias. Ap\u00f3s apresentadas  as  contrarraz\u00f5es  ou  decorrido  o  prazo  para  tanto,  subam  os  \nautos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  com  as  nossas  homenagens,  providenciando  a  serventia  o \nnecess\u00e1rio.   \nIntime-se.\n         Franca , 21  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1F7AA17. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 13:56 . fls. 566"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70096072-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 21:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0886\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 2969 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0886\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em agravo conforme c\u00f3pias retro juntadas.Ci\u00eancia.Digam. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em agravo conforme c\u00f3pias retro juntadas.Ci\u00eancia.Digam.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  14\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCumpra-se o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  em  agravo  conforme  c\u00f3pias  retro  \njuntadas. Ci\u00eancia.\nDigam.\nInt. Dilig.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito  \nFranca , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1CFEADF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 481"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0808\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 2804 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0808\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida nos embargos declarando h\u00edgido o t\u00edtulo exequendo e determinando o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Como houve insucesso nos embargos, os devedores dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais a que deram causa, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida nos embargos declarando h\u00edgido o t\u00edtulo exequendo e determinando o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Como houve insucesso nos embargos, os devedores dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais a que deram causa, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Maniglia   Puccinelli   Diniz\nVistos.\nVistos.\nDAVI  FERREIRA  PIRES,  EVERTON  ROBERTO  \nOLIVEIRA  PIRES,  RONI  CES\u00c1R  PIRES  e  FRAMEL  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  S\/A  \nopuseram  os  presentes  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o\n que  lhe  move  BANCO  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A.  \nAlegaram, em  breve  s\u00edntese,  que  a  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  que  embasa  a  a\u00e7\u00e3o  executiva  tem  como  devedora  principal  a  empresa  \nELETROT\u00c9CNICA  PIRES  LTDA.  \n em  RECUPERA\u00c7\u00c3O  JUDICIAL,  figurando  os  \nembargantes  como  devedores  solid\u00e1rios  da  obriga\u00e7\u00e3o.   Informaram  que  com  o  \ndeferimento  do  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  passou  a  irradiar  todos  os  seus  \nefeitos  legais,  inclusive  o  de  determinar  a  suspens\u00e3o  de  toda  e  qualquer  a\u00e7\u00e3o  \najuizada  em  face  da  empresa  recuperanda.  Discorreu  sobre  a  incid\u00eancia  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  sobre  as  pr\u00e1ticas  ilegais  no  contrato  de  \nc\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  objeto  da  demanda.  \nJuntaram  documentos.  \n \nIntimado,  o  embargado  veio  aos  autos  e \ndefendeu  a  legalidade  da  aven\u00e7a  e  de  todos  os  termos  da  cobran\u00e7a,  impugnando  \nas  afirmativas  da  inicial  e  tornando  controversa  a  mat\u00e9ria  posta  em  ju\u00edzo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 345\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  2\nDecis\u00e3o\n a  fls.  302  para  que  os  embargantes  \naditassem  a  inicial,  para  que  fosse  atribu\u00eddo  o  valor  correto  aos  embargos  \u00e0  \nexecu\u00e7\u00e3o.  \nAditamento da  inicial  a  fls.  304\/308.  Os  \nembargantes  requereram  o  diferimento  do  pagamento  de  custas  ao  final  do  \nprocesso,  com  fundamento  no  art.  5\u00b0,  inciso  IV,  da  lei  Estadual  n.  11.608\/2003.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.\nDecido.\nDe  in\u00edcio,  necess\u00e1rio  analisar  o  pedido  de  \ndiferimento  das  custas  ao  final  do  processo.  \nTem-se  que  os  documentos  trazidos  aos  autos  \nn\u00e3o  fazem  prova  da  hipossufici\u00eancia  dos  embargantes,  tendo  em  vista  as  \nnegativa\u00e7\u00f5es  e  as  a\u00e7\u00f5es  judiciais  que  possuem  n\u00e3o  demonstram  se  realmente  \nest\u00e3o  passando  por  dificuldades  econ\u00f4mico-financeiras,  sem  condi\u00e7\u00f5es  \nmoment\u00e2neas  de  recolher  taxas  judiciarias.  \nConforme  jurisprud\u00eancia  em  casos  an\u00e1logos,  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o  deve  ser  feita  por  meio  id\u00f4neo,  a  moment\u00e2nea  impossibilidade  \nfinanceira  do  seu  recolhimento.  \nNeste  sentido  \u00e9  o  entendimento:  \nAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n  EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  \n  \nDIFERIMENTO  DE  CUSTAS  \n  Pretens\u00e3o  ao  recolhimento  das  \ncustas  ao  final  do  processo  \n  Inadmissibilidade  \n  Aus\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 346\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  3\nde\n comprova\u00e7\u00e3o,  por  meio  id\u00f4neo,  da  moment\u00e2nea  \nimpossibilidade  financeira  \n  Recurso  n\u00e3o \nprovido.(Relator(a):  Roberto  Mac  Cracken;\u00a0Comarca:  \nAdamantina;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  30\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  \n12\/04\/2017)\nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  \n PESSOA  F\u00cdSICA  E  PESSOA  \nJUR\u00cdDICA  \n INEXIST\u00caNCIA  DE  PROVA  DA  INSUFICI\u00caNCIA  \nFINANCEIRA  \n Indeferimento  ao  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  \n \nDecis\u00e3o  mantida  ante  a  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  escassez  \nfinanceira  dos  agravantes.  Recurso  n\u00e3o  provido,  com  \nobserva\u00e7\u00e3o.AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n  EMBARGOS  \u00c0  \nEXECU\u00c7\u00c3O  \n  DIFERIMENTO  DE  CUSTAS  \n  Pretens\u00e3o  ao  \nrecolhimento  das  custas  ao  final  do  processo  \n  \nInadmissibilidade  \n  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o,  por  meio  \nid\u00f4neo,  da  moment\u00e2nea  impossibilidade  financeira  \n  \nRecurso  n\u00e3o  provido.(Relator(a):  Roberto  Mac  \nCracken;\u00a0Comarca:  Adamantina;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  \n30\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  12\/04\/2017)\nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  \n PESSOA  F\u00cdSICA  E  PESSOA  \nJUR\u00cdDICA  \n INEXIST\u00caNCIA  DE  PROVA  DA  INSUFICI\u00caNCIA  \nFINANCEIRA  \n Indeferimento  ao  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  \n \nDecis\u00e3o  mantida  ante  a  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  escassez  \nfinanceira  dos  agravantes.  Recurso  n\u00e3o  provido,  com  \nobserva\u00e7\u00e3o.AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n  EMBARGOS  \u00c0  \nEXECU\u00c7\u00c3O  \n  DIFERIMENTO  DE  CUSTAS  \n  Pretens\u00e3o  ao  \nrecolhimento  das  custas  ao  final  do  processo  \n  \nInadmissibilidade  \n  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o,  por  meio  \nid\u00f4neo,  da  moment\u00e2nea  impossibilidade  financeira  \n  \nRecurso  n\u00e3o  provido.(Relator(a):  Roberto  Mac  \nCracken;\u00a0Comarca:  Santo  Andr\u00e9;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  \n30\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  07\/04\/2017)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 347\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  4\nNecess\u00e1rio\n ressaltar,  portanto,  que  a  exist\u00eancia  \nde  a\u00e7\u00f5es  judiciais  e  negativa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  podem  ser  aceitos  como  provas;  porquanto  \nn\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  demonstrar  alegadas  dificuldades  financeiras.  \nDessa  forma,  n\u00e3o  merece  acolhimento  o \ndiferimento  do  pagamento  de  custas  ao  final  do  processo.  \nOs  embargos  s\u00e3o  improcedentes.  \nCom  efeito,  tem-se  que  a  execu\u00e7\u00e3o  \u00e9  embasada  \nno  contrato  de  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  Empr\u00e9stimo  para  Capital  de  Giro,  que  \ntem  como  devedora  principal  a  empresa  ELETROT\u00c9CNICA  PIRES  LTDA.  \n EM  \nRECUPERA\u00c7\u00c3O  JUDICIAL  e  os  embargantes  figuram  como  avalistas,  \nconsiderados  devedores  solid\u00e1rios  das  obriga\u00e7\u00f5es  assumidas.  \nVejamos.  \nO  fato  da  empresa  ELETROT\u00c9CNICA  PIRES  \nLTDA.,  encontrar-se  em  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  n\u00e3o  prejudica  a  execu\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  \nem  face  dos  devedores  solid\u00e1rios,  os  embargantes.  \nO  art.  6\u00b0,  da  Lei  n\u00b0  11.101\/2005  prev\u00ea  o  seguinte:  \nArt.  6o\n\u00a0A decreta\u00e7\u00e3o  da  fal\u00eancia  ou  o  deferimento  do  \nprocessamento  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  suspende  o \ncurso  da  prescri\u00e7\u00e3o  e  de  todas  as  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  \nem  face  do  devedor\n,  inclusive  aquelas  dos  credores  \nparticulares  do  s\u00f3cio  solid\u00e1rio.  (  destaquei)  \nE,  ainda,  temos  o  art.  49  da  mesma  Lei  que  diz:\n\u00a0 Art.  49.  Est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  todos  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 348\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  5\ncr\u00e9ditos\n existentes  na  data  do  pedido,  ainda  que  n\u00e3o  \nvencidos.\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \u00a7  1o\n\u00a0Os credores  do  devedor  em  recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial  conservam  seus  direitos  e  privil\u00e9gios  contra  os  \ncoobrigados,  fiadores  e\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  obrigados  de  regresso.  ( \ndestaquei)  \nDessa  forma,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de \nsuspens\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio  observar  as  regras  contidas  nos  artigos  \nsupramencionados,  dado  que  a  suspens\u00e3o  somente  ocorre  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \nexecu\u00e7\u00f5es  em  face  da  devedora  principal,  no  caso  ELETROT\u00c9CNICA  PIRES  \nLTDA.  \nNeste sentido  \u00e9  o  entendimento  do  E.  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \nExecu\u00e7\u00e3o \n  C\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \n  Executado  \u00e9  devedor  \nsolid\u00e1rio  -  Recupera\u00e7\u00e3o  judicial  da  devedora  principal  n\u00e3o  \natinge  as  obriga\u00e7\u00f5es  do  agravante  \n  Prosseguimento  da  \na\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  coobrigados,  que  devem  \nresponder  pela  garantia  prestada  \n  Intelig\u00eancia  dos  arts.  \n49,  \u00a7  1\u00ba,  e  59  da  Lei  n. 11.101\/2005  \n  Recurso  \ndesprovido.(Relator(a):  Jonize  Sacchi  de  Oliveira;\u00a0Comarca:  \nS\u00e3o  Carlos;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  30\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  \n31\/03\/2017)  (  destaquei)  \n*EXECU\u00c7\u00c3O  DE  T\u00cdTULO  EXTRAJUDICAL  \n  C\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio  -  Inadimplemento  obrigacional  \n  Pedido  de  \nsuspens\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  formulado  pelos  executados  - \nPossibilidade  de  prosseguimento  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \naos  devedores  solid\u00e1rios,  n\u00e3o  obstante  o  decreto  de  \nrecupera\u00e7\u00e3o  judicial  \n  Cabimento  -  Tese  sedimentada  \nem  sede  de  Recurso  Repetitivo  (Recurso  Especial  \n1.333.349-SP)  \n  Bens  do  estoque  rotativo  que  foram  \nnomeados  pelos  executados,  mas  que  foram  legitimamente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 349\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  6\nrecusados\n pelo  exequente,  por  serem  de  baixa  liquidez  e  \nessenciais  \u00e0  atividade  da  pr\u00f3pria  empresa  recuperanda  \n  \nPossibilidade  de  prosseguimento  do  feito  executivo  em  face  \ndos  devedores  solid\u00e1rios,  com  as  constri\u00e7\u00f5es  determinadas,  \nsem  que  se  viole  o  princ\u00edpio  da  menor  onerosidade  da  \nexecu\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  o  fim  desta  \u00e9  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  \ndevido,  da  maneira  mais  eficiente,  de  acordo  com  o  que  \u00e9  \nadmitido  em  lei  \n  Decis\u00e3o  mantida  \n  Recurso  n\u00e3o  provido.*  \n(Relator(a):  Heraldo  de  Oliveira;\u00a0Comarca:  Tiet\u00ea;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do \njulgamento:  29\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  29\/03\/2017)  ( \ndestaquei)  \nE,  ainda,  da  s\u00famula  581  extra-se  que:  \nS\u00famula  581:  A  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  do  devedor  principal  n\u00e3o  \nimpede  o  prosseguimento  das  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  ajuizadas  \ncontra  terceiros  devedores  solid\u00e1rios  ou  coobrigadas  em  \ngeral,  por  garantia  cambial,  real  ou  fidejuss\u00f3ria.\nSendo  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  suspens\u00e3o  \nda  execu\u00e7\u00e3o,  em  raz\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  porquanto  \u00e9  incoerente  que  os  \navalistas\/devedores  solid\u00e1rios  fiquem  desonerados  de  suas  obriga\u00e7\u00f5es  de  \ngarantia,  devendo  a  a\u00e7\u00e3o  prosseguir  em  face  deles.\n \nNo  tocante  ao  pedido  de  nulidade  da  tarifa  de  \ncadastro  e  a  inexist\u00eancia  da  mora  diante  da  cobran\u00e7a  de  parcela  abusivas,  tem-\nse  que  o  pleito  \u00e9  improcedente.  \nNecess\u00e1rio  ressaltar  que  para  justificar  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 350\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  7\nrealiza\u00e7\u00e3o\n de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  curial  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  venha  instru\u00edda  \nminimamente  com  elementos  concretos  a  convencer  da  abusividade  na  cobran\u00e7a  \ndos  encargos  pelo  banco.  Por\u00e9m,  cuidaram,  os  embargantes,  apenas  de  alegar  \ngenericamente  a  abusividade,  sem  trazer  qualquer  dado  ou  valor  que  \ncorroborasse  suas  alega\u00e7\u00f5es.   \nNada  h\u00e1  a  indicar,  pois,  que  os  valores  \ncontratados   fossem  extorsivos  ou  contrariassem  o  que  foi  convencionado.  Afinal,  \nfora  feito  um  empr\u00e9stimo  no  valor  de  R$  4.081,787,  52  (quatro  milh\u00f5es,  oitenta  e  \num  mil  setecentos  e  oitenta  e  sete  reais  e  cinquenta  e  dois  centavos).  \nRessalte-se  que,  na  ocasi\u00e3o  das  tratativas,  os  \nembargantes  eram  agentes  capazes  para  a  pr\u00e1tica  dos  atos  da  vida  civil,  donde  \ndecorre  a  validade  das  suas  manifesta\u00e7\u00f5es  de  vontade,  dentre  elas  aquelas  \nexaradas  nos  contratos  ora  discutidos.  Presume-se,  outrossim,  a  concord\u00e2ncia  \ndos  embargantes  com  os  valores  tomados  a  t\u00edtulo  de  empr\u00e9stimo,  bem  como  a  \ntaxa  de  juros  para  pagamento  do  saldo  devedor.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  a  tarifa  de  cr\u00e9dito  n\u00e3o  merece  \nacolhimento,  pois,  a  quest\u00e3o  j\u00e1  est\u00e1  pacificada  ,  de  maneira  que  a  cobran\u00e7a  \ndesta  tarifa  n\u00e3o  \u00e9  abusiva.  \nNeste  sentido:  \nARRENDAMENTO  MERCANTIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  REVIS\u00c3O  \nCONTRATUAL.  DECRETO  DE  IMPROCED\u00caNCIA.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 351\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007819-09.2016.8.26.0196 - lauda  8\nNECESSIDADE.\n AUSENTE  QUALQUER  IND\u00cdCIO  DE  \nPROVA  DE  SUPOSTA  PR\u00c1TICA  DE  ANATOCISMO  PELA  \nAPLICA\u00c7\u00c3O  DA  \"TABELA  PRICE\".  PREVALECE  NESTA  \nE.  34\u00aa  C\u00c2MARA  O  ENTENDIMENTO  DE  QUE  SUA  \nUTILIZA\u00c7\u00c3O,  POR  SI  S\u00d3,  N\u00c3O  IMPLICA  EM  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  DOS  JUROS,  TAMPOUCO  EM  \nABUSIVIDADE.  COBRAN\u00c7A  DE  \"TARIFA  DE  ABERTURA  \nDE CR\u00c9DITO\"  (TAC)  E  DE  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  (TEC).  \nADMISSIBILIDADE. QUEST\u00c3O  PACIFICADA  EM  SEDE  \nDE RECURSOS  REPETITIVOS.\n Recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  \nimprovido.    Relator (a):  Cristina  Zucchi.  Comarca:  \nS\u00e3o  Paulo.  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  \nData  do  julgamento:  14\/12\/2016.  Data  de  registro:  \n18\/12\/2016.   (  destaquei)  \nPosto  isso,  JULGO  IMPROCEDENTE  a \npretens\u00e3o  deduzida  nos  embargos  declarando  h\u00edgido  o  t\u00edtulo  exequendo  e \ndeterminando  o  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\n \nComo  houve  insucesso  nos  embargos,  os  \ndevedores  dever\u00e3o  arcar  com  as  custas  e  despesas  processuais  a  que  deram  \ncausa,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa  que  fixo  em  \n10%  do  valor  da  causa.  \nP. R.  I.  \n            Franca , 24  de  abril  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 198921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 352"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70054855-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 19\/04\/2017 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0457\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 3075 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0457\/2017 Teor do ato: Concedo aos embargantes, no prazo de 5 ( cinco) dias, para proceder ao aditamento da peti\u00e7\u00e3o inicial, para que seja atribu\u00eddo o valor correto dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Com efeito, o art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil prev\u00ea o seguinte: Art. 292. O valor da causa constar\u00e1 da peti\u00e7\u00e3o inicial ou da reconven\u00e7\u00e3o e ser\u00e1:\u00a7 3o O juiz corrigir\u00e1, de of\u00edcio e por arbitramento, o valor da causa quando verificar que n\u00e3o corresponde ao conte\u00fado patrimonial em discuss\u00e3o ou ao proveito econ\u00f4mico perseguido pelo autor, caso em que se proceder\u00e1 ao recolhimento das custas correspondentes.Portanto, tendo em vista que os embargantes atribu\u00edram o valor da causa em R$ 10.000,00 e o valor da execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 4. 381.346,54, necess\u00e1rio que seja atribu\u00eddo o valor correto, qual seja, o valor da execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, conclusos para esta Magistrada. Int. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Concedo aos embargantes, no prazo de 5 ( cinco) dias, para proceder ao aditamento da peti\u00e7\u00e3o inicial, para que seja atribu\u00eddo o valor correto dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Com efeito, o art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil prev\u00ea o seguinte: Art. 292. O valor da causa constar\u00e1 da peti\u00e7\u00e3o inicial ou da reconven\u00e7\u00e3o e ser\u00e1:\u00a7 3o O juiz corrigir\u00e1, de of\u00edcio e por arbitramento, o valor da causa quando verificar que n\u00e3o corresponde ao conte\u00fado patrimonial em discuss\u00e3o ou ao proveito econ\u00f4mico perseguido pelo autor, caso em que se proceder\u00e1 ao recolhimento das custas correspondentes.Portanto, tendo em vista que os embargantes atribu\u00edram o valor da causa em R$ 10.000,00 e o valor da execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 4. 381.346,54, necess\u00e1rio que seja atribu\u00eddo o valor correto, qual seja, o valor da execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, conclusos para esta Magistrada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650, ., Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia  - \nCEP  14402-000,  Fone: (16) 3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  \nfranca1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Maniglia   Puccinelli   Diniz\nVistos.\nConcedo  aos  embargantes,  no  prazo  de  5  (  cinco)  \ndias,  para  proceder  ao  aditamento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  para  que  seja  atribu\u00eddo  o  \nvalor  correto  dos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  \nCom  efeito,  o  art.  292  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \nprev\u00ea  o  seguinte:  \nArt. 292.  O  valor  da  causa  constar\u00e1  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  ou  da  reconven\u00e7\u00e3o  e  ser\u00e1:\n\u00a7 3o  O  juiz  corrigir\u00e1,  de  of\u00edcio  e  por  arbitramento,  \no  valor  da  causa  quando  verificar  que  n\u00e3o  corresponde  ao  conte\u00fado  patrimonial  \nem  discuss\u00e3o  ou  ao  proveito  econ\u00f4mico  perseguido  pelo  autor,  caso  em  que  se  \nproceder\u00e1  ao  recolhimento  das  custas  correspondentes.\nPortanto,  tendo  em  vista  que  os  embargantes  \natribu\u00edram  o  valor  da  causa  em  R$  10.000,00  e  o  valor  da  execu\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  R$  4.  \n381.346,54,  necess\u00e1rio  que  seja  atribu\u00eddo  o  valor  correto,  qual  seja,  o  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 18CEF0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 13:18 . fls. 300\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650, ., Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia  - \nCEP  14402-000,  Fone: (16) 3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  \nfranca1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nexecu\u00e7\u00e3o. \nDecorrido o  prazo,  conclusos  para  esta  \nMagistrada.  \nInt.\n           Franca , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 18CEF0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 13:18 . fls. 301"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Passo o processo \u00e0 MM. Ju\u00edza Auxiliar.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  09\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nPasso o processo  \u00e0 MM.  Ju\u00edza  Auxiliar.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1682EDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 14:43 . fls. 299"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70013854-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 3536 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2017 Teor do ato: Vistos,Fls. 289\/294: vista ao embargante. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Fls. 289\/294: vista ao embargante.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  18  de  janeiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\nFls.  289\/294:  vista  ao  embargante.\nFranca , 18  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 15A6B63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 10:45 . fls. 295"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70002413-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/01\/2017 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1738\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 3139 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1738\/2016 Teor do ato: 1- Fls. 285 : fica intimada a parte embargada por 15 dias quanto a juntada do mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Despacho    1- Fls. 285 : fica intimada a parte embargada por 15 dias quanto a juntada do mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  07  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  SARTORI  \nPIRES  -  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n1-   Fls.   285   :   fica   intimada   a   parte   embargada   por   15   dias   quanto   a   juntada   do  \nmais   que   a   parte   contr\u00e1ria   ali   reivindicou.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 13BDBC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 13:52 . fls. 286"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70153306-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/11\/2016 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70152820-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/11\/2016 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1519\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 2835 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1519\/2016 Teor do ato: Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  25\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nDigam   se,   efetivamente,   ainda   pretendem   produzir   mais   provas,  \nindicando,   se   houver.\nInt.   e   dilig.  \nJo\u00e3o   Sartori   Pires\nJuiz   de   Direito  \nFranca , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 13544BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 10:01 . fls. 280"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70147187-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/10\/2016 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70142982-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70141748-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2016 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR550579935TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550579918TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Everton Roberto de Oliveira Pires Dilig\u00eancia : 06\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550579904TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Davi Ferreira Pires Dilig\u00eancia : 26\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550579921TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Roni Cesar Pires Dilig\u00eancia : 21\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550579949TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/a. Dilig\u00eancia : 14\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1178\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 2292 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1178\/2016 Teor do ato: 1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 17 \/ outubro \/ pf, \u00e0s 15:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650.Como dilig. do Ju\u00edzo, int. partes pelo correio, quando com endere\u00e7o aqui ou noutra comarca; quando for endere\u00e7o n\u00e3o servido pelo correio : mandado quando for endere\u00e7o nesta comarca, ou precat\u00f3ria por fax quando noutra comarca.Conferir o Cart\u00f3rio cadastramento de audi\u00eancia no sistema.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.Int. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2016 Hora 15:00 Local: Sala de audi\u00eancia da 1\u00ba Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 17 \/ outubro \/ pf, \u00e0s 15:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650.Como dilig. do Ju\u00edzo, int. partes pelo correio, quando com endere\u00e7o aqui ou noutra comarca; quando for endere\u00e7o n\u00e3o servido pelo correio : mandado quando for endere\u00e7o nesta comarca, ou precat\u00f3ria por fax quando noutra comarca.Conferir o Cart\u00f3rio cadastramento de audi\u00eancia no sistema.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  23\/08\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-   Porque   quanto   poss\u00edvel   cabe   buscar   solu\u00e7\u00e3o   consensual,   inclusive   por  \nisso   nos   \u00faltimos   finais   de   ano,   por   determina\u00e7\u00e3o   superior,   quanto   a   processos  \nespecificados,   o   ato   adiante   tem   sido   realizado,   na   forma   da   atual   reda\u00e7\u00e3o   do   CPC,  \ndesigno   para   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o ,   SEM   prova   oral,   o   dia     17   \/   outubro   \/   pf,   \u00e0s    \n15: 0 0     horas .    \nEssa   audi\u00eancia   ser\u00e1   no   novo   pr\u00e9dio   do   f\u00f3rum   \u2013   Av.   Presidente  \nVargas,   n.   2.650.\nComo   dilig.   do   Ju\u00edzo,   int.   partes   pelo   correio,   quando   com   endere\u00e7o   aqui  \nou   noutra   comarca;   quando   for   endere\u00e7o   n\u00e3o   servido   pelo   correio   :   mandado   quando   for  \nendere\u00e7o   nesta   comarca,   ou   precat\u00f3ria   por   fax   quando   noutra   comarca.\nConferir   o   Cart\u00f3rio   cadastramento   de   audi\u00eancia   no   sistema .\n2-   Depois   disso,   caso     sem   sucesso,   tudo   mais   ser\u00e1   revisto   para  \nprosseguimento   ou   eventual   julgamento   antecipado.\nInt.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1129C0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 13:44 . fls. 250\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  2\nCONFORME\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1129C0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 13:44 . fls. 251"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0871\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2163 P\u00e1gina: 2149 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0871\/2016 Teor do ato: 1- Porque apesar dos substanciosos fundamentos do agravo interposto pela parte embargante, n\u00e3o se formou suficiente convencimento para eventualmente modificar a decis\u00e3o agravada, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida, fica ela mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Porque apesar dos substanciosos fundamentos do agravo interposto pela parte embargante, n\u00e3o se formou suficiente convencimento para eventualmente modificar a decis\u00e3o agravada, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida, fica ela mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  15\/07\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1- Porque  apesar  dos  substanciosos  fundamentos  do  agravo  interposto  pela  \nparte  embargante ,  n\u00e3o  se  formou  suficiente  convencimento  para  eventualmente  \nmodificar  a  decis\u00e3o  agravada,  nesta  mesma  inst\u00e2ncia  em  que  foi  proferida,  fica  ela  \nmantida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nInt. Dilig.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito  \nFranca , 15  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo FAB3C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 13:15 . fls. 247"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70090059-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2016 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0770\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 2231 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0770\/2016 Teor do ato: Vistos,Fls. 237\/239: ci\u00eancia \u00e0s partes.No mais, segue conforme fls. 230.Intime-se. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos,Fls. 237\/239: ci\u00eancia \u00e0s partes.No mais, segue conforme fls. 230.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  04  de  julho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\nFls.  237\/239:  ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nNo  mais,  segue  conforme  fls.  230.\nIntime-se.\nFranca , 04  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo F33685. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 240"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70082922-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/07\/2016 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 2384 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2016 Teor do ato: 1- Primeiramente, vista ao contr\u00e1rio sobre eventual reconsidera\u00e7\u00e3o\/retrata\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o agravada pela parte embargante, a fls. 202-219, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida. Advogados(s): Elias Mubarak Junior (OAB 120415\/SP), Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1- Primeiramente, vista ao contr\u00e1rio sobre eventual reconsidera\u00e7\u00e3o\/retrata\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o agravada pela parte embargante, a fls. 202-219, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  16\/06\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-   Primeiramente,   vista   ao   contr\u00e1rio   sobre   eventual   reconsidera\u00e7\u00e3o\/retrata\u00e7\u00e3o  \nda   decis\u00e3o   agravada   pela   parte   embarga nte,     a   fls.   202-219,   nesta   mesma   inst\u00e2ncia   em  \nque   foi   proferida.\nInt.   Dilig.\nJo\u00e3o   Sartori   Pires\nJuiz   de   Direito  \nFranca , 16  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo E6BCC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 13:27 . fls. 230"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70073842-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 19:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70069109-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 07\/06\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0537\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 2325 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0537\/2016 Teor do ato: Vistos,Sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada \u00e0s fls. 185\/198, manifeste-se o embargante.Intime-se. Advogados(s): Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos,Sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada \u00e0s fls. 185\/198, manifeste-se o embargante.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante :Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Laura  Maniglia  Puccinelli  Diniz\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  01  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Laura  Maniglia  Puccinelli  \nDiniz ,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\nVistos,\nSobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos  apresentada  \u00e0s  fls.  185\/198,  manifeste-se  o  \nembargante. Intime-se.\nFranca , 01  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo DF43F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 02\/06\/2016 \u00e0s 11:48 . fls. 199"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70065471-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2016 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0423\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 2209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0423\/2016 Teor do ato: 1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exeq\u00fcente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. Advogados(s): Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 2265 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o   1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exeq\u00fcente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2016 Teor do ato: 1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exeq\u00fcente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. Advogados(s): Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exeq\u00fcente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires, Everton  Roberto  de Oliveira  Pires, Framel  \nParcipa\u00e7\u00f5es  S\/A e Roni  Cesar  Pires\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  19\/04\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\n1-  Processem-se  os  embargos,  no  momento  sem  deferimento  de  efeito  \nsuspensivo,  visto  que  n\u00e3o  se  comprovou  seguramente  que  a  execu\u00e7\u00e3o  esteja  \ndevidamente  garantida  por  penhora  ou  equivalente,  por  isso  ausente  tal  requisito  \nobjetivo,  a  rigor  at\u00e9  \u00e9  dispens\u00e1vel  exame  do  mais,  j\u00e1  que  sem  aquela  garantia  nada  \nsobre  eventual  suspensividade  pode  ocorrer.\nIsso  porque  aqui  se  trata  de  embargos,  por  isso  com  aprecia\u00e7\u00e3o  da  \nconcess\u00e3o  de  eventual  efeito  suspensivo  nos  termos  acima,  que  dizem  respeito  aos  \nrequisitos  que  s\u00e3o  pr\u00f3prios  e  espec\u00edficos  de  processo  como  este.\nDe  outro  lado,  quanto  ao  mais  fundamentado,  relacionado  com  recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial  e  efeitos  disso  quanto  ao  relacionado  com  o  que  foi  decidido  naquele  processo,  \nentende-se  poder  ser  requerido  nos  pr\u00f3prios  autos  da  execu\u00e7\u00e3o,  para  l\u00e1  ser  decidido,  \npor  isso  sem  ser  mat\u00e9ria  que  indispensavelmente  tenha  que  ser  demandada  mediante  \nembargos,  nos  quais,  repetindo,  entende-se  que  eventual  concess\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo  depende  daquele  requisito  espec\u00edfico  acima  aludido,  que  nestes  autos  n\u00e3o  \nse  considera  comprovado  estar  no  momento  preenchido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo CC3F0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/05\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 178\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  2\n2-\n   Vista  ao  exeq\u00fcente  para  responder.\n3-   Para  constar  da  execu\u00e7\u00e3o,  desde  logo  certificar  o  Cart\u00f3rio  l\u00e1  sobre  \najuizamento  destes  embargos  E  NOME  DA  PARTE  AQUI  EMBARGANTE  quanto  \u00e0  qual  \nse  deferiu  processamento\/prosseguimento  dos  embargos  (caso  isso  ainda  n\u00e3o  tenha  \nsido  feito  l\u00e1)  e  j.  l\u00e1  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o,  bem  como  j.  l\u00e1  c\u00f3pia  de  procura\u00e7\u00e3o  a \nAdvogado  da  parte  embargante  se  isso  j\u00e1  n\u00e3o  constar  daqueles  autos  para  tamb\u00e9m  l\u00e1  \nser  cadastrado  e  intimado.\n4-   O  mais  dever\u00e1  ser  apreciado  em  prosseguimento,  sem  manifesta  \nprem\u00eancia  que  imponha  isso  agora.\nInt. Dilig.  \nFr.,  5-5-16.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo CC3F0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/05\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 179"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   R. determina\u00e7\u00e3o judicial de fls 174.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2097 P\u00e1gina: 2305\/2319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2016 Teor do ato: Vistos.Ante o pedido expresso da parte embargante, encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribu\u00eddor para redistribui\u00e7\u00e3o, com urg\u00eancia, \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel local (por depend\u00eancia ao processo n\u00ba 1002823-65.2016.8.26.0196).Intime-se. Advogados(s): Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 (OAB 214805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante o pedido expresso da parte embargante, encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribu\u00eddor para redistribui\u00e7\u00e3o, com urg\u00eancia, \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel local (por depend\u00eancia ao processo n\u00ba 1002823-65.2016.8.26.0196).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   Jd.   Dr.   Antonio   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   franca5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007819-09.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007819-09.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Concurso  de Credores\nEmbargante : Davi Ferreira  Pires e outros\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Milena   de   Barros   Ferreira\nVistos.\nAnte   o   pedido   expresso   da   parte   embargante,   encaminhem-se   os   autos   ao   Cart\u00f3rio  \nDistribu\u00eddor   para   redistribui\u00e7\u00e3o,   com   urg\u00eancia,   \u00e0   1\u00aa   Vara   C\u00edvel   local   (por   depend\u00eancia   ao   processo  \nn\u00ba   1002823-65.2016.8.26.0196).Intime-se.\nFranca , 13  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007819-09.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo C9CA78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 13\/04\/2016 \u00e0s 18:45 . fls. 174"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 7"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":109,"total_andamentos":109}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509129893","codPublicacaoOrigem":"899163527","dataDivulgacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2154","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos,Fls. 237\/239: ci\u00eancia \u00e0s partes.No mais, segue conforme fls. 230.Intime-se. - ADV: GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0770\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2232","paginaFinal":"2232","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702282","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14266739","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 08:43:26:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"515348513","codPublicacaoOrigem":"913156187","dataDivulgacao":"Jul 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2163","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Porque apesar dos substanciosos fundamentos do agravo interposto pela parte embargante, n\u00e3o se formou suficiente convencimento para eventualmente modificar a decis\u00e3o agravada, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida, fica ela mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. - ADV: ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0871\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"714679","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14545550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 21 2016 10:38:33:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659215808","codPublicacaoOrigem":"1127572797","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Concedo aos embargantes, no prazo de 5 ( cinco) dias, para proceder ao aditamento da peti\u00e7\u00e3o inicial, para que seja atribu\u00eddo o valor correto dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Com efeito, o art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil prev\u00ea o seguinte: Art. 292. O valor da causa constar\u00e1 da peti\u00e7\u00e3o inicial ou da reconven\u00e7\u00e3o e ser\u00e1:\u00a7 3o O juiz corrigir\u00e1, de of\u00edcio e por arbitramento, o valor da causa quando verificar que n\u00e3o corresponde ao conte\u00fado patrimonial em discuss\u00e3o ou ao proveito econ\u00f4mico perseguido pelo autor, caso em que se proceder\u00e1 ao recolhimento das custas correspondentes.Portanto, tendo em vista que os embargantes atribu\u00edram o valor da causa em R$ 10.000,00 e o valor da execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 4. 381.346,54, necess\u00e1rio que seja atribu\u00eddo o valor correto, qual seja, o valor da execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, conclusos para esta Magistrada. Int. - ADV: ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0457\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3076","paginaFinal":"3076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859940","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21616403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 08:54:06:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"381.346","numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196|381.346","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699716202","codPublicacaoOrigem":"1161456065","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em agravo conforme c\u00f3pias retro juntadas.Ci\u00eancia.Digam. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0886\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2969","paginaFinal":"2969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889715","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23573862","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 10:54:31:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734277209","codPublicacaoOrigem":"1186661040","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre extin\u00e7\u00e3o deste processo como a parte contr\u00e1ria peticionou, fls. 569-571. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1228\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2803","paginaFinal":"2803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913060","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25316808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:26:45:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540425033","codPublicacaoOrigem":"945744203","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 17\/outubro\/pf, \u00e0s 15:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650. Como dilig. do Ju\u00edzo, int. partes pelo correio, quando com endere\u00e7o aqui ou noutra comarca; quando for endere\u00e7o n\u00e3o servido pelo correio : mandado quando for endere\u00e7o nesta comarca, ou precat\u00f3ria por fax quando noutra comarca.Conferir o Cart\u00f3rio cadastramento de audi\u00eancia no sistema.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.Int. - ADV: ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1178\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2292","paginaFinal":"2292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"735895","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15519188","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 10:01:57:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478685860","codPublicacaoOrigem":"866434254","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exequente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. - ADV: GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"675536","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13014027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"May 12 2016 10:27:21:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599468325","codPublicacaoOrigem":"1052714045","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Fls. 285 : fica intimada a parte embargada por 15 dias quanto a juntada do mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1738\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3139","paginaFinal":"3139","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"808578","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18189743","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:23:56:057PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"462733543","codPublicacaoOrigem":"842528843","dataDivulgacao":"Apr 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2095","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007819-09.2016.8.26.0196 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Davi Ferreira Pires ADVOGADO : 214805\/SP - Gilcimara Renata Alberguine Sand\u00e1 EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/a. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE FRANCA EM 05\/04\/2016","paginaInicial":"2550","paginaFinal":"2550","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"661394","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12448135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Apr 12 2016 09:41:40:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"214805","numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196|214805","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489333634","codPublicacaoOrigem":"879352787","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos,Sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada \u00e0s fls. 185\/198, manifeste-se o embargante.Intime-se. - ADV: GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0537\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2327","paginaFinal":"2327","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684441","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13455500","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 09:43:44:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500028323","codPublicacaoOrigem":"891363606","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Primeiramente, vista ao contr\u00e1rio sobre eventual reconsidera\u00e7\u00e3o\/retrata\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o agravada pela parte embargante, a fls. 202-219, nesta mesma inst\u00e2ncia em que foi proferida. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2386","paginaFinal":"2386","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696101","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13907922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 10:16:49:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579188551","codPublicacaoOrigem":"1007804089","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver. - ADV: ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1519\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2835","paginaFinal":"2835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"772761","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17089903","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 11:42:19:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691570343","codPublicacaoOrigem":"1155055291","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida nos embargos declarando h\u00edgido o t\u00edtulo exequendo e determinando o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Como houve insucesso nos embargos, os devedores dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais a que deram causa, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0808\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2805","paginaFinal":"2805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883614","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23179173","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 11:46:12:423PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721748901","codPublicacaoOrigem":"1178454829","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos.Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte embargante juntado \u00e0s fls. 484 e seguintes. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo para tanto, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se. - ADV: ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1102\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2497","paginaFinal":"2497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905762","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 12:03:31:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476853326","codPublicacaoOrigem":"864491278","dataDivulgacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2113","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - 1- Processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo, visto que n\u00e3o se comprovou seguramente que a execu\u00e7\u00e3o esteja devidamente garantida por penhora ou equivalente, por isso ausente tal requisito objetivo, a rigor at\u00e9 \u00e9 dispens\u00e1vel exame do mais, j\u00e1 que sem aquela garantia nada sobre eventual suspensividade pode ocorrer.Isso porque aqui se trata de embargos, por isso com aprecia\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de eventual efeito suspensivo nos termos acima, que dizem respeito aos requisitos que s\u00e3o pr\u00f3prios e espec\u00edficos de processo como este.De outro lado, quanto ao mais fundamentado, relacionado com recupera\u00e7\u00e3o judicial e efeitos disso quanto ao relacionado com o que foi decidido naquele processo, entende-se poder ser requerido nos pr\u00f3prios autos da execu\u00e7\u00e3o, para l\u00e1 ser decidido, por isso sem ser mat\u00e9ria que indispensavelmente tenha que ser demandada mediante embargos, nos quais, repetindo, entende-se que eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo depende daquele requisito espec\u00edfico acima aludido, que nestes autos n\u00e3o se considera comprovado estar no momento preenchido.2- Vista ao exequente para responder.3- Para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado.4- O mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. - ADV: GILCIMARA RENATA ALBERGUINE SAND\u00c1 (OAB 214805\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2266","paginaFinal":"2266","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"674243","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12935364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"May 10 2016 09:20:14:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618044102","codPublicacaoOrigem":"1084719118","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos,Fls. 289\/294: vista ao embargante. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0049\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3538","paginaFinal":"3538","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19498480","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  1 2017 12:02:40:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"743992399","codPublicacaoOrigem":"1193193997","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007819-09.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007819-09.2016.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Concurso de Credores - Davi Ferreira Pires - - Everton Roberto de Oliveira Pires - - Roni Cesar Pires - - Framel Parcipa\u00e7\u00f5es S\/A - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Todos concordes com extin\u00e7\u00e3o deste processo por perda de objeto devido a acordo feito em outro processo, por isso JULGO EXTINTO O PROCESSO de conhecimento COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO MERITO, partes acima indicadas.No mais, ao arquivo, diligenciando o Cart\u00f3rio quanto ao necess\u00e1rio. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELIAS MUBARAK JUNIOR (OAB 120415\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1321\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3134","paginaFinal":"3134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:27:55:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007819-09.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}