{"numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","processos":[{"processo":"1007939-15.2016.8.26.0564","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Cancelamento de Protesto","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2016 \u00e0s 18:13 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlo Mazza Britto Melfi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mauro Tiole da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo da Silva Tenorio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Ferreira Gon\u00e7alves Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70217293-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1273\/1292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais combinada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me em face de Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, Ita\u00fa Unibanco S\/A e Banco Ita\u00fa S\/A, pela qual alega, em suma, que teve seu nome enviado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em raz\u00e3o de dois protestos no valor de R$ 1.470,00, cada um, efetivado pelos r\u00e9us. Entretanto, afirma que jamais possuiu qualquer v\u00ednculo com o primeiro r\u00e9u, e que o protesto se deu em nome de terceiro que a requerente desconhece, por\u00e9m seu CNPJ constou no t\u00edtulo protestado. Requer, assim, a repara\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados e tutela antecipada para susta\u00e7\u00e3o do protesto (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 8\/19).Citado, o banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 33\/36). Afirmou que as duplicatas mercantis protestadas, cedidas e transferidas por endosso translativo, foram objeto de contrato de desconto firmado junto com a seguradora corr\u00e9. Desse modo, arguiu sua ilegitimidade passiva por n\u00e3o ser o respons\u00e1vel pelo ato de confer\u00eancia dos t\u00edtulos levados a protesto. No m\u00e9rito, sustentou que n\u00e3o pode ser responsabilizado por protesto indevido, pois agiu conforme as orienta\u00e7\u00f5es fornecidas pela corr\u00e9, a qual autorizou expressamente a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria a proceder ao protesto. Juntou documentos (fls. 37\/61).De outro lado, a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/98), aduziu que, ao contrario do que a autora alega, esta possui hist\u00f3rico comercial com a requerida. Por\u00e9m, por equivoco, a requerida ao confeccionar boletos de cobran\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o bancaria, inseriu o CNPJ da autora em lugar do CPF de Cleonice Andrade da Silva, real devedora da requerida, de forma a motivar o protesto irregular. Quanto aos danos morais, alega que a autora n\u00e3o comprovou qualquer abalo \u00e0 sua reputa\u00e7\u00e3o ou preju\u00edzo decorrente. Pediu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 99\/119).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 122\/125).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Entendo que os documentos que instruem os autos s\u00e3o suficientes para o julgamento antecipado da lide, sendo dispens\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ou tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste sentido: \"Apela\u00e7\u00e3o 7301762200 Relator (a): Paulo Hatanaka - Comarca: S\u00e3o Paulo - \u00d3rg\u00e3o julgador: 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Data do julgamento: 30\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: CERCEAMENTO DE DEFESA - Inocorr\u00eancia - Julgamento antecipado da lide - Demonstrado nos autos que a prova nele contida j\u00e1 era suficiente para proferir a decis\u00e3o, a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o das provas almejadas n\u00e3o implica em cerceamento de defesa, face \u00e0s provas documentais abojadas nos autos\".\"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o 8893715601 Relator (a): Renato Nalini - Comarca: Guaratinguet\u00e1 - \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico - Data do julgamento: 28\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: Embargos Declarat\u00f3rios Omiss\u00e3o - Em mat\u00e9ria de julgamento antecipado da lide, de rigor a discri\u00e7\u00e3o do magistrado na verifica\u00e7\u00e3o da conveni\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o de provas - n\u00e3o seria com tal medida, contudo que se conduziria o convencimento judicial a caminho diverso - Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos, sem que, contudo, seja dado resultado diverso \u00e0 lide\".Primeiramente, a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Ita\u00fa S\/A \u00e9 de ser acolhida, uma vez que o aviso de protesto de fls. 14\/19 indica que o banco agiu apenas na fun\u00e7\u00e3o de simples mandat\u00e1rio. N\u00e3o houve, portanto, transfer\u00eancia da titularidade do cr\u00e9dito representado pela duplicata mercantil por indica\u00e7\u00e3o. Nessas condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se pode falar em responsabilidade pelo Banco Ita\u00fa. Na hip\u00f3tese, apenas se conferiu ao endossat\u00e1rio a incumb\u00eancia de realizar a cobran\u00e7a em nome do endossante, da\u00ed porque o banco r\u00e9u \u00e9 parte ileg\u00edtima, acolhendo-se a preliminar aduzida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente. Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda confessou que a duplicata mercantil foi emitida de forma err\u00f4nea em nome da autora, portanto, resta claro que n\u00e3o houve a efetiva compra de mercadoria ou a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a dar respaldo ao saque de t\u00edtulo de cr\u00e9dito, na forma da Lei n\u00ba 5.474\/68.Sabendo-se que o saque da duplicata depende de uma opera\u00e7\u00e3o mercantil, o m\u00ednimo que se esperava era que a sacadora conferisse a documenta\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 venda de mercadorias antes de promover o protesto. Agiu de forma temer\u00e1ria e responder\u00e1 pelos danos morais, por ter emitido t\u00edtulo de cr\u00e9dito causal sem que na realidade houvesse qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico que lhe desse embasamento.Neste diapas\u00e3o, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do cabimento da repara\u00e7\u00e3o dos danos causados \u00e0 sua imagem, t\u00e3o somente pelo fato da negativa\u00e7\u00e3o indevida.A repara\u00e7\u00e3o pelo dano moral tem por fundamento o art. 5, inciso X, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e o art. 186 do C\u00f3digo Civil. A compensa\u00e7\u00e3o varia em conformidade com a extens\u00e3o do dano (CC, art. 944). Este, por sua vez, em se tratando de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade, deve ser apurado em conformidade com a origem, as consequ\u00eancias para o lesado e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes. Considero, portanto, suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo moral a quantia de R$ 6.000,00.Ante o exposto, confirmo a tutela antecipada e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito impugnado e condenar a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltd ao pagamento da quantia de R$ 6.000,00, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, desde a realiza\u00e7\u00e3o do protesto e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da presente decis\u00e3o. Condeno a segunda corr\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. CONSOLIDO a tutela antecipada concedida em favor da autora, por meio da decis\u00e3o de fls. 20\/21. Oficie-se ao tabelionato, comunicando-se o cancelamento definitivo do protesto.JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Ita\u00fa S\/A, ante a ilegitimidade passiva reconhecida. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao Banco Ita\u00fa, tendo em vista a ilegitimidade passiva reconhecida na senten\u00e7a, fixados em 10% do valor da causa, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jos\u00e9 Ferreira Gon\u00e7alves Neto (OAB 293421\/SP), Marcelo da Silva Tenorio (OAB 337944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais combinada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me em face de Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, Ita\u00fa Unibanco S\/A e Banco Ita\u00fa S\/A, pela qual alega, em suma, que teve seu nome enviado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em raz\u00e3o de dois protestos no valor de R$ 1.470,00, cada um, efetivado pelos r\u00e9us. Entretanto, afirma que jamais possuiu qualquer v\u00ednculo com o primeiro r\u00e9u, e que o protesto se deu em nome de terceiro que a requerente desconhece, por\u00e9m seu CNPJ constou no t\u00edtulo protestado. Requer, assim, a repara\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados e tutela antecipada para susta\u00e7\u00e3o do protesto (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 8\/19).Citado, o banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 33\/36). Afirmou que as duplicatas mercantis protestadas, cedidas e transferidas por endosso translativo, foram objeto de contrato de desconto firmado junto com a seguradora corr\u00e9. Desse modo, arguiu sua ilegitimidade passiva por n\u00e3o ser o respons\u00e1vel pelo ato de confer\u00eancia dos t\u00edtulos levados a protesto. No m\u00e9rito, sustentou que n\u00e3o pode ser responsabilizado por protesto indevido, pois agiu conforme as orienta\u00e7\u00f5es fornecidas pela corr\u00e9, a qual autorizou expressamente a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria a proceder ao protesto. Juntou documentos (fls. 37\/61).De outro lado, a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/98), aduziu que, ao contrario do que a autora alega, esta possui hist\u00f3rico comercial com a requerida. Por\u00e9m, por equivoco, a requerida ao confeccionar boletos de cobran\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o bancaria, inseriu o CNPJ da autora em lugar do CPF de Cleonice Andrade da Silva, real devedora da requerida, de forma a motivar o protesto irregular. Quanto aos danos morais, alega que a autora n\u00e3o comprovou qualquer abalo \u00e0 sua reputa\u00e7\u00e3o ou preju\u00edzo decorrente. Pediu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 99\/119).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 122\/125).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Entendo que os documentos que instruem os autos s\u00e3o suficientes para o julgamento antecipado da lide, sendo dispens\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ou tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste sentido: \"Apela\u00e7\u00e3o 7301762200 Relator (a): Paulo Hatanaka - Comarca: S\u00e3o Paulo - \u00d3rg\u00e3o julgador: 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Data do julgamento: 30\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: CERCEAMENTO DE DEFESA - Inocorr\u00eancia - Julgamento antecipado da lide - Demonstrado nos autos que a prova nele contida j\u00e1 era suficiente para proferir a decis\u00e3o, a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o das provas almejadas n\u00e3o implica em cerceamento de defesa, face \u00e0s provas documentais abojadas nos autos\".\"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o 8893715601 Relator (a): Renato Nalini - Comarca: Guaratinguet\u00e1 - \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico - Data do julgamento: 28\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: Embargos Declarat\u00f3rios Omiss\u00e3o - Em mat\u00e9ria de julgamento antecipado da lide, de rigor a discri\u00e7\u00e3o do magistrado na verifica\u00e7\u00e3o da conveni\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o de provas - n\u00e3o seria com tal medida, contudo que se conduziria o convencimento judicial a caminho diverso - Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos, sem que, contudo, seja dado resultado diverso \u00e0 lide\".Primeiramente, a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Ita\u00fa S\/A \u00e9 de ser acolhida, uma vez que o aviso de protesto de fls. 14\/19 indica que o banco agiu apenas na fun\u00e7\u00e3o de simples mandat\u00e1rio. N\u00e3o houve, portanto, transfer\u00eancia da titularidade do cr\u00e9dito representado pela duplicata mercantil por indica\u00e7\u00e3o. Nessas condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se pode falar em responsabilidade pelo Banco Ita\u00fa. Na hip\u00f3tese, apenas se conferiu ao endossat\u00e1rio a incumb\u00eancia de realizar a cobran\u00e7a em nome do endossante, da\u00ed porque o banco r\u00e9u \u00e9 parte ileg\u00edtima, acolhendo-se a preliminar aduzida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente. Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda confessou que a duplicata mercantil foi emitida de forma err\u00f4nea em nome da autora, portanto, resta claro que n\u00e3o houve a efetiva compra de mercadoria ou a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a dar respaldo ao saque de t\u00edtulo de cr\u00e9dito, na forma da Lei n\u00ba 5.474\/68.Sabendo-se que o saque da duplicata depende de uma opera\u00e7\u00e3o mercantil, o m\u00ednimo que se esperava era que a sacadora conferisse a documenta\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 venda de mercadorias antes de promover o protesto. Agiu de forma temer\u00e1ria e responder\u00e1 pelos danos morais, por ter emitido t\u00edtulo de cr\u00e9dito causal sem que na realidade houvesse qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico que lhe desse embasamento.Neste diapas\u00e3o, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do cabimento da repara\u00e7\u00e3o dos danos causados \u00e0 sua imagem, t\u00e3o somente pelo fato da negativa\u00e7\u00e3o indevida.A repara\u00e7\u00e3o pelo dano moral tem por fundamento o art. 5, inciso X, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e o art. 186 do C\u00f3digo Civil. A compensa\u00e7\u00e3o varia em conformidade com a extens\u00e3o do dano (CC, art. 944). Este, por sua vez, em se tratando de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade, deve ser apurado em conformidade com a origem, as consequ\u00eancias para o lesado e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes. Considero, portanto, suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo moral a quantia de R$ 6.000,00.Ante o exposto, confirmo a tutela antecipada e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito impugnado e condenar a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltd ao pagamento da quantia de R$ 6.000,00, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, desde a realiza\u00e7\u00e3o do protesto e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da presente decis\u00e3o. Condeno a segunda corr\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. CONSOLIDO a tutela antecipada concedida em favor da autora, por meio da decis\u00e3o de fls. 20\/21. Oficie-se ao tabelionato, comunicando-se o cancelamento definitivo do protesto.JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Ita\u00fa S\/A, ante a ilegitimidade passiva reconhecida. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao Banco Ita\u00fa, tendo em vista a ilegitimidade passiva reconhecida na senten\u00e7a, fixados em 10% do valor da causa, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO -\nSP  - CEP  09606-000  \n      \n1007939-15.2016.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007939-15.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente : Lindailza Gomes Leite Sarmento  Minimercado  - Me\nRequerido : Carofema Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlo   Mazza   Britto   Melfi\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  combinada  com  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer ajuizada  por  Lindailza  Gomes  Leite  Sarmento  Minimercado  -  Me  em  face  de  Carofema  \nImporta\u00e7\u00e3o e  Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda,  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e  B anco  Ita\u00fa  S\/A ,  pela  qual  alega,  em  \nsuma, que  teve  seu  nome  enviado  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  raz\u00e3o  de  dois  protestos  no  \nvalor de  R$  1.470,00,  cada  um,  efetivado  pelos  r\u00e9us.  Entretanto,  afirma  que  jamais  possuiu  \nqualquer v\u00ednculo  com  o primeiro  r\u00e9u,  e  que  o protesto  se  deu  em  nome  de  terceiro  que  a \nrequerente desconhece,  por\u00e9m  seu  CNPJ  constou  no  t\u00edtulo  protestado.  Requer,  assim,  a  repara\u00e7\u00e3o  \npelos danos  morais  suportados  e  tutela  antecipada  para  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  (fls.  1\/8).  Juntou  \ndocumentos (fls.  8\/19).\nCitado ,  o  b anco  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  33\/36).  Afirmou  que  as  d uplicatas  \nm ercantis  protestadas,  cedidas  e  transferidas  por  endosso  translativo,  foram  objeto  de  contrato  de  \ndesconto  firmado  junto  com  a  seguradora  corr\u00e9.  Desse  modo,  arguiu  sua  ilegitimidade  passiva  por  \nn\u00e3o  ser  o  respons\u00e1vel  pelo  ato  de  confer\u00eancia  dos  t\u00edtulos  levados  a  protesto.  No  m\u00e9rito ,  sustentou  \nque  n\u00e3o  pode  ser  responsabilizado  por  protesto  indevid o,  pois  agiu  conforme  as  orienta\u00e7\u00f5es  \nfornecidas  pela  corr\u00e9,  a  qual  autorizou  expressamente  a  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  a  proceder  ao  \nprotesto.  Juntou  documentos  (fls.  37\/61).\nDe  outro  lado,  a  correquerida  Carofema  Importa\u00e7\u00e3o  e  Exporta\u00e7\u00e3o  Ltd a, em  sua  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  94\/98) ,  aduziu  que ,  ao  contrario  do  que  a  autora  alega,  esta  possui  hist\u00f3rico  \ncomercial  com  a  requerida .  Por\u00e9m,  por  equivoco,  a  requerida  ao  confeccionar  boletos  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2CA7E3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO -\nSP  - CEP  09606-000  \n      \n1007939-15.2016.8.26.0564 - lauda  2\ncobran\u00e7a\n junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  bancaria,  inseriu  o  CNPJ  da  autora  em  lugar  do  CPF  de  \nCleonice  Andrade  da  Silva,  real  devedora  da  requerida ,  de  forma  a  motiv ar o  protesto  \nirregular .  Quanto  aos  danos  morais,  alega  que  a  autora  n\u00e3o  comprovou  qualquer  abalo  \u00e0  \nsua  reputa\u00e7\u00e3o  ou  preju\u00edzo  decorrente .  P ediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  \n(fls.  99\/119).\nSobreveio r\u00e9plica  (fls.  122\/125).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nEntendo  que  os  documentos  que  instruem  os  autos  s\u00e3o  suficientes  para  o \njulgamento  antecipado  da  lide,  sendo  dispens\u00e1vel  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  ou  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  Neste  sentido:\n \u201c Apela\u00e7\u00e3o  7301762200  \n Relator  (a):  Paulo  Hatanaka  -  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  -  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Data  do  julgamento:  \n30\/07\/2009  -  Data  de  registro:  25\/08\/2009  -  Ementa:  CERCEAMENTO  DE  \nDEFESA  -  Inocorr\u00eancia  -  Julgamento  antecipado  da  lide  -  Demonstrado  nos  \nautos  que  a  prova  nele  contida  j\u00e1  era  suficiente  para  proferir  a  decis\u00e3o,  a  n\u00e3o  \nrealiza\u00e7\u00e3o  das  provas  almejadas  n\u00e3o  implica  em  cerceamento  de  defesa,  face  \u00e0s  \nprovas  documentais  abojadas  nos  autos\u201d.\n\u201cEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  8893715601  \n Relator  (a):  Renato  Nalini  -  Comarca:  \nGuaratinguet\u00e1  -  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico  -  Data  do  \njulgamento:  28\/07\/2009  -  Data  de  registro:  25\/08\/2009  -  Ementa:  Embargos  \nDeclarat\u00f3rios  Omiss\u00e3o  -  Em  mat\u00e9ria  de  julgamento  antecipado  da  lide,  de  rigor  \na  discri\u00e7\u00e3o  do  magistrado  na  verifica\u00e7\u00e3o  da  conveni\u00eancia  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \n-  n\u00e3o  seria  com  tal  medida,  contudo  que  se  conduziria  o  convencimento  judicial  a  \ncaminho  diverso  -  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  acolhidos,  sem  que,  contudo,  seja  \ndado  resultado  diverso  \u00e0  lide \u201d.\nPrimeiramente,  a  argui\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A  \u00e9  de  ser  acolhida,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2CA7E3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO -\nSP  - CEP  09606-000  \n      \n1007939-15.2016.8.26.0564 - lauda  3\numa\n vez  que  o  aviso  de  protesto  de  fls.  14\/19  indica  que  o  b anco  agiu  apenas  na  fun\u00e7\u00e3o  de  \nsimples  m andat \u00e1rio. N \u00e3o  houve,  portanto,  transfer \u00eancia d a titularidade  do  cr\u00e9dito  representado  \npela  d uplicata  m ercantil  por  indica\u00e7\u00e3o.  Nessas  condi\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  se  pode  falar  em  responsabilidade  \npelo  Banco  Ita\u00fa.  Na  hip\u00f3tese,  apenas  se  conferiu  ao  endossat\u00e1rio  a  incumb\u00eancia  de  realizar  a  \ncobran\u00e7a  em  nome  do  endossante,  da\u00ed  porque  o  banco  r\u00e9u  \u00e9  parte  ileg\u00edtima ,  acolh endo-se  a \npreliminar  aduzida.\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.  Em  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o ,  a  corr\u00e9  Carofema  \nImporta\u00e7\u00e3o  e  Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda  confessou  que  a  d uplicata  mercantil  foi  emitida  de  forma  err\u00f4nea  \nem  nome  da  autora,  portanto,  resta  claro  que  n\u00e3o  houve  a  efetiva  compra  de  mercadoria  ou  a  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  a  dar  respaldo  ao  saque  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito,  na  forma  da  Lei  n\u00ba  5.474\/68.\nS abendo-se  que  o saque  da  duplicata  depende  de  uma  opera\u00e7\u00e3o  mercantil,  o  \nm\u00ednimo  que  se  esperava  era  que  a  sacadora  conferisse  a  documenta\u00e7\u00e3o  relacionada  \u00e0  venda  de  \nmercadorias  antes  de  promover  o  protesto.  Agiu  de  forma  temer\u00e1ria  e  responder\u00e1  pelos  danos  \nmorais,  por  ter  emitido  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  causal  sem  que  na  realidade  houvesse  qualquer  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  que  lhe  desse  embasamento .\nNeste  diapas\u00e3o,  \u00e9  pac\u00edfico  o  entendimento  do  cabimento  da  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ncausados  \u00e0  sua  imagem,  t\u00e3o  somente  pelo  fato  da  negativa\u00e7\u00e3o  indevida.\nA  repara\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral  tem  por  fundamento  o  art.  5\u00b0,  inciso  X,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  e  o  art.  186  do  C\u00f3digo  Civil.  \nA  compensa\u00e7\u00e3o  varia  em  conformidade  com  a  extens\u00e3o  do  dano  (CC,  art.  944).  \nEste,  por  sua  vez,  em  se  tratando  de  viola\u00e7\u00e3o  a  direito  da  personalidade,  deve  ser  apurado  em  \nconformidade  com  a  origem,  as  consequ\u00eancias  para  o  lesado  e  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  partes.  \nConsidero,  portanto,  suficiente  para  a  repara\u00e7\u00e3o  do  abalo  moral  a  quantia  de  R$  \n6 .000,00.\nAnte o  exposto,  confirmo  a  tutela  antecipada  e  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  declarar  inexig\u00edvel  o  d\u00e9bito  \nimpugnado  e  condenar  a  correquerida  Carofema  Importa\u00e7\u00e3o  e  Exporta\u00e7\u00e3o  Ltd  ao  pagamento  da  \nquantia  de  R$  6 .000,00,  a  t\u00edtulo  de  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  acrescidos  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas , \ndesde  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  protesto  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  partir  da  presente  decis\u00e3o .  Condeno  a  segunda  corr\u00e9  ao  pagamento  das  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2CA7E3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO -\nSP  - CEP  09606-000  \n      \n1007939-15.2016.8.26.0564 - lauda  4\ncustas\n e  despesas  processuais,  assim  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  fixados  \nem  15 % do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCONSOLIDO  a  tutela  antecipada  concedida  em  favor  da  autora,  por  meio  da  decis\u00e3o  de  fls.  \n20\/21.  Oficie-se  ao  tabelionato,  comunicando-se  o  cancelamento  definitivo  do  protesto.\nJULGO  EXTINTO  o  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  \n485,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  requerido  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  ante  a  \nilegitimidade  passiva  reconhecida.  Condeno  a  autor a  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  Banco  Ita\u00fa,  tendo  em  vista  a  ilegitimidade  passiva  \nreconhecida  na  senten\u00e7a,   fixados  em  10%  do  valor  da  causa ,  com  fulcro  no  art.  85,  par\u00e1grafo  2 \u00b0,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 28  de  agosto  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2CA7E3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 136"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem que a requerida especificasse provas.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70100602-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 1370\/1391","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC.Int. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jos\u00e9 Ferreira Gon\u00e7alves Neto (OAB 293421\/SP), Marcelo da Silva Tenorio (OAB 337944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   Sala  208  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007939-15.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007939-15.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lindailza Gomes Leite Sarmento  Minimercado  - Me\nRequerido : Carofema Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  20  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  Quinta  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  Dr.  \nCarlo  Mazza  Britto  Melfi.\nEu,             Andrea , subsc.\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  cinco  dias,  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  justificando-as,  inclusive  apresentando  rol  de  testemunhas,  se  o  caso.  \nO   silencio  ser\u00e1  considerado  como  concord\u00e2ncia  com  o  julgamento  \nantecipado  da  lide,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 20  de  abril  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 23DBBDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 128"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70038126-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 20:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283 P\u00e1gina: 1379\/1386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por Carofema Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00f5es Ltda. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jos\u00e9 Ferreira Gon\u00e7alves Neto (OAB 293421\/SP), Marcelo da Silva Tenorio (OAB 337944\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por Carofema Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00f5es Ltda.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70018639-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/02\/2017 20:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR635962014TJ Situa\u00e7\u00e3o : Endere\u00e7o insuficiente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR635962005TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635961994TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda Dilig\u00eancia : 13\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70209154-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/10\/2016 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2219 P\u00e1gina: 1191\/1207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor do resultado da(s) pesquisa(s) - fls 79\/82. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor do resultado da(s) pesquisa(s) - fls 79\/82.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 1238\/1248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2016 Teor do ato: Vistos.Determino \u00e0 Serventia que efetue a pesquisa de endere\u00e7os da correquerida CAROFEMA IMP. EXP. LTDA., por meio dos Conv\u00eanios Bacenjud e Infojud. Ap\u00f3s, com a juntada das pesquisas, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias.Int. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    Vistos.Determino \u00e0 Serventia que efetue a pesquisa de endere\u00e7os da correquerida CAROFEMA IMP. EXP. LTDA., por meio dos Conv\u00eanios Bacenjud e Infojud. Ap\u00f3s, com a juntada das pesquisas, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   Sala  208  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007939-15.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007939-15.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lindailza Gomes Leite Sarmento  Minimercado  - Me\nRequerido : Carofema Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  22  de  setembro  de  2016   fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito  da  Quinta  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  Dr.  \nCarlo  Mazza  Britto  Melfi .\nEu,              Andrea , subsc.\nVistos.\nDetermino  \u00e0  Serventia  que  efetue  a  pesquisa  de  endere\u00e7os  da  correquerida  \nCAROFEMA  IMP.  EXP.  LTDA.,  por  meio  dos  Conv\u00eanios  Bacenjud  e  Infojud .  Ap\u00f3s,  com  a  \njuntada  das  pesquisas,  manifeste-se  a  autora,  no  prazo  de  cinco  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 22  de  setembro  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 190D7CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 77"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70178440-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2016 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70132605-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 19\/07\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70125490-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2016 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2151 P\u00e1gina: 1120\/1131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo de cita\u00e7\u00e3o de CAROFEMA IMP EXP LTDA. Devolvido pela ECT pelo motivo MUDOU-SE. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo de cita\u00e7\u00e3o de CAROFEMA IMP EXP LTDA. Devolvido pela ECT pelo motivo MUDOU-SE.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR487156937TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 1370\/1385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por ITA\u00da UNIBANCO S.A. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por ITA\u00da UNIBANCO S.A.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70105941-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70103976-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2016 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2130 P\u00e1gina: 1538-1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo. Devolvido pelo motivo DESCONHECIDO. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo. Devolvido pelo motivo DESCONHECIDO.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR487116252TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR487116266TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 17\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 1193\/1204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2016 Teor do ato: Vistos.Pretende a autora a t\u00edtulo de tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o dos efeitos dos protestos lavrados contra si, e ao final, a consolida\u00e7\u00e3o da medida e a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos protestados, bem como o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral pelo abalo de cr\u00e9dito quem vem sofrendo. Esclareceu que nunca realizou realizou neg\u00f3cios com a requerida e que, n\u00e3o obstante constar seu CNPJ, o protesto foi tirado contra pessoa que lhe \u00e9 totalmente desconhecida.Diante dos fatos narrados e documentos acostados, concluo pelo deferimento da tutela de urg\u00eancia, nos termos do art. 300 do CPC, para o fim de suspender os efeitos dos protestos havidos sobre o nome do requerente Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 11.287.441\/0001-32 junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Diadema, referente \u00e0s duplicatas mercantis por indica\u00e7\u00e3o respectivamente sob n\u00bas. 2906\/1 e 2906\/2, no valor de R$ 1470,00 cada, descritas nos livros 1457-G e 1458-G, fls. 019 e 098, at\u00e9 nova ordem judicial, ficando a autora dispensada de prestar cau\u00e7\u00e3o. Os t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do cart\u00f3rio de protesto, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V).Cite-se por carta, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem, a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. O in\u00edcio do prazo para oferecer contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e art. 231, ambos do CPC\/2015.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. Advogados(s): Mauro Tiole da Silva (OAB 189636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Pretende a autora a t\u00edtulo de tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o dos efeitos dos protestos lavrados contra si, e ao final, a consolida\u00e7\u00e3o da medida e a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos protestados, bem como o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral pelo abalo de cr\u00e9dito quem vem sofrendo. Esclareceu que nunca realizou realizou neg\u00f3cios com a requerida e que, n\u00e3o obstante constar seu CNPJ, o protesto foi tirado contra pessoa que lhe \u00e9 totalmente desconhecida.Diante dos fatos narrados e documentos acostados, concluo pelo deferimento da tutela de urg\u00eancia, nos termos do art. 300 do CPC, para o fim de suspender os efeitos dos protestos havidos sobre o nome do requerente Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 11.287.441\/0001-32 junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Diadema, referente \u00e0s duplicatas mercantis por indica\u00e7\u00e3o respectivamente sob n\u00bas. 2906\/1 e 2906\/2, no valor de R$ 1470,00 cada, descritas nos livros 1457-G e 1458-G, fls. 019 e 098, at\u00e9 nova ordem judicial, ficando a autora dispensada de prestar cau\u00e7\u00e3o. Os t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do cart\u00f3rio de protesto, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V).Cite-se por carta, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem, a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. O in\u00edcio do prazo para oferecer contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e art. 231, ambos do CPC\/2015.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   Sala   208   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007939-15.2016.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007939-15.2016.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lindailza Gomes Leite Sarmento  Minimercado  - Me\nRequerido : Carofema Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz  de  Direito:   Dr.  \nCarlo   Mazza   Britto   Melfi\nVistos .\nPretende  a  autora  a  t\u00edtulo  de  tutela  antecipada  a  susta\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  dos  protestos  \nlavrados  contra  si,  e  ao  final,  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  medida  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  t\u00edtulos  \nprotestados,  bem  como  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  pelo  abalo  de  cr\u00e9dito  \nquem  vem  sofrendo.  Esclareceu  que  nunca  realizou  realizou  neg\u00f3cios  com  a  requerida  e  que,  n\u00e3o  \nobstante  constar  seu  CNPJ,  o  protesto  foi  tirado  contra  pessoa  que  lhe  \u00e9  totalmente  desconhecida.\nDiante  dos  fatos  narrados  e  documentos  acostados,  concluo  pelo  deferimento  da  \ntutela  de  urg\u00eancia,  nos  termos  do  art.  300  do  CPC,  para  o  fim  de  suspender  os  efeitos  dos  protestos  \nhavidos  sobre  o  nome  do  requerente  Lindailza  Gomes  Leite  Sarmento  Minimercado  -  Me ,  inscrito  \nno  CNPJ  sob  n\u00ba  11.287.441\/0001-32  junto  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos   da  \nComarca  de  Diadema,  referente  \u00e0s  duplicatas  mercantis  por  indica\u00e7\u00e3o  respectivamente  sob  \nn\u00bas.  2906\/1  e  2906\/2,  no  valor  de  R$  1470,00  cada,  descritas  nos  livros  1457-G  e  1458-G,  fls.  \n019  e 098 ,  at\u00e9  nova  ordem  judicial,  ficando  a autora  dispensada  de  prestar  cau\u00e7\u00e3o.  Os  t\u00edtulos  \ndever\u00e3o  permanecer  sob  a  guarda  do  cart\u00f3rio  de  protesto,  at\u00e9  ulterior  delibera\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pelo  interessado,  \ncomprovando  nos  autos  o  encaminhamento.\nA  conveni\u00eancia  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  que  se  refere  o  art.  334  \ndo  CPC\/2015,  ser\u00e1  apreciada  oportunamente  (CPC\/2015,  art.  139,  V).\nCite-se  por  carta,  ficando  os  r\u00e9us  advertidos  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentarem,  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nO  in\u00edcio  do  prazo  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  contado  na  forma  prevista  no  \nart.335,  III  e  art.  231,  ambos  do  CPC\/2015.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1191E18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   Sala   208   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007939-15.2016.8.26.0564  - p.  2\nTratando-se\n de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 18  de  abril  de  2016\nCarlo  Mazza  Britto  Melfi\n         Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAo  \nTABELI\u00c3O  DE PROTESTO  DE LETRAS  E TITULOS  DE DIADEMA  - SP\nRua  Felipe  Camar\u00e3o  62 - Diadema  \nS\u00e3o  Paulo  - SP\nAo  \nBANCO  ITA\u00da S\/A\nRua  Manoel  da N\u00f3brega,  13\nDiadema  - SP\nCEP  09910-720Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007939-15.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1191E18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 21"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490847714","codPublicacaoOrigem":"881341180","dataDivulgacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2130","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo. Devolvido pelo motivo DESCONHECIDO. - ADV: MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1540","paginaFinal":"1540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"686054","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13525786","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2016 10:09:07:567PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229431","codPublicacaoOrigem":"1193938678","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais combinada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me em face de Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, Ita\u00fa Unibanco S\/A e Banco Ita\u00fa S\/A, pela qual alega, em suma, que teve seu nome enviado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em raz\u00e3o de dois protestos no valor de R$ 1.470,00, cada um, efetivado pelos r\u00e9us. Entretanto, afirma que jamais possuiu qualquer v\u00ednculo com o primeiro r\u00e9u, e que o protesto se deu em nome de terceiro que a requerente desconhece, por\u00e9m seu CNPJ constou no t\u00edtulo protestado. Requer, assim, a repara\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados e tutela antecipada para susta\u00e7\u00e3o do protesto (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 8\/19).Citado, o banco apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 33\/36). Afirmou que as duplicatas mercantis protestadas, cedidas e transferidas por endosso translativo, foram objeto de contrato de desconto firmado junto com a seguradora corr\u00e9. Desse modo, arguiu sua ilegitimidade passiva por n\u00e3o ser o respons\u00e1vel pelo ato de confer\u00eancia dos t\u00edtulos levados a protesto. No m\u00e9rito, sustentou que n\u00e3o pode ser responsabilizado por protesto indevido, pois agiu conforme as orienta\u00e7\u00f5es fornecidas pela corr\u00e9, a qual autorizou expressamente a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria a proceder ao protesto. Juntou documentos (fls. 37\/61).De outro lado, a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/98), aduziu que, ao contrario do que a autora alega, esta possui hist\u00f3rico comercial com a requerida. Por\u00e9m, por equivoco, a requerida ao confeccionar boletos de cobran\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o bancaria, inseriu o CNPJ da autora em lugar do CPF de Cleonice Andrade da Silva, real devedora da requerida, de forma a motivar o protesto irregular. Quanto aos danos morais, alega que a autora n\u00e3o comprovou qualquer abalo \u00e0 sua reputa\u00e7\u00e3o ou preju\u00edzo decorrente. Pediu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 99\/119).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 122\/125).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Entendo que os documentos que instruem os autos s\u00e3o suficientes para o julgamento antecipado da lide, sendo dispens\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ou tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste sentido: \"Apela\u00e7\u00e3o 7301762200 Relator (a): Paulo Hatanaka - Comarca: S\u00e3o Paulo - \u00d3rg\u00e3o julgador: 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Data do julgamento: 30\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: CERCEAMENTO DE DEFESA - Inocorr\u00eancia - Julgamento antecipado da lide - Demonstrado nos autos que a prova nele contida j\u00e1 era suficiente para proferir a decis\u00e3o, a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o das provas almejadas n\u00e3o implica em cerceamento de defesa, face \u00e0s provas documentais abojadas nos autos\".\"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o 8893715601 Relator (a): Renato Nalini - Comarca: Guaratinguet\u00e1 - \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico - Data do julgamento: 28\/07\/2009 - Data de registro: 25\/08\/2009 - Ementa: Embargos Declarat\u00f3rios Omiss\u00e3o - Em mat\u00e9ria de julgamento antecipado da lide, de rigor a discri\u00e7\u00e3o do magistrado na verifica\u00e7\u00e3o da conveni\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o de provas - n\u00e3o seria com tal medida, contudo que se conduziria o convencimento judicial a caminho diverso - Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos, sem que, contudo, seja dado resultado diverso \u00e0 lide\".Primeiramente, a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Ita\u00fa S\/A \u00e9 de ser acolhida, uma vez que o aviso de protesto de fls. 14\/19 indica que o banco agiu apenas na fun\u00e7\u00e3o de simples mandat\u00e1rio. N\u00e3o houve, portanto, transfer\u00eancia da titularidade do cr\u00e9dito representado pela duplicata mercantil por indica\u00e7\u00e3o. Nessas condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se pode falar em responsabilidade pelo Banco Ita\u00fa. Na hip\u00f3tese, apenas se conferiu ao endossat\u00e1rio a incumb\u00eancia de realizar a cobran\u00e7a em nome do endossante, da\u00ed porque o banco r\u00e9u \u00e9 parte ileg\u00edtima, acolhendo-se a preliminar aduzida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente. Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda confessou que a duplicata mercantil foi emitida de forma err\u00f4nea em nome da autora, portanto, resta claro que n\u00e3o houve a efetiva compra de mercadoria ou a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a dar respaldo ao saque de t\u00edtulo de cr\u00e9dito, na forma da Lei n\u00ba 5.474\/68.Sabendo-se que o saque da duplicata depende de uma opera\u00e7\u00e3o mercantil, o m\u00ednimo que se esperava era que a sacadora conferisse a documenta\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 venda de mercadorias antes de promover o protesto. Agiu de forma temer\u00e1ria e responder\u00e1 pelos danos morais, por ter emitido t\u00edtulo de cr\u00e9dito causal sem que na realidade houvesse qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico que lhe desse embasamento.Neste diapas\u00e3o, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do cabimento da repara\u00e7\u00e3o dos danos causados \u00e0 sua imagem, t\u00e3o somente pelo fato da negativa\u00e7\u00e3o indevida.A repara\u00e7\u00e3o pelo dano moral tem por fundamento o art. 5, inciso X, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e o art. 186 do C\u00f3digo Civil. A compensa\u00e7\u00e3o varia em conformidade com a extens\u00e3o do dano (CC, art. 944). Este, por sua vez, em se tratando de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade, deve ser apurado em conformidade com a origem, as consequ\u00eancias para o lesado e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes. Considero, portanto, suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo moral a quantia de R$ 6.000,00.Ante o exposto, confirmo a tutela antecipada e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito impugnado e condenar a correquerida Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltd ao pagamento da quantia de R$ 6.000,00, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, desde a realiza\u00e7\u00e3o do protesto e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da presente decis\u00e3o. Condeno a segunda corr\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, fixados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. CONSOLIDO a tutela antecipada concedida em favor da autora, por meio da decis\u00e3o de fls. 20\/21. Oficie-se ao tabelionato, comunicando-se o cancelamento definitivo do protesto.JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Ita\u00fa S\/A, ante a ilegitimidade passiva reconhecida. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao Banco Ita\u00fa, tendo em vista a ilegitimidade passiva reconhecida na senten\u00e7a, fixados em 10% do valor da causa, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: MARCELO DA SILVA TENORIO (OAB 337944\/SP), MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOS\u00c9 FERREIRA GON\u00c7ALVES NETO (OAB 293421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1278","paginaFinal":"1278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"7301762200","numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564|7301762200|8893715601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555591766","codPublicacaoOrigem":"977573877","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Determino \u00e0 Serventia que efetue a pesquisa de endere\u00e7os da correquerida CAROFEMA IMP. EXP. LTDA., por meio dos Conv\u00eanios Bacenjud e Infojud. Ap\u00f3s, com a juntada das pesquisas, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias.Int. - ADV: MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1239","paginaFinal":"1239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"748391","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16218287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:16:22:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"621405317","codPublicacaoOrigem":"1087693592","dataDivulgacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2283","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por Carofema Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00f5es Ltda. - ADV: MARCELO DA SILVA TENORIO (OAB 337944\/SP), MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOS\u00c9 FERREIRA GON\u00c7ALVES NETO (OAB 293421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1382","paginaFinal":"1382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"834500","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19648450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 11:36:39:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506690193","codPublicacaoOrigem":"896861079","dataDivulgacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2151","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestar-se no prazo legal a requerente sobre o AR negativo de cita\u00e7\u00e3o de CAROFEMA IMP EXP LTDA. Devolvido pela ECT pelo motivo MUDOU-SE. - ADV: MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1121","paginaFinal":"1121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"700721","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14179043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul  5 2016 10:55:09:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500855224","codPublicacaoOrigem":"891964082","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): manifestarse no prazo legal o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por ITA\u00da UNIBANCO S.A. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1373","paginaFinal":"1373","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696627","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13941537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 11:29:43:863PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"566720181","codPublicacaoOrigem":"992265060","dataDivulgacao":"Oct 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2219","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ci\u00eancia ao autor do resultado da(s) pesquisa(s) - fls 79\/82. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0392\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1195","paginaFinal":"1195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"756618","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16585216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Oct 10 2016 11:48:05:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666269733","codPublicacaoOrigem":"1134105887","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP), MARCELO DA SILVA TENORIO (OAB 337944\/SP), JOS\u00c9 FERREIRA GON\u00c7ALVES NETO (OAB 293421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1376","paginaFinal":"1376","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"864861","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21933583","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 11:52:01:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468229327","codPublicacaoOrigem":"850702025","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007939-15.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007939-15.2016.8.26.0564 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me - Carofema Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Pretende a autora a t\u00edtulo de tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o dos efeitos dos protestos lavrados contra si, e ao final, a consolida\u00e7\u00e3o da medida e a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos protestados, bem como o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral pelo abalo de cr\u00e9dito quem vem sofrendo. Esclareceu que nunca realizou realizou neg\u00f3cios com a requerida e que, n\u00e3o obstante constar seu CNPJ, o protesto foi tirado contra pessoa que lhe \u00e9 totalmente desconhecida.Diante dos fatos narrados e documentos acostados, concluo pelo deferimento da tutela de urg\u00eancia, nos termos do art. 300 do CPC, para o fim de suspender os efeitos dos protestos havidos sobre o nome do requerente Lindailza Gomes Leite Sarmento Minimercado - Me, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 11.287.441\/0001-32 junto ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Diadema, referente \u00e0s duplicatas mercantis por indica\u00e7\u00e3o respectivamente sob n\u00bas. 2906\/1 e 2906\/2, no valor de R$ 1470,00 cada, descritas nos livros 1457-G e 1458-G, fls. 019 e 098, at\u00e9 nova ordem judicial, ficando a autora dispensada de prestar cau\u00e7\u00e3o. Os t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do cart\u00f3rio de protesto, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V).Cite-se por carta, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem, a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. O in\u00edcio do prazo para oferecer contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e art. 231, ambos do CPC\/2015.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. - ADV: MAURO TIOLE DA SILVA (OAB 189636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1197","paginaFinal":"1197","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"666780","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12623711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 10:48:43:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007939-15.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}