{"numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","processos":[{"processo":"1007334-46.2017.8.26.0625    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 14:38 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Taubat\u00e9","juiz":"Max Gouvea Gerth","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.964,71","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli de Aquino Freitas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Leonardo Freitas Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 62 transitou em julgado em 13\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3851\/3854","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2017 Teor do ato: Assim, diante da manifesta\u00e7\u00e3o da credora a fl. 60, o que implica o integral cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo, nos termos dos arts. 924, inc. II e 925 do C\u00f3digo de Processo Civil.III. P.R.I. Prazo: 10 dias corridos. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Assim, diante da manifesta\u00e7\u00e3o da credora a fl. 60, o que implica o integral cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo, nos termos dos arts. 924, inc. II e 925 do C\u00f3digo de Processo Civil.III. P.R.I. Prazo: 10 dias corridos.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007334-46.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Eul\u00e1lia  Zuccolo  Prado\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos. I.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  movida  por  ANA  \nEUL\u00c1LIA  ZUCCOLO  PRADO  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  SA.\nII.  Antes  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  (fl.  23),  as  partes  realizaram  \nacordo  (fls.  40\/41),  o  qual  foi  homologado  por  este  Ju\u00edzo  (fl.  51).\nO  requerido  noticiou  o  cumprimento  da  aven\u00e7a  e  requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito  (fls.  56\/57),  com  o  que  a  autora  concordou  (fl.  60).\nAssim,  diante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  da  credora  a  fl.  60,  o  que  implica  o  integral  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  dos  arts.  924,  inc.  \nII  e  925  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIII.  P.R.I.\nTaubat\u00e9 , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007334-46.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2DEDBE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:42 . fls. 62"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 3347\/3349","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70096774-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 28\/08\/2017 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: I. Intime-se a autora para que, no prazo de 5 dias corridos, se manifeste acerca da peti\u00e7\u00e3o e do comprovante de dep\u00f3sito de fls. 56\/57, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo pela integral satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.II. Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    I. Intime-se a autora para que, no prazo de 5 dias corridos, se manifeste acerca da peti\u00e7\u00e3o e do comprovante de dep\u00f3sito de fls. 56\/57, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo pela integral satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.II. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007334-46.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Eul\u00e1lia  Zuccolo  Prado\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos. I.  Intime-se  a  autora  para  que,  no  prazo  de  5  dias  corridos\n,  se  manifeste  \nacerca  da  peti\u00e7\u00e3o  e  do  comprovante  de  dep\u00f3sito  de  fls.  56\/57,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  pela  integral  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nII.  Int.\nTaubat\u00e9 , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007334-46.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2DCEDA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 11:52 . fls. 58"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70095919-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 19:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADOCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 51 transitou em julgado em 21.8.2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2984\/2986","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2017 Teor do ato: Assim, HOMOLOGO a composi\u00e7\u00e3o a que chegaram as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o que fa\u00e7o nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.III. Em consequ\u00eancia, d\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancia (fl. 23). IV. Com o t\u00e9rmino do decurso temporal exigido para o integral cumprimento da aven\u00e7a entabulada entre as partes, manifeste-se a parte credora, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da presente demanda, com satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.V. P.R.I. Prazo recursal: 10 dias corridos. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Assim, HOMOLOGO a composi\u00e7\u00e3o a que chegaram as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o que fa\u00e7o nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.III. Em consequ\u00eancia, d\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancia (fl. 23). IV. Com o t\u00e9rmino do decurso temporal exigido para o integral cumprimento da aven\u00e7a entabulada entre as partes, manifeste-se a parte credora, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da presente demanda, com satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.V. P.R.I. Prazo recursal: 10 dias corridos.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007334-46.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Eul\u00e1lia  Zuccolo  Prado\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos.\nI.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  movida  por  ANA  \nEUL\u00c1LIA  ZUCCOLO  PRADO  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S .A.\nII.  Antes  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  as  partes  noticiaram  a  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  (fls.  40\/41).\nAssim,  HOMOLOGO  a  composi\u00e7\u00e3o  a  que  chegaram  as  partes  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  que  fa\u00e7o  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  \"b\"  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIII.  Em  consequ\u00eancia,  d\u00ea-se  baixa  na  pauta  de  audi\u00eancia  (fl.  23).\n \nIV.  Com  o  t\u00e9rmino  do  decurso  temporal  exigido  para  o  integral  \ncumprimento  da  aven\u00e7a  entabulada  entre  as  partes,  manifeste-se  a  parte  credora,  sob  pena  \nde  extin\u00e7\u00e3o  da  presente  demanda,  com  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito.\nV.  P.R.I.   \nTaubat\u00e9 , 04  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007334-46.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 2C7C6E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 51"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70086166-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70084239-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 625.2017\/029059-4 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado, CITANDO Banco Ita\u00fa S\/A, na pessoa da Gerente Operacional Teresa Cristina V.Profeta Ribeiro, para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, conforme c\u00f3pia da inicial e roteiro de desenvolvimento do processo que lhe fiz entrega, assinando, bem como, ato continuo, lhe INTIMANDO a comparecer a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o previamente designada, ficando ciente de sua convoca\u00e7\u00e3o e de que a contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida em audi\u00eancia devendo ser feita oralmente ou por escrito, neste caso, atrav\u00e9s de advogado (a) mediante peticionamento eletr\u00f4nico sob pena de revelia.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 3557\/3559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 625.2017\/029059-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08\/08\/2017, \u00e0s 16:00 horas, a se realizar no Anexo do JEC, sito no Pq. Dr. Barbosa de Oliveira, 285 - Pr\u00e9dio da Faculdade de Direito, Centro, Taubat\u00e9\/SP - CEP: 12020-190. Intime-se o(a) requerente, na pessoa de seu advogado, a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no dia, horario e local supracitados, cientificando o(a) requerente que, em caso de aus\u00eancia os autos ser\u00e3o extintos, com condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas processuais (art.51, inc.I da Lei 9099\/95). Advogados(s): Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Anexo do JEC Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08\/08\/2017, \u00e0s 16:00 horas, a se realizar no Anexo do JEC, sito no Pq. Dr. Barbosa de Oliveira, 285 - Pr\u00e9dio da Faculdade de Direito, Centro, Taubat\u00e9\/SP - CEP: 12020-190. Intime-se o(a) requerente, na pessoa de seu advogado, a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no dia, horario e local supracitados, cientificando o(a) requerente que, em caso de aus\u00eancia os autos ser\u00e3o extintos, com condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas processuais (art.51, inc.I da Lei 9099\/95).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3140\/3141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: I. Fl. 19: Recebo como emenda \u00e0 inicial.Proceda a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do nome atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o para constar A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL, bem como proceda a retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 10.000,00 (dez mil reais), realizando as anota\u00e7\u00f5es de praxeII. No mais, designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que, frustrada a proposta de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa.III. Cite-se com as advert\u00eancias legais, e intimem-se.IV. Int. Advogados(s): Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    I. Fl. 19: Recebo como emenda \u00e0 inicial.Proceda a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do nome atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o para constar A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL, bem como proceda a retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 10.000,00 (dez mil reais), realizando as anota\u00e7\u00f5es de praxeII. No mais, designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que, frustrada a proposta de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa.III. Cite-se com as advert\u00eancias legais, e intimem-se.IV. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007334-46.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Eul\u00e1lia  Zuccolo  Prado\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos. I.  Fl.  19:  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.\nProceda  a  Serventia  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  nome  atribu\u00eddo  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  para  constar  \nA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANO  MORAL,  bem  como  proceda  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  da  causa  para  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  realizando  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe\nII.  No  mais,  designe-se  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria,  \nocasi\u00e3o  em  que,  frustrada  a  proposta  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  dever\u00e1  o  r\u00e9u  apresentar  \ndefesa. III. Cite-se  com  as  advert\u00eancias  legais,  e  intimem-se.\nIV.  Int.\nTaubat\u00e9 , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007334-46.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 27C58E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 20"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WTBT.17.70058542-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 05\/06\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3193\/3195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: I. Intime-se a autora para que emende a inicial a fim de:a) informar se pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, retificando o valor da causa (valor inexig\u00edvel + dano material + dano moral);b) anexar a microfilmagem de todos os cheques impugnados.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de indeferimento.II. No mais, cumpre observar o disposto no Enunciado 161 do FONAJE no sentido de que \"considerando o princ\u00edpio da especialidade, o CPC\/2015 somente ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o ao Sistema dos Juizados Especiais nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios previstos no art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95\".Ficam as partes advertidas, assim, de que na contagem dos prazos processuais no Sistema dos Juizados Especiais computar-se-\u00e3o os dias corridos, n\u00e3o se aplicando o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 (Nota T\u00e9cnica n. 1\/2016 FONAJE).III. Int. Advogados(s): Roseli de Aquino Freitas (OAB 82373\/SP), Alexandre Leonardo Freitas Oliveira (OAB 326631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    I. Intime-se a autora para que emende a inicial a fim de:a) informar se pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, retificando o valor da causa (valor inexig\u00edvel + dano material + dano moral);b) anexar a microfilmagem de todos os cheques impugnados.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de indeferimento.II. No mais, cumpre observar o disposto no Enunciado 161 do FONAJE no sentido de que \"considerando o princ\u00edpio da especialidade, o CPC\/2015 somente ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o ao Sistema dos Juizados Especiais nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios previstos no art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95\".Ficam as partes advertidas, assim, de que na contagem dos prazos processuais no Sistema dos Juizados Especiais computar-se-\u00e3o os dias corridos, n\u00e3o se aplicando o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 (Nota T\u00e9cnica n. 1\/2016 FONAJE).III. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAUBAT\u00c9\nFORO  DE TAUBAT\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  LICURGO  INDIANI, S\/N, Taubat\u00e9 -SP  - CEP  12070-070\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007334-46.2017.8.26.0625\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Eul\u00e1lia  Zuccolo  Prado\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Max   Gouvea   Gerth\nVistos.\nI.  Intime-se  a  autora  para  que  emende  a  inicial  a  fim  de:\na)  informar  se  pretende  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito,  \nretificando  o  valor  da  causa  (valor  inexig\u00edvel  +  dano  material  +  dano  moral);\nb)  anexar  a  microfilmagem  de  todos  os  cheques  impugnados.\nPrazo:  15  dias  corridos\n, sob  pena  de  indeferimento.\nII.  No  mais,  cumpre  observar  o  disposto  no  Enunciado  161  do  FONAJE  no  \nsentido  de  que  \u201cconsiderando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  CPC\/2015  somente  ter\u00e1  \naplica\u00e7\u00e3o  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e  espec\u00edfica  remiss\u00e3o  \nou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  art.  2\u00ba  da  Lei  9.099\/95\u201d.\nFicam  as  partes  advertidas,  assim,  de  que  na  contagem  dos  prazos  \nprocessuais  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais  computar-se-\u00e3o  os  dias  corridos,  n\u00e3o  se  \naplicando  o  disposto  no  art.  219  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015  (Nota  T\u00e9cnica  n.  \n1\/2016  \n FONAJE).\nIII. Int.  \nTaubat\u00e9 , 30  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007334-46.2017.8.26.0625 e c\u00f3digo 271DA50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAX GOUVEA GERTH, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 16"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693561119","codPublicacaoOrigem":"1156754454","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - I. Fl. 19: Recebo como emenda \u00e0 inicial.Proceda a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do nome atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o para constar A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL, bem como proceda a retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 10.000,00 (dez mil reais), realizando as anota\u00e7\u00f5es de praxeII. No mais, designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que, frustrada a proposta de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa.III. Citese com as advert\u00eancias legais, e intimem-se.IV. Int. - ADV: ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP), ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3141","paginaFinal":"3141","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884938","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23279513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 12:10:41:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689811298","codPublicacaoOrigem":"1153721324","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - I. Intime-se a autora para que emende a inicial a fim de:a) informar se pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, retificando o valor da causa (valor inexig\u00edvel + dano material + dano moral);b) anexar a microfilmagem de todos os cheques impugnados.Prazo: 15 dias corridos, sob pena de indeferimento.II. No mais, cumpre observar o disposto no Enunciado 161 do FONAJE no sentido de que \"considerando o princ\u00edpio da especialidade, o CPC\/2015 somente ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o ao Sistema dos Juizados Especiais nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios previstos no art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95\".Ficam as partes advertidas, assim, de que na contagem dos prazos processuais no Sistema dos Juizados Especiais computar-se-\u00e3o os dias corridos, n\u00e3o se aplicando o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 (Nota T\u00e9cnica n. 1\/2016 FONAJE).III. Int. - ADV: ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP), ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3194","paginaFinal":"3194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"882319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:51:00:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731271575","codPublicacaoOrigem":"1184357594","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - Assim, HOMOLOGO a composi\u00e7\u00e3o a que chegaram as partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o que fa\u00e7o nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.III. Em consequ\u00eancia, d\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancia (fl. 23). IV. Com o t\u00e9rmino do decurso temporal exigido para o integral cumprimento da aven\u00e7a entabulada entre as partes, manifeste-se a parte credora, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da presente demanda, com satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.V. P.R.I. Prazo recursal: 10 dias corridos. - ADV: ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2985","paginaFinal":"2985","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"911003","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25097747","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 12:18:08:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742684005","codPublicacaoOrigem":"1192408344","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - I. Intime-se a autora para que, no prazo de 5 dias corridos, se manifeste acerca da peti\u00e7\u00e3o e do comprovante de dep\u00f3sito de fls. 56\/57, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo pela integral satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.II. Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP), ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3347","paginaFinal":"3347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"918192","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25714145","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 07:43:50:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702643025","codPublicacaoOrigem":"1163523554","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08\/08\/2017, \u00e0s 16:00 horas, a se realizar no Anexo do JEC, sito no Pq. Dr. Barbosa de Oliveira, 285 - Pr\u00e9dio da Faculdade de Direito, Centro, Taubat\u00e9\/SP - CEP: 12020- 190. Intime-se o(a) requerente, na pessoa de seu advogado, a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no dia, horario e local supracitados, cientificando o(a) requerente que, em caso de aus\u00eancia os autos ser\u00e3o extintos, com condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas processuais (art.51, inc.I da Lei 9099\/95). - ADV: ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP), ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3558","paginaFinal":"3558","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"891728","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23706526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 10:38:05:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746417203","codPublicacaoOrigem":"1194663421","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007334-46.2017.8.26.0625","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TAUBAT\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007334-46.2017.8.26.0625 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ana Eul\u00e1lia Zuccolo Prado - Banco Itau S\/A - Assim, diante da manifesta\u00e7\u00e3o da credora a fl. 60, o que implica o integral cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo, nos termos dos arts. 924, inc. II e 925 do C\u00f3digo de Processo Civil.III. P.R.I. Prazo: 10 dias corridos. - ADV: ALEXANDRE LEONARDO FREITAS OLIVEIRA (OAB 326631\/SP), ROSELI DE AQUINO FREITAS (OAB 82373\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAX GOUVEA GERTH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRO ALEX DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3852","paginaFinal":"3852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920231","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25866239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 10:51:20:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007334-46.2017.8.26.0625","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}