{"numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1007525-09.2016.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2016 \u00e0s 10:21 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Wilson Lima da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.989,68","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Celso Pereira Feitosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S.a,"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Heitor Pinheiro Bovis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Moreno dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2644\/2645","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo improcedentes os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, julgando o m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, a parte autora suportar\u00e1 o pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% calculados sobre o valor da causa, atualizado do seu ajuizamento, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Heitor Pinheiro Bovis (OAB 301098\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo improcedentes os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, julgando o m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, a parte autora suportar\u00e1 o pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% calculados sobre o valor da causa, atualizado do seu ajuizamento, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1007525-09.2016.8.26.0405\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Reajuste  de Presta\u00e7\u00f5es\nRequerente : Celso Pereira  Feitosa\nRequerido : Itau Unibanco  S.a,\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Juliana   Nishina   De   Azevedo\nVistos.\nCELSO  PEREIRA  FEITOSA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  contrato  contra  o  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A  dizendo,  em  resumo,  que  firmou  com  o  r\u00e9u  contrato  de  financiamento  para  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo,  por\u00e9m,  cobram-lhe  juros  excessivos,  inclusive  capitalizados,  tarifas  e \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  ent\u00e3o,  intentou  a  presente  demanda  para  eliminar  os  abusos.\nAutorizada  a  consigna\u00e7\u00e3o  incidental  (fls.  58),  fez-se  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  62),  e  o  r\u00e9u  \ncontestou.  Alegou  in\u00e9pcia  da  inicial,  e  ilegitimidade  ativa,  al\u00e9m  disso,  ausente  v\u00edcio  no  pacto,  da\u00ed,  \npretens\u00e3o  alguma  faz  sentido  (fls.  63\/70  e  97\/104).  Falou  a  respeito  a  parte  contr\u00e1ria  (fls.  \n134\/141).\nRelatado o  necess\u00e1rio,  fundamento  nos  seguintes  termos.\nProcesso  apto  para  sentenciamento  (art.  355,  I,  do  CPC),  porque  o  debate  posto  \u00e9  \nestritamente  de  direito.\nA  inicial  narra  satisfatoriamente  os  fatos,  estes  congruentes  com  o  pedido,  que  por  \nsua  vez  n\u00e3o  \u00e9  vedado  pela  nossa  constru\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  da\u00ed,  apta  para  proporcionar  o  exerc\u00edcio  da  \nampla  defesa  e  entrega  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional.\nPelo  que  se  nota,  o  autor  figura  no  contrato  como  devedor  solid\u00e1rio,  da\u00ed,  est\u00e1  \nlegitimado  para  requerer  a  revis\u00e3o  do  contrato.\nOs  pedidos  s\u00e3o  improcedentes.\nVeja-se  que  o  pacto  em  que  fundamenta  a  pretens\u00e3o  \u00e9  um  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  \nformalmente  perfeito,  n\u00e3o  se  verificando  nele  nulidade  ou  v\u00edcio  de  qualquer  ordem.  Mais,  as  \npartes  que  o  firmaram  o  contrato  s\u00e3o  maiores  e  capazes,  devendo  prevalecer  o  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  \nvinculante  dos  contratos.\nN\u00e3o  h\u00e1  qualquer  indicativo  que  demonstre  ter  havido  excesso  ou  abusividade  na  \ncobran\u00e7a  de  quaisquer  encargos.  \nO  fato  de  o  contrato  celebrado  se  tratar  de  contrato  de  ades\u00e3o  em  nada  altera  a  \nquest\u00e3o,  visto  que  em  geral  esse  tipo  de  contrato  \u00e9  v\u00e1lido  e  aceito  pelo  mercado  e  n\u00e3o  proibido  \npela  lei.  Outrossim,  caso  a  parte  autora  entendesse  ser  excessivamente  oneroso  o  pacto,  sempre  lhe  \ncoube  a  op\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  contratar  com  o  r\u00e9u  e  procurar  outro  fornecedor  que  ofertasse  neg\u00f3cio  mais  \nvantajoso.  Todavia,  uma  vez  que  deliberou,  livremente,  contratar,  deve  honrar  com  as  presta\u00e7\u00f5es  a  \nque  se  obrigou.\nTodas as  tarifas  questionadas  est\u00e3o  expressamente  previstas  em  contrato,  o  que  o  \nautor  n\u00e3o  nega.  N\u00e3o  se  vislumbra  nelas  qualquer  ilegalidade  ou  abusividade,  revelando-se,  de  fato,  \nremunera\u00e7\u00f5es  por  servi\u00e7os  prestados  ou  despesas  desencadeadas  com  a  contrata\u00e7\u00e3o.  Ressalte-se  \nque  a  cobran\u00e7a  de  tarifas  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  prestados  \u00e9  leg\u00edtima  e  devidamente  \nregulamentada. A jurisprud\u00eancia  assentou-se  no  sentido  de  n\u00e3o  haver  abusividade  na  cobran\u00e7a  das  \ntaxas  objeto  da  irresigna\u00e7\u00e3o  do  autor  e  de  prestigiar  a  for\u00e7a  vinculante  dos  contratos.  Neste  \nsentido,  citam-se  os  seguintes  recent\u00edssimos  julgados,  pedindo-se  v\u00eania  para  transcrever  a  \u00edntegra  \ndo  primeiro  ac\u00f3rd\u00e3o  por  traduzir  com  clareza  solar  o  hodierno  entendimento  acerca  de  pedidos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  2\ncomo\n o  ora  julgado:  \n\u201cA\u00e7\u00e3o de  revis\u00e3o  contratual  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  \nind\u00e9bito  arrendamento  mercantil  cobran\u00e7a  de  taxas  expressamente  previstas  \nem  contrato  encargos  pactuados  livremente  em  valores  n\u00e3o  excessivos  \ncabimento  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  mantida  apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provida.\nVistos.  A\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  de  arrendamento  \nmercantil  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  julgada  improcedente  pelo  M.  \nJuiz  Jo\u00e3o  Thomaz  Diaz  Parra,  com  apela\u00e7\u00e3o  da  autora  a  pedir  a  reforma  da  \nsenten\u00e7a. Sustenta que  a  senten\u00e7a  est\u00e1  em  desconformidade  com  o \nentendimento  da  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,  no  que  tange  \u00e0  cobran\u00e7a  de  \nqualquer  taxa  ou  tarifa  impondo  ao  consumidor  encargos  que  a  r\u00e9  deveria  \nsuportar. Recurso sem  preparo,  dada  a  gratuidade  de  justi\u00e7a,  e  n\u00e3o  \nrespondido. \u00c9 o  relat\u00f3rio.\nAs  partes  celebraram,  em  dezembro  de  2008,  contrato  de  \narrendamento  mercantil  no  valor  total  de  R$  48.942,60,  a  ser  pago  em  60  \nparcelas  de  R$  815,71.\nNo  decorrer  do  prazo  de  cumprimento  do  contrato,  a  autora  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  revisional  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito,  com  \nobjetivo  de  ser  ressarcida  em  dobro  pelo  pagamento  de  encargos  que  \nconsidera  ilegais,  caracterizados  no  contrato  como  \u201ctarifa  de  cadastro\u201d,  \n\u201cinclus\u00e3o  de  gravame  eletr\u00f4nico\u201d,  \u201cressarcimento  de  despesas  de  promotora  \nde  venda\u201d,  e  \u201cressarcimento  de  servi\u00e7os  de  terceiros\u201d.\nA  senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  deve  ser  mantida.\nA  autora  \u00e9  maior  de  idade,  instru\u00edda  e  plenamente  capaz.  \nAntes  de  celebrar  o  acordo  com  a  financeira,  teve  pr\u00e9vio  acesso  ao  contrato  e  \na   todas  as  suas  cl\u00e1usulas,  fls.  6\/8,  sendo  poss\u00edvel  afirmar  que  tinha  total  \nconhecimento  sobre  os  valores  de  todas  as  tarifas  que  seriam  cobradas.\nDessa  forma,  ciente  de  todas  as  implica\u00e7\u00f5es,  poderia  escolher  \nentre  celebrar  ou  n\u00e3o  o  acordo.  Ao  optar  livremente  por  assinar  o  contrato,  \nadquiriu  direitos  e  assumiu  responsabilidades,  entre  as  quais  o  pagamento  de  \ntodas  as  taxas  e  tarifas  expressamente  convencionadas.\nA  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.693\/2009  do  Banco  Central  do  Brasil  \nestabelece  em  seu  artigo  1\u00ba,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  inciso  III:\n\"Art.  1\u00ba.  A  cobran\u00e7a  de  tarifas  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  \nparte  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  demais  institui\u00e7\u00f5es  autorizadas  a  funcionar  \npelo  Banco  Central  do  Brasil  deve  estar  prevista  no  contrato  firmado  entre  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  e  o  cliente  ou  ter  sido  o  respectivo  servi\u00e7o  previamente  autorizado  \nou  solicitado  pelo  cliente  ou  pelo  usu\u00e1rio.\n\u00a7  1\u00ba.  Para  efeito  desta  resolu\u00e7\u00e3o:  \n(...)\nIII.  n\u00e3o  se  caracteriza  como  tarifa  o  ressarcimento  de  \ndespesas  decorrentes  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  terceiros,  podendo  seu  \nvalor  ser  cobrado  desde  que  devidamente  explicitado  no  contrato  de  opera\u00e7\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil.\u201d\nNo  caso  dos  autos,  todas  as  cobran\u00e7as  questionadas  foram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  3\nlivremente\n pactuadas  no  contrato  e  fixadas  em  patamares  n\u00e3o  excessivos.  \nDevem,  portanto,  ser  mantidas,  n\u00e3o  se  admitindo  o  ressarcimento  em  dobro  \nem  decorr\u00eancia  do  pagamento  dos  encargos.\nDo  exposto,  nega-se  provimento  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o,  mantida  a \nsenten\u00e7a  por  seus  fundamentos.\n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0009779  -  77.2011.8.26.0071,  da  Comarca  de  \nBauru  Relator  Eros  Piceli  -  Data  do  julgamento:  14\/05\/2012)  (grifos  nossos)\nEmenta:  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  Financiamento  de \nve\u00edculo.  A\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o.  1.  Conquanto  j\u00e1  se  tenha  resolvido  que  \"O  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\"  (S\u00famula  297  \ndo  STJ),  a  sua  mera  invoca\u00e7\u00e3o,  no  caso,  n\u00e3o  tem  relev\u00e2ncia  capaz  de  mudar  a  \nsorte  da  demanda,  pois  tal  diploma  n\u00e3o  se  destina  a  distribuir  benesses,  mas  a  \nproteger  direitos  daqueles  que  os  t\u00eam.  2.  O  fato  de  o  contrato  entre  as  partes  \nter  sido  de  ades\u00e3o  n\u00e3o  tem  maior  significado,  posto  que  a  lei  (inclusive  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor)  admite  tal  forma  de  contrata\u00e7\u00e3o.  3.  N\u00e3o  se  \npode  falar  de  abusividade  na  pactua\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  s\u00f3  pelo  fato  \nde  a  estipula\u00e7\u00e3o  ultrapassar  12%  ao  ano  ou  de  haver  estabilidade  inflacion\u00e1ria  \nno  per\u00edodo.  Ao  contr\u00e1rio,  a  abusividade  destes  s\u00f3  pode  ser  declarada,  caso  a  \ncaso,  \u00e0  vista  de  taxa  que  comprovadamente  discrepe,  de  modo  substancial,  da  \nm\u00e9dia  do  mercado  na  pra\u00e7a  do  empr\u00e9stimo,  salvo  se  justificada  pelo  risco  da  \nopera\u00e7\u00e3o.  4.  N\u00e3o  h\u00e1  de  se  falar  em  capitaliza\u00e7\u00e3o  no  caso  de  financiamentos  \nem  parcelas  fixas,  onde  em  regra  os  juros  j\u00e1  s\u00e3o  calculados  de  in\u00edcio  e \ndilu\u00eddos  ao  longo  do  prazo,  portanto  n\u00e3o  ocorrendo  incid\u00eancia  de  novos  juros  \nsobre  aqueles  anteriores.  5.  A  cobran\u00e7a  de  tarifas  por  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  \u00e9  autorizada  por  norma  do  Banco  Central  do  Brasil.  6.  Cobran\u00e7a  do  \nIOF  prevista  em  lei  e no  contrato.  7.  N\u00e3o  houve  abusividade  alguma  que  \njustifique  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  de  valores.  A\u00e7\u00e3o  improcedente.  Recurso  n\u00e3o  \nprovido. (Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba  0008613-35.2011.8.26.0483  -  Comarca:  \nPresidente  Venceslau  \n Relator  Gilberto  dos  Santos  -  Data  do  julgamento:  \n17\/05\/2012)  (grifos  nossos)\nNo  que  tange  aos  juros,  a  lei  de  Usura  n\u00e3o  incide  sobre  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  \nn\u00e3o  h\u00e1  limite  constitucional  de  juros,  visto  que  o  limite  previsto  no  artigo  192,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  foi  revogado  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003.  A  despeito  disso,  n\u00e3o  \nse  verifica  nos  autos  qualquer  ind\u00edcio  de  cobran\u00e7a  de  taxas  e  juros  extorsivos.  \n\u00c9  entendimento  predominante  que  o banco  credor,  em  hip\u00f3teses  como  a  que  \ntratam  estes  autos,  por  integrar  o  sistema  financeiro  nacional,  est\u00e1  autorizado  a  convencionar  \nm\u00fatuos  \u00e0  taxa  do  mercado,  conforme  disp\u00f5e  a  Lei  n\u00ba  4595\/64,  ou  seja,  fora  do  controle  da  Lei  de  \nUsura  (Dec.  22.  626\/33),  que,  em  tais  casos,  constitui  norma  disciplinante  de  juros  apenas  quando  \ninexistente  pacto  entre  os  concordantes  (conf.  RT-  540\/193;  565\/212;  578\/211).  \nA  quest\u00e3o,  ali\u00e1s,  encontra-se  definitivamente  disciplinada,  na  atualidade,  pela  \nS\u00famula  de  n\u00ba  596,  do  Supremo  Tribunal  Federal:  \u201c As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  \naplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional \u201d (conf.  RT  532\/212).  \nNeste  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  4\n\u201cSaliente-se\n tamb\u00e9m,  que  a  jurisprud\u00eancia  j\u00e1  se  posicionou  no  sentido  de  que  se  \nestranha  a  pretens\u00e3o  \u00e0  interven\u00e7\u00e3o  do  Judici\u00e1rio  para  limitar  a  remunera\u00e7\u00e3o  das  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras,  como  se  o  juiz  estivesse  habilitado  para  semelhante  tarefa,  quando  tantos  \ncomponentes  a  partir  da  pol\u00edtica  financeira  do  pa\u00eds  v\u00e3o  influir  no  custo  do  dinheiro.  \nInegavelmente  o  dispositivo  legal  da  lei  1.521\/51  longe  est\u00e1  de  sugerir  que  nosso  sistema  positivo  \nhaja  adotado  o  princ\u00edpio  da  les\u00e3o.  Prevalece  a  autonomia  das  partes  portanto  sem  que  suas  \nvantagens  tenham  pauta  legal.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  no.  741.221-9  -  S\u00e3o  Paulo  -  28\/04\/98  -  Rel.  Juiz  \nSebasti\u00e3o  Fl\u00e1vio  da  Silva  Filho).  \nNo  que  toca  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  n\u00e3o  se  vislumbra  ilegalidade.  A  respeito  da  \nmat\u00e9ria,  a  jurisprud\u00eancia  maci\u00e7amente  firmou-se  no  seguinte  sentido:\n\u201c1-)  Juros  -  execu\u00e7\u00e3o  por  t\u00edtulo  extrajudicial  -  contrato  -  abertura  de  cr\u00e9dito  em  \nconta  corrente  -  cheque  especial.  Juros  -  execu\u00e7\u00e3o  por  t\u00edtulo  extrajudicial  -  contrato  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito  em  conta  corrente  (cheque  especial)  -  aplica\u00e7\u00e3o  mensal  com  capitaliza\u00e7\u00e3o  no  final  do  \nper\u00edodo  -  inocorr\u00eancia  de  anatocismo  ilegal,  visto  ter  o  correntista  a  faculdade  de  quitar  saldo  \ndevedor  ou  renovar  o  empr\u00e9stimo  -  recurso  provido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel  00427028-3\/000  -  Assis  - \n11\u00aa  c\u00e2mara  -  301090  -  rel.  Silvio  Marques  -  por  maioria  -  mf  1021\/338.  2-)  Juros  -  contrato  - \nabertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  -  nova\u00e7\u00e3o  -  execu\u00e7\u00e3o  por  t\u00edtulo  extrajudicial  -  cheque  \nespecial  -  cambial.  Juros  -  capitaliza\u00e7\u00e3o  -  contrato  de  cheque  especial  -  hip\u00f3tese  de  nova\u00e7\u00e3o  \nautom\u00e1tica  do  d\u00e9bito,  inocorrendo  anatocismo  -  cabimento  -  embargos  do  devedor  improcedentes  \n-  recurso  provido  para  esse  fim.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel  00407354-2\/00  -  Cajur\u00fa  -  3\u00aa  c\u00e2mara  -  280889  -  \nrel.  Andr\u00e9  Mesquita  -  un\u00e2nime.  Anota\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o:-  no  mesmo  sentido:-  ac  408.695-9  -  rel.  \nAndr\u00e9  Mesquita  -  mf  524\/113  (lnv).  \nSaliente-se  ainda  que  a  possibilidade  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  2170-36,  \nde  21  de  agosto  de  2001,  n\u00e3o  altera  os  fundamentos  da  presente  decis\u00e3o,  na  medida  em  que,  se  \nassim  foi  contratado,  a  parte  autora  se  obrigou,  e  deve  honrar  com  a  palavra  empenhada.\nDesse  modo,  a  despeito  do  enfoque  que  se  d\u00ea  a  quest\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade,  pois,  \nna  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  realizada  no  caso  vertente.  Sendo  assim,  vale  anotar  o  ensinamento  de  \nSilvio  Rodrigues,  no  sentido  de  que  o  contrato,  uma  vez  obedecidos  os  requisitos  legais,  se  torna  \nobrigat\u00f3rio  entre  as  partes,  que  dele  n\u00e3o  se  podem  desligar  sen\u00e3o  por  outra  aven\u00e7a,  em  tal  sentido.  \nIsto  \u00e9,  o  contrato  vai  constituir  uma  esp\u00e9cie  de  lei  privada  entre  as  partes,  adquirindo  for\u00e7a  \nvinculante  igual  a  do  preceito  legislativo,  pois,  vem  munido  de  uma  san\u00e7\u00e3o  que  decorre  da  norma  \nlegal,  representada  pela  possibilidade  de  execu\u00e7\u00e3o  patrimonial  do  devedor.  Pacta  sunt  servanda ! \n(in  Direito  Civil,  Dos  Contratos  e  das  Declara\u00e7\u00f5es  Unilaterais  da  Vontade,  Saraiva,  Vol.  3,  1989,  \np\u00e1g.  18).  Por  tal  motivo,  imposs\u00edvel  a  modifica\u00e7\u00e3o  unilateral  da  aven\u00e7a  para  ado\u00e7\u00e3o  do  pretendido  \nm\u00e9todo  de  Gauss.\nAl\u00e9m  disso,  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  em  quest\u00e3o,  at\u00e9  mesmo  diante  do  acima  j\u00e1  \nexposto,  n\u00e3o  cont\u00e9m  onerosidade  excessiva.  O  contrato,  em  verdade,  apresenta  \u00edndices  e  custos  \nt\u00edpicos  do  mercado  em  que  est\u00e1  inserido.  Nada  nos  autos  indica  o  contr\u00e1rio  (art.  396,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).  \ns\nEspecificamente  quanto  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  contratos  de  \nleasing,  nada  h\u00e1  de  ilegal.  Em  verdade,  tal  aven\u00e7a  n\u00e3o  \u00e9  mero  contrato  de  m\u00fatuo,  mas  tem  \npeculiaridades  perfeitamente  dispostas  em  lei  pr\u00f3pria,  que  admite  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  juros  \nremunerat\u00f3rios.  Neste  sentido,  \u00e9  firme  a  jurisprud\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  Bandeirante.  Por  \ntodos,  colaciona-se  o  recente  ac\u00f3rd\u00e3o  da  26a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado:\nEMENTA:  1.  Arrendamento  mercantil  Revis\u00e3o  de  \ncl\u00e1usulas  contratuais  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  e  taxa  abusiva  -  Inocorr\u00eancia  \n-   Remunera\u00e7\u00e3o  decorrente  da  atividade  espec\u00edfica  do  arrendante  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  5\nInexist\u00eancia,\n ademais,  de  limita\u00e7\u00e3o  na  taxa  de  juros  de  institui\u00e7\u00f5es  que  \nintegram  o  sistema  financeiro  nacional.\n2.  Tarifas  contratuais  Refer\u00eancia  espec\u00edfica  a  tarifas  n\u00e3o  \nquestionadas  na  inicial  Impugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  \u00e0s  demais  tarifas  do  \ncontrato  que  n\u00e3o  atende  aos  requisitos  do  artigo  514,  II  do  CPC  N\u00e3o  \nconhecimento.  Apelo  conhecido  em  parte  e,  nesta  parte,  improvido.\n\"Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  objetivando  a  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  de  \ncontrato  de  arrendamento  mercantil,  insistindo  o  recurso  na  abusividade  \ndas  condi\u00e7\u00f5es  pactuadas  com  a  cobran\u00e7a  de  juros  em  taxas  abusivas  e  \nrespectiva  capitaliza\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  discutir  tarifas  contratuais.\nA  hip\u00f3tese  dos  autos  cuida  de  contrato  complexo,  ou  \nmisto,  ou  multifacet\u00e1rio  onde  o  arrendat\u00e1rio,  sem  se  descapitalizar,  busca  \nlevantar  valores  para  ter  consigo  bens  necess\u00e1rios  ao  seu  neg\u00f3cio.\nPara  isso,  busca  os  recursos  junto  a  terceiro,  o \narrendante,  que  a  seu  turno,  ou  deles  disp\u00f5e  ou  os  obt\u00e9m  no  mercado  \nfinanceiro.  O  bem  \u00e9  adquirido,  transferindo-se  sua  posse  ao  arrendat\u00e1rio.  \nMas  os  custos  dessa  opera\u00e7\u00e3o  h\u00e3o  de  ser  repassados  ao  arrendat\u00e1rio,  na  \nmedida  em  que  ao  arrendante  n\u00e3o  cabe  o  financiamento  direto,  o  que  \nrefoge  ao  objetivo  de  sua  atividade.  Nem  lucro  com  a  eventual  revenda  \ndo  bem  ao  arrendat\u00e1rio.  Nem  a  perman\u00eancia  do  bem  em  seu  ativo,  caso  \ndevolvido  a  final  ou  retomado.  Mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  atividade  gratuita  e  \nsim  empresarial.\nDa\u00ed a  conclus\u00e3o  de  que  a  remunera\u00e7\u00e3o  decorre  da  \natividade  espec\u00edfica,  sobreposta  aos  encargos  do  financiamento  \n(como  j\u00e1  se  disse  obtido  no  mercado  ou  pr\u00f3prios)  sobre  o  valor  total  \ndo  bem,  n\u00e3o  sendo,  evidentemente,  poss\u00edvel  se  imaginar  que  a \nsimples  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  (seja  por  que  \u00edndice  ou  moeda  for)  \nmostre-se  para  tanto  suficiente,  raz\u00e3o  porque  os  juros,  ou  \u201cspread\u201d  \nou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  que  se  queira  dar  s\u00e3o  necessariamente  \ndevidas  durante  o  per\u00edodo  de  pagamento  do  valor  integralmente  \nobtido  pela  arrendat\u00e1ria  para  a  consecu\u00e7\u00e3o  de  seus  objetivos  quando  \nprocurou  a  arrendante  com  essa  finalidade.\nComentando  acerca  da  d\u00edvida  amortizada  ao  longo  do  \ncontrato  escreve  o  prof.  CUST\u00d3DIO  DA  PIEDADE  UBALDINO  \nMIRANDO  que  \u00e9:\n\u201cO  valor  do  custo  do  bem,  dir-se-\u00e1.  Mas  n\u00e3o  apenas  este  \nvalor.  \u00c9  que  o  arrendador  uma  empresa  de  leasing ,  que  opera  s\u00f3  como  \neste  tipo  de  neg\u00f3cios  desembolsa  a  quantia  necess\u00e1ria  para  a  aquisi\u00e7\u00e3o  \ndos  bens  que  adquire  para  o  fim  espec\u00edfico  de  os  dar  'em  loca\u00e7\u00e3o'  ao  \narrendat\u00e1rio.  Mas  o  que  este  paga  ao  longo  da  vig\u00eancia  do  contrato  n\u00e3o  \u00e9  \napenas  o  valor  do  custo  dos  bens,  mas  muito  mais  do  que  isso:  paga  esse  \nvalor  com  todos  os  encargos  do  financiamento  desses  bens,  uma  vez  que  \na   natureza  da  opera\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  adiantamento  ou  o  desembolso  de  uma  \nquantia  em  dinheiro  pelo  arrendador  para  que  ela  seja  restitu\u00edda  n\u00e3o  ao  \nt\u00e9rmino  do  contrato,  como  ocorre  em  um  m\u00fatuo  comum,  mas  \nparceladamente,  ao  longo  da  vig\u00eancia  do  contrato,  parcelas  essas,  em  que  \no   arrendat\u00e1rio  vai  amortizando  paulatinamente  o  capital  adiantado  e \npagando  os  juros  e  demais  encargos  ( g.n. ) dessa  opera\u00e7\u00e3o  financeira.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  6\nA\n ess\u00eancia  da  opera\u00e7\u00e3o  \u00e9  sem  d\u00favida,  o  financiamento,  \ncomo  muito  bem  o  demonstrou  no  seu  j\u00e1  cl\u00e1ssico  artigo  Mauro  Brand\u00e3o  \nLopes,  alcan\u00e7ado  atrav\u00e9s  de  um  complexo  de  outras  opera\u00e7\u00f5es  \necon\u00f4micas  e  jur\u00eddicas,  devendo  ser  este  o  financiamento  o  ponto  de  \npartida  para  a  determina\u00e7\u00e3o  da  estrutura  unit\u00e1ria  do  leasing ,  que,  sem  ser  \numa  loca\u00e7\u00e3o,  uma  compra  e  venda  e  um  m\u00fatuo,  na  cl\u00e1ssica  conceitua\u00e7\u00e3o  \nde  cada  uma  destas  modalidades  negociais,  tem  algo  de  tudo  isso\u201d  (RT  \n645\/47). Anote-se, ainda,  que  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.309  de  28.08.96,  \nque  disciplina  e  consolida  as  normas  relativas  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  de  \narrendamento  mercantil,  ao  ser  referir  \u00e0  sua  modalidade  financeira  tem  \ncomo  defini\u00e7\u00e3o  aquele  em  que:\n\u201cI  as  contrapresta\u00e7\u00f5es  e  demais  pagamentos  previstos  no  \ncontrato,  devidos  pela  arrendat\u00e1ria,  sejam  normalmente  suficientes  para  \nque  a  arrendadora  recupere  o  custo  do  bem  arrecadado  durante  o  prazo  \ncontratual  da  opera\u00e7\u00e3o,  e,  adicionalmente,  obtenha  um  retorno  sobre  os  \nrecursos  investidos \u201d ( g.n. ).\nPortanto,  n\u00e3o  h\u00e1  juros  embutidos  no  contrato,  mas  sim  a  \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  devida  em  fun\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  pactuado  entre  as  \npartes. E, ainda  que  assim  n\u00e3o  se  entenda,  n\u00e3o  h\u00e1  se  falar  em  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  ante  os  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  596  do  Excelso  \nPret\u00f3rio,  ainda  em  vigor:\n\u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  \ntaxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  \npor  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  \nnacional\u201d De fato,  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  manifestou-se  \nno  sentido  de  que  a  Lei  4.595\/64,  que  rege  a  pol\u00edtica  econ\u00f4mico-\nmonet\u00e1ria  nacional,  ao  dispor  no  seu  artigo  4\u00ba,  inciso  IX,  que  cabe  ao  \nConselho  Monet\u00e1rio  Nacional  limitar  taxas  de  juros,  revogou,  nas  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  do  sistema  financeiro,  salvo  \nexce\u00e7\u00f5es  legais,  como  nos  m\u00fatuos  rurais,  quaisquer  outras  restri\u00e7\u00f5es  a  \nlimitar  o  teto  m\u00e1ximo  dos  juros  (REsp.  121.498-RS  -  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  \nFigueiredo,  J.  17\/06\/97,  DJU  18\/08\/97,  pg.  37.883).\nEsse  entendimento  vem  sendo  adotado  por  esta  26\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  como  se  v\u00ea  do  julgado  do  ilustre  \nDesembargador  ANTONIO  NASCIMENTO,  n\u00ba \n0001278-87.2010.8.26.0292,  j.  25-07-2012,  abaixo  transcrito:\n\u201cAcerca  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  importante  \nsalientar  que  no  arrendamento  mercantil  n\u00e3o  existe  um  mero  \ncontrato  de  m\u00fatuo,  pois  compreende  tanto  o  pre\u00e7o  do  aluguel  de  um  \nbem  como  o  valor  necess\u00e1rio  para  amortiza\u00e7\u00e3o  de  um  capital  para  a  \nsua  aquisi\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  do  custo  da  pr\u00f3pria  opera\u00e7\u00e3o.  Desse  modo,  n\u00e3o  \nh\u00e1  uma  simples  taxa  de  juros  sobre  o  valor  do  bem  arrendado,  mas  \nsim  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  custo  mediante  a  inclus\u00e3o  de  encargos  financeiros  e  \nlucro  da  arrendadora  no  pre\u00e7o  do  arrendamento\u201d.\nOutro  n\u00e3o  \u00e9  o  entendimento  deste  Tribunal:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  7\n\u201cArrendamento\n mercantil.  A\u00e7\u00e3o  revisional.  Antecipado  \njulgamento  em  concreto  autorizado.  Diferen\u00e7a  entre  o  valor  do  bem  e  a  \nsoma  dos  valores  devidos  pelo  arrendat\u00e1rio  que  n\u00e3o  podia  ser  \nclassificada  como  juros  remunerat\u00f3rios,  pena  de  se  tratar  \"leasing\"  como  \nmero  pacto  de  m\u00fatuo  ou  compra  e  venda  financiada.  Comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  devida,  mas  que  n\u00e3o  podia  ser  cumulada  com  multa  \ncontratual  (S\u00famula  STJ  n\u00ba  472).  Recurso  do  r\u00e9u  parcialmente  provido,  \nimprovido  o  do  autor\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n.  0033088-80.2010.8.26.0001,  \n36\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  j.  26-07-2012,  rel.  Des.  Arantes  \nTheodoro).\"  (TJSP  \n 26a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Relator  Vianna  \nCotrim  \n APELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  0020998-81.2012.8.26.0482)  (grifos  nossos).\nFinalmente,  o  questionamento  do  autor  acerca  da  legalidade  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  tabela  \n\u201cPrice\u201d  no  reajuste  as  parcelas  n\u00e3o  merece  acolhida.\nNeste  particular,  em  que  pese  a  exist\u00eancia  de  diverg\u00eancia  doutrin\u00e1ria  e \njurisprudencial,  deve  preponderar  os  termos  do  contrato,  uma  vez  que  a confian\u00e7a  da  palavra  \nempenhada  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  real  pilar  de  sustenta\u00e7\u00e3o  de  todo  o  sistema  negocial.  \nOutrossim,  se  o  autor,  conhecendo  os  termos  do  contrato,  deliberou  ser  conveniente  contratar,  \ndeve  honrar  as  presta\u00e7\u00f5es  a  que  se  obrigou,  j\u00e1  que  o  r\u00e9u  o  fez  a  contento.\nNo  sentido  da  legalidade  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  denominada  \u201ctabela  price\u201d,  colaciona-se  \no  seguinte  julgado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  (17\u00ba  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Des.  \nTersio  Jos\u00e9  Negrato,  j.26.09.07).\nSISTEMA FINANCEIRO  DA  HABITA\u00c7\u00c3O  -  Aplica\u00e7\u00e3o  da  \nTabela  Price  que  n\u00e3o  permite  a  acumula\u00e7\u00e3o  de  juros  ao  saldo  devedor,  uma  \nvez  que  este  \u00e9  satisfeito  mensalmente  -  Recurso  n\u00e3o  provido  neste  aspecto.\nSISTEMA  FINANCEIRO  DA  HABITA\u00c7\u00c3O  -  Anatocismo  - \nCapitaliza\u00e7\u00e3o  que  \u00e9  uma  decorr\u00eancia  l\u00f3gica  do  pr\u00f3prio  sistema  de  capta\u00e7\u00e3o  e  \nposterior  empr\u00e9stimo  do  dinheiro  -  Caderneta  de  poupan\u00e7a  que  \u00e9  contratada  \nem  periodicidade  pequena,  quase  sempre  mensal,  e  \u00e9  certo  que  o  c\u00f4mputo  de  \nsua  remunera\u00e7\u00e3o  ocorre  de  modo  capitalizado,  ou  seja,  o  rendimento  efetivo  \nde  um  m\u00eas  incide  sobre  o  capital  j\u00e1  integralizado  com  o  acr\u00e9scimo  relativo  ao  \nper\u00edodo  anterior  -  Recurso  n\u00e3o  provido  neste  aspecto.\nSISTEMA  FINANCEIRO  DA  HABITA\u00c7\u00c3O  -  Juros  - \nInaplicabilidade  da  letra  \"e\"  do  artigo  6o,  da  Lei  n\u00b0  4.380\/64  diz  que  os  juros  \nconvencionais  n\u00e3o  podem  exceder  10%  ao  ano  -  Contrato  firmado  pelos  \nlitigantes  que  foge  dos  moldes  desta  norma,  estando  atrelado  \u00e0 \nregulamenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  que  permite  \nestipula\u00e7\u00f5es  livres  e  ajustadas  pelas  partes  em  padr\u00f5es  n\u00e3o  necessariamente  \npresos  \u00e0  sistem\u00e1tica  dos  financiamentos  populares  -  Recurso  n\u00e3o  provido  neste  \naspecto. CONTRATO -  SFH  -  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  que  \u00e9  \naplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  (S\u00famula  297,  do  STJ)  -  Aplica\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  \nimplica  no  acolhimento  das  teses  defendidas  pelos  apelantes-  Inexist\u00eancia  de  \ncl\u00e1usulas  abusivas  ou  lesivas  -  Irrelev\u00e2ncia  do  o  fato  de  o  apelado  ter  se  valido  \nde  um  contrato  padr\u00e3o,  pois  \u00e9  certo  que  este  foi  conveniente  aos  apelantes  \nquando  do  financiamento  e  da  aquisi\u00e7\u00e3o  de  sua  casa  pr\u00f3pria.  \nConclui-se  da  leitura  dos  julgados  mencionados  que  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  \u201ctabela  price\u201d  \nn\u00e3o  implica  em  anatocismo,  conforme  didaticamente  explica  o  eminente  Desembargador  Antonio  \nMarson,  da  21\u00ba  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  nos  autos  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  8\nApela\u00e7\u00e3o\n 7.061.981-9,  j.08\/08\/07:\nOcorre, por\u00e9m,  que  o  \"Sistema  da  Tabela  Price\"  ou  \nsimplesmente  \"Tabela  Price\",  ao  contr\u00e1rio  de  opini\u00f5es  e  decis\u00f5es  em  sentido  \ncontr\u00e1rio,  n\u00e3o  traz  em  si  embutidos  os  juros  capitalizados.  Este  sistema,  como  \nexplica  o  Prof.  Jos\u00e9  Dutra  Vieira  Sobrinho,  em  sua  obra  \"Matem\u00e1tica  \nFinanceira  -  Juros,  capitaliza\u00e7\u00e3o,  descontos  e  s\u00e9ries  de  pagamentos.  \nEmpr\u00e9stimo,  financiamentos  e  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras.  Utiliza\u00e7\u00e3o  de \ncalculadoras  financeiras\",  7a.  Ed.,  S.Paulo,  Ed.  Atlas,  p\u00e1gs.  220\/221,  se  deve  \nao  nome  do  seu  criador,  o  matem\u00e1tico,  fil\u00f3sofo  e  te\u00f3logo  ingl\u00eas  Richard  Price,  \nque  viveu  no  S\u00e9culo  XVIII  e  que  incorporou  a  teoria  dos  juros  compostos  \u00e0s  \namortiza\u00e7\u00f5es  de  empr\u00e9stimos  ou  financiamentos.  Denomina-se  \"Sistema  \nFranc\u00eas\",  por  ter  sido  desenvolvido  na  Franca,  no  S\u00e9culo  XIX,  e  consiste  \nessencialmente,  sendo  esta  a  sua  caracter\u00edstica  fundamental,  com  car\u00e1ter  de  \nnovidade,  em  plano  de  amortiza\u00e7\u00e3o  de  uma  d\u00edvida,  atrav\u00e9s  de  presta\u00e7\u00f5es  \nperi\u00f3dicas,  iguais  e  sucessivas,  em  que  o  valor  de  cada  presta\u00e7\u00e3o,  ou  \npagamento,  \u00e9  composto  por  duas  parcelas  distintas:  uma  de  juros  e  outra  de  \ncapital  (chamada  amortiza\u00e7\u00e3o).  Estas  parcelas  variam  de  valor  (quantia  maior  \nde  juros  e  menor  de  capital),  nunca  excedendo,  no  entanto,  o  valor  total  de  \ncada  presta\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  sempre  igual.  Como  se  verifica,  h\u00e1  neste  sistema  a  \nincorpora\u00e7\u00e3o  de  juros,  sendo  ela  que  traz  a  confus\u00e3o  de  conceitos,  muitos  nela  \nenxergando  verdadeiro  anatocismo  que  este  sistema  apresentaria.  Para  bem  \nanalisar  a  quest\u00e3o  aqui  colocada,  importa  salientar  que  anatocismo,  vedado  \npela  lei,  \u00e9  a  incid\u00eancia  de  juros  sobre  os  juros  acrescidos  ao  saldo  devedor  por  \nn\u00e3o  terem  sido  pagos.  Como  se  sabe,  os  juros  podem  ser  simples  ou  compostos,  \nestes  tamb\u00e9m  chamados  de  juros  capitalizados.  Os  primeiros  s\u00e3o  aqueles  que  \nincidem  apenas  sobre  o  principal  corrigido  monetariamente,  isto  \u00e9,  n\u00e3o  \nincidem   sobre  os  juros  que  se  acrescentam  ao  saldo  devedor.  Assim,  os  juros  \nn\u00e3o  pagos  n\u00e3o  constituem  a  base  de  c\u00e1lculo  para  a  incid\u00eancia  posterior  de  \nnovos  juros  simples.  Os  \u00faltimos,  ao  contr\u00e1rio,  s\u00e3o  aqueles  que  incidir\u00e3o  n\u00e3o  \napenas  sobre  o  principal  corrigido,  mas  tamb\u00e9m  sobre  os  juros  que  j\u00e1  \nincidiram  sobre  o  d\u00e9bito.  J\u00e1  na  \"Tabela  Price\"  n\u00e3o  ocorre  este  \u00faltimo  \nprocedimento  de  c\u00e1lculo,  pois,  de  acordo  com  as  li\u00e7\u00f5es  da  obra  acima  \nmencionada,  os  juros  cobrados  mensalmente  s\u00e3o  calculados  sobre  o  capital  \ninicial,  e  amortizados  por  parte  da  presta\u00e7\u00e3o  mensal,  ou  seja,  a  diferen\u00e7a  \nentre  a  presta\u00e7\u00e3o  paga  e  o  valor  do  juro  calculado  no  m\u00eas  s\u00e3o  amortizados  \ndaquele  capital  inicial  e,  sobre  esse  novo  capital  inicial  (menor  e  que  exprime  \nexatamente  o  saldo  devedor  de  capital)  \u00e9  calculado  novo  juro,  desenvolvendo  \nassim  um  sistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o.  Por  isso  \u00e9  correto  concluir  que  no  sistema  \nde  amortiza\u00e7\u00e3o  pela  \"Tabela  Price\"  os  juros  n\u00e3o  s\u00e3o  calculados  sobre  o \ncapital  inicial  acrescido  dos  juros  acumulados  at\u00e9  o  per\u00edodo  anterior,  do  que  \nresulta  n\u00e3o  ocorrer  a  incid\u00eancia  de  juros  sobre  juros,  capitaliza\u00e7\u00e3o  composta  \nde  juros.\nDiante  de  tais  elementos,  qualquer  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  se  mostrou  desnecess\u00e1ria,  na  \nmedida  em  que  a  alega\u00e7\u00e3o  \u00fanica  \u00e9  de  abusividade  de  cl\u00e1usulas  contratuais  e  n\u00e3o  erro  na  forma  de  \nc\u00e1lculo  do  d\u00e9bito.  Ora,  se  ora  se  reconhece  a  plena  legalidade  do  pacto,  n\u00e3o  se  v\u00ea  necess\u00e1ria  a  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  sob  pena  de  se  converter  o  processo  em  instrumento  de  protela\u00e7\u00e3o  e \nposterga\u00e7\u00e3o  do  pagamento  da  d\u00edvida  (conf.  Agr.  n\u00ba  70.732  -  MG,  rel.  Min.  DECIO  MIRANDA  -  \napud  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Anotado  de  ALEXANDRE  DE  PAULO,  Ed.  Revista  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n1007525-09.2016.8.26.0405 - lauda  9\nTribunais,\n 3\u00aa  Ed.,  1986,  Vol.III,  pag.  664).\nPor  fim,  decido.\nAnte  o  exposto,  julgo  improcedentes  os  pedidos  formulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \njulgando  o  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Por  for\u00e7a  da  \nsucumb\u00eancia,  a  parte  autora  suportar\u00e1  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  mais  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  calculados  sobre  o  valor  da  causa,  atualizado  do  seu  ajuizamento,  \nsujeitando-se  a  cobran\u00e7a  ao  disposto  no  art.  98,  \u00a7  3.\u00ba,  do  CPC.\nP.R.I.C.\nOsasco , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 2100F11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 150"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70044914-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/03\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2338\/2339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada tempestivamente as fls. 63\/130, no prazo legal. Advogados(s): Heitor Pinheiro Bovis (OAB 301098\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada tempestivamente as fls. 63\/130, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70023189-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70023188-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572004938TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S.a, Dilig\u00eancia : 20\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0846\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 2314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0846\/2016 Teor do ato: I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, realiza-se o ato. II  Defiro a consigna\u00e7\u00e3o incidental, fazendo-se os dep\u00f3sitos at\u00e9 o vencimento e, cite-se para responder. Int. Advogados(s): Heitor Pinheiro Bovis (OAB 301098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Despacho    I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, realiza-se o ato. II  Defiro a consigna\u00e7\u00e3o incidental, fazendo-se os dep\u00f3sitos at\u00e9 o vencimento e, cite-se para responder. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007525-09.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007525-09.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Reajuste  de Presta\u00e7\u00f5es\nRequerente : Celso Pereira  Feitosa\nRequerido : Itau Unibanco  S.a,\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Wilson  Lima  da  Silva\nI   - Deixo  de  designar,  de  imediato,  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  (e  nem  envio  do  \nprocesso  a  setor  espec\u00edfico),  dada  a  dificuldade  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  sobretudo  em  tempo  \nrazo\u00e1vel,  decis\u00e3o  de  nenhuma  produ\u00e7\u00e3o  de  preju\u00edzo,  j\u00e1  que  a  qualquer  momento,  em  se  \nexternando  favor\u00e1vel  o  cen\u00e1rio  processual,  realiza-se  o  ato.\nII   \u2013  Defiro  a  consigna\u00e7\u00e3o  incidental,  fazendo-se  os  dep\u00f3sitos  at\u00e9  o \nvencimento  e,  c ite-se  para  responder.\nInt.\nOsasco , 24  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 165AA24. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 17:51 . fls. 58"}},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70064083-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2016 23:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2096 P\u00e1gina: 2011\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2016 Teor do ato: Pelo que se nota, o autor possui ganhos regulares, tanto \u00e9 financiou consider\u00e1vel quantia, e constituiu advogado, portanto, revela em condi\u00e7\u00f5es de suportar os gastos com o processo sem preju\u00edzo pr\u00f3prio e de sua fam\u00edlia, da\u00ed, indefiro-lhe a justi\u00e7a gratuita, devendo recolher a taxa judici\u00e1ria inicial no prazo de 15 dias.Int. Advogados(s): Heitor Pinheiro Bovis (OAB 301098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Despacho    Pelo que se nota, o autor possui ganhos regulares, tanto \u00e9 financiou consider\u00e1vel quantia, e constituiu advogado, portanto, revela em condi\u00e7\u00f5es de suportar os gastos com o processo sem preju\u00edzo pr\u00f3prio e de sua fam\u00edlia, da\u00ed, indefiro-lhe a justi\u00e7a gratuita, devendo recolher a taxa judici\u00e1ria inicial no prazo de 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007525-09.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007525-09.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Reajuste  de Presta\u00e7\u00f5es\nRequerente : Celso Pereira  Feitosa\nRequerido : Itau Unibanco  S.a,\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Wilson   Lima   da   Silva\nPelo  que  se  nota,  o  autor  possui  ganhos  regulares ,  tanto  \u00e9  financiou  \nconsider\u00e1vel  quantia,  e  constituiu  advogado,  portanto,  revela  em  condi\u00e7\u00f5es  de  suportar  \nos  gastos  com  o  processo  sem  preju\u00edzo  pr\u00f3prio  e  de  sua  fam\u00edlia,  da\u00ed,  indefiro-lhe  a  justi\u00e7a  \ngratuita,  devendo  recolher  a  taxa  judici\u00e1ria  inicial  no  prazo  de  1 5 dias.\nInt.\nOsasco , 06  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007525-09.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo E1C1CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 18:41 . fls. 50"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"463653959","codPublicacaoOrigem":"843585929","dataDivulgacao":"Apr 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2096","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007525-09.2016.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es - Celso Pereira Feitosa - Itau Unibanco S.a, - Pelo que se nota, o autor possui ganhos regulares, tanto \u00e9 financiou consider\u00e1vel quantia, e constituiu advogado, portanto, revela em condi\u00e7\u00f5es de suportar os gastos com o processo sem preju\u00edzo pr\u00f3prio e de sua fam\u00edlia, da\u00ed, indefiro-lhe a justi\u00e7a gratuita, devendo recolher a taxa judici\u00e1ria inicial no prazo de 15 dias.Int. - ADV: HEITOR PINHEIRO BOVIS (OAB 301098\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2012","paginaFinal":"2012","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"662150","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12470352","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 13 2016 10:02:23:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633081790","codPublicacaoOrigem":"1099480909","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007525-09.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es - Celso Pereira Feitosa - Itau Unibanco S.a, - Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada tempestivamente as fls. 63\/130, no prazo legal. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), HEITOR PINHEIRO BOVIS (OAB 301098\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2338","paginaFinal":"2338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20205709","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 24 2017 07:10:24:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257709","codPublicacaoOrigem":"1197124858","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007525-09.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es - Celso Pereira Feitosa - Itau Unibanco S.a, - Ante o exposto, julgo improcedentes os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, julgando o m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, a parte autora suportar\u00e1 o pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% calculados sobre o valor da causa, atualizado do seu ajuizamento, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC.P.R.I.C. - ADV: PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/ PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/SP), HEITOR PINHEIRO BOVIS (OAB 301098\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0432\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2645","paginaFinal":"2645","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460816653","codPublicacaoOrigem":"839692641","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007525-09.2016.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Celso Pereira Feitosa ADVOGADO : 301098\/SP - Heitor Pinheiro Bovis REQDO : Itau Unibanco S.a, VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 06\/04\/2016","paginaInicial":"1879","paginaFinal":"1879","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"659320","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12359805","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:04:52:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroAntigo":"301098","numeroUnificado":"1007525-09.2016.8.26.0405|301098","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597515244","codPublicacaoOrigem":"1047558464","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007525-09.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007525-09.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es - Celso Pereira Feitosa - Itau Unibanco S.a, - I - Deixo de designar, de imediato, audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (e nem envio do processo a setor espec\u00edfico), dada a dificuldade de sua realiza\u00e7\u00e3o, sobretudo em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de nenhuma produ\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo, j\u00e1 que a qualquer momento, em se externando favor\u00e1vel o cen\u00e1rio processual, realiza-se o ato. II Defiro a consigna\u00e7\u00e3o incidental, fazendo-se os dep\u00f3sitos at\u00e9 o vencimento e, cite-se para responder. Int. - ADV: HEITOR PINHEIRO BOVIS (OAB 301098\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0846\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2314","paginaFinal":"2314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"804490","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18068994","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 10:16:24:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007525-09.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}