{"numero":"1008771-60.2016.8.26.0269","processos":[{"processo":"1008771-60.2016.8.26.0269","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/12\/2016 \u00e0s 11:05 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itapetininga","juiz":"Diego Migliorini Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.950,42","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elesil Comercio de Materiais Eletricos Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Giselle Rolim Nalesso - Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Maria Prestes Silverio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Tamura Vieira Gomes"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 345\/351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: VISTA \u00c0 REQUERENTE PARA AS PROVID\u00caNCIAS CAB\u00cdVEIS - OCORREU O TR\u00c2NSITO EM JULGADO DA SENTEN\u00c7A DE FLS. 76\/77 EM 26\/09\/2017. Advogados(s): Cristiano Tamura Vieira Gomes (OAB 227163\/SP), Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    VISTA \u00c0 REQUERENTE PARA AS PROVID\u00caNCIAS CAB\u00cdVEIS - OCORREU O TR\u00c2NSITO EM JULGADO DA SENTEN\u00c7A DE FLS. 76\/77 EM 26\/09\/2017.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 413\/418","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: P\u00e1g. 80: Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 76\/77 transitou em julgado em 26\/09\/2017. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    P\u00e1g. 80: Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 76\/77 transitou em julgado em 26\/09\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 341\/347","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Posto isto e mais o que dos autos consta JULGO PROCEDENTE o pedido para constituir de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial e condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora o valor de R$ 1.950,42, incidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado e juros morat\u00f3rios de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, ambos a partir de dezembro de 2016, data da inicial.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais despendidas, assim como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 15% (quinze por cento) do valor do d\u00e9bito atualizado.Por n\u00e3o ter comparecido \u00e0 audi\u00eancia, nos termos do art. 344, \u00a78\u00ba do CPC, CONDENO a r\u00e9 ao pagamento da multa de 1% do valor da condena\u00e7\u00e3o, revertida em favor do Estado de S\u00e3o Paulo.Prossiga-se em execu\u00e7\u00e3o. Nada requerido, ao arquivo.P.I.C.Itapetininga, 28 de agosto de 2017. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 408\/417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isto e mais o que dos autos consta JULGO PROCEDENTE o pedido para constituir de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial e condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora o valor de R$ 1.950,42, incidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado e juros morat\u00f3rios de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, ambos a partir de dezembro de 2016, data da inicial.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais despendidas, assim como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 15% (quinze por cento) do valor do d\u00e9bito atualizado.Por n\u00e3o ter comparecido \u00e0 audi\u00eancia, nos termos do art. 344, \u00a78\u00ba do CPC, CONDENO a r\u00e9 ao pagamento da multa de 1% do valor da condena\u00e7\u00e3o, revertida em favor do Estado de S\u00e3o Paulo.Prossiga-se em execu\u00e7\u00e3o. Nada requerido, ao arquivo.P.I.C.Itapetininga, 28 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, Itapetininga  - SP  - CEP  18213-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008771-60.2016.8.26.0269 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008771-60.2016.8.26.0269\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Elesil Comercio  de Materiais  Eletricos Ltda Me\nRequerido : Giselle Rolim Nalesso  - Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diego   Migliorini   Junior\nVistos.\nELESIL COM\u00c9RCIO  DE  MATERIAL  EL\u00c9TRICO  LTDA-\nME,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  contra  GISELLE  ROLIM  NALESSO-\nME.  nome  fantasia  MADER  T.  FLOWER,  alegando  em  resumo  que  \u00e9  credora  da  quantia  \nde  R$  1.950,42  representada  por  quatro  cheques  emitidos  contra  o  Banco  Ita\u00fa  S\/A;  \napresentados  ao  banco,  os  cheques  foram  devolvidos  por  insufici\u00eancia  de  fundos  na  \nprimeira  apresenta\u00e7\u00e3o  e  sustados  ou  revogados  na  segunda  apresenta\u00e7\u00e3o,  os  cheques  foram  \ndados  em  pagamento  de  material  el\u00e9trico.  Juntou  documentos  (fls.06\/43).\nDesignada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  deixou  de  \ncomparecer  (fls.48).\nCitada, \u00e0s  fls.71  a  r\u00e9  deixou  transcorrer  o  prazo  legal  sem  \napresentar  contesta\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  processo  comporta  julgamento  conforme  o  estado  em  que  \nse  encontra,  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nEnsina  Pontes  de  Miranda  que:  \u201ca  falta  de  contesta\u00e7\u00e3o  pela  \noutra  parte  estabelece,  se  as  provas  dos  autos  n\u00e3o  fazem  admitir-se  o  contr\u00e1rio,  a  verdade  \nformal  da  afirma\u00e7\u00e3o  da  parte\u201d  (in  Coment\u00e1rios  ao  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Rio  de  \nJaneiro:  Forense.p.295)\nJ\u00e1 decidido:\n\u201cA  falta  de  contesta\u00e7\u00e3o,  quando  leve  a  que  se  produzam  os  efeitos  da  revelia,  exonera  o  \nautor  de  provar  os  fatos  da  revelia,  exonera  o  autor  de  provar  os  fatos  deduzidos  como  \nfundamento  do  pedido  e inibe  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pelo  r\u00e9u,  devendo  proceder-se  ao  \njulgamento  antecipado  da  lide.  Se,  entretanto,  de  documentos  trazidos  com  a  inicial  se  \nconcluir  que  os  fatos  se  passaram  de  forma  diversa  do  nela  narrado,  o  juiz  haver\u00e1  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008771-60.2016.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FF7F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIEGO MIGLIORINI JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, Itapetininga  - SP  - CEP  18213-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008771-60.2016.8.26.0269 - lauda  2\nconsiderar\n o  que  deles  resulte  e  n\u00e3o  firmar  em  presun\u00e7\u00e3o  que  se  patenteia  contr\u00e1ria  \u00e0  \nrealidade\u201d  (RSTJ  88\/115).\nDiante dos  fatos  narrados  e  dos  documentos  juntados  tem-se  \nque  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente,  de  outra  parte,  n\u00e3o  consta  dos  autos  nenhum  elemento  probat\u00f3rio  \nque  aponte  para  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nPosto  isto  e  mais  o  que  dos  autos  consta  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  para  constituir  de  pleno  direito  o  t\u00edtulo  executivo  judicial  e \ncondenar  o  r\u00e9u  a  pagar  \u00e0  autora  o  valor  de  R$  1.950,42,  incidindo  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \nTabela  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  e  juros  morat\u00f3rios  de  1,0%  (um  por  cento)  ao  \nm\u00eas,  ambos  a  partir  de  dezembro  de  2016,  data  da  inicial.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  despendidas,  assim  como  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  \narbitro  em  15%  (quinze  por  cento)  do  valor  do  d\u00e9bito  atualizado.\nPor  n\u00e3o  ter  comparecido  \u00e0  audi\u00eancia,  nos  termos  do  art.  344,  \n\u00a78\u00ba  do  CPC,  CONDENO  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  multa  de  1%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \nrevertida  em  favor  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nProssiga-se  em  execu\u00e7\u00e3o.  Nada  requerido,  ao  arquivo.\nP.I.C.\nItapetininga , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008771-60.2016.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FF7F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIEGO MIGLIORINI JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 77"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Certid\u00e3o retro: venham os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Certid\u00e3o retro: venham os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, Itapetininga -SP  - CEP  18213-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008771-60.2016.8.26.0269\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Elesil Comercio  de Materiais  Eletricos Ltda Me\nRequerido : Giselle Rolim Nalesso  - Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diego   Migliorini   Junior\nVistos.\nCertid\u00e3o  retro:  venham  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.  \nInt.\nItapetininga , 24  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008771-60.2016.8.26.0269 e c\u00f3digo 22CB2A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIEGO MIGLIORINI JUNIOR, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 75"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 253\/261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Decorreu in albis o prazo de pagamento ou oposi\u00e7\u00e3o de embargos pelo requerido. Manifeste-se o autor. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Decorreu in albis o prazo de pagamento ou oposi\u00e7\u00e3o de embargos pelo requerido. Manifeste-se o autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR683696985TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Giselle Rolim Nalesso - Me Dilig\u00eancia : 21\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70033247-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 09\/06\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 497\/506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Decorreu in albis o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se o autor. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Decorreu in albis o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se o autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR624205274TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Entrega - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Giselle Rolim Nalesso - Me Dilig\u00eancia : 06\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Entrega - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70013560-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 305\/313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: P\u00e1gs. 50\/51: o recolhimento est\u00e1 equivocado, uma vez que referente \u00e0 valor postal em guia de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a.Corrigido o equ\u00edvoco, Cite-se e intime-se o(a) requerido(a) na forma do artigo 701 do C\u00f3digo de Processo Civil, para pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 (quinze) dias e dos honor\u00e1rios de cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Se o pagamento ocorrer no prazo legal, o r\u00e9u estar\u00e1 isento das custas processuais (art. 701, \u00a7 1\u00ba, CPC).Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor embargos por interm\u00e9dio de advogado, nos pr\u00f3prios autos, no prazo acima referido.N\u00e3o realizado o pagamento e n\u00e3o apresentados embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial, independentemente de qualquer formalidade (art. 701, \u00a7 2\u00ba, CPC).Intime-se. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    P\u00e1gs. 50\/51: o recolhimento est\u00e1 equivocado, uma vez que referente \u00e0 valor postal em guia de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a.Corrigido o equ\u00edvoco, Cite-se e intime-se o(a) requerido(a) na forma do artigo 701 do C\u00f3digo de Processo Civil, para pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 (quinze) dias e dos honor\u00e1rios de cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Se o pagamento ocorrer no prazo legal, o r\u00e9u estar\u00e1 isento das custas processuais (art. 701, \u00a7 1\u00ba, CPC).Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor embargos por interm\u00e9dio de advogado, nos pr\u00f3prios autos, no prazo acima referido.N\u00e3o realizado o pagamento e n\u00e3o apresentados embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial, independentemente de qualquer formalidade (art. 701, \u00a7 2\u00ba, CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, Itapetininga -SP  - CEP  18213-540\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008771-60.2016.8.26.0269\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Elesil Comercio  de Materiais  Eletricos Ltda Me\nRequerido : Giselle Rolim Nalesso  - Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diego   Migliorini   Junior\nVistos.\nP\u00e1gs.  50\/51:  o  recolhimento  est\u00e1  equivocado,  uma  vez  que  referente  \u00e0  valor  postal  \nem  guia  de  dilig\u00eancia  do  oficial  de  justi\u00e7a.\nCorrigido  o  equ\u00edvoco,  Cite-se  e  intime-se  o(a)  requerido(a)  na  forma  do  artigo  701  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  pagamento  do  d\u00e9bito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  e  dos  \nhonor\u00e1rios  de  cinco  por  cento  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nSe  o  pagamento  ocorrer  no  prazo  legal,  o  r\u00e9u  estar\u00e1  isento  das  custas  processuais  \n(art.  701,  \u00a7  1\u00ba,  CPC).\nIndependentemente  de  pr\u00e9via  seguran\u00e7a  do  Ju\u00edzo,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  opor  embargos  por  \ninterm\u00e9dio  de  advogado,  nos  pr\u00f3prios  autos,  no  prazo  acima  referido.\nN\u00e3o  realizado  o  pagamento  e  n\u00e3o  apresentados  embargos  no  prazo  legal,  constituir-\nse-\u00e1  de  pleno  direito  o  t\u00edtulo  executivo  judicial,  independentemente  de  qualquer  formalidade  (art.  \n701,  \u00a7  2\u00ba,  CPC).\nIntime-se.\nItapetininga , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008771-60.2016.8.26.0269 e c\u00f3digo 193E2A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO BRANDAO GALVAO FILHO, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 54"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70011316-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA CEJUSC","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0507\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2263 P\u00e1gina: 756\/765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR624186164TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Giselle Rolim Nalesso - Me Dilig\u00eancia : 26\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0507\/2016 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia para o dia 20 de fevereiro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada neste F\u00f3rum por conciliador. Providencie a serventia as comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o agendamento.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, devendo constar do mandado a ser expedido que a intima\u00e7\u00e3o dever\u00e1 se dar 20 (vinte) dias antes da audi\u00eancia.O prazo para pagamento do d\u00e9bito e dos honor\u00e1rios de cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (de quinze dia \u00fateis art 701, CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.Se o pagamento ocorrer no prazo legal, o r\u00e9u estar\u00e1 isento das custas processuais (art. 701, \u00a71\u00ba, CPC).Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor embargos, nos pr\u00f3prios autos, no prazo acima referido.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e decorrido o prazo de embargos, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Fernanda Maria Prestes Silverio (OAB 257260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Designo audi\u00eancia para o dia 20 de fevereiro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada neste F\u00f3rum por conciliador. Providencie a serventia as comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o agendamento.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, devendo constar do mandado a ser expedido que a intima\u00e7\u00e3o dever\u00e1 se dar 20 (vinte) dias antes da audi\u00eancia.O prazo para pagamento do d\u00e9bito e dos honor\u00e1rios de cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (de quinze dia \u00fateis art 701, CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.Se o pagamento ocorrer no prazo legal, o r\u00e9u estar\u00e1 isento das custas processuais (art. 701, \u00a71\u00ba, CPC).Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do Ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor embargos, nos pr\u00f3prios autos, no prazo acima referido.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e decorrido o prazo de embargos, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Carlos  Cardoso,  s\/n\u00ba, ., Jardim  Mesquita  - CEP  18213-540,  Fone: \n(15)3273-4003-R,  Itapetininga-SP - E-mail:  itapet3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008771-60.2016.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Elesil Comercio  de Materiais  Eletricos Ltda Me\nRequerido : Giselle Rolim Nalesso  - Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diego   Migliorini   Junior\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  para  o  dia  20  de  fevereiro  de  2017,  \u00e0s  14  horas  e  30  minutos .\nA audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  neste  F\u00f3rum  por  conciliador.  \nProvidencie  a  serventia  as  comunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  para  o  agendamento.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9,  devendo  constar  do  mandado  a  ser  expedido  que  a  \nintima\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  se  dar  20  (vinte)  dias  antes  da  audi\u00eancia.\nO  prazo  para  pagamento  do  d\u00e9bito  e  dos  honor\u00e1rios  de  cinco  por  cento  do  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa  (de  quinze  dia  \u00fateis  \n art  701,  CPC)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia. Se o  pagamento  ocorrer  no  prazo  legal,  o  r\u00e9u  estar\u00e1  isento  das  custas  processuais  \n(art.  701,  \u00a71\u00ba,  CPC).\nIndependentemente  de  pr\u00e9via  seguran\u00e7a  do  Ju\u00edzo,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  opor  embargos,  nos  \npr\u00f3prios  autos,  no  prazo  acima  referido.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  \nde  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 \ndignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  \npretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \nN\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o  e  decorrido  o  prazo  de  embargos,  intime-se  a  parte  autora  \npara  que  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nItapetininga , 13\/12\/2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008771-60.2016.8.26.0269 e c\u00f3digo 1666388. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIEGO MIGLIORINI JUNIOR, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 10:54 . fls. 44"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/02\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de audi\u00eancias da 3\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 6"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[]}