{"numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","processos":[{"processo":"1008997-78.2016.8.26.0006","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/07\/2016 \u00e0s 14:05 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Adaisa Bernardi Isaac Halpern","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 112.867,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Esp\u00f3lio de Fl\u00e1vio Sole"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Zuquim"},{"tipo":"Invtante","nome":"Gislene Silva Piaccente Sole"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70109569-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Embora regularmente citadas, deixaram as r\u00e9s de efetuar o pagamento ou apresentar embargos monit\u00f3rios. Assim, nos termos do artigo 700 do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro constitu\u00eddo o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo, prosseguindo-se na forma da lei, fixados os honor\u00e1rios em 10% (dez por cento) do montante do d\u00e9bito.Tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se conforme comunicado CG n. 1631\/2015, item 1 (DJE 11\/12\/2015). Ap\u00f3s, conclusos naqueles.As partes dever\u00e3o direcionar as futuras manifesta\u00e7\u00f5es como PETI\u00c7\u00d5ES DIVERSAS no respectivo incidente.Oportunamente, arquivem-se. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Embora regularmente citadas, deixaram as r\u00e9s de efetuar o pagamento ou apresentar embargos monit\u00f3rios. Assim, nos termos do artigo 700 do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro constitu\u00eddo o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo, prosseguindo-se na forma da lei, fixados os honor\u00e1rios em 10% (dez por cento) do montante do d\u00e9bito.Tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se conforme comunicado CG n. 1631\/2015, item 1 (DJE 11\/12\/2015). Ap\u00f3s, conclusos naqueles.As partes dever\u00e3o direcionar as futuras manifesta\u00e7\u00f5es como PETI\u00c7\u00d5ES DIVERSAS no respectivo incidente.Oportunamente, arquivem-se.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010  \n      \n1008997-78.2016.8.26.0006 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 01  de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,                       \nDra.  Adaisa  Bernardi  Isaac  Halpern .  Eu,  Lais  Gazetta,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1008997-78.2016.8.26.0006  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Afa Artes  Gr\u00e1ficas  Editora Ltda ME e outro\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Adaisa   Bernardi   Isaac   Halpern .\nVistos.\nEmbora  regularmente  citadas,  deixaram  as  r\u00e9s  de  efetuar  o  pagamento  ou  \napresentar  embargos  monit\u00f3rios.  Assim,  nos  termos  do  artigo  700  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  declaro  constitu\u00eddo  o  t\u00edtulo  executivo  judicial,  convertendo-se  o  mandado  inicial  em  \nmandado  executivo,  prosseguindo-se  na  forma  da  lei,  fixados  os  honor\u00e1rios  em  10%  (dez  \npor  cento)  do  montante  do  d\u00e9bito.\nTr\u00e2nsito  em  julgado,  prossiga-se  conforme  comunicado  CG  n.  1631\/2015,  \nitem  1  (DJE  11\/12\/2015).  Ap\u00f3s,  conclusos  naqueles.\nAs partes  dever\u00e3o  direcionar  as  futuras  manifesta\u00e7\u00f5es  como  PETI\u00c7\u00d5ES  \nDIVERSAS no  respectivo  incidente.\nOportunamente, arquivem-se.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008997-78.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4950EC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 98"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70090283-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 10:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609629355TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Gislene Silva Piaccente Sole Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70060998-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.As justificativas de fls. 83\/84 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para alterar a ordem de cita\u00e7\u00e3o determinada pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 247 e 249), que prioriza a cita\u00e7\u00e3o por meio de carta. Neste sentido, recolha o exequente as despesas para cita\u00e7\u00e3o postal, em cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, cite-se, por carta AR.....Int. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.As justificativas de fls. 83\/84 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para alterar a ordem de cita\u00e7\u00e3o determinada pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 247 e 249), que prioriza a cita\u00e7\u00e3o por meio de carta. Neste sentido, recolha o exequente as despesas para cita\u00e7\u00e3o postal, em cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, cite-se, por carta AR.....Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008997-78.2016.8.26.0006\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Afa Artes  Gr\u00e1ficas  Editora Ltda Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adaisa   Bernardi   Isaac   Halpern\nVistos.\nAs  justificativas  de  fls.  83\/84  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  alterar  a  ordem  de  cita\u00e7\u00e3o  \ndeterminada  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigos  247  e  249),  que  prioriza  a  cita\u00e7\u00e3o  por  meio  de  \ncarta.  Neste  sentido,  recolha  o  exequente  as  despesas  para  cita\u00e7\u00e3o  postal,  em  cinco  dias,  sob  pena  \nde  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  cite-se,  por  carta  AR.....\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008997-78.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 406830C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 87"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70049123-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 13:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 2150\/2162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente acerca da aus\u00eancia de defesa e em termos de prosseguimento. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o requerente acerca da aus\u00eancia de defesa e em termos de prosseguimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538674076TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Esp\u00f3lio de Flavio Sole Dilig\u00eancia : 17\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70012194-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 2762\/2776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Nos termos do Comunicado CG n. 1817\/2016, recolha o autor a taxa postal.Ap\u00f3s, cumpra a ordem de fls. 37, no endere\u00e7o de fls. 70\/71 (atentando ao teor da peti\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos do Comunicado CG n. 1817\/2016, recolha o autor a taxa postal.Ap\u00f3s, cumpra a ordem de fls. 37, no endere\u00e7o de fls. 70\/71 (atentando ao teor da peti\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70002908-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 18\/01\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2261 P\u00e1gina: 2791\/2799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Av Maria Luiza Americano, 2563, S\u00e3o Paulo, em 26.11.2016 e em 05.09.2016, quando deixei de citar\/intimar o requerido porque n\u00e3o encontrei a representante legal, Gislene Silva Piacente. Ali conversei com Sr(a) Jos\u00e9 Bezerra Gomes, que ali estabelece uma loja de m\u00f3veis, tendo ele(a) afirmado que a pessoa procurada n\u00e3o mais se estabelece ali e o endere\u00e7o dele(a) atual \u00e9 desconhecido. Tamb\u00e9m me dirigi \u00e0 Avenida Celso Garcia, 5885, AP 91, bl 9, Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo, onde deixei de citar e intimar o requerido porque n\u00e3o encontrei sua representante legal. Na portaria, sempre fui informado que n\u00e3o estavam atendendo aos chamados. Ante o exposto e esgotados os meios ao meu alcance, devolvo o presente mandado \u00e0 Central para os fins de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 2406\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2016\/025045-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2016\/025044-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2016 Teor do ato: Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 47\/49, como emenda \u00e0 inicial, retifique-se o polo passivo para que passe a constar Esp\u00f3lio de Fl\u00e1vio Sole. Anote-se.Expe\u00e7a-se novo mandado, nos termos do despacho de fls. 37, observando-se os endere\u00e7os fornecido na peti\u00e7\u00e3o retro.Int. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 47\/49, como emenda \u00e0 inicial, retifique-se o polo passivo para que passe a constar Esp\u00f3lio de Fl\u00e1vio Sole. Anote-se.Expe\u00e7a-se novo mandado, nos termos do despacho de fls. 37, observando-se os endere\u00e7os fornecido na peti\u00e7\u00e3o retro.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1008997-78.2016.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 13  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Adaisa  Bernardi  Isaac  Halpern  .  Eu,  _______________,  Rosilea  Villar  Lopes  \nFonseca , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1008997-78.2016.8.26.0006  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Afa Artes  Gr\u00e1ficas  Editora Ltda Me e outro\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Adaisa  Bernardi  Isaac  Halpern\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  47\/49,  como  emenda  \u00e0  inicial,  retifique-se  o  polo  \npassivo  para  que  passe  a  constar  Esp\u00f3lio  de  Fl\u00e1vio  Sole . Anote-se.\nExpe\u00e7a-se  novo  mandado,  nos  termos  do  despacho  de  fls.  37,  observando-\nse  os  endere\u00e7os  fornecido  na  peti\u00e7\u00e3o  retro.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nAdaisa Bernardi  Isaac  Halpern\n     Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008997-78.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 2FCC26C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 16:43 . fls. 59"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70093898-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2016 13:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0383\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 2643\/2663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0383\/2016 Teor do ato: 1. Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal. 2. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r.despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 3. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se, pessoalmente, o autor para em 5 (cinco) dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1. Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal. 2. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r.despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 3. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se, pessoalmente, o autor para em 5 (cinco) dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    \u00e0 Rua Orlando Pellicci, 800, no dia 12\/09 \u00e0s 10h40min, e ali sendo, DEIXEI DE CITAR E INTIMAR Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me, porque fui informada por Denis que a empresa que ali est\u00e1 estabelecida h\u00e1 2 anos \u00e9 a Impresso R\u00e1pido, e que a requerida \u00e9 desconhecida.Face ao exposto, restituo o presente mandado \u00e0 Central de Mandados para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2016\/018895-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2016\/018894-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2016 Teor do ato: Diante da especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise de conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se o requerido, para que proceda ao pagamento do valor devido, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, consoante estabelece o artigo 701, do C\u00f3digo de Processo Civil. O r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais se cumprir o mandado no prazo (\u00a7 1\u00ba do artigo 701, CPC).No prazo supramencionado o r\u00e9u poder\u00e1 oferecer embargos, suspendendo a efic\u00e1cia do mandado inicial. Caso contr\u00e1rio, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, prosseguindo da lei.Dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a verificar as condi\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme previsto no artigo 252 do C\u00f3digo de Processo Civil.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra na peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada do despacho servir\u00e1 como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Despacho    Diante da especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise de conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se o requerido, para que proceda ao pagamento do valor devido, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, consoante estabelece o artigo 701, do C\u00f3digo de Processo Civil. O r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais se cumprir o mandado no prazo (\u00a7 1\u00ba do artigo 701, CPC).No prazo supramencionado o r\u00e9u poder\u00e1 oferecer embargos, suspendendo a efic\u00e1cia do mandado inicial. Caso contr\u00e1rio, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, prosseguindo da lei.Dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a verificar as condi\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme previsto no artigo 252 do C\u00f3digo de Processo Civil.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra na peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada do despacho servir\u00e1 como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\/MANDADO\nProcesso: 1008997-78.2016.8.26.0006  - Monit\u00f3ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Flavio Sole, Rua Onze  de Abril,  02, Apto  03, Bloco  03, Vila  Zamataro  - \nCEP  07032-150,  Guarulhos-SP,  CPF 057.235.588-20 \nAfa  Artes  Gr\u00e1ficas  Editora Ltda Me, Rua  Orlando  Pellicci, 800, Cidade  \nLider  - CEP  08280-650,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 01.390.966\/0001-45 \nVistos.\n  Diante  da  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  de  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (NCPC,  art.  139,  inciso  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\nCite-se  o  requerido,  para  que  proceda  ao  pagamento  do  valor  devido,  bem  como  dos  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  cinco  por  cento  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias  \n\u00fateis,  consoante  estabelece  o  artigo  701,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  O  r\u00e9u  ficar\u00e1  isento  do  \npagamento  das  custas  processuais  se  cumprir  o  mandado  no  prazo  (\u00a7  1\u00ba  do  artigo  701,  CPC).\nNo  prazo  supramencionado  o  r\u00e9u  poder\u00e1  oferecer  embargos,  suspendendo  a  efic\u00e1cia  \ndo  mandado  inicial.  Caso  contr\u00e1rio,  constituir-se-\u00e1,  de  pleno  direito,  o  t\u00edtulo  executivo  judicial,  \nprosseguindo  da  lei.\nDever\u00e1  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  verificar  as  condi\u00e7\u00f5es  pertinentes  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  da  \ncita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  conforme  previsto  no  artigo  252  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nVia  digitalmente  assinada  do  despacho  servir\u00e1  como  mandado.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt. S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nAdaisa  Bernardi  Isaac  Halpern\n    Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008997-78.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 2ADB55F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN, liberado nos autos em 08\/08\/2016 \u00e0s 14:18 . fls. 37"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Planilha de C\u00e1lculos Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Contrato Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524784933","codPublicacaoOrigem":"929371862","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Diante da especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise de conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se o requerido, para que proceda ao pagamento do valor devido, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, consoante estabelece o artigo 701, do C\u00f3digo de Processo Civil. O r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais se cumprir o mandado no prazo (\u00a7 1\u00ba do artigo 701, CPC).No prazo supramencionado o r\u00e9u poder\u00e1 oferecer embargos, suspendendo a efic\u00e1cia do mandado inicial. Caso contr\u00e1rio, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, prosseguindo da lei.Dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a verificar as condi\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme previsto no artigo 252 do C\u00f3digo de Processo Civil.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra na peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada do despacho servir\u00e1 como mandado.Cumprase na forma e sob as penas da Lei. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2388","paginaFinal":"2388","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:12:34:283AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555850306","codPublicacaoOrigem":"977780710","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - 1. Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal. 2. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r.despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 3. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se, pessoalmente, o autor para em 5 (cinco) dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0383\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2655","paginaFinal":"2655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"748460","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16221561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 12:00:35:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524779541","codPublicacaoOrigem":"929371862","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Diante da especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise de conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Cite-se o requerido, para que proceda ao pagamento do valor devido, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cinco por cento do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, consoante estabelece o artigo 701, do C\u00f3digo de Processo Civil. O r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais se cumprir o mandado no prazo (\u00a7 1\u00ba do artigo 701, CPC).No prazo supramencionado o r\u00e9u poder\u00e1 oferecer embargos, suspendendo a efic\u00e1cia do mandado inicial. Caso contr\u00e1rio, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, prosseguindo da lei.Dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a verificar as condi\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme previsto no artigo 252 do C\u00f3digo de Processo Civil.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra na peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada do despacho servir\u00e1 como mandado.Cumprase na forma e sob as penas da Lei. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2388","paginaFinal":"2388","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:09:31:897AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751502158","codPublicacaoOrigem":"1197950554","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda ME e outro - Embora regularmente citadas, deixaram as r\u00e9s de efetuar o pagamento ou apresentar embargos monit\u00f3rios. Assim, nos termos do artigo 700 do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro constitu\u00eddo o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo, prosseguindo-se na forma da lei, fixados os honor\u00e1rios em 10% (dez por cento) do montante do d\u00e9bito.Tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se conforme comunicado CG n. 1631\/2015, item 1 (DJE 11\/12\/2015). Ap\u00f3s, conclusos naqueles.As partes dever\u00e3o direcionar as futuras manifesta\u00e7\u00f5es como PETI\u00c7\u00d5ES DIVERSAS no respectivo incidente.Oportunamente, arquivem-se. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2530","paginaFinal":"2530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:50:21:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690406523","codPublicacaoOrigem":"1154240427","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Vistos.As justificativas de fls. 83\/84 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para alterar a ordem de cita\u00e7\u00e3o determinada pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 247 e 249), que prioriza a cita\u00e7\u00e3o por meio de carta. Neste sentido, recolha o exequente as despesas para cita\u00e7\u00e3o postal, em cinco dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, cite-se, por carta AR.....Int. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2337","paginaFinal":"2337","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882888","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23133145","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 08:14:27:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618795910","codPublicacaoOrigem":"1085323531","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Nos termos do Comunicado CG n. 1817\/2016, recolha o autor a taxa postal.Ap\u00f3s, cumpra a ordem de fls. 37, no endere\u00e7o de fls. 70\/71 (atentando ao teor da peti\u00e7\u00e3o). - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0020\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2769","paginaFinal":"2769","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19543769","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 07:45:21:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605125136","codPublicacaoOrigem":"1065543063","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (certid\u00e3o negativa), no prazo legal. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0469\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2795","paginaFinal":"2795","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"815643","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18472171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 08:23:23:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523366411","codPublicacaoOrigem":"928183956","dataDivulgacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2174","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008997-78.2016.8.26.0006 CLASSE :MONIT\u00d3RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 81498\/SP - Marcos Zuquim REQDO : Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A EM 28\/07\/2016","paginaInicial":"2612","paginaFinal":"2612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"722707","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14863126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 11:37:49:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570479872","codPublicacaoOrigem":"996523987","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Afa Artes Gr\u00e1ficas Editora Ltda Me e outro - Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 47\/49, como emenda \u00e0 inicial, retifique-se o polo passivo para que passe a constar Esp\u00f3lio de Fl\u00e1vio Sole. Anote-se.Expe\u00e7a-se novo mandado, nos termos do despacho de fls. 37, observando-se os endere\u00e7os fornecido na peti\u00e7\u00e3o retro.Int. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2416","paginaFinal":"2416","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"760624","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16723751","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:53:06:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669662211","codPublicacaoOrigem":"1136581427","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008997-78.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008997-78.2016.8.26.0006 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Esp\u00f3lio de Flavio Sole e outro - Manifeste-se o requerente acerca da aus\u00eancia de defesa e em termos de prosseguimento. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2157","paginaFinal":"2157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867227","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22093251","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:09:30:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008997-78.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}