{"numero":"1008005-69.2015.8.26.0292","processos":[{"processo":"1008005-69.2015.8.26.0292    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/11\/2015 \u00e0s 17:08 - Depend\u00eancia (1005284-47.2015.8.26.0292)\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Jacare\u00ed","juiz":"Paulo Roberto Cichitosi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.430,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sargon Drase Silveira Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Granitos Ouro Brasil Ltda M.e."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o"},{"tipo":"Preposto","nome":"VANIA LUCIA OLIVEIRA DUARTE"},{"tipo":"Advogado","nome":"F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gina(s) 249\/250, TRANSITOU EM JULGADO em 06\/09\/2017 para as partes.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    A SEGUIR, PELO MM. JUIZ DE DIREITO FOI PROFERIDA A SEGUINTE SENTEN\u00c7A: homologo por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, na forma do artigo 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9099\/95, o acordo a que chegaram as partes. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55, caput, da Lei 9099\/95. Nos termos do art. 52, III, L 9.099\/95, fica o devedor instado a cumprir voluntariamente o acordo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o para tanto, bem como advertido de que o descumprimento implicar\u00e1, se requerida a execu\u00e7\u00e3o (art. 52, IV, L 9.099\/95), na incid\u00eancia de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito (art. 523, \u00a7 1\u00ba, CPC), bem como na incid\u00eancia da multa cominat\u00f3ria fixada (art. 52, V, L 9.099\/95 cc art. 536, \u00a7 4\u00ba, CPC), se o caso, a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao do vencimento do prazo para cumprimento volunt\u00e1rio. Transitada esta em julgado, cumpra-se o Comunicado CG 1789\/2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684944290TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Granitos Ouro Brasil Ltda M.e. Dilig\u00eancia : 22\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684944286TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS Dilig\u00eancia : 18\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 926","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: Atendendo \u00e0s peculiaridades do presente caso, mormente ao teor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 232\/233 , designo nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 13:15h. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin (OAB 242990\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Atendendo \u00e0s peculiaridades do presente caso, mormente ao teor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 232\/233 , designo nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 13:15h.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o  Jos\u00e9  de  Macedo,  478 ,   .  -   Centro\nCEP:   12327-030  -   Jacarei  -   SP\nTelefone:   (12)  3952-9131  -  E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008005-69.2015.8.26.0292  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos.\nAtendendo  \u00e0s  peculiaridades  do  presente  caso,  mormente  ao  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n232\/233  , designo  nova  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  05\/09\/2017  \u00e0s  13:15h . \nInt.  \nJacarei , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 2CEA34E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 08:55 . fls. 242"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 13:15 Local: Sala 2 de Audi\u00eancias de Concilia\u00e7\u00f5es Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que o prazo das requeridas para manifesta\u00e7\u00e3o decorreu no dia 18\/07\/2017 e que n\u00e3o constam documentos pendentes de juntada nestes autos. Certifico mais e finalmente que, consultando o Portal do TJSP (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Indisponibilidade) verifiquei n\u00e3o constar informa\u00e7\u00e3o sobre indisponibilidade do sistema na data do vencimento (Prov. CG 26\/2013).","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684923621TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Granitos Ouro Brasil Ltda M.e. Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684923618TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 809","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte requerida quanto ao interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o conforme requerido \u00e0s fls. 232\/233.Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin (OAB 242990\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Vistos.Manifeste-se a parte requerida quanto ao interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o conforme requerido \u00e0s fls. 232\/233.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: (12) 3952-\n9131,  Jacarei-SP  - E-mail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1008005-69.2015.8.26.0292  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz  de Direito:  Dr. Paulo  Roberto  Cichitosi\nVistos.\nManifeste-se  a  parte  requerida  quanto  ao  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  conforme  requerido  \u00e0s  fls.  232\/233.\nInt.\nJacare\u00ed,  5  de  julho  de 2017  .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 2A0D9EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 234"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Requerimento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70036217-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o do Requerente - em atendimento ao r. desp de p\u00e1g. 230 - informar que possui um outro processo de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial que lhe \u00e9 m\u00f3vido por outra empresa, da mesma s\u00f3cia de Pedras Brasil Marvores de Granitos, no processo n\u00ba 1005284-47.2015.8.26.0292 Data: 23\/05\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a fase processual em que se encontram os autos, tendo retornado do Col\u00e9gio Recursal com ac\u00f3rd\u00e3o, justifique a requerente o pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo que, se o caso, poder\u00e1 apresentar proposta de acordo por meio de peti\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin (OAB 242990\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Tendo em vista a fase processual em que se encontram os autos, tendo retornado do Col\u00e9gio Recursal com ac\u00f3rd\u00e3o, justifique a requerente o pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo que, se o caso, poder\u00e1 apresentar proposta de acordo por meio de peti\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, Jacarei -SP  - CEP  \n12327-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos.\nTendo  em  vista  a  fase  processual  em  que  se  encontram  os  autos,  tendo  \nretornado  do  Col\u00e9gio  Recursal  com  ac\u00f3rd\u00e3o,  justifique  a  requerente  o  pedido  de  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sendo  que,  se  o  caso,  poder\u00e1  apresentar  proposta  \nde  acordo  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o.\nInt.\nJacarei , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 24E9F58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 10:23 . fls. 230"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Requerimento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70023532-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o do Requerente - requerendo uma audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Data: 07\/04\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo (27\/03\/17) sem comprova\u00e7\u00e3o do pagamento volunt\u00e1rio da condena\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o h\u00e1 pe\u00e7as pendentes de libera\u00e7\u00e3o\/juntada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: 1. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.2. Aguarde-se, pelo prazo legal ou fixado, o cumprimento volunt\u00e1rio da condena\u00e7\u00e3o.2.1. Havendo o cumprimento volunt\u00e1rio e, em se tratando este de condena\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, fica desde logo autorizada a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento, cabendo \u00e0 serventia intimar o autor para a retirada, bem como para informar, em 5 dias sobre eventual saldo devedor, advertindo-o de que, decorrido esse prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e1 cumprida a condena\u00e7\u00e3o, devendo os autos serem arquivados com baixa.3. Decorrido o prazo para cumprimento volunt\u00e1rio sem que haja informa\u00e7\u00f5es a respeito, certifique-se a data do decurso (para fins do art. 104-A, V, das NSCGJ) e aguarde-se por 90 dias eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o.4. Decorrido este \u00faltimo sem qualquer provoca\u00e7\u00e3o, certifique-se e arquivem-se os autos, cabendo \u00e0 serventia, caso a execu\u00e7\u00e3o seja requerida, instaurar o respectivo incidente e encaminh\u00e1-lo \u00e0 conclus\u00e3o para as determina\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.5. Intimem-se as partes desse despacho, aplicando-se para ambas o que disp\u00f5e o art. 19, \u00a7 2\u00ba, Lei 9099\/95. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin (OAB 242990\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.2. Aguarde-se, pelo prazo legal ou fixado, o cumprimento volunt\u00e1rio da condena\u00e7\u00e3o.2.1. Havendo o cumprimento volunt\u00e1rio e, em se tratando este de condena\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, fica desde logo autorizada a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento, cabendo \u00e0 serventia intimar o autor para a retirada, bem como para informar, em 5 dias sobre eventual saldo devedor, advertindo-o de que, decorrido esse prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e1 cumprida a condena\u00e7\u00e3o, devendo os autos serem arquivados com baixa.3. Decorrido o prazo para cumprimento volunt\u00e1rio sem que haja informa\u00e7\u00f5es a respeito, certifique-se a data do decurso (para fins do art. 104-A, V, das NSCGJ) e aguarde-se por 90 dias eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o.4. Decorrido este \u00faltimo sem qualquer provoca\u00e7\u00e3o, certifique-se e arquivem-se os autos, cabendo \u00e0 serventia, caso a execu\u00e7\u00e3o seja requerida, instaurar o respectivo incidente e encaminh\u00e1-lo \u00e0 conclus\u00e3o para as determina\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.5. Intimem-se as partes desse despacho, aplicando-se para ambas o que disp\u00f5e o art. 19, \u00a7 2\u00ba, Lei 9099\/95.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: (12) 3952-\n9131,  Jacarei-SP  - E-mail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1008005-69.2015.8.26.0292  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nSargon  Drase Silveira  Rodrigues\nRua  Volpi,  116, Loteamento  Villa Branca  - CEP  12301-360,  \nJacarei-SP\nRequerido :\nPEDRAS  BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nAvenida  Doutor Joao Batista  Soares de Queiroz  Junior, 00043, \nJardim  das Industrias  - CEP  12240-000,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-\nSP\nMM.  Juiz  de  Direito:  Dr.  PAULO  ROBERTO  CICHITOSI\n1.  Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\n2.  Aguarde-se,  pelo  prazo  legal  ou  fixado,  o  cumprimento  volunt\u00e1rio  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.\n2.1. Havendo  o  cumprimento  volunt\u00e1rio  e,  em  se  tratando  este  de  condena\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria,  fica  desde  logo  autorizada  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  levantamento,  cabendo  \u00e0  \nserventia  intimar  o  autor  para  a  retirada,  bem  como  para  informar,  em  5  dias  sobre  eventual  \nsaldo  devedor,  advertindo-o  de  que,  decorrido  esse  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e1  \ncumprida  a  condena\u00e7\u00e3o,  devendo  os  autos  serem  arquivados  com  baixa.\n3.  Decorrido  o  prazo  para  cumprimento  volunt\u00e1rio  sem  que  haja  informa\u00e7\u00f5es  a  \nrespeito,  certifique-se  a  data  do  decurso  (para  fins  do  art.  104-A,  V,  das  NSCGJ)  e  aguarde-se  \npor  90  dias  eventual  pedido  de  execu\u00e7\u00e3o.\n4.  Decorrido  este  \u00faltimo  sem  qualquer  provoca\u00e7\u00e3o,  certifique-se  e  arquivem-se  \nos  autos,  cabendo  \u00e0  serventia,  caso  a  execu\u00e7\u00e3o  seja  requerida,  instaurar  o  respectivo  incidente  \ne  encaminh\u00e1-lo  \u00e0  conclus\u00e3o  para  as  determina\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis.\n5.  Intimem-se  as  partes  desse  despacho,  aplicando-se  para  ambas  o  que  disp\u00f5e  \no  art.  19,  \u00a7  2\u00ba,  Lei  9099\/95.\nJacarei , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 206AB8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 224"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 12\/12\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: 03\/02\/2017 16:53:16 Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relatora: Marise Terra Pinto Bourgogne de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70064551-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/10\/2016 14:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2215 P\u00e1gina: 679","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2016 Teor do ato: Considerando que, embora com o c\u00f3digo de receita equivocado, houve recolhimento em valor suficiente a abarcar todo o preparo, RECEBO O RECURSO.Intime-se para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), F\u00e1bio Cezar Zonzini Borin (OAB 242990\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Considerando que, embora com o c\u00f3digo de receita equivocado, houve recolhimento em valor suficiente a abarcar todo o preparo, RECEBO O RECURSO.Intime-se para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, Jacarei -SP  - CEP  \n12327-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos.\nConsiderando  que,  embora  com  o  c\u00f3digo  de  receita  equivocado,  houve  \nrecolhimento  em  valor  suficiente  a  abarcar  todo  o  preparo,  RECEBO  O  RECURSO\n.\nIntime-se  para  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  remetam-se  os  autos  ao  Col\u00e9gio  Recursal  \nde  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos.\nInt.\nJacarei , 03  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 1987F34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 10:06 . fls. 179"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a corr\u00e9, GRANITOS OURO BRASIL LTDA ME, complementou as custas tempestivamente. Certifico mais, que no tocante aos valores, recolheu valor suficiente a abarcar as custas do preparo, por\u00e9m com destina\u00e7\u00e3o diversa, haja vista ter recolhido o total de R$ 792,59 (guias fls 156\/157 e 175\/176), recolhendo corretamente no c\u00f3d 230-6 o valor total de R$ 759,89, deixando de recolher as custas referentes \u00e0 despesa postal (c\u00f3d 120-1, no valor de R$ 30,00), nos termos da planilha de fls 164\/166, conforme determinado no r. despacho de fl 170; recolhendo o valor de R$ 32,70, referente ao porte de remessa e retorno (c\u00f3d 110-4 - fl 156), n\u00e3o cobrado no processo digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70051034-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Data: 05\/09\/2016 11:13 Peti\u00e7\u00e3o da Corr\u00e9 GRANITOS - PROCURA\u00c7\u00c3O e - guias de recolhimento complementar das custas do Recurso inominado interposto - adv Pub fls. 173 - PROCURA\u00c7\u00c3O fls. 174 - Saj ok","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2016 Teor do ato: Anote-se a ren\u00fancia dos patronos de ambas as requeridas.Tendo em vista o valor da causa, n\u00e3o se faz necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado, motivo pelo qual determino que doravante sejam as corr\u00e9s intimadas pessoalmente.Intime-se a corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil para manifestar seu interesse no prosseguimento do recurso, tendo em vista que, em rela\u00e7\u00e3o a ela, o pedido foi julgado improcedente.Caso haja interesse no processamento do recurso, intime-se-a a complementar o recolhimento das custas de preparo, nos termos da planilha de fls. 164\/166, no prazo de 48 horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Quanto ao pedido da autora, aguarde-se pelas manifesta\u00e7\u00f5es acima determinadas. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Anote-se a ren\u00fancia dos patronos de ambas as requeridas.Tendo em vista o valor da causa, n\u00e3o se faz necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado, motivo pelo qual determino que doravante sejam as corr\u00e9s intimadas pessoalmente.Intime-se a corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil para manifestar seu interesse no prosseguimento do recurso, tendo em vista que, em rela\u00e7\u00e3o a ela, o pedido foi julgado improcedente.Caso haja interesse no processamento do recurso, intime-se-a a complementar o recolhimento das custas de preparo, nos termos da planilha de fls. 164\/166, no prazo de 48 horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Quanto ao pedido da autora, aguarde-se pelas manifesta\u00e7\u00f5es acima determinadas.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, Jacarei -SP  - CEP  \n12327-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos.\nAnote-se  a  ren\u00fancia  dos  patronos  de  ambas  as  requeridas.\nTendo  em  vista  o  valor  da  causa,  n\u00e3o  se  faz  necess\u00e1ria  a  representa\u00e7\u00e3o  por  \nadvogado,  motivo  pelo  qual  determino  que  doravante  sejam  as  corr\u00e9s  intimadas  \npessoalmente. Intime-se a  corr\u00e9  Granitos  Ouro  Brasil  para  manifestar  seu  interesse  no  \nprosseguimento  do  recurso,  tendo  em  vista  que,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  ela,  o  pedido  foi  julgado  \nimprocedente. Caso haja  interesse  no  processamento  do  recurso,  intime-se-a  a \ncomplementar  o  recolhimento  das  custas  de  preparo,  nos  termos  da  planilha  de  fls.  \n164\/166,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.\nQuanto  ao  pedido  da  autora,  aguarde-se  pelas  manifesta\u00e7\u00f5es  acima  \ndeterminadas. Int.\nJacarei , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 17E8C02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 30\/08\/2016 \u00e0s 23:47 . fls. 170"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70043008-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 03\/08\/2016 13:14 corr\u00e9 PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS- Dr Marcelo Augusto, Dr Marcio Alexandre e Dr D\u00e9bora Diniz - Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo (EXCLUIDOS - Saj ok)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTIFICO e dou f\u00e9 que o RECURSO INOMINADO interposto pelo(a) Correquerida Granitos Ouro Brasil Ltda ME em 07\/07\/2016 (p. 137\/155) est\u00e1 TEMPESTIVO, uma vez que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o iniciou-se em 29\/06\/2016 (p. 136), com previs\u00e3o de t\u00e9rmino em 08\/07\/2016. CERTIFICO, mais, que conforme se pode verificar do c\u00e1lculo elaborado pela serventia (p. 164\/166) e dos comprovantes apresentados pelo(a) recorrente (p. 156\/157), as despesas N\u00c3O FORAM INTEGRALMENTE RECOLHIDAS, na medida em que deveria ter sido recolhido o valor de R$ 759,89 referente a taxa judiciaria na guia DARE, c\u00f3d. 230-6, mas foi recolhido apenas R$ 494,90. Certifico ainda que a Senten\u00e7a julgou improcedente o pedido em rela\u00e7\u00e3o a correquerida Granitos Ouro Brasil Ltda ME. Certifico mais que ambas partes passivas tem os mesmos procuradores e o recurso inominado esta em nome da Granitos Ouro Brasil e que h\u00e1 renuncia de Mandato \u00e0s p. 163\/164.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Planilha de C\u00e1lculos Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70042565-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: corr\u00e9 GRANITOS OUROS- Dr Marcelo Augusto, Dr Marcio Alexandre e Dr D\u00e9bora Diniz - Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo (advogados exclu\u00eddos do SAJ em 02\/08\/2016) Data: 01\/08\/2016 21:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70034984-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prosseguimento do Feito Data: 29\/06\/2016 17:41 Complemento: Peti\u00e7\u00e3o da Requerente - pedido de cumprimento de senten\u00e7a - com c\u00e1lculo - Pedido de Prosseguimento do Feito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70036887-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: 02 R\u00e9us - Recurso Inominado Data: 07\/07\/2016 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 766","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2016 Teor do ato: Por tais motivos, recebo os embargos ofertados pelas partes, por\u00e9m NEGO-LHES PROVIMENTO. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), Debora Diniz Endo (OAB 259086\/SP), Marcio Alexandre Boccardo Paes (OAB 307365\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Por tais motivos, recebo os embargos ofertados pelas partes, por\u00e9m NEGO-LHES PROVIMENTO.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: \n(12)  3952-9131,  Jacarei-SP - E-mail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292                     controle:  2015\/003431\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do \ncontrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos,\nInicialmente,  recebo  ambos  os  embargos  ofertados  (p\u00e1ginas  118\/125  e \n127\/131),  ressaltando  que,  apesar  de  o  Juizado  Especial  n\u00e3o  aplicar  a  regra  prevista  no  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  contagem  de  prazo  em  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  houve  pr\u00e9vio  \nesclarecimento  \u00e0s  partes  a  respeito.\nFicam,  no  entanto,  advertidas  as  partes  que  os  prazos  ser\u00e3o  contados  \ncontinuamente  e  n\u00e3o  em  dias  \u00fateis,  nos  termos  do  Enunciado  74  do  FOJESP,  que  assim  \ndisp\u00f5e:  \u201cTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\".\nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  dos  embargos  ofertados  pela  parte  requerida  (p\u00e1gs.  \n118\/125).\n\u00c9  admiss\u00edvel,  excepcionalmente,  a  altera\u00e7\u00e3o  do  julgado  em  sede  de  \nembargos  declarat\u00f3rios,  quando  houver  contradi\u00e7\u00e3o  entre  o  andamento  e  o  decisum  ou  em  \ncaso  de  manifesto  erro  material,  cujo  reconhecimento  n\u00e3o  implique  reexame  da  prova  ou  da  \ntese  jur\u00eddica  adotada  na  decis\u00e3o  embargada.\nAdemais,  doutrina  e  jurisprud\u00eancia  t\u00eam  admitido  o  uso  de  embargos  \ndeclarat\u00f3rios  com  efeito  infringente  do  julgado,  mas  apenas  em  car\u00e1ter  excepcional,  quando  \nmanifesto  o  equ\u00edvoco  e  n\u00e3o  existindo  no  sistema  legal  outro  recurso  para  a  corre\u00e7\u00e3o  do  erro  \ncometido  (Sele\u00e7\u00e3o  da  COMJUR  -  Des.  Pl\u00ednio  Leite  Fontes  -  TJ-PB  -  1996  -  DATA  \nDECIS\u00c3O  14\/11\/96  -  DATA  PUBLIC.   17\/12\/96  -  N  PROCESSO  96.001502-4  - \nEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  -  ORG.  JULG.  1\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  \n Origin\u00e1ria),  o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  \nem  testilha.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 13341F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 24\/06\/2016 \u00e0s 10:05 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: \n(12)  3952-9131,  Jacarei-SP - E-mail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nConforme constam  nas  cartas  de  cita\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  68  e  69),  as  r\u00e9s  foram  \nexpressamente  advertidas  acerca  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  ent\u00e3o  vigente  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  (alterado  atualmente  para  o  artigo  344  do  diploma  processual  vigente),  tendo  \nplena  ci\u00eancia  das  consequ\u00eancias  da  inobserv\u00e2ncia  do  prazo  descrito  (quinze  dias)  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa,  qual  seja,  a  presun\u00e7\u00e3o  de  aceitos  pela  parte  r\u00e9,  como  verdadeiros,  os  \nfatos  articulados  pela  parte  autora.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  embargos  ofertados  pela  parte  autora  (p\u00e1gs.  127\/131),  \na  mesma  sorte  lhe  reserva.\nInicialmente,  rejeito  a  preliminar  arguida,  pois  o  reconhecimento  de  conex\u00e3o  \ncom  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  impediria  a  improced\u00eancia  do  pedido  declarat\u00f3rio  formulado,  \nque  assim  foi  julgado  por  aus\u00eancia  de  provas  nos  autos  acerca  da  nulidade  alegada.  \nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  preju\u00edzo  ao  embargante,  uma  vez  que  ela  poder\u00e1  apresentar  sua  defesa  por  \nmeio  de  embargos,  ap\u00f3s  a  garantia  do  ju\u00edzo,  na  forma  estabelecida  no  artigo  53  da  Lei  \n9.099\/95.\nQuanto ao  m\u00e9rito,  n\u00e3o  houve  contradi\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que,  a  despeito  do  \npedido  de  apensamento  dos  autos,  \u00e9  obriga\u00e7\u00e3o  do  peticionante  juntar  todos  os  documentos  \nnecess\u00e1rios  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  suas  alega\u00e7\u00f5es  e,  no  caso  em  tela,  olvidou-se  a  parte  \nautora  de  apresentar  os  cheques  reputados  nulos.  E  esse  foi  o  motivo  da  negativa  ao  pedido  \nformulado.\nNo tocante  \u00e0  alegada  solidariedade,  o  pr\u00f3prio  autor  separou  os  pedidos  com  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  duas  requeridas,  pleiteando  a  rescis\u00e3o  do  contrato  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  \ncontra  uma  r\u00e9  e,  contra  a  outra,  a  nulidade  dos  cheques  a  ela  repassados.  \nAli\u00e1s,  conforme  consta  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  nos  documentos  constitutivos  das  \nempresas,  n\u00e3o  h\u00e1  evid\u00eancias  de  que  ambas  perten\u00e7am  ao  mesmo  conglomerado,  sequer  \npossuindo  o  mesmo  endere\u00e7o  conforme  aventado,  sendo  defeso,  agora,  ao  embargante,  \ninovar  suas  raz\u00f5es.\nPor  tais  motivos,  recebo  os  embargos  ofertados  pelas  partes,  por\u00e9m  NEGO-\nLHES  PROVIMENTO .\nIntime-se.\nJacarei , 13  de  junho  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 13341F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 24\/06\/2016 \u00e0s 10:05 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: \n(12)  3952-9131,  Jacarei-SP - E-mail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00minPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 13341F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 24\/06\/2016 \u00e0s 10:05 . fls. 134"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70016833-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2016 11:56 Complemento: Autor: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que os EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O interpostos em 01\/04\/2016, pelas EMBARGANTES\/Requeridas Granitos Ouro Brasil Ltda ME e PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS, est\u00e3o TEMPESTIVOS, haja vista que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o se iniciou em 31\/03\/2016 (p\u00e1gs. 116\/117), com t\u00e9rmino em 04\/04\/2016","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJCI.16.70016059-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/04\/2016 16:40 Duas Requeridas: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2084 P\u00e1gina: 560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2016 Teor do ato: SARGON DRASE SILVEIRA RODRIGUES ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com pedido de rescis\u00e3o contratual, restitui\u00e7\u00e3o de quantia paga e indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais em face de PEDRAS BRASIL M\u00c1RMORES E GRANITOS e GRANITOS OURO BRASIL LTDA ME. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95, DECIDO. De pro\u00eamio, DECLARO A REVELIA DAS R\u00c9S, pois intempestiva a defesa apresentada, conforme certid\u00e3o de p\u00e1gina 110.Assim, reputam-se verdadeiros os fatos narrados na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz.Por\u00e9m, em que pese os efeitos da revelia, o pedido procede em parte.Inicialmente, analiso os pedidos formulados pelo autor contra a corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil Ltda - ME.O autor alega nulidade por falta de endosso nos cheques 000034 e 00035 entregues pela primeira r\u00e9 \u00e0 segunda, como se esta tivesse lhe prestado algum servi\u00e7o, pleiteando o cancelamento dos t\u00edtulos e a distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o ao processo de execu\u00e7\u00e3o movido pela corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil Ltda ME (processo 1005284-47.2015.8.26.0292).Improcede o pedido formulado, uma vez que, embora alegue aus\u00eancia de endosso no t\u00edtulo, o autor nada comprovou, deixando de juntar aos autos os cheques impugnados.Quanto os pedidos relacionados \u00e0 corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, aplicam-se ao presente caso as regras previstas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em raz\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de consumo existente entre as partes.Assim disp\u00f5e o artigo 18 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor:Art. 18. Os fornecedores de produtos de consumo dur\u00e1veis ou n\u00e3o dur\u00e1veis respondem solidariamente pelos v\u00edcios de qualidade ou quantidade que os tornem impr\u00f3prios ou inadequados ao consumo a que se destinam ou lhes diminuam o valor, assim como por aqueles decorrentes da disparidade, com a indica\u00e7\u00f5es constantes do recipiente, da embalagem, rotulagem ou mensagem publicit\u00e1ria, respeitadas as varia\u00e7\u00f5es decorrentes de sua natureza, podendo o consumidor exigir a substitui\u00e7\u00e3o das partes viciadas.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a7 1\u00b0 N\u00e3o sendo o v\u00edcio sanado no prazo m\u00e1ximo de trinta dias, pode o consumidor exigir, alternativamente e \u00e0 sua escolha:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 I - a substitui\u00e7\u00e3o do produto por outro da mesma esp\u00e9cie, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 II - a restitui\u00e7\u00e3o imediata da quantia paga, monetariamente atualizada, sem preju\u00edzo de eventuais perdas e danos;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 III - o abatimento proporcional do pre\u00e7o.No caso em testilha, o autor alegou, em s\u00edntese, ter adquirido da corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos pedras do tipo travertino para revestimento da escada e soleiras; pedras do tipo branco Dallas para revestimento de guarda corpo e peitoril das janelas, al\u00e9m de lavat\u00f3rios da su\u00edte, lavabo, banheiro social e banheiro externo, pelo valor total de R$ 13.700,00, divididos em 5 parcelas (entrada de R$ 2.900,00, mais quatro cheques de R$ 2.700,00 cada um). Afirmou que algumas pe\u00e7as da escada apresentaram defeitos como quebra de degrau e perda de brilho. Alegou que a r\u00e9 chegou a trocar uma parte das pe\u00e7as, mas o servi\u00e7o n\u00e3o ficou a contento, tendo em vista a diferen\u00e7a de tonalidade das pe\u00e7as substitu\u00eddas. Pleiteia a rescis\u00e3o do contrato firmado com a r\u00e9, bem como a devolu\u00e7\u00e3o total da quantia paga, no importe de R$ 8.300,00.Conforme acima declarado, a r\u00e9 \u00e9 revel, reputando-se verdadeiros os fatos narrados pelo autor.Ademais, o autor, na inicial, apresentou fotos demonstrando que houve defeito em algumas pe\u00e7as fornecidas pela r\u00e9.Assim, n\u00e3o havendo repara\u00e7\u00e3o dos defeitos apontados pelo consumidor, \u00e9 medida de rigor a rescis\u00e3o do contrato, bem como a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga, atualizados, por\u00e9m, desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o, uma vez que o autor n\u00e3o comprovou as datas de cada efetivo desembolso.No entanto, considerando que o pedido do autor \u00e9 expresso quanto ao valor a ser restitu\u00eddo pela corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, pleiteando-se o recebimento apenas da quantia efetivamente paga, no importe de R$ 8.300,00; considerando que n\u00e3o se pode proferir julgamento ultra petita; por outro lado, considerando que o valor total do contrato \u00e9 de R$ 13.700,00 e o valor remanescente est\u00e1 representado pelos cheques suso mencionados, os quais s\u00e3o objetos de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, fica reservado ao autor, o direito de a\u00e7\u00e3o regressiva contra a corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, caso o d\u00e9bito executado seja satisfeito.Quanto aos danos materiais, improcede o pedido, uma vez que se trata de percep\u00e7\u00e3o indireta de honor\u00e1rios sucumbenciais, que s\u00e3o defesos em sede de juizado. Ademais, apesar de juntar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, o autor n\u00e3o apresentou os respectivos recibos de pagamento.Passo \u00e0 an\u00e1lise dos danos morais pretendidos.Os danos morais tamb\u00e9m est\u00e3o presentes, tendo em vista a in\u00e9rcia injustificada da corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, ocasionando dissabores e transtornos ao autor, que ultrapassaram um patamar toler\u00e1vel.Assim, considerando a relev\u00e2ncia do neg\u00f3cio entabulado e o porte da empresa-r\u00e9, fixo o dano moral em R$ 6.000,00.Posto isto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a corr\u00e9 GRANITOS OURO BRASIL LTDA ME, bem como o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais. Por outro lado, JULGO PROCEDENTES os pedidos para o fim de declarar rescindido o contrato firmado entre o autor e a corr\u00e9 PEDRAS BRASIL M\u00c1RMORES E GRANITOS, condenando referida corr\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 8.300,00 (oito mil e trezentos reais), atualizada desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o e com juros morat\u00f3rios a contar da cita\u00e7\u00e3o, bem como a indeniz\u00e1-lo, por danos morais, na quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), com juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP), Debora Diniz Endo (OAB 259086\/SP), Marcio Alexandre Boccardo Paes (OAB 307365\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    SARGON DRASE SILVEIRA RODRIGUES ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com pedido de rescis\u00e3o contratual, restitui\u00e7\u00e3o de quantia paga e indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais em face de PEDRAS BRASIL M\u00c1RMORES E GRANITOS e GRANITOS OURO BRASIL LTDA ME. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95, DECIDO. De pro\u00eamio, DECLARO A REVELIA DAS R\u00c9S, pois intempestiva a defesa apresentada, conforme certid\u00e3o de p\u00e1gina 110.Assim, reputam-se verdadeiros os fatos narrados na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz.Por\u00e9m, em que pese os efeitos da revelia, o pedido procede em parte.Inicialmente, analiso os pedidos formulados pelo autor contra a corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil Ltda - ME.O autor alega nulidade por falta de endosso nos cheques 000034 e 00035 entregues pela primeira r\u00e9 \u00e0 segunda, como se esta tivesse lhe prestado algum servi\u00e7o, pleiteando o cancelamento dos t\u00edtulos e a distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o ao processo de execu\u00e7\u00e3o movido pela corr\u00e9 Granitos Ouro Brasil Ltda ME (processo 1005284-47.2015.8.26.0292).Improcede o pedido formulado, uma vez que, embora alegue aus\u00eancia de endosso no t\u00edtulo, o autor nada comprovou, deixando de juntar aos autos os cheques impugnados.Quanto os pedidos relacionados \u00e0 corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, aplicam-se ao presente caso as regras previstas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em raz\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de consumo existente entre as partes.Assim disp\u00f5e o artigo 18 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor:Art. 18. Os fornecedores de produtos de consumo dur\u00e1veis ou n\u00e3o dur\u00e1veis respondem solidariamente pelos v\u00edcios de qualidade ou quantidade que os tornem impr\u00f3prios ou inadequados ao consumo a que se destinam ou lhes diminuam o valor, assim como por aqueles decorrentes da disparidade, com a indica\u00e7\u00f5es constantes do recipiente, da embalagem, rotulagem ou mensagem publicit\u00e1ria, respeitadas as varia\u00e7\u00f5es decorrentes de sua natureza, podendo o consumidor exigir a substitui\u00e7\u00e3o das partes viciadas.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a7 1\u00b0 N\u00e3o sendo o v\u00edcio sanado no prazo m\u00e1ximo de trinta dias, pode o consumidor exigir, alternativamente e \u00e0 sua escolha:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 I - a substitui\u00e7\u00e3o do produto por outro da mesma esp\u00e9cie, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 II - a restitui\u00e7\u00e3o imediata da quantia paga, monetariamente atualizada, sem preju\u00edzo de eventuais perdas e danos;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 III - o abatimento proporcional do pre\u00e7o.No caso em testilha, o autor alegou, em s\u00edntese, ter adquirido da corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos pedras do tipo travertino para revestimento da escada e soleiras; pedras do tipo branco Dallas para revestimento de guarda corpo e peitoril das janelas, al\u00e9m de lavat\u00f3rios da su\u00edte, lavabo, banheiro social e banheiro externo, pelo valor total de R$ 13.700,00, divididos em 5 parcelas (entrada de R$ 2.900,00, mais quatro cheques de R$ 2.700,00 cada um). Afirmou que algumas pe\u00e7as da escada apresentaram defeitos como quebra de degrau e perda de brilho. Alegou que a r\u00e9 chegou a trocar uma parte das pe\u00e7as, mas o servi\u00e7o n\u00e3o ficou a contento, tendo em vista a diferen\u00e7a de tonalidade das pe\u00e7as substitu\u00eddas. Pleiteia a rescis\u00e3o do contrato firmado com a r\u00e9, bem como a devolu\u00e7\u00e3o total da quantia paga, no importe de R$ 8.300,00.Conforme acima declarado, a r\u00e9 \u00e9 revel, reputando-se verdadeiros os fatos narrados pelo autor.Ademais, o autor, na inicial, apresentou fotos demonstrando que houve defeito em algumas pe\u00e7as fornecidas pela r\u00e9.Assim, n\u00e3o havendo repara\u00e7\u00e3o dos defeitos apontados pelo consumidor, \u00e9 medida de rigor a rescis\u00e3o do contrato, bem como a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga, atualizados, por\u00e9m, desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o, uma vez que o autor n\u00e3o comprovou as datas de cada efetivo desembolso.No entanto, considerando que o pedido do autor \u00e9 expresso quanto ao valor a ser restitu\u00eddo pela corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, pleiteando-se o recebimento apenas da quantia efetivamente paga, no importe de R$ 8.300,00; considerando que n\u00e3o se pode proferir julgamento ultra petita; por outro lado, considerando que o valor total do contrato \u00e9 de R$ 13.700,00 e o valor remanescente est\u00e1 representado pelos cheques suso mencionados, os quais s\u00e3o objetos de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, fica reservado ao autor, o direito de a\u00e7\u00e3o regressiva contra a corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, caso o d\u00e9bito executado seja satisfeito.Quanto aos danos materiais, improcede o pedido, uma vez que se trata de percep\u00e7\u00e3o indireta de honor\u00e1rios sucumbenciais, que s\u00e3o defesos em sede de juizado. Ademais, apesar de juntar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, o autor n\u00e3o apresentou os respectivos recibos de pagamento.Passo \u00e0 an\u00e1lise dos danos morais pretendidos.Os danos morais tamb\u00e9m est\u00e3o presentes, tendo em vista a in\u00e9rcia injustificada da corr\u00e9 Pedras Brasil M\u00e1rmore e Granitos, ocasionando dissabores e transtornos ao autor, que ultrapassaram um patamar toler\u00e1vel.Assim, considerando a relev\u00e2ncia do neg\u00f3cio entabulado e o porte da empresa-r\u00e9, fixo o dano moral em R$ 6.000,00.Posto isto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a corr\u00e9 GRANITOS OURO BRASIL LTDA ME, bem como o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais. Por outro lado, JULGO PROCEDENTES os pedidos para o fim de declarar rescindido o contrato firmado entre o autor e a corr\u00e9 PEDRAS BRASIL M\u00c1RMORES E GRANITOS, condenando referida corr\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 8.300,00 (oito mil e trezentos reais), atualizada desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o e com juros morat\u00f3rios a contar da cita\u00e7\u00e3o, bem como a indeniz\u00e1-lo, por danos morais, na quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), com juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, JACAREI -SP  - CEP  \n12327-030\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008005-69.2015.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : SARGON DRASE SILVEIRA  RODRIGUES\nRequerido : PEDRAS BRASIL MARMORES  E GRANITOS  E OUTRO\nMM.  Juiz  de  Direito:  \nDr.   PAULO   ROBERTO   CICHITOSI\nVistos.\nSARGON  DRASE  SILVEIRA  RODRIGUES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  pedido  de  rescis\u00e3o  contratual,  restitui\u00e7\u00e3o  de  quantia  paga  e  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  em  face  de  PEDRAS  BRASIL  M\u00c1RMORES  E  \nGRANITOS  e  GRANITOS  OURO  BRASIL  LTDA  ME.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95,  DECIDO.  \nDe  pro\u00eamio,  DECLARO  A  REVELIA  DAS  R\u00c9S,  pois  intempestiva  a  defesa  \napresentada,  conforme  certid\u00e3o  de  p\u00e1gina  110.\nAssim,  reputa m-se  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  \nresultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.\nPor\u00e9m,  em  que  pese  os  efeitos  da  revelia,  o  pedido  procede  em  parte.\nInicialmente,  analiso  os  pedidos  formulados  pelo  autor  contra  a  corr\u00e9  Granitos  \nOuro  Brasil  Ltda  -  ME.\nO  autor  alega  nulidade  por  falta  de  endosso  nos  cheques  000034  e  00035  \nentregues  pela  primeira  r\u00e9  \u00e0  segunda,  como  se  esta  tivesse  lhe  prestado  algum  servi\u00e7o,  pleiteando  \no  cancelamento  dos  t\u00edtulos  e  a  distribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  da  presente  a\u00e7\u00e3o  ao  processo  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  movido  pela  corr\u00e9  Granitos  Ouro  Brasil  Ltda  ME  (processo  \n1005284-47.2015.8.26.0292).\nImprocede o  pedido  formulado,  uma  vez  que,  embora  alegue  aus\u00eancia  de  endosso  \nno  t\u00edtulo,  o  autor  nada  comprovou,  deixando  de  juntar  aos  autos  os  cheques  impugnados.\nQuanto  os  pedidos  relacionados  \u00e0  corr\u00e9  Pedras  Brasil  M\u00e1rmore  e  Granitos,  \naplicam-se  ao  presente  caso  as  regras  previstas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  raz\u00e3o  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo  existente  entre  as  partes.\nAssim  disp\u00f5e  o  artigo  18  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:\nArt.  18.  Os  fornecedores  de  produtos  de  consumo  dur\u00e1veis  ou  n\u00e3o  \ndur\u00e1veis  respondem  solidariamente  pelos  v\u00edcios  de  qualidade  ou  \nquantidade  que  os  tornem  impr\u00f3prios  ou  inadequados  ao  consumo  a  que  \nse  destinam  ou  lhes  diminuam  o  valor,  assim  como  por  aqueles  \ndecorrentes  da  disparidade,  com  a  indica\u00e7\u00f5es  constantes  do  recipiente,  \nda  embalagem,  rotulagem  ou  mensagem  publicit\u00e1ria,  respeitadas  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 101EDA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, JACAREI -SP  - CEP  \n12327-030\nvaria\u00e7\u00f5es decorrentes  de  sua  natureza,  podendo  o  consumidor  exigir  a  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  das  partes  viciadas.\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \u00a7  1\u00b0  N\u00e3o  sendo  o  v\u00edcio  sanado  no  prazo  m\u00e1ximo  de  trinta  dias,  pode  \no  consumidor  exigir,  alternativamente  e  \u00e0  sua  escolha:\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  I  -  a  substitui\u00e7\u00e3o  do  produto  por  outro  da  mesma  esp\u00e9cie,  em  \nperfeitas  condi\u00e7\u00f5es  de  uso;\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  II  -  a  restitui\u00e7\u00e3o  imediata  da  quantia  paga,  monetariamente  \natualizada,  sem  preju\u00edzo  de  eventuais  perdas  e  danos;\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  III  -  o  abatimento  proporcional  do  pre\u00e7o.\nNo  caso  em  testilha,  o  autor  alegou,  em  s\u00edntese,  ter  adquirido  da  corr\u00e9  Pedras  \nBrasil  M\u00e1rmore  e  Granitos  pedras  do  tipo  travertino  para  revestimento  da  escada  e  soleiras;  \npedras  do  tipo  branco  Dallas  para  revestimento  de  guarda  corpo  e  peitoril  das  janelas,  al\u00e9m  de  \nlavat\u00f3rios  da  su\u00edte,  lavabo,  banheiro  social  e  banheiro  externo,  pelo  valor  total  de  R$  13.700,00,  \ndivididos  em  5  parcelas  (entrada  de  R$  2.900,00,  mais  quatro  cheques  de  R$  2.700,00  cada  um).  \nAfirmou  que  algumas  pe\u00e7as  da  escada  apresentaram  defeitos  como  quebra  de  degrau  e  perda  de  \nbrilho.  Alegou  que  a  r\u00e9  chegou  a  trocar  uma  parte  das  pe\u00e7as,  mas  o  servi\u00e7o  n\u00e3o  ficou  a  contento,  \ntendo  em  vista  a  diferen\u00e7a  de  tonalidade  das  pe\u00e7as  substitu\u00eddas.  Pleiteia  a  rescis\u00e3o  do  contrato  \nfirmado  com  a  r\u00e9,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  total  da  quantia  paga,  no  importe  de  R$  8.300,00.\nConforme  acima  declarado,  a  r\u00e9  \u00e9  revel,  reputando-se  verdadeiros  os  fatos  \nnarrados  pelo  autor.\nAdemais,  o  autor,  na  inicial,  apresentou  fotos  demonstrando  que  houve  defeito  em  \nalgumas  pe\u00e7as  fornecidas  pela  r\u00e9.\nAssim,  n\u00e3o  havendo  repara\u00e7\u00e3o  dos  defeitos  apontados  pelo  consumidor,  \u00e9  medida  \nde  rigor  a  rescis\u00e3o  do  contrato,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  quantia  paga,  atualizados,  por\u00e9m,  desde  \na  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  o  autor  n\u00e3o  comprovou  as  datas  de  cada  efetivo  \ndesembolso.\nNo entanto,  considerando  que  o  pedido  do  autor  \u00e9  expresso  quanto  ao  valor  a  ser  \nrestitu\u00eddo  pela  corr\u00e9  Pedras  Brasil  M\u00e1rmore  e  Granitos,  pleiteando-se  o  recebimento  apenas  da  \nquantia  efetivamente  paga,  no  importe  de  R$  8.300,00;  considerando  que  n\u00e3o  se  pode  proferir  \njulgamento  ultra  petita;  por  outro  lado,  considerando  que  o  valor  total  do  contrato  \u00e9  de  R$  \n13.700,00  e  o  valor  remanescente  est\u00e1  representado  pelos  cheques  suso  mencionados,  os  quais  s\u00e3o  \nobjetos  de  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o,  fica  reservado  ao  autor,  o  direito  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  a  corr\u00e9  \nPedras  Brasil  M\u00e1rmore  e  Granitos,  caso  o  d\u00e9bito  executado  seja  satisfeito.\nQuanto  aos  danos  materiais,  improcede  o  pedido,  uma  vez  que  se  trata  de  \npercep\u00e7\u00e3o  indireta  de  honor\u00e1rios  sucumbenciais,  que  s\u00e3o  defesos  em  sede  de  juizado.  Ademais,  \napesar  de  juntar  o  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  advocat\u00edcios,  o  autor  n\u00e3o  apresentou  os  \nrespectivos  recibos  de  pagamento.\nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  dos  danos  morais  pretendidos.\nOs  danos  morais  tamb\u00e9m  est\u00e3o  presentes,  tendo  em  vista  a  in\u00e9rcia  injustificada  da  \ncorr\u00e9  Pedras  Brasil  M\u00e1rmore  e  Granitos,  ocasionando  dissabores  e  transtornos  ao  autor,  que  \nultrapassaram  um  patamar  toler\u00e1vel.\nAssim,  considerando  a  relev\u00e2ncia  do  neg\u00f3cio  entabulado  e  o  porte  da  empresa-r\u00e9,  \nfixo  o  dano  moral  em  R$  6.000,00.\nPosto  isto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 101EDA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  JO\u00c3O JOS\u00c9 DE MACEDO,  478, JACAREI -SP  - CEP  \n12327-030\ninexist\u00eancia da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  corr\u00e9  GRANITOS  OURO  BRASIL  LTDA  ME,  bem  como  \no  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais.  Por  outro  lado,  JULGO  PROCEDENTES  os  \npedidos  para  o  fim  de  declarar  rescindido  o  contrato  firmado  entre  o  autor  e  a  corr\u00e9  PEDRAS  \nBRASIL  M\u00c1RMORES  E  GRANITOS,  condenando  referida  corr\u00e9  a  restituir  ao  autor  a  quantia  de  \nR$  8.300,00  (oito  mil  e  trezentos  reais),  atualizada  desde  a  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  \njuros  morat\u00f3rios  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  indeniz\u00e1-lo,  por  danos  morais,  na  quantia  de  R$  \n6.000,00  (seis  mil  reais),  com  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data.\nNeste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  de  sucumb\u00eancia.\nP.R.I.C.\nJacarei , 10  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo 101EDA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 113"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a CONTESTA\u00c7\u00c3O interposta pelas duas REQUERIDAS em 09\/12\/2015 (fls. 74\/90) , est\u00e1 INTEMPESTIVA, uma vez que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o iniciou-se em 23\/11\/2015 (fls. 72 e 73), com t\u00e9rmino previsto para o dia 07\/12\/2015.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.15.70057981-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2015 15:46 Complemento: Contesta\u00e7\u00e3o das duas Requeridas: PEDRAS BRASIL e GRANITOS OURO (ref. Cit 15)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR401793191TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Granitos Ouro Brasil Ltda M.e. Dilig\u00eancia : 20\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR401793188TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS Dilig\u00eancia : 20\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2008 P\u00e1gina: 770","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Com as advert\u00eancias legais, cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de quinze dias, apresentar defesa e, se o caso, oferecer proposta de acordo, devendo fazer constar o valor da proposta e a forma de pagamento. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por carta AR unipaginada (c\u00f3d. 500456), conforme Comunicado SPI 47\/2013, exceto se o SAJ n\u00e3o o permitir, caso em que dever\u00e1 ser utilizado o meio tradicional. Se o valor da causa for superior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a defesa dever\u00e1 ser apresentada obrigatoriamente por advogado. Nas causas de valor at\u00e9 vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a parte r\u00e9 poder\u00e1 apresentar defesa por meio de advogado ou comparecer pessoalmente no Juizado Especial, dentro do prazo de quinze dias, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, para apresenta-la por escrito ou oralmente, com os documentos necess\u00e1rios. 2. Recebida a defesa, intime-se para r\u00e9plica em dez dias, devendo, ainda, a parte autora informar se concorda com a proposta de acordo eventualmente formulada. 3. Com a r\u00e9plica, providencie, a Serventia, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 4. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas. 5. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. 6. Em se tratando de parte com car\u00eancia de recursos financeiros, ter\u00e1 direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de defensor gratuito, independentemente da natureza da a\u00e7\u00e3o, devendo, imediatamente, buscar a indica\u00e7\u00e3o do defensor na Avenida Pensilv\u00e2nia, n\u00ba 315, bairro Jardim Fl\u00f3rida, Jacare\u00ed, SP (telefone 12-3951-5618). Cite-se. Intime-se. Advogados(s): Marcelo Augusto Pires Galv\u00e3o (OAB 183579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Com as advert\u00eancias legais, cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de quinze dias, apresentar defesa e, se o caso, oferecer proposta de acordo, devendo fazer constar o valor da proposta e a forma de pagamento. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por carta AR unipaginada (c\u00f3d. 500456), conforme Comunicado SPI 47\/2013, exceto se o SAJ n\u00e3o o permitir, caso em que dever\u00e1 ser utilizado o meio tradicional. Se o valor da causa for superior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a defesa dever\u00e1 ser apresentada obrigatoriamente por advogado. Nas causas de valor at\u00e9 vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a parte r\u00e9 poder\u00e1 apresentar defesa por meio de advogado ou comparecer pessoalmente no Juizado Especial, dentro do prazo de quinze dias, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, para apresenta-la por escrito ou oralmente, com os documentos necess\u00e1rios. 2. Recebida a defesa, intime-se para r\u00e9plica em dez dias, devendo, ainda, a parte autora informar se concorda com a proposta de acordo eventualmente formulada. 3. Com a r\u00e9plica, providencie, a Serventia, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 4. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas. 5. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. 6. Em se tratando de parte com car\u00eancia de recursos financeiros, ter\u00e1 direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de defensor gratuito, independentemente da natureza da a\u00e7\u00e3o, devendo, imediatamente, buscar a indica\u00e7\u00e3o do defensor na Avenida Pensilv\u00e2nia, n\u00ba 315, bairro Jardim Fl\u00f3rida, Jacare\u00ed, SP (telefone 12-3951-5618). Cite-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: (12) 3952-9131,  Jacarei-SP - E-\nmail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1008005-69.2015.8.26.0292  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Sargon Drase Silveira  Rodrigues\nRua  Volpi,  116, Loteamento  Villa Branca  - CEP  12301-360,  Jacarei-SP\nRequerido :PEDRAS  BRASIL MARMORES  E GRANITOS  e outro\nAvenida  Doutor Joao Batista  Soares de Queiroz  Junior, 00043, Jardim \ndas  Industrias  - CEP  12240-000,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP\nMM.  \nJuiz   de   Direito:   Dr.  PAULO  ROBERTO  CICHITOSI\nVistos.\n1.  Com  as  advert\u00eancias  legais,  cite-se  a  parte  r\u00e9  para,  no  prazo  de  quinze  dias,  \napresentar  defesa  e,  se  o  caso,  oferecer  proposta  de  acordo,  devendo  fazer  constar  o  valor  da  \nproposta  e  a  forma  de  pagamento.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  feita  por  carta  AR  unipaginada  (c\u00f3d.  \n500456),  conforme  Comunicado  SPI  47\/2013,  exceto  se  o  SAJ  n\u00e3o  o  permitir,  caso  em  que  \ndever\u00e1  ser  utilizado  o  meio  tradicional.\nSe  o  valor  da  causa  for  superior  a  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  defesa  dever\u00e1  ser  \napresentada  obrigatoriamente  por  advogado.\nNas  causas  de  valor  at\u00e9  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  parte  r\u00e9  poder\u00e1  apresentar  \ndefesa  por  meio  de  advogado  ou  comparecer  pessoalmente  no  Juizado  Especial,  dentro  do  \nprazo  de  quinze  dias,  no  hor\u00e1rio  de  atendimento  ao  p\u00fablico,  para  apresenta-la  por  escrito  ou  \noralmente,  com  os  documentos  necess\u00e1rios.  \n2.  Recebida  a  defesa,  intime-se  para  r\u00e9plica  em  dez  dias,  devendo,  ainda,  a  \nparte  autora  informar  se  concorda  com  a  proposta  de  acordo  eventualmente  formulada.\n3.  Com  a  r\u00e9plica,  providencie,  a  Serventia,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  \n4. Na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ser\u00e3o  ouvidas  testemunhas.\n5.  Sendo  a  parte  r\u00e9  pessoa  jur\u00eddica,  fica  devidamente  advertida  de  que  todos  os  \ndocumentos  de  constitui\u00e7\u00e3o  (contrato  social,  ata  social,  estatuto)  e  de  representa\u00e7\u00e3o  (carta  de  \npreposi\u00e7\u00e3o,  procura\u00e7\u00e3o)  dever\u00e3o  ser  protocolados  at\u00e9  um  dia  antes  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o,  para  que  a  Serventia  tenha  tempo  h\u00e1bil  para  liberar  a  documenta\u00e7\u00e3o  nos  autos  \ndigitais;  a  aus\u00eancia  de  tais  documentos  implicar\u00e1  na  aplica\u00e7\u00e3o  das  penas  da  revelia,  ficando  \ndesde  j\u00e1  indeferidos  eventuais  requerimentos  para  juntada  posterior,  visto  que  a  representa\u00e7\u00e3o  \nda  parte  deve  estar  devidamente  regularizada  no  momento  da  audi\u00eancia.\n6.  Em  se  tratando  de  parte  com  car\u00eancia  de  recursos  financeiros,  ter\u00e1  direito  \u00e0  \nnomea\u00e7\u00e3o  de  defensor  gratuito,  independentemente  da  natureza  da  a\u00e7\u00e3o,  devendo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo C6E705. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 12\/11\/2015 \u00e0s 16:09 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo,  478, ., Centro  - CEP  12327-030,  Fone: (12) 3952-9131,  Jacarei-SP - E-\nmail:  jacareijec@tjsp.jus.br\nimediatamente, buscar  a  indica\u00e7\u00e3o  do  defensor  na  Avenida  Pensilv\u00e2nia,  n\u00ba  315,  bairro  Jardim  \nFl\u00f3rida,  Jacare\u00ed,  SP  (telefone  12-3951-5618).\nCite-se.  Intime-se.\nJacare\u00ed,  11  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008005-69.2015.8.26.0292 e c\u00f3digo C6E705. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 12\/11\/2015 \u00e0s 16:09 . fls. 67"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por solicita\u00e7\u00e3o do advogado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o Contesta\u00e7\u00e3o das duas Requeridas: PEDRAS BRASIL e GRANITOS OURO (ref. Cit 15)"},{"data":"01\/04\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Duas Requeridas: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Autor: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/06\/2016","tipo":"Pedido de Prosseguimento do Feito Peti\u00e7\u00e3o da Requerente - pedido de cumprimento de senten\u00e7a - com c\u00e1lculo - Pedido de Prosseguimento do Feito"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Recurso Inominado 02 R\u00e9us - Recurso Inominado"},{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo corr\u00e9 GRANITOS OUROS- Dr Marcelo Augusto, Dr Marcio Alexandre e Dr D\u00e9bora Diniz - Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo corr\u00e9 PEDRAS BRASIL MARMORES E GRANITOS- Dr Marcelo Augusto, Dr Marcio Alexandre e Dr D\u00e9bora Diniz - Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Peti\u00e7\u00e3o da Corr\u00e9 GRANITOS - PROCURA\u00c7\u00c3O e - guias de recolhimento complementar das custas do Recurso inominado interposto - adv Pub fls. 173 - PROCURA\u00c7\u00c3O fls. 174 - Saj ok"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Peti\u00e7\u00e3o do Requerente - requerendo uma audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o."},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Peti\u00e7\u00e3o do Requerente - em atendimento ao r. desp de p\u00e1g. 230 - informar que possui um outro processo de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial que lhe \u00e9 m\u00f3vido por outra empresa, da mesma s\u00f3cia de Pedras Brasil Marvores de Granitos, no processo n\u00ba 1005284-47.2015.8.26.0292"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":78,"total_andamentos":78}],"publicacoes":[]}