{"numero":"1008851-10.2016.8.26.0597","processos":[{"processo":"1008851-10.2016.8.26.0597","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/12\/2016 \u00e0s 15:00 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Sert\u00e3ozinho","juiz":"Rodrigo Rissi Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Grupo Multicobra"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Duque Dabus"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2597\/2599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2597\/2599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, extingo a presente fase processual.Sem custas nessa fase, por incab\u00edveis na esp\u00e9cie.O prazo para interpor RECURSO \u00e9 de 10 (dez) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o qual dever\u00e1 ser apresentado por advogado, sendo que a parte n\u00e3o benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a gratuita dever\u00e1, nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o e independentemente de intima\u00e7\u00e3o, efetuar o preparo e comprov\u00e1-lo nos autos, que compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (artigos 41, \u00a72\u00ba, e 42, caput e \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95).O preparo deve corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas, conforme art. 4\u00ba, incisos I e II, \u00a71\u00ba e \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, c\/c o art. 42 e 54 da Lei n\u00ba 9.099\/95 e art. 698 das NSCGJ:I) 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior);II) 4% sobre o valor da causa ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior), caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no item III;III) 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior);IV) Porte de remessa e retorno dos autos quando houver despesas de transporte para tanto (processos f\u00edsicos). N\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica de autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado.P.R.I.C. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP), Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, extingo a presente fase processual.Sem custas nessa fase, por incab\u00edveis na esp\u00e9cie.O prazo para interpor RECURSO \u00e9 de 10 (dez) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o qual dever\u00e1 ser apresentado por advogado, sendo que a parte n\u00e3o benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a gratuita dever\u00e1, nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o e independentemente de intima\u00e7\u00e3o, efetuar o preparo e comprov\u00e1-lo nos autos, que compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (artigos 41, \u00a72\u00ba, e 42, caput e \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95).O preparo deve corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas, conforme art. 4\u00ba, incisos I e II, \u00a71\u00ba e \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, c\/c o art. 42 e 54 da Lei n\u00ba 9.099\/95 e art. 698 das NSCGJ:I) 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior);II) 4% sobre o valor da causa ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior), caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no item III;III) 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o ou o valor m\u00ednimo correspondente a 5 UFESPs (o que for maior);IV) Porte de remessa e retorno dos autos quando houver despesas de transporte para tanto (processos f\u00edsicos). N\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica de autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Pedro   Strini,   71 ,   .   -   Jardim   Am\u00e9rica\nCEP:   14160-280   -   Sertaozinho   -   SP\nTelefone:   (16)   3945-2811   -   E-mail:   sertaozjec@tjsp.jus.br      \n1008851-10.2016.8.26.0597 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008851-10.2016.8.26.0597\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Leonardo C\u00e9sar Vanhoes  Gutierrez\nRequerido : Grupo Multicobra\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rodrigo  Rissi  Fernandes\nVistos.\nLEONARDO  CESAR  VANHOES  GUTIERREZ  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  em  \nface  de  GRUPO  MULTICOBRA ,  todos  qualificados  nos  autos,  alegando  que  sofreu  cobran\u00e7as  \nindevidas  por  parte  da  r\u00e9,  relativas  a  um  ve\u00edculo  que  adquiriu  de  terceiro.  Em  raz\u00e3o  disso,  pleiteou  \na   condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  em  cessar  as  cobran\u00e7as,  bem  como  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nA  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  conforme  fls.  75\/93,  pugnando  pela  improced\u00eancia  do  \npedido.\n\u00c9 o  breve  relat\u00f3rio,  posto  que  dispensado  nos  termos  do  artigo  38  da  lei  9.099\/95.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nJulgo  antecipadamente  a  lide  por  n\u00e3o  haver  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas,  com  fundamento  no  artigo  355,  I,  no  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  pedido  formulado  nestes  autos  \u00e9  IMPROCEDENTE .\nAfirmou  o  autor  na  inicial  que,  em  neg\u00f3cio  entabulado  com  terceiro,  recebeu  \ncomo  parte  do  pagamento  um  ve\u00edculo  VW  AMAROK,  placas  EZK-7166,  o  qual  estava  financiado  \ne  ainda  com  parcelas  em  aberto  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Ita\u00fa.  Disse  que  referido  ve\u00edculo  era  \nobjeto  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia  da  terceira  pessoa,  raz\u00e3o  pela  qual  \no  autor,  com  o  intuito  de  manter  o  bem  em  sua  posse,  quitou  referido  d\u00e9bito  atrav\u00e9s  da  empresa  \nora  r\u00e9,  que  detinha  o  direito  de  cobran\u00e7a  da  d\u00edvida.  Contudo,  referido  ve\u00edculo  possu\u00eda  tamb\u00e9m  \nrestri\u00e7\u00f5es  judiciais,  al\u00e9m  de  outras  d\u00edvidas  perante  o  Banco  Bradesco ,  as  quais  ensejaram  \ncobran\u00e7as  por  parte  da  empresa  ora  requerida  ao  requerente.\nDestaco  inicialmente  que  o  presente  caso  poderia  comportar  o  acolhimento  da  \npreliminar  de  ilegitimidade  passiva  apresentada  pela  r\u00e9,  uma  vez  que  n\u00e3o  restou  comprovado  nos  \nautos  a  exist\u00eancia  de  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  o  autor  e  a  empresa  ora  requerida,  sendo  certo  \nque,  ao  que  tudo  indica,  eventual  participa\u00e7\u00e3o  da  mesma  no  caso  narrado  se  deu,  no  m\u00e1ximo,  \ncomo  mera  mandat\u00e1ria.\nContudo,  superada  esta  quest\u00e3o,  verifico  que   melhor  sorte  n\u00e3o  assiste  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 21A13E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 257\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Pedro   Strini,   71 ,   .   -   Jardim   Am\u00e9rica\nCEP:   14160-280   -   Sertaozinho   -   SP\nTelefone:   (16)   3945-2811   -   E-mail:   sertaozjec@tjsp.jus.br      \n1008851-10.2016.8.26.0597 - lauda  2\nrequerente,\n sen\u00e3o  vejamos.\nPor  primeiro,  saliento  que  causou  estranheza  o  fato  de  que  o  autor  optou  por  n\u00e3o  \nacionar  judicialmente  a  terceira  pessoa  de  quem  recebeu  o  citado  ve\u00edculo  em  pagamento,  a  qual,  \nao  que  tudo  indica,  \u00e9  a  titular  das  d\u00edvidas  mencionadas  na  inicial  e,  portanto,  a  verdadeira  \ndestinat\u00e1ria  das  cobran\u00e7as,  atitude  esta  que  poderia  sugerir,  inclusive,  objetivos  escusos  do  \nrequerente  conjuntamente  com  a  referida  terceira,  eis  que  \u00e9  sabido  que  os  indiv\u00edduos  em  geral,  \nquando  se  sentem  lesados,  costumam  propor  a\u00e7\u00f5es  judiciais  incluindo  no  polo  passivo  todos  \naqueles  envolvidos  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  discutida,  com  vistas  a  se  resguardar  quanto  aos  direitos  \npostulados.\nAl\u00e9m disso,  da  an\u00e1lise  dos  autos  tenho  que,  no  presente  caso,  a  presun\u00e7\u00e3o  de  boa-\nf\u00e9  caiu  por  terra.  Explico.\nInobstante  milenar  a  par\u00eamia  de  que  \u201c a  boa-f\u00e9  se  presume,  a  m\u00e1-f\u00e9  se  prova \u201d, \naquele  que  adquire  be m litigioso  faz  inverter  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9.\nVeja-se  que  o  ve\u00edculo  recebido  pelo  autor  de  terceira  pessoa  possu\u00eda  uma  s\u00e9rie  de  \nrestri\u00e7\u00f5es,  conforme  alegado  por  ele  pr\u00f3prio  na  inicial.  Neste  sentido,  cabia  a  ele  ter  pesquisado  a  \npreced\u00eancia  do  ve\u00edculo  antes  de  t\u00ea-lo  recebido,  a  fim  de  verificar  a  exist\u00eancia  de  pend\u00eancias  sobre  \no  bem,  at\u00e9  mesmo  no  intuito  de  se  resguardar  de  pr\u00e1ticas  comuns  como  a  fraude  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  e  com  \nisso  comprovar  sua  boa-f\u00e9.  Neste  sentido:\n\u201c O  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  exige  que  as  partes  se  comportem  de  forma  correta  n\u00e3o  s\u00f3  \ndurante  as  tratativas,  como  tamb\u00e9m  durante  a  forma\u00e7\u00e3o  e  o  cumprimento  do  contrato.  Guarda  \nrela\u00e7\u00e3o  com  o  princ\u00edpio  de  direito  segundo  o  qual  ningu\u00e9m  pode  beneficiar-se  da  pr\u00f3pria  torpeza.  \n(...)  Denota-se,  portanto,  que  a  boa-f\u00e9  \u00e9  tanto  forma  de  conduta  (subjetiva  ou  psicol\u00f3gica)  como  \nnorma  de  comportamento  (objetiva).  Nesta  \u00faltima  acep\u00e7\u00e3o,  est\u00e1  fundada  na  honestidade,  na  \nretid\u00e3o,  na  lealdade  e  na  considera\u00e7\u00e3o  para  com  os  interesses  do  outro  contraente,  especialmente  \nno  sentido  de  n\u00e3o  lhe  sonegar  informa\u00e7\u00f5es  relevantes  a  respeito  do  objeto  e  conte\u00fado  do  \nneg\u00f3cio .\u201d. (Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  in  Direito  Civil  Brasileiro,  volume  03:  contratos  e atos  \nunilaterais;  10\u00aa  edi\u00e7\u00e3o;  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2013;  p\u00e1ginas  54  e  57).\nDeveria  o  autor  ter  demonstrado  comportamento  mais  ativo,  diligenciando  junto  \naos  \u00f3rg\u00e3os  competentes  e  obtendo  as  respectivas  certid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  a  fim  de  verificar  a  \ninexist\u00eancia  de  restri\u00e7\u00f5es  ou  execu\u00e7\u00f5es  tanto  sobre  o  ve\u00edculo  como  sobre  a  terceira  propriet\u00e1ria  \ncom  quem  negociou,  para  s\u00f3  ent\u00e3o  aceitar  o  bem  em  pagamento.  Note-se  inclusive  que,  sendo  o  \nautor  advogado,  tinha  ainda  maior  obriga\u00e7\u00e3o  de  ser  diligente,  eis  que  conhecedor  das  \nconsequ\u00eancias  de  se  adquirir  um  bem  litigioso.  Assim,  n\u00e3o  tendo-o  feito,  assumiu  o  risco  do  \nneg\u00f3cio.\nNo mais,  na  tentativa  de  demonstrar  as  cobran\u00e7as  efetuadas  pela  r\u00e9,  o  requerente  \ntrouxe  aos  autos  prints  de  fls.  06\/18  os  quais  afirma  terem  sido  retirados  de  seu  telefone  celular.  \nContudo,  referidos  documentos  n\u00e3o  servem  como  meio  de  prova,  eis  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  aferir  se  \nreferidos  n\u00fameros  de  fato  pertencem  \u00e0  r\u00e9,  ou  mesmo  se  tais  prints  foram  retirados  do  telefone  \ncelular  do  autor,  ou  de  outrem,  o  que  por  si  s\u00f3  afasta  a  verossimilhan\u00e7a  de  suas  afirma\u00e7\u00f5es.\nE  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  e  se  admitisse  que  tais  liga\u00e7\u00f5es  de  fato  foram  \nefetuadas  pela  r\u00e9  ao  requerente,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  vislumbraria  verossimilhan\u00e7a  na  narrativa  autoral,  \npois  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  elemento  que  demostre  que  tais   liga\u00e7\u00f5es  estejam  relacionadas  com  \no  d\u00e9bito  apontado  nos  autos,  e  n\u00e3o  com  outro,  sendo  imposs\u00edvel  ao  ju\u00edzo  verificar  tal  ponto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 21A13E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 258\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Pedro   Strini,   71 ,   .   -   Jardim   Am\u00e9rica\nCEP:   14160-280   -   Sertaozinho   -   SP\nTelefone:   (16)   3945-2811   -   E-mail:   sertaozjec@tjsp.jus.br      \n1008851-10.2016.8.26.0597 - lauda  3\nTudo\n leva  a  crer,  portanto,  que  o  autor  assumiu  o  risco  ao  aceitar  um  bem  litigioso  \ncomo  parte  de  um  neg\u00f3cio,  e,  por  se  sentir  lesado  patrimonialmente,  ajuizou  a presente  a\u00e7\u00e3o  \nindenizat\u00f3ria  no  intuito  de  ter  ressarcidos  os  seus  preju\u00edzos,  o  que  em  direito  n\u00e3o  se  pode  admitir,  \nsendo  de  rigor  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nPelo  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  com  fulcro  no  artigo  \n487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  consequ\u00eancia,  extingo  a  presente  fase  processual.\nSem  custas  nessa  fase,  por  incab\u00edveis  na  esp\u00e9cie.\nO  prazo  para  interpor  RECURSO  \u00e9  de  10  (dez)  dias,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a,  o  qual  dever\u00e1  ser  apresentado  por  advogado,  sendo  que  a parte  n\u00e3o  benefici\u00e1ria  da  \nJusti\u00e7a  gratuita  dever\u00e1,  nas  48  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  e \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o ,  efetuar  o  preparo  e  comprov\u00e1-lo  nos  autos,  que  compreender\u00e1  \ntodas  as  despesas  processuais,  inclusive  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \n(artigos  41,  \u00a72\u00ba,  e  42,  caput  e  \u00a71\u00ba,  da  Lei  9.099\/95).\nO  preparo  deve  corresponder  \u00e0  soma  das  seguintes  parcelas,  conforme  art.  4\u00ba,  \nincisos  I  e  II,  \u00a71\u00ba  e  \u00a74\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/2003,  alterada  pela  Lei  15.855\/2015,  c\/c  o  art.  \n42  e  54  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  e  art.  698  das  NSCGJ:\nI)  1%  sobre  o  valor  da  causa  (custas  iniciais)  ou  o  valor  m\u00ednimo  correspondente  a  \n5  UFESPs  (o  que  for  maior);\nII)  4%  sobre  o  valor  da  causa  ou  o  valor  m\u00ednimo  correspondente  a  5  UFESPs  (o  \nque  for  maior),  caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o.  Caso  haja  condena\u00e7\u00e3o,  esta  parcela  ser\u00e1  desconsiderada  \ne  incidir\u00e1  a  parcela  explicitada  no  item  III;\nIII)  4%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ou  o  valor  m\u00ednimo  correspondente  a  5  \nUFESPs  (o  que  for  maior);\nIV)  Porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  quando  houver  despesas  de  transporte  \npara  tanto  (processos  f\u00edsicos).  N\u00e3o  h\u00e1  cobran\u00e7a  de  despesas  de  porte  de  remessa  e  retorno  quando  \nse  tratar  de  transmiss\u00e3o  integralmente  eletr\u00f4nica  de  autos  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia.  Existindo  m\u00eddias  ou  \noutros  objetos  que  devam  ser  remetidos  pela  via  tradicional  (malote)  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia,  ser\u00e1  \ncobrada  a  taxa  do  porte  de  remessa  e  de  retorno  correspondente  a  um  volume  de  autos  para  cada  \nobjeto  a  ser  encaminhado.\nP.R.I.C.\nSertaozinho , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 21A13E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 259"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70037454-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2341\/2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2341\/2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Vistos.Diga a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, digam as partes se pretendem a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando sua real pertin\u00eancia frente aos princ\u00edpios norteadores que regem o presente procedimento, sob pena de indeferimento. (ANOTE-SE O PRAZO SUCESSIVO DE 10 DIAS, INICIANDO-SE COM O AUTOR)Int. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP), Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Diga a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, digam as partes se pretendem a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando sua real pertin\u00eancia frente aos princ\u00edpios norteadores que regem o presente procedimento, sob pena de indeferimento. (ANOTE-SE O PRAZO SUCESSIVO DE 10 DIAS, INICIANDO-SE COM O AUTOR)Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Pedro  Strini,  71 ,   .  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   14160-280  -   Sertaozinho  -   SP\nTelefone:   (16)  3945-2811  -  E-mail:   sertaozjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008851-10.2016.8.26.0597  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008851-10.2016.8.26.0597\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Leonardo C\u00e9sar Vanhoes  Gutierrez\nRequerido : Grupo Multicobra\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Rissi   Fernandes\nVistos. Diga  a  parte  autora  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  pretendem  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas,  justificando  sua  real  pertin\u00eancia  frente  aos  p rinc\u00edpios  norteadores  que  regem  o  \npresente  procedimento,  sob  pena  de  indeferimento . (ANOTE-SE  O  PRAZO  SUCESSIVO  DE  10  \nDIAS,  INICIANDO-SE  COM  O  AUTOR)\nInt.\nSertaozinho , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 1CD1AA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 253"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Composi\u00e7\u00e3o Infrut\u00edfera - CEJUSC - NCPC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70033807-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70030745-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/05\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2352\/2355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2352\/2355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 10:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA - \u00c0s partes: Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 9099\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 10:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDI\u00caNCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA  \u00c0s partes: Desneces\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 909\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 10:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA - \u00c0s partes: Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 9099\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 10:00 Local: SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70027160-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2376\/2388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2376\/2388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/05\/2017 \u00e0s 15:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA 1 DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA - \u00c0s partes: Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 9099\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/05\/2017 \u00e0s 15:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA 1 DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA - \u00c0s partes: Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 9099\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/05\/2017 \u00e0s 15:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA 1 DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16) 3945-2811, sertaozjec@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA - \u00c0s partes: Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. \u00c0 parte autora: Deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 imediatamente EXTINTO com condena\u00e7\u00e3o em custas (art. 51, inciso I, e \u00a71\u00ba, da Lei 9099\/95). \u00c0 parte requerida: O seu n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia ensejar\u00e1 em REVELIA, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar a convic\u00e7\u00e3o do Juiz.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/05\/2017 Hora 15:00 Local: SALA DE AUDIENCIA 1 DO CEJUSC PROCESSUAL Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70014730-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 20:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2391\/2408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2391\/2408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2017 Teor do ato: Vistos.Fica o autor intimado a cumprir o item 2 a decis\u00e3o de fls. 34\/35, em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Int. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fica o autor intimado a cumprir o item 2 a decis\u00e3o de fls. 34\/35, em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Pedro  Strini,  71 ,   .  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   14160-280  -   Sertaozinho  -   SP\nTelefone:   (16)  3945-2811  -  E-mail:   sertaozjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008851-10.2016.8.26.0597  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008851-10.2016.8.26.0597\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Leonardo C\u00e9sar Vanhoes  Gutierrez\nRequerido : Grupo Multicobra\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Regina   de   Souza   Duarte\nVistos.\nFica  o  autor  intimado  a  cumprir  o  item  2  a  decis\u00e3o  de  fls.  34\/35,  em  05  dias,  sob  \npena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.  \nInt.\nSertaozinho , 02  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 1741A4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE REGINA DE SOUZA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 38"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 2463\/2467","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 2463\/2467","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2016 Teor do ato: Vistos.1-No que tange ao pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, ela poder\u00e1 ser concedida toda vez que houver prova inequ\u00edvoca que implique na verossimilhan\u00e7a do alegado (probabilidade do direito) e fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o (perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo), conforme preceitua o artigo 300 do NCPC. Tais requisitos devem estar concomitantemente presentes, o que importa dizer que a aus\u00eancia de algum deles importar\u00e1 no indeferimento da medida. No caso em tela, a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos levar a crer na exist\u00eancia de cobran\u00e7as efetuadas pela r\u00e9. Todavia, n\u00e3o se vislumbra a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es no que concerne ao fato de ser indevida tais cobran\u00e7as, vez que n\u00e3o h\u00e1 qualquer elemento que demostre que as liga\u00e7\u00f5es efetuadas pela r\u00e9 est\u00e3o relacionadas com o d\u00e9bito apontado nos autos. Ademais, por mais que as supostas liga\u00e7\u00f5es para cobran\u00e7as possam ter gerado aborrecimentos ao autor, n\u00e3o se configura o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o exigido pela norma, uma vez que estes n\u00e3o se restringem ao mero dissabor, tendo em vista que necessitam estar ligados a uma situa\u00e7\u00e3o objetiva, pass\u00edvel de se demonstrar mediante um fato concreto que acarrete urg\u00eancia \u00e0 medida, o que n\u00e3o se verifica na esp\u00e9cie. No presente caso, a mat\u00e9ria jur\u00eddica exige a salutar instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e somente no transcurso da instru\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da cogni\u00e7\u00e3o exauriente, \u00e9 que a mat\u00e9ria ser\u00e1 elucidada.Diante do exposto, INDEFIRO, por ora, o pedido de tutela antecipada, sendo certo que nada impede que este posicionamento seja revisto ap\u00f3s a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, ou mesmo em qualquer momento processual.2-Fica o autor intimado a juntar seus documentos pessoais e comprovante de resid\u00eancia, em 10 dias. 3-Com a juntada, ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Int. Advogados(s): Leonardo C\u00e9sar Vanhoes Gutierrez (OAB 242130\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Vistos.1-No que tange ao pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, ela poder\u00e1 ser concedida toda vez que houver prova inequ\u00edvoca que implique na verossimilhan\u00e7a do alegado (probabilidade do direito) e fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o (perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo), conforme preceitua o artigo 300 do NCPC. Tais requisitos devem estar concomitantemente presentes, o que importa dizer que a aus\u00eancia de algum deles importar\u00e1 no indeferimento da medida. No caso em tela, a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos levar a crer na exist\u00eancia de cobran\u00e7as efetuadas pela r\u00e9. Todavia, n\u00e3o se vislumbra a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es no que concerne ao fato de ser indevida tais cobran\u00e7as, vez que n\u00e3o h\u00e1 qualquer elemento que demostre que as liga\u00e7\u00f5es efetuadas pela r\u00e9 est\u00e3o relacionadas com o d\u00e9bito apontado nos autos. Ademais, por mais que as supostas liga\u00e7\u00f5es para cobran\u00e7as possam ter gerado aborrecimentos ao autor, n\u00e3o se configura o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o exigido pela norma, uma vez que estes n\u00e3o se restringem ao mero dissabor, tendo em vista que necessitam estar ligados a uma situa\u00e7\u00e3o objetiva, pass\u00edvel de se demonstrar mediante um fato concreto que acarrete urg\u00eancia \u00e0 medida, o que n\u00e3o se verifica na esp\u00e9cie. No presente caso, a mat\u00e9ria jur\u00eddica exige a salutar instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e somente no transcurso da instru\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da cogni\u00e7\u00e3o exauriente, \u00e9 que a mat\u00e9ria ser\u00e1 elucidada.Diante do exposto, INDEFIRO, por ora, o pedido de tutela antecipada, sendo certo que nada impede que este posicionamento seja revisto ap\u00f3s a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, ou mesmo em qualquer momento processual.2-Fica o autor intimado a juntar seus documentos pessoais e comprovante de resid\u00eancia, em 10 dias. 3-Com a juntada, ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-280,  Fone: (16) \n3945-2811,  Sertaozinho-SP  - E-mail:  sertaozjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008851-10.2016.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Leonardo C\u00e9sar Vanhoes  Gutierrez\nRequerido : Grupo Multicobra\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Rissi   Fernandes\nVistos.\n1-No  que  tange  ao  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  ela  poder\u00e1  ser  \nconcedida  toda  vez  que  houver  prova  inequ\u00edvoca  que  implique  na  verossimilhan\u00e7a  do  alegado  \n(probabilidade  do  direito)  e  fundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  (perigo  de  \ndano  ou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo),  conforme  preceitua  o  artigo  300  do  NCPC .  Tais  \nrequisitos  devem  estar  concomitantemente  presentes,  o  que  importa  dizer  que  a  aus\u00eancia  de  algum  \ndeles  importar\u00e1  no  indeferimento  da  medida.  \nNo  caso  em  tela,  a  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  nos  levar  a  crer  na  exist\u00eancia  de  \ncobran\u00e7as  efetuadas  pela  r\u00e9.  Todavia,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  no  que  \nconcerne  ao  fato  de  ser  indevida  tais  cobran\u00e7as,  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  elemento  que  demostre  \nque  as  liga\u00e7\u00f5es  efetuadas  pela  r\u00e9  est\u00e3o  relacionadas  com  o  d\u00e9bito  apontado  nos  autos.  \nAdemais,  por  mais  que  as  supostas  liga\u00e7\u00f5es  para  cobran\u00e7as  possam  ter  gerado  \naborrecimentos  ao  autor,  n\u00e3o  se  configura  o  perigo  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  \nexigido  pela  norma,  uma  vez  que  estes  n\u00e3o  se  restringem  ao  mero  dissabor,  tendo  em  vista  que  \nnecessitam  estar  ligados  a uma  situa\u00e7\u00e3o  objetiva,  pass\u00edvel  de  se  demonstrar  mediante  um  fato  \nconcreto  que  acarrete  urg\u00eancia  \u00e0  medida,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  na  esp\u00e9cie.  \nNo  presente  caso,  a  mat\u00e9ria  jur\u00eddica  exige  a  salutar  instaura\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio  e  \nsomente  no  transcurso  da  instru\u00e7\u00e3o,  no  \u00e2mbito  da  cogni\u00e7\u00e3o  exauriente,  \u00e9  que  a  mat\u00e9ria  ser\u00e1  \nelucidada. Diante do  exposto,  INDEFIRO , por  ora,  o  pedido  de  tutela  antecipada,  sendo  certo  \nque  nada  impede  que  este  posicionamento  seja  revisto  ap\u00f3s  a  vinda  da  contesta\u00e7\u00e3o,  ou  mesmo  em  \nqualquer  momento  processual.\n2-Fica  o autor  intimado  a  juntar  seus  documentos  pessoais  e  comprovante  de  \nresid\u00eancia,  em  10  dias.  \n3-Com  a  juntada,  ao  CEJUSC  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia.\nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 14F191F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 11:39 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-280,  Fone: (16) \n3945-2811,  Sertaozinho-SP  - E-mail:  sertaozjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nSertaozinho, 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008851-10.2016.8.26.0597 e c\u00f3digo 14F191F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RISSI FERNANDES, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 11:39 . fls. 35"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[]}