{"numero":"1008804-38.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1008804-38.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/05\/2017 \u00e0s 21:09 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diego Soares Pimenta"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Walter Stoecker de Arruda Sampaio"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70154130-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2558\/2566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls.103\/104 e, em conseq\u00fc\u00eancia, DECLARO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fulcro legal no art.487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pauta de instru\u00e7\u00e3o liberada.P.R.I. e, oportunamente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Walter Stoecker de Arruda Sampaio (OAB 329292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls.103\/104 e, em conseq\u00fc\u00eancia, DECLARO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fulcro legal no art.487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pauta de instru\u00e7\u00e3o liberada.P.R.I. e, oportunamente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1008804-38.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008804-38.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Diego Soares  Pimenta\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes  \u00e0s  fls. 103\/104  e,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  DECLARO  EXTINTO  o \nprocesso  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  fazendo-o  com  fulcro  legal  no  art.487,  III,  b,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Pauta  de  instru\u00e7\u00e3o  liberada.\nP.R.I.  e,  oportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e \ncomunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008804-38.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 494EA17. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 115"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139743-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Reclama\u00e7\u00e3o:1008804-38.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:Advogado:Diego Soares Pimenta, CPF 357.401.178-44Walter Stoecker de Arruda Sampaio, OAB\/SP n\u00ba. 329.292Requerido:Preposta:Advogada:Ita\u00fa Unibanco S\/A., CNPJ 60.701.190\/0001-04Barbara Camargo de Souza, CPF n\u00ba. 331.197.788-26Sandra Camargo, OAB\/SP n\u00ba. 72.689Data da audi\u00eancia:09\/08\/2017 \u00e0s 09:30hConciliador:Daniela de Melo e Silva Dias de AbreuTERMO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3OAos 09 de agosto de 2017, \u00e0s 09:45 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Neste ato, o advogado da parte requerida informa que j\u00e1 juntou os atos constitutivos, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento, carta de preposi\u00e7\u00e3o e CONTESTA\u00c7\u00c3O. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 13 de novembro de 2017, \u00e0s 15h15min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. Caso a parte requerida n\u00e3o tenha advogado seu depoimento ser\u00e1 colhido como defesa. Caso tenha, a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar dispon\u00edvel nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, momento em que ser\u00e1 analisada. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento de eventual juntada de defesa. Saem os presentes intimados. Nada mais.Conciliador:A:Adv.: R:Adv. R:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 13\/11\/2017 Hora 15:15 Local: Sala 104 - bloco I -Titular 02 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70124874-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 08:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70124607-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70112541-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668129126TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 2419\/2428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 09\/08\/2017 \u00e0s 09:30 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Advogados(s): Walter Stoecker de Arruda Sampaio (OAB 329292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 09\/08\/2017 \u00e0s 09:30 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 Hora 09:30 Local: Sala 14 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"13\/11\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244904","codPublicacaoOrigem":"1196474764","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008804-38.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008804-38.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Diego Soares Pimenta - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls.103\/104 e, em consequ\u00eancia, DECLARO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fulcro legal no art.487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Pauta de instru\u00e7\u00e3o liberada.P.R.I. e, oportunamente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. - ADV: WALTER STOECKER DE ARRUDA SAMPAIO (OAB 329292\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2562","paginaFinal":"2562","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:19:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008804-38.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008804-38.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}