{"numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","processos":[{"processo":"1008020-98.2014.8.26.0348","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/10\/2014 \u00e0s 11:14 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mau\u00e1","juiz":"Maria Eug\u00eania Pires Zampol","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.572,88","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Amandio Ferreira Tereso Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Lucilia Gomes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane dos Anjos Silva Ramella"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70069767-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1936\/1941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Of\u00edcio \u00e0 CIRETRAN dispon\u00edvel para impress\u00e3o no portal E-SAJ ou, querendo, retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), Cristiane dos Anjos Silva Ramella (OAB 169649\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Of\u00edcio \u00e0 CIRETRAN dispon\u00edvel para impress\u00e3o no portal E-SAJ ou, querendo, retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Libera\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Ve\u00edculo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1853\/1861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fundamento no Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931\/2004, julgo PROCEDENTE o pedido, declarando rescindido o contrato firmado entre as partes, consolidando a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, ora autor, que poder\u00e1 alienar o bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Levante-se o dep\u00f3sito judicial, facultada a venda pelo autor, na forma do estabelecida no artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba , do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69.Cumpra-se o disposto no artigo 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, oficie-se ao Detran, comunicando estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros que indicar e permane\u00e7am nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Ressalte-se que quando da apura\u00e7\u00e3o de eventual saldo com a venda do ve\u00edculo, dever\u00e3o ser consideradas quitadas as presta\u00e7\u00f5es com vencimentos em mar\u00e7o a junho de 2014. Condeno a requerida ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em l0% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, atualizado monetariamente.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), Cristiane dos Anjos Silva Ramella (OAB 169649\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fundamento no Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931\/2004, julgo PROCEDENTE o pedido, declarando rescindido o contrato firmado entre as partes, consolidando a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, ora autor, que poder\u00e1 alienar o bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Levante-se o dep\u00f3sito judicial, facultada a venda pelo autor, na forma do estabelecida no artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba , do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69.Cumpra-se o disposto no artigo 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, oficie-se ao Detran, comunicando estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros que indicar e permane\u00e7am nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Ressalte-se que quando da apura\u00e7\u00e3o de eventual saldo com a venda do ve\u00edculo, dever\u00e3o ser consideradas quitadas as presta\u00e7\u00f5es com vencimentos em mar\u00e7o a junho de 2014. Condeno a requerida ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em l0% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, atualizado monetariamente.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008020-98.2014.8.26.0348\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : QG COMERCIO  DE FERRAGENS  LTDA.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Eug\u00eania   Pires   Zampol\nV  I S  T  O  S.\nITA\u00da  SEGUROS  S\/A.,  com  qualifica\u00e7\u00e3o  nos  autos,  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  de  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  em  face  de  QG  COM\u00c9RCIO  DE  \nFERRAGENS  LTDA. ,  qualificada  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  a \nrequerida  integra  grupo  de  cons\u00f3rcio,  tendo  por  objeto  o  ve\u00edculo  de  marca  \nChevrolet,   ano  de  fabrica\u00e7\u00e3o  2012,  cor  preta,  placas  FGZ3249.  Para  garantia  de  \npagamento  da  d\u00edvida  ap\u00f3s  a  contempla\u00e7\u00e3o,  a  demandada  assinou  Contrato  com  \nGarantia  de  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria.  Entretanto,  a  requerida  deixou  de  honrar  com  \nas  contribui\u00e7\u00f5es  ao  grupo  consorcial,  desde  10  de  mar\u00e7o  de  2014.\n  A inicial  (fls.  02\/03)  veio  instru\u00edda  com  os  documentos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  2\nde\n fls.  04\/24.\nPela r.decis\u00e3o  de  fls.  25  a  liminar  foi  deferida,   e \ncumprida  a  fls.  32.\nA requerida  foi  citada  a  fls.  32  e  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \na   fls.  36\/129,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  como  passou  por  dificuldades  \nfinanceiras,  deixou  que  quitar  as  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  em  mar\u00e7o,  abril  e  maio  de  \n2014.  No  entanto,  posteriormente  celebrou  acordo  com  representante  da  autora,  \nque  se  comprometeu  a  encaminhar  os  boletos  para  pagamento.  Embora  tenha  \nsido  acordado  que  o  d\u00e9bito  atrasado  seria  quitado  em  duas  presta\u00e7\u00f5es,  foram  \nencaminhados  quatro  boletos.  Ante  orienta\u00e7\u00e3o  recebida,  quitou  dois  dos  boletos,  \ncancelando  os  demais.  Contudo,  a  cobran\u00e7a  de  referidas  presta\u00e7\u00f5es  continuarem  \na  ser  feitas,  sendo  seu  nome  inclu\u00eddo  no  cadastro  de  inadimplentes,  e  cessando  o  \nenvio  dos  boletos  subsequentes.  Impugnou  a  cobran\u00e7a  da  multa.\nManifesta\u00e7\u00e3o  da  autora  a  fls.  132\/148.\nAudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  fls.  160\/161.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nD  E  C  I D  O  .\nJulgo  antecipadamente  o  pedido,  nos  termos  do  art.  \n355,  do  CPC,  ante  a  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Indefiro  as  \nprovas  requeridas  pela  demandada,  pois  meramente  procrastinat\u00f3rias.\nCom  efeito,  sustenta  o  autor  o  n\u00e3o  pagamento  das  \npresta\u00e7\u00f5es  contratuais  vencidas  desde  mar\u00e7o  de  2014.  Por  outro  lado,  a \ndemandada  assevera  que  efetuou  o  pagamento  das  parcelas  vencidas  em  \nmar\u00e7o,  abril,  maio  e  junho  de  2014,  ante  acordo  efetuado  com  representantes  da  \nautora. Restou incontroverso  dos  autos  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  \nacordo  entre  as  partes  em  rela\u00e7\u00e3o  a  referidas  parcelas  (R$  1.368,40  \u2013  duas  \nparcelas  de  R$  684,20,  referentes  aos  meses  de  mar\u00e7o  a  junho  de  2014).\nPor  outro  lado,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a  autora,  \no  documento  de  fls.  119  comprova  o  pagamento  das  duas  parcelas  do  acordo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  3\nN\u00e3o\n demonstrou  a  autora  equ\u00edvoco  na  reprodu\u00e7\u00e3o  do  c\u00f3digo  de  barras  pela  \ndemandada,  cujo  \u00f4nus  lhe  competia.  Foi  acessado  o link  encaminhado  pelo  \nrepresentante  da  autora  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  boletos,  seguindo  a  demandada  as  \norienta\u00e7\u00f5es  recebidas,  uma  vez  encaminhados  mais  boletos  do  que  o  acordado.  \nEsse  fato  foi  confessado  pela  pr\u00f3pria  autora  (fls.  134),  que  entregou  a  r\u00e9  a  op\u00e7\u00e3o  \nde  escolha  de  dois  dos  quatro  boletos  encaminhados.  N\u00e3o  se  h\u00e1  como  imputar  \nculpa  \u00e0  requerida  pelo  eventual  extravio  dos  valores  efetivamente  quitados  pela  \nr\u00e9.  O  documento  de  fls.  126  tamb\u00e9m  comprova  o  pagamento  dos  boletos,  e  \ndemonstra  que  os  valores  foram  retirados  da  conta  banc\u00e1ria  da  demandada.\nAnte  o  constante  dos  autos,  portanto,  h\u00e1  de  ser  \nconsideradas  quitadas  as  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  de  mar\u00e7o  a  junho  de  2014.\nContudo,  depois  do  pagamento  das  presta\u00e7\u00e3o  do  \nacordo  firmado  em  maio  de  2014,  a demandada  n\u00e3o  efetuou  nenhum  outro  \npagamento  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  em  quest\u00e3o.  A  alega\u00e7\u00e3o  de  que  os  pagamentos  \nn\u00e3o  foram  efetuados,  pois  a  r\u00e9  n\u00e3o  encaminhou  os  boletos  n\u00e3o  pode  ser  \nacolhida.  Competia  \u00e0  r\u00e9  efetuar  os  pagamentos,  e  para  tanto  dispunha  inclusive  \nde  meios  judiciais.\nConforme planilha  de  fls.  21,  a  r\u00e9  deixou  de  efetuar  o  \npagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  a  partir  de  julho  de  2014,  tendo  em  vista  que  \nas  anteriores  foram  objeto  do  acordo  em  quest\u00e3o.\nNo  entanto,  n\u00e3o  houve  inten\u00e7\u00e3o  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  \npor  parte  da  devedora  quanto  \u00e0s  demais  presta\u00e7\u00f5es,  pelo  que  se  constata  dos  \nautos. A  devedora  fiduciante,  ora  demandada,  deixou  de  \ncumprir  as  obriga\u00e7\u00f5es  contratualmente  assumidas,  n\u00e3o  pagando  pontualmente  as  \nparcelas  aven\u00e7adas,  conforme  restou  comprovado  nos  autos.\nA   demandada  \u00e9  respons\u00e1vel  pelas  obriga\u00e7\u00f5es  \nconstantes  no  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia,  assinado  \nvoluntariamente.  Tal  responsabilidade  n\u00e3o  \u00e9  afastada  pelos  fatos  alegados  na  \ncontesta\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  4\nRessalte-se\n que  a  mat\u00e9ria  em  quest\u00e3o  \n contrato  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia  \n \u00e9  regulada  por  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  a  saber,  o  \nDecreto-Lei  n\u00ba  911\/69.  Referido  Decreto-lei  disp\u00f5e,  no  art.  2\u00ba,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  que  a  \nmora  e  o  inadimplemento  de  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais  garantidas  por  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  facultar\u00e3o  ao  credor  considerar,  de  pleno  direito,  vencidas  todas  as  \nobriga\u00e7\u00f5es  contratuais,  independentemente  de  aviso  ou  notifica\u00e7\u00e3o  judicial  ou  \nextrajudicial.  Por  isso,  o  credor  fiduci\u00e1rio  tem  o  direito  de  requerer  a  busca  e  \napreens\u00e3o  do  bem.\nOutrossim, ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a  demandada,  \nhouve  a  regular  notifica\u00e7\u00e3o  (fls.18\/20),  sendo  a  r\u00e9  constitu\u00edda  em  mora.  Ressalte-\nse  que  a  Lei  13.043\/2014  n\u00e3o  exige  a  notifica\u00e7\u00e3o  promovida  pelo  Cart\u00f3rio  de  \nT\u00edtulos  e  Documentos,  bastando  o  envio  de  carta  registrada  com  aviso  de  \nrecebimento;  n\u00e3o  exigindo,  ainda,  que  a  assinatura  constante  do  AR  seja  a  do  \npr\u00f3prio  destinat\u00e1rio.\n Eis  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  do  art.  2\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  DL  911\/69:  \u201cA  \nmora  decorrer\u00e1  do  simples  vencimento  do  prazo  para  pagamento  e  poder\u00e1  ser  \ncomprovada  por  carta  registrada  com  aviso  de  recebimento,  n\u00e3o  se  exigindo  que  \na  assinatura  constante  do  referido  aviso  seja  a  do  pr\u00f3prio  destinat\u00e1rio\u201d.\nDestarte,  comprovada  a  mora,  a  proced\u00eancia  do  \npedido  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nRessalte-se  que  as  disposi\u00e7\u00f5es  contidas  no  Decreto-\nlei  n\u00ba  911\/69  e  suas  altera\u00e7\u00f5es,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a  demandanda,  \nforam  recepcionadas  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  inexistindo  a \ninconstitucionalidade  alegada.  O  Decreto-lei  911\/69  foi  recepcionado  pela  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal,  n\u00e3o  afrontando  a  esp\u00e9cie  os  princ\u00edpios  insculpidos  no  art.  \n5\u00ba,  incisos  LIV  e  LV,  quais  sejam,  o  devido  processo  legal,  ampla  defesa  e  \nrespeito  ao  contradit\u00f3rio.\nPor outro  lado,  certo  \u00e9  que  de  acordo  com  o  art.  2\u00ba  do  \nDecreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  \u201cno  caso  de  inadimplemento  ou  mora  nas  obriga\u00e7\u00f5es  \ncontratuais  garantidas  mediante  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  o  propriet\u00e1rio  fiduci\u00e1rio  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  5\ncredor\n poder\u00e1  vender  a  coisa  a  terceiros,  independentemente  de  leil\u00e3o,  hasta  \np\u00fablica,  avalia\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  ou  qualquer  outra  medida  judicial  ou  extrajudicial,  salvo  \ndisposi\u00e7\u00e3o  expressa  em  contr\u00e1rio  prevista  no  contrato,  devendo  aplicar  o  pre\u00e7o  \nda  venda  no  pagamento  de  seu  cr\u00e9dito  e  das  despesas  decorrentes  e  entregar  \nao  devedor  o  saldo  apurado,  se  houver\u201d.\nNo  entanto,  o  devedor  n\u00e3o  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  das  \npresta\u00e7\u00f5es  pagas,  e  sim,  ao  recebimento  de  saldo  apurado  com  a  venda  do  \nve\u00edculo,  se  houver.  O  devedor  utiliza  o  ve\u00edculo  sem  que  seja  o  propriet\u00e1rio  do  \nmesmo. No mesmo  sentido  \u00e9  o  entendimento  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  \n CONTRATO  DE \nFINANCIAMENTO  \n ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  EM  GARANTIA  \n \nINADIMPL\u00caNCIA  \n RESTITUI\u00c7\u00c3O  DAS  PARCELAS  PAGAS  \n DESCABIMENTO  \n INCID\u00caNCIA  DO  ART.  1\u00ba,  \u00a74\u00ba,  DO  DECRETO-LEI  N\u00ba  911\/69  \n \nPRECEDENTES  DO  STJ  \n AGRAVO  IMPROVIDO.  \u00c9  invi\u00e1vel  a  restitui\u00e7\u00e3o  das  \nparcelas  pagas,  nos  casos  de  contratos  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  cabendo  ao  \ndevedor  o  recebimento  do  saldo  apurado  com  a  venda  do  ve\u00edculo,  se  houver.  2.  \nAgravo  regimental  improvido\u201d  (AgRg  no  REsp  772.700\/RJ,  rel.  Min.  Massami  \nUyeda,  julgado  em  DJU  24\/9\/2007).\nEntretanto,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a \ndemandada,  impende  consignar  que  integram  o  c\u00e1lculo  deste  cr\u00e9dito  todos  os  \nencargos  contratualmente  previstos,  eis  que,  como  \u00e9 sabido,  havendo  mora,  \nocorre  o  vencimento  antecipado  da  d\u00edvida  (\u00a71\u00ba,  art.  2\u00ba,  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69).\nContudo,  em  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e1  em  \ndiscuss\u00e3o  o  valor  do  cr\u00e9dito  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  mas  simplesmente  a  sua  \nexist\u00eancia,  que  \u00e9  suficiente  para  justificar  a  apreens\u00e3o  do  bem.\n\u201cBusca  e  Apreens\u00e3o  \n Abordagem  de  cl\u00e1usula  \ncontratual  \n Descabimento.  Comprovada  a  mora,  verificado  o  inadimplemento,  \nem  sede  de  busca  e  apreens\u00e3o  de  bem  alienado  fiduciariamente  mostra-se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  6\ndescabida\n pretens\u00e3o  voltada  \u00e0  abordagem  de  cl\u00e1usula  contratual.  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0157668-53.2008.8.26.0002,  Rel.  Orlando  Pistoresi,  30\u00aa  C\u00e2m.  de  Dir.  Priv.  J.  \n25\/05\/2011). ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA  \n BUSCA  E  APREENS\u00c3O  \n \nINAPLICABILIDADE  DAS  NORMAS  DO  CDC  \n IMPOSSIBILIDADE  DE  \nDISCUSS\u00c3O  SOBRE  ENCARGOS  CONTRATUAIS.  Na  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e \napreens\u00e3o  convertida  em  dep\u00f3sito  n\u00e3o  est\u00e3o  em  debate  as  cl\u00e1usulas  do  contrato  \nfirmado  entre  as  partes,  se  v\u00e1lidas  ou  n\u00e3o,  mas  meramente  o  esbulho  \npossess\u00f3rio,  o  que  torna  irrelevante  qualquer  discuss\u00e3o  a  respeito  da  aplica\u00e7\u00e3o  \ndas  normas  do  CDC,  cl\u00e1usulas  contratuais  e  encargos,  uma  vez  que  se  trata  de  \na\u00e7\u00e3o  meramente  possess\u00f3ria,  a  qual  prescinde  de  qualquer  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nquantum  debeatur,  vez  que  n\u00e3o  se  trata  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a.  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0000648-49.2009.8.26.0653,  Rel.  Paulo  Ayrosa,  31\u00aa  C\u00e2m.  de  Dir.  Priv.  J.  \n31\/05\/2011). Quanto aos  encargos  apontados  na  inicial,  observa-se  \na   cobran\u00e7a  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  sem  juros  remunerat\u00f3rios  ou  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Trata-se  de  d\u00edvida  contra\u00edda  pelo  sistema  de  cons\u00f3rcio,  \nem  que  a  d\u00edvida  \u00e9  apurada  sobre  o  pre\u00e7o  da  categoria  do  bem  b\u00e1sico  do  plano.\nSaliente-se  que  inexiste  qualquer  ilegalidade  na  \ncobran\u00e7a  da  multa  imposta,  ante  a  inadimpl\u00eancia  da  r\u00e9.\nN\u00e3o  se  h\u00e1  falar,  portanto,  em  nulidade  das  cl\u00e1usulas  \nmencionadas  pela  demandada,  prevalecendo  a  aven\u00e7a  assinada  livremente  pelas  \npartes  em  conson\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda.  \nO  c\u00e1lculo  obedeceu  \u00e0s  cl\u00e1usulas  estabelecidas  pelas  \npartes,  n\u00e3o  se  constatando  qualquer  ilegalidade.  \nOutrossim,  h\u00e1  de  se  ressaltar,  que  ainda  que  se  \nentenda  quanto  a  aplica\u00e7\u00e3o  na  hip\u00f3tese  dos  autos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  nenhum  benef\u00edcio  traz  a  requerida,  porquanto  ele  se  destina  a \ncorrigir  eventuais  cl\u00e1usulas  contratuais  ou  determinar  o  expurgo  de  taxas  \ncobradas  indevidamente,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008020-98.2014.8.26.0348 - lauda  7\nAnte\n o  exposto,  com  fundamento  no  Decreto-lei  n\u00ba  \n9ll\/69,  com  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/2004,  julgo  PROCEDENTE  o  \npedido,  declarando  rescindido  o  contrato  firmado  entre  as  partes,  consolidando  a  \npropriedade  e  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  \nfiduci\u00e1rio,  ora  autor,  que  poder\u00e1  alienar  o  bem,  cuja  apreens\u00e3o  liminar  torno  \ndefinitiva.  Levante-se  o  dep\u00f3sito  judicial,  facultada  a  venda  pelo  autor,  na  forma  \ndo  estabelecida  no  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba  , do  Decreto-lei  n\u00ba  9ll\/69.\nCumpra-se  o  disposto  no  artigo  2\u00ba  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n9ll\/69,  oficie-se  ao  Detran,  comunicando  estar  o  autor  autorizado  a  proceder  a  \ntransfer\u00eancia  a  terceiros  que  indicar  e  permane\u00e7am  nos  autos  os  t\u00edtulos  a  eles  \ntrazidos. Ressalte-se que  quando  da  apura\u00e7\u00e3o  de  eventual  \nsaldo  com  a  venda  do  ve\u00edculo,  dever\u00e3o  ser  consideradas  quitadas  as  presta\u00e7\u00f5es  \ncom  vencimentos  em  mar\u00e7o  a  junho  de  2014.  \nCondeno  a  requerida  ao  pagamento  de  custas  e \ndespesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  l0%  sobre  \no  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  atualizado  monetariamente.\nP.R.I.C.\nMaua , 04  de  setembro  de 2017 .\nMARIA  EUGENIA  PIRES ZAMPOL\n                                                                  JU\u00cdZA  DE DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1011A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 171"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70042532-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70044073-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/10\/2015 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70041616-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Data: 02\/10\/2015 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    C\u00edvel - INFRUT\u00cdFERA - Indeniza\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2015 Hora 15:30 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2015 Teor do ato: Vistos.Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 02 de outubro, p.f., \u00e0s 15h30m, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e ou seus procuradores com poderes para transigir.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), Cristiane dos Anjos Silva Ramella (OAB 169649\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos.Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 02 de outubro, p.f., \u00e0s 15h30m, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e ou seus procuradores com poderes para transigir.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nEstado  de S\u00e3o  Paulo\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Mau\u00e1\n                     C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  1\u00aa  \nVara  Exma.  Sra.  Dra.  MARIA  EUG\u00caNIA  PIRES  ZAMPOL.\nRodrigo  Dure Fernandes  Branco\nChefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio\nMatr.  356954\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008020-98.2014.8.26.0348  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : QG COMERCIO  DE FERRAGENS  LTDA.\nVistos.\nPara audi\u00eancia  preliminar  prevista  no  artigo  331  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  designo  o  dia  02  de  outubro ,  p.f.,  \u00e0s  15h30m ,  a  ser  realizada  no  Centro  \nJudici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  \u2013  CEJUSC  de  Mau\u00e1 ,  situado  na  Rua  \nNelson  Barbosa  Ferreira,  47,  Vila  No\u00eamia,  Mau\u00e1\/SP,  devendo  comparecer  as  partes  e  ou  \nseus  procuradores  com  poderes  para  transigir.\nInt.\nMaua , 10  de  agosto  de  2015 .\nMARIA  EUG\u00caNIA  PIRES  ZAMPOL\nJU\u00cdZA  DE  DIREITO\nassinado  digitalmente  nos termos  da lei 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 361F90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 26\/08\/2015 \u00e0s 15:58 . fls. 156"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70017347-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 15\/05\/2015 08:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70016188-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2015 09:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70015522-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/05\/2015 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), Cristiane dos Anjos Silva Ramella (OAB 169649\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70010605-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2015 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, manifeste-se o requerente em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70001378-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/01\/2015 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 348.2014\/027847-9, dirigi-me \u00e0 Avenida Jos\u00e9 Moreira, 636-B, no Jardim Quarto Centen\u00e1rio, em Mau\u00e1 e, a\u00ed sendo, PROCEDI \u00c0 BUSCA E APREENS\u00c3O do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, conforme auto anexo. Ato cont\u00ednuo, CITEI QG COM\u00c9RCIO DE FERRAGENS LTDA, na pessoa do Sr. Edivaldo Quirino Gama, por todo o conte\u00fado do presente mandado, que lhe li, de tudo bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou nota de ciente no anverso do mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2014 Teor do ato: MANDADO COM OFICIAL DE JUSTI\u00c7A - O autor dever\u00e1 entrar em contato com o Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios ao cumprimento do mandado) Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    MANDADO COM OFICIAL DE JUSTI\u00c7A - O autor dever\u00e1 entrar em contato com o Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios ao cumprimento do mandado)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 348.2014\/027847-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/12\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido   Mandado n\u00ba: 348.2014\/027825-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 07\/11\/2014 Local: Foro de Mau\u00e1 \/ Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o com fulcro no Decreto-lei n\u00ba 911\/69, alterado pela Lei n\u00ba 10.931\/04, ajuizada por ITA\u00da SEGUROS S\/A. em face de QG COM\u00c9RCIO DE FERRAGENS LTDA. Defiro a liminar requerida, entendendo-se presentes os requisitos legais exigidos, restando comprovada a mora da demandada (fls. 18\/20). Expe\u00e7a-se o competente mandado de busca e apreens\u00e3o, dep\u00f3sito e cita\u00e7\u00e3o, consignando-se no mandado as advert\u00eancias de praxe, inclusive o disposto no artigo 3\u00ba e seus \u00a7\u00a7 do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com as modifica\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 10.931\/04. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  n\u00ba 111,  Sala 01, Centro  - CEP  09371-901,  Fone: 11 \n4555-0244,  Maua-SP - E-mail:  maua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008020-98.2014.8.26.0348\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : QG COMERCIO  DE FERRAGENS  LTDA.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Maria  Eug\u00eania  Pires Zampol\nV istos.\nCuida-se de  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  com  fulcro  no  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69,  alterado  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04,  ajuizada  por  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A.  \nem  face  de  QG  COM\u00c9RCIO  DE  FERRAGENS  LTDA.\nDefiro  a  liminar  requerida,  entendendo-se  presentes  os  \nrequisitos  legais  exigidos,  restando  comprovada  a  mora  da  demandada  (fls.  18\/20).   \nExpe\u00e7a-se  o  competente  mandado  de  busca  e  apreens\u00e3o,  \ndep\u00f3sito  e  cita\u00e7\u00e3o,  consignando-se  no  mandado  as  advert\u00eancias  de  praxe,  inclusive  o \ndisposto  no  artigo  3\u00ba  e  seus  \u00a7\u00a7  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69,  com  as  modifica\u00e7\u00f5es  dadas  pela  \nLei  n\u00ba  10.931\/04.\nIntime-se.\n \n                 Maua , 09  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008020-98.2014.8.26.0348 e c\u00f3digo 1B4310. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 09\/10\/2014 \u00e0s 16:52 . fls. 25"}},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/01\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/03\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/05\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266306509","codPublicacaoOrigem":"589100614","dataDivulgacao":"Oct 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1757","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008020-98.2014.8.26.0348 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 107414\/SP - Amandio Ferreira Tereso Junior REQDO : QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MAU\u00c1 EM 08\/10\/2014","paginaInicial":"1221","paginaFinal":"1221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"445047","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3937984","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Oct 16 2014 10:24:59:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":"107414","numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348|107414","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323575889","codPublicacaoOrigem":"652108019","dataDivulgacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1874","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008020-98.2014.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), CRISTIANE DOS ANJOS SILVA RAMELLA (OAB 169649\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1381","paginaFinal":"1381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"490586","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6521355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 11:19:17:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"271706277","codPublicacaoOrigem":"597391683","dataDivulgacao":"Nov 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1773","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008020-98.2014.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. - MANDADO COM OFICIAL DE JUSTI\u00c7A - O autor dever\u00e1 entrar em contato com o Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios ao cumprimento do mandado) - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1895","paginaFinal":"1895","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"450878","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4078276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Nov 10 2014 09:59:18:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751218057","codPublicacaoOrigem":"1197823550","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008020-98.2014.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. - Ante o exposto, com fundamento no Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931\/2004, julgo PROCEDENTE o pedido, declarando rescindido o contrato firmado entre as partes, consolidando a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, ora autor, que poder\u00e1 alienar o bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva. Levante-se o dep\u00f3sito judicial, facultada a venda pelo autor, na forma do estabelecida no artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba , do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69.Cumpra-se o disposto no artigo 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 9ll\/69, oficie-se ao Detran, comunicando estar o autor autorizado a proceder a transfer\u00eancia a terceiros que indicar e permane\u00e7am nos autos os t\u00edtulos a eles trazidos.Ressalte-se que quando da apura\u00e7\u00e3o de eventual saldo com a venda do ve\u00edculo, dever\u00e3o ser consideradas quitadas as presta\u00e7\u00f5es com vencimentos em mar\u00e7o a junho de 2014. Condeno a requerida ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em l0% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, atualizado monetariamente.P.R.I.C. - ADV: CRISTIANE DOS ANJOS SILVA RAMELLA (OAB 169649\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1857","paginaFinal":"1857","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069081","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:20:29:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"372843365","codPublicacaoOrigem":"695280062","dataDivulgacao":"Aug 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1956","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008020-98.2014.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. - Vistos.Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 02 de outubro, p.f., \u00e0s 15h30m, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e ou seus procuradores com poderes para transigir.Int. - ADV: CRISTIANE DOS ANJOS SILVA RAMELLA (OAB 169649\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1209","paginaFinal":"1209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"526292","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9077737","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 27 2015 10:31:48:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752569292","codPublicacaoOrigem":"1198676357","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008020-98.2014.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008020-98.2014.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - QG COMERCIO DE FERRAGENS LTDA. - Of\u00edcio \u00e0 CIRETRAN dispon\u00edvel para impress\u00e3o no portal E-SAJ ou, querendo, retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/ SP), CRISTIANE DOS ANJOS SILVA RAMELLA (OAB 169649\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1939","paginaFinal":"1939","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:01:22:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008020-98.2014.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}