{"numero":"1008788-59.2016.8.26.0152","processos":[{"processo":"1008788-59.2016.8.26.0152","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/10\/2016 \u00e0s 07:39 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cotia","juiz":"Mariah Calixto Sampaio Marchetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Domingos Cruz Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mauricio Ferreira Vicente"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Justiniano Aparecido Borges"},{"tipo":"Advogado","nome":"Tulio Ricardo Pereira Audujas"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 2319\/2326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00 horas. As testemunhas dever\u00e3o comparecer independentemente de intima\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, sob pena de preclus\u00e3o. Se requerido, intime-se.Advirta-se que o n\u00e3o comparecimento do autor importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.Int.Cotia, 02 de junho de 2017.Eduardo de Lima Galdur\u00f3zJuiz de Direito Advogados(s): Justiniano Aparecido Borges (OAB 107585\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00 horas. As testemunhas dever\u00e3o comparecer independentemente de intima\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, sob pena de preclus\u00e3o. Se requerido, intime-se.Advirta-se que o n\u00e3o comparecimento do autor importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.Int.Cotia, 02 de junho de 2017.Eduardo de Lima Galdur\u00f3zJuiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nFORO  DE COTIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  TOP\u00c1ZIO,  585, Cotia -SP  - CEP  06717-235\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008788-59.2016.8.26.0152\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jose Domingos  Cruz Santos\nRequerido : Mauricio Ferreira Vicente\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   de   Lima   Galdur\u00f3z\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  \no  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  1 5:00  horas.\n \nAs  testemunhas  dever\u00e3o  comparecer  independentemente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  o  m\u00e1ximo  de  tr\u00eas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  Se  requerido,  intime-se.\nAdvirta-se  que  o  n\u00e3o  comparecimento  do  autor  importar\u00e1  em  \nextin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  dos  autos  e  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  na  audi\u00eancia  supra  reputar-se-\u00e3o  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial.\nInt.\nCotia , 02  de  junho  de  2017.\nEduardo  de Lima  Galdur\u00f3z\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008788-59.2016.8.26.0152 e c\u00f3digo 1CE010F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE LIMA GALDUROZ, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 57"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:00 Local: JEC 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - JEC - Ante a Certid\u00e3o - Conclus\u00e3o Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    TERMO DE AUDIENCIA REALIZADA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 Hora 10:20 Local: Sala de Audi\u00eancia 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 2409\/2421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, para o dia 25 de abril de 2017, \u00e0s 10 horas e 20 minutos.Intimem-se as partes para comparecer na audi\u00eancia supra, advertindo o autor que o seu n\u00e3o comparecimento importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e advertindo o r\u00e9u que n\u00e3o comparecendo na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial. Note-se que em sede de juizados especiais c\u00edveis os prazos do processo contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada (Enunciado 13 do FONAJE). Todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o recebedor (Enunciado 05 do FONAJE).Int.Cotia, 01 de mar\u00e7o de 2017. EDUARDO DE LIMA GALDUR\u00d3ZJuiz de Direito Advogados(s): Justiniano Aparecido Borges (OAB 107585\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Designo audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, para o dia 25 de abril de 2017, \u00e0s 10 horas e 20 minutos.Intimem-se as partes para comparecer na audi\u00eancia supra, advertindo o autor que o seu n\u00e3o comparecimento importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e advertindo o r\u00e9u que n\u00e3o comparecendo na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial. Note-se que em sede de juizados especiais c\u00edveis os prazos do processo contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada (Enunciado 13 do FONAJE). Todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o recebedor (Enunciado 05 do FONAJE).Int.Cotia, 01 de mar\u00e7o de 2017. EDUARDO DE LIMA GALDUR\u00d3ZJuiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Top\u00e1zio,  585, Jardim  Nomura  - CEP  06717-235,  Fone: 4703-5376,  Cotia-SP - E-\nmail:  cotiajec@tjsp.jus.br\nAutos conclusos  ao(a) Excelent\u00edssimo(a)  Juiz(a) de Direito,  Dr(a). Eduardo  de Lima  Galdur\u00f3z . Cotia , 01  de  mar\u00e7o  de 2017 . \nServidor\/Escrevente,  FTMF .\nDESPACHO\nProcesso: 1008788-59.2016.8.26.0152  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente :\nJose Domingos  Cruz Santos\nCelso  Lagar,  34, Jardim  Ester Yolanda  - CEP  05374-040,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido :\nMauricio Ferreira Vicente\nda  Kumamoto,  444, Nakamura  Park - CEP  06716-762,  Cotia-SP\n                        \nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  para  o  dia  \n25 de  \nabril de  2017,  \u00e0s  10  horas  e  20  minutos\n.\nIntimem-se  as  partes  para  comparecer  na  audi\u00eancia  supra,  advertindo  o  autor  que  o  \nseu  n\u00e3o  comparecimento  importar\u00e1  em  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  dos  autos  e  advertindo  o  r\u00e9u  \nque  n\u00e3o  comparecendo  na  audi\u00eancia  supra  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  \npedido  inicial.  \nNote-se  que  em  sede  de  juizados  especiais  c\u00edveis  os  prazos  do  processo  contam-se  \nda  data  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo  e  n\u00e3o  da  juntada  (Enunciado  13  do  \nFONAJE ). Todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  \nincluindo  o  dia  do  vencimento  (Enunciado  74  do  FOJESP\n).  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  \nrecebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  efeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o \nrecebedor  ( Enunciado  05  do  FONAJE\n).\nInt. Cotia, 01  de  mar\u00e7o  de 2017 .   \nEDUARDO  DE LIMA  GALDUR\u00d3Z\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008788-59.2016.8.26.0152 e c\u00f3digo 1919161. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE LIMA GALDUROZ, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 52"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 Hora 10:20 Local: JEC 2 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) \u00e9(s\u00e3o) TEMPESTIVA(S). Nada Mais. Cotia, 16 de fevereiro de 2017. Eu, ___, AMMC, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70000804-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/01\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571463892TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Mauricio Ferreira Vicente Dilig\u00eancia : 23\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.16.70070080-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/11\/2016 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 2434\/2448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2016 Teor do ato: Minuta do cart\u00f3rio: Manifeste-se o defensor da parte autora, em termos de prosseguimento do feito no prazo de 05 dias, para a juntada do(s) documento(s) obrigat\u00f3rio(s) faltante(s) para ingresso da a\u00e7\u00e3o (documentos pessoais e\/ou comprovante de endere\u00e7o v\u00e1lido, ou ambos), devendo acessar os autos e verificar o que faltou e juntar tal(ais) documentos, sob pena de indeferimento da inicial.Observe-se que se trata de procedimento digital. Advogados(s): Justiniano Aparecido Borges (OAB 107585\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Minuta do cart\u00f3rio: Manifeste-se o defensor da parte autora, em termos de prosseguimento do feito no prazo de 05 dias, para a juntada do(s) documento(s) obrigat\u00f3rio(s) faltante(s) para ingresso da a\u00e7\u00e3o (documentos pessoais e\/ou comprovante de endere\u00e7o v\u00e1lido, ou ambos), devendo acessar os autos e verificar o que faltou e juntar tal(ais) documentos, sob pena de indeferimento da inicial.Observe-se que se trata de procedimento digital.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}