{"numero":"1008327-54.2016.8.26.0066","processos":[{"processo":"1008327-54.2016.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/09\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Carlos Fakiani Macatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carla Passarelli Foresto de Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0832\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 873\/886","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0832\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante dos Recursos de Apela\u00e7\u00e3o interpostos por AMBOS, \u00e0s partes contr\u00e1rias para as respectivas contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o (OAB 336982\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante dos Recursos de Apela\u00e7\u00e3o interpostos por AMBOS, \u00e0s partes contr\u00e1rias para as respectivas contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70066764-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70066163-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0748\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 889\/911","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0748\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente ao cheque mencionado na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida \u00e0 autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 19\/11\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 01.Barretos, 05 de setembro de 2017.P.R.I.C.Carlos Fakiani Macatti Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o (OAB 336982\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente ao cheque mencionado na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida \u00e0 autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 19\/11\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 01.Barretos, 05 de setembro de 2017.P.R.I.C.Carlos Fakiani Macatti","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1008327-54.2016.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008327-54.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Carla Passarelli  Foresto de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso  n\u00ba  \n2016\/002560\nVistos.\nCARLA  PASSARELLI  FORESTO  DE  CARVALHO  ajuizou  a  \npresente  A\u00c7\u00c3O  DE  CANCELAMENTO  DE  REGISTROS  C.C.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \nPOR  DANOS  MORAIS  COM  PEDIDO  DE  TUTELA  DE  URGENCIA  \nANTECIPADA  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S.A,  alegando  que  teve  seus  dados  \nlan\u00e7ados  nos  cadastros  de  emitentes  de  cheques  sem  fundos  em  raz\u00e3o  da  \ninforma\u00e7\u00e3o  acerca  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  1  cheque,  devolvidos  por  insufici\u00eancia  de  \nfundos.  No  entanto,  aduz  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  se  deu  sem  a  devida  comunica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via.  Por  fim,  sustenta  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral.  Requer  a  tutela  de  urg\u00eancia  \nvisando  a  suspens\u00e3o  de  seus  dados  no  rol  de  inadimplentes  e,  ao  final,  a \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  o  fim  de  condenar  o  requerido  a  cancelar  em  definitivo  \no  registro  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a72\u00ba,  \ndo  CDC,  bem  como  condenar  o  banco-r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.\nA tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  a  fls.  20.\nCitado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  25\/31),  sustentando,  que  a \nexclus\u00e3o  do  apontamento  no  CCF  pode  ocorrer  de  duas  formas,  pelo  resgate  do  \ncheque,  mediante  sua  quita\u00e7\u00e3o,  ou  pelo  transcurso  do  prazo  de  5  anos,  n\u00e3o  \ntendo  ocorrido  nenhuma  das  hip\u00f3teses  no  caso  concreto.  Aduz  que  bastava  a  \nAutora  ter  comparecido  a  uma  ag\u00eancia  do  R\u00e9u  para  pleitear  tal  exclus\u00e3o,  \npreenchendo  o  formul\u00e1rio  pertinente,  apresentando  referidos  documentos  e \npagando  a  tarifa  correspondente,  mas  assim  n\u00e3o  procedeu.  Defende  a  aplica\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AACD93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 22:10 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1008327-54.2016.8.26.0066 - lauda  2\nda\n S\u00famula  359  do  STJ,  que  prev\u00ea  que  a  responsabilidade  pela  notifica\u00e7\u00e3o  o  \ndevedor  \u00e9  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  de  Cadastro  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito,  insurgindo-\nse,  portanto,  contra  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  Requereu  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  52\/62).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  porquanto  a \nmat\u00e9ria  de  fato  \u00e9  unicamente  de  direito  e  j\u00e1  est\u00e1  comprovada  por  meio  de  \ndocumentos.\nAlega a autora  que  seu  nome  foi  inscrito  junto  ao  CCF  \n(Cadastro  de  Emitentes  de  Cheques  Sem  Fundos)  em  virtude  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  1  \n(um)  cheque  do  banco  r\u00e9u,  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  No  entanto,  sustenta  que  \nn\u00e3o  foi  notificado  previamente,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.  \nO r\u00e9u,  por  sua  vez,  alega  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  foi  enviada  ao  \nendere\u00e7o  da  autora  em  01\/12\/2015  e  a  fim  de  comprovar  tal  alega\u00e7\u00e3o  juntou  aos  \nautos  o  relat\u00f3rio  de  fls.  33.\nNo  entanto,  tal  relat\u00f3rio,  n\u00e3o  comprova,  por  si  s\u00f3,  o  efetivo  \nenvio  da  notifica\u00e7\u00e3o  ao  endere\u00e7o  da  parte  autora,  mormente  ao  se  considerar  \nque  veio  desprovido  de  qualquer  comprovante  de  postagem  junto  aos  Correios.\nAssim,  restou  incontroverso  a  aus\u00eancia  da  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via,  restando,  portanto  irregular  o  apontamento  descrito  na  inicial,  nos  termos  \ndo  artigo  43,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nRessalta-se  que  a  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  cabe  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  sacada,  por  escrito,  ao  respectivo  correntista  emitente  do  cheque,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AACD93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 22:10 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1008327-54.2016.8.26.0066 - lauda  3\nconforme\n Circular  n.  2.250,  de  18\/22\/92,  do  BACEN  e  consoante  j\u00e1  decidido  em  \nprocedimento  de  recursos  especiais  repetitivos,  conforme  ementa  abaixo  \ntranscrita:  \n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DA \nCONTROV\u00c9RSIA  (CPC,  ART.  543-C).  PROCESSUAL  \nCIVIL.  BANC\u00c1RIO.  CONSUMIDOR.  A\u00c7\u00c3O  DE \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  INSCRI\u00c7\u00c3O  NO  CADASTRO  DE \nEMITENTES  DE  CHEQUES  SEM  FUNDOS  -  CCF.  \nAUS\u00caNCIA  DE  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA.  BANCO  DO  \nBRASIL.  ILEGITIMIDADE  PASSIVA.  OPERADOR  E \nGESTOR  DO  SISTEMA.  COMPARA\u00c7\u00c3O  DO  CCF  COM  \nMERO  SERVI\u00c7O  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  \nIMPROCED\u00caNCIA.  RECURSO  IMPROVIDO.  1.  Para  fins  \ndo  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  'O  Banco  do  \nBrasil,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  mero  operador  e  gestor  do  Cadastro  \nde  Emitentes  de  Cheques  sem  Fundos  -  CCF,  n\u00e3o  det\u00e9m  \nlegitimidade  passiva  para  responder  por  danos  resultantes  \nda  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  correntista  acerca  de  \nsua  inscri\u00e7\u00e3o  no  referido  cadastro,  obriga\u00e7\u00e3o  que  incumbe  \nao  banco  sacado,  junto  ao  qual  o  correntista  mant\u00e9m  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual'.  2.  Mostra-se  equivocada  a  compara\u00e7\u00e3o  \nentre  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  interesse  predominantemente  privado,  \nde  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  comercial,  que  opera  com  \nrecursos  privados  de  cada  empres\u00e1rio  ou  sociedade  \nempres\u00e1ria,  sem  risco  sist\u00eamico,  e  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  interesse  \np\u00fablico  relevante,  desempenhada  pelo  operador  do  CCF,  \nde  prote\u00e7\u00e3o  de  todo  o  sistema  financeiro,  o  qual  opera  com  \nrecursos  captados  com  a  popula\u00e7\u00e3o  (economia  popular).  3.  \nRecurso  especial  desprovido \u201d  (Resp  n.  1.354.590-RS,  Rel.  \nMin.  Raul  Ara\u00fajo,  j.  09\/09\/2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AACD93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 22:10 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1008327-54.2016.8.26.0066 - lauda  4\nNo\n entanto,  revendo  posicionamento  anterior,  tenho  que  \nn\u00e3o  \u00e9  devida  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  mormente  ao  se  considerar  que  a  \nautora  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  dos  cheques,  tampouco  questiona  as  devolu\u00e7\u00f5es  por  \nfalta  de  fundos,  de  onde  se  depreende  que  deu  causa  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  e  \nquest\u00e3o.   Nesse  sentido:\n\"IRREGULARIDADE  NA  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DO \nAPELANTE.  N\u00c3O  DEMONSTRADA.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n \nDanos  morais  \n Cadastro  de  inadimplentes  \n Cheques  sem  \nfundos  \n Legitimidade  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  de  cadastro  \nrestritivo  de  cr\u00e9dito  \n Recurso  Repetitivo  1.061.134,  STJ,  \naplic\u00e1vel  parcialmente  ao  caso  \n Aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  da  inscri\u00e7\u00e3o  \n Autor  que  n\u00e3o  comprovou  a  quita\u00e7\u00e3o  \ndos  cheques  \n Dano  moral  n\u00e3o  configurado,  pois  eventual  \npreju\u00edzo  decorre  da  conduta  do  autor,  ao  emitir  cheques  \nsem  provis\u00e3o  de  fundos  \n Mantida  a  exclus\u00e3o  da  anota\u00e7\u00e3o  \nem  nome  do  autor  e  indeferida  indeniza\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  e  \nsucumb\u00eancia  mantidas  \n Recursos  n\u00e3o  providos.  (TJSP,  \nRelator(a):  Fernanda  Gomes  Camacho;  Comarca:  Nova  \nGranada;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  15\/03\/2017;  Data  de  registro:  \n15\/03\/2017)\".\nDANO  MORAL  \n Cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  \nfundos  (CCF)  \n Inscri\u00e7\u00e3o  promovida  pelo  banco  sacado  e  \ndivulgada  por  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \n Pretens\u00e3o  do  \nautor  de  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \n \nAlega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  foi  notificado  pelo  banco  r\u00e9u  sobre  a  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF  \n Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  \n Insurg\u00eancia  do  requerente  \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AACD93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 22:10 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1008327-54.2016.8.26.0066 - lauda  5\nDescabimento\n \n Embora  o  banco  r\u00e9u  tenha  o  dever  de  \nnotificar  o  correntista  acerca  da  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  \nCCF,  a  aus\u00eancia  da  referida  notifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  capaz  de  \ngerar  abalo  moral  que  mere\u00e7a  ser  indenizado,  mesmo  \nporque  a  emiss\u00e3o  de  cheque  sem  provis\u00e3o  de  fundos  \u00e9  ato  \nil\u00edcito  tipificado  no  C\u00f3digo  Penal,  tamanha  a  gravidade  da  \nconduta.  Ademais,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  o  autor  tenha  sido  \nsurpreendido  com  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF,  haja  \nvista  que  emitiu  22  (vinte  e  dois)  cheques  sem  a  devida  \nprovis\u00e3o  de  fundos  \n Senten\u00e7a  mantida  \n RECURSO  N\u00c3O  \nPROVIDO  NESSA  PARTE.  (TJSP  \n Apl. \n1002031-16.2016.8.26.0066  \n 11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado.  Rel.  Des.  Renato  Rangel  Desinano  \n v.u.  J.  \n06\/02\/2017)\nIsto  posto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \npresente  a\u00e7\u00e3o   e,  em  consequ\u00eancia,  determino  o  cancelamento  do  apontamento  \nem  nome  da  autora,  referente  ao  cheque  mencionado  na  inicial.  Em  face  da  \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  arcar\u00e1  cada  parte  com  metade  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  da  parte  adversa,  que  ora  \narbitro  em  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  na  presente  data,  observada  a  gratuidade  \nda  justi\u00e7a  concedida  \u00e0  autora.  Transitada  esta  em  julgado,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \nSCPC,  SERASA  e  CCF,  determinando  o  cancelamento  do  apontamento  \nreferente  ao  cheque  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  ag\u00eancia  0298,  data  mais  recente  \n19\/11\/2015,  motivo  devolu\u00e7\u00e3o:  cheques  sem  fundos  \n 2\u00aa  apresenta\u00e7\u00e3o,  \nquantidade  01.\nBarretos, 05  de  setembro  de  2017.\nP.R.I.C.\nCarlos  Fakiani  Macatti\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AACD93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 22:10 . fls. 71"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70025819-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70025185-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/05\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 900\/911","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\". Advogados(s): M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o (OAB 336982\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70058165-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/11\/2016 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 13\/04\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR543960644TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 10\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0783\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2215 P\u00e1gina: 693\/701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0783\/2016 Teor do ato: Processo n\u00ba 2016\/002560Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, segunda-feira, 03 de outubro de 2016.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito Advogados(s): M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o (OAB 336982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Processo n\u00ba 2016\/002560Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, segunda-feira, 03 de outubro de 2016.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008327-54.2016.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 CARTA  \"AR\"\nProcesso  n\u00ba: 1008327-54.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Carla Passarelli  Foresto de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso   n\u00ba   2016\/002560\nVistos .\nConcedo  ao(\u00e0)  autor(a)  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nCadastre-se.\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento.\nN\u00e3o h\u00e1  como  se  afirmar,  ao  menos  na  presente  fase  \nprocessual,  que  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  tomou  conhecimento  de  seu  d\u00e9bito,  em  \nraz\u00e3o  da  alegada  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  do(s)  \ncheque(s)  sem  fundo,  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.  \nDesta  forma,  ausente  os  requisitos  legais,  INDEFIRO  o  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.  \nCite-se  a(o)  requerida(o),  via  postal ,  com  as \nadvert\u00eancias  de  praxe.\nIntime-se.\nBarretos , segunda-feira,  03  de  outubro  de  2016 .\nCarlos  Fakiani  Macatti\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE\n INTEGRANTE  DESTE\nAdvert\u00eancia:  \"Art.  344,  do  CPC:  Se  o r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \nconsiderado  revel  e  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  pelo  autor\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008327-54.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo D456BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 03\/10\/2016 \u00e0s 16:46 . fls. 20"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    AUTUA\u00c7\u00c3O + REQUER JUSTI\u00c7A GRATUITA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558769570","codPublicacaoOrigem":"981790301","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008327-54.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008327-54.2016.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Carla Passarelli Foresto de Carvalho ADVOGADO : 336982\/SP - M\u00e1rcio Sales Falc\u00e3o REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 28\/09\/2016","paginaInicial":"759","paginaFinal":"759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750840","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16330764","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 10:38:09:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664328967","codPublicacaoOrigem":"1132827308","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008327-54.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008327-54.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Carla Passarelli Foresto de Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\". - ADV: SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), M\u00c1RCIO SALES FALC\u00c3O (OAB 336982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"910","paginaFinal":"910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863696","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21851631","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 10:36:50:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752593701","codPublicacaoOrigem":"1198677679","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008327-54.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008327-54.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Carla Passarelli Foresto de Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome da autora, referente ao cheque mencionado na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida \u00e0 autora. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0298, data mais recente 19\/11\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 01.Barretos, 05 de setembro de 2017.P.R.I.C.Carlos Fakiani Macatti - ADV: SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), M\u00c1RCIO SALES FALC\u00c3O (OAB 336982\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0748\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"903","paginaFinal":"903","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923954","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:07:04:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770255388","codPublicacaoOrigem":"1209840790","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008327-54.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008327-54.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Carla Passarelli Foresto de Carvalho - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante dos Recursos de Apela\u00e7\u00e3o interpostos por AMBOS, \u00e0s partes contr\u00e1rias para as respectivas contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), M\u00c1RCIO SALES FALC\u00c3O (OAB 336982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0832\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"882","paginaFinal":"882","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26904951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 11:32:40:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008327-54.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}