{"numero":"1008722-04.2017.8.26.0004","processos":[{"processo":"1008722-04.2017.8.26.0004    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/07\/2017 \u00e0s 00:07 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Ana Laura Correa Rodrigues","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 36.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rafael Vicente Riviera Carbonnel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Suen Ribeiro Chamat"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70118580-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/10\/2017 22:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70114915-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2443\/2456","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Certid\u00e3o supra:Vistos.1 - Presentes os pressupostos de admissibilidade, recebo o recurso interposto por Banco Ita\u00fa, no efeito devolutivo. Recolha o recorrente a taxa de mandato judicial, em 05 dias CORRIDOS.2 - Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de 10 dias CORRIDOS, devendo este comprovar o recolhimento da taxa de mandato judicial(c\u00f3digo 304-9).3 - Regularizados, remetam os autos ao 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal desta Comarca. 4 - Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Suen Ribeiro Chamat (OAB 278859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Concedido efeito suspensivo a Recurso    Certid\u00e3o supra:Vistos.1 - Presentes os pressupostos de admissibilidade, recebo o recurso interposto por Banco Ita\u00fa, no efeito devolutivo. Recolha o recorrente a taxa de mandato judicial, em 05 dias CORRIDOS.2 - Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de 10 dias CORRIDOS, devendo este comprovar o recolhimento da taxa de mandato judicial(c\u00f3digo 304-9).3 - Regularizados, remetam os autos ao 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal desta Comarca. 4 - Int.","anexo":{"label":"Concedido efeito suspensivo a Recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3672-4058,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o recurso  interposto  pelo  r\u00e9u  \u00e9  tempestivo  e  todas  as  custas  foram  \ndevidamente  recolhidas  pelo  recorrente,  exceto  a  taxa  de  mandato  judicial.  Nada  Mais.  S\u00e3o  Paulo , \n18  de  setembro  de  2017  Eu,   Carlos  Henrique  Almeida  Aranha  Assistente  Judici\u00e1rio .\nCONCLUS\u00c3O\nAos  18  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  Ana  Laura  Correa  \nRodrigues ,  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito.  Eu,  Carlos  Henrique  Almeida  Aranha ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso: 1008722-04.2017.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Rafael Vicente  Riviera Carbonnel\nRequerido : Banco Ita\u00fa\n      \nJuiz(a)  de Direito  Dr(a):   Ana  Laura  Correa  Rodrigues\nCertid\u00e3o  supra:\nVistos.\n1  -  Presentes  os  pressupostos  de  admissibilidade,  recebo  o  recurso  interposto  por  Banco  Ita\u00fa ,  no  \nefeito  devolutivo.  Recolha  o  recorrente  a  taxa  de  mandato  judicial,  em  05  dias  CORRIDOS.\n2  -  Intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es,  atrav\u00e9s  de  advogado,  no  \nprazo  de  10  dias  CORRIDOS,  devendo  este  comprovar  o  recolhimento  da  taxa  de  mandato  \njudicial(c\u00f3digo  304-9).\n3  \u2013  Regularizados,  remetam  os  autos  ao  4\u00ba  Col\u00e9gio  Recursal  desta  Comarca.  \n4  -  Int.\nS\u00e3o  Paulo ,  18  de  setembro  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4A7C3F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 183"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70112038-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 18\/09\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2631\/2642","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo procedente em parte o pedido inicial, com fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, para o fim de condenar a parte r\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 12.000,00, devidamente atualizada monetariamente a contar da data do desembolso pela Tabela do TJSP e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% - um por cento ao m\u00eas calculados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Inexiste condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o em juizados especiais, diante do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95. P.R.I.C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Suen Ribeiro Chamat (OAB 278859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo procedente em parte o pedido inicial, com fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, para o fim de condenar a parte r\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 12.000,00, devidamente atualizada monetariamente a contar da data do desembolso pela Tabela do TJSP e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% - um por cento ao m\u00eas calculados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Inexiste condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o em juizados especiais, diante do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nCONCLUS\u00c3O\nAos  01  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  \nAna   Laura   Correa  \nRodrigues,  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito.  Eu,  Carlos  Henrique  Almeida  Aranha ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio .\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008722-04.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Rafael Vicente  Riviera Carbonnel\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Laura   Correa   Rodrigues\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9099\/95.\nDECIDO.\nAlega  o  autor  que  mant\u00e9m  conta  corrente  e  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  perante  a \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  sendo  v\u00edtima  de  lan\u00e7amento  de  compras  indevidas,  no  total  de  R$  \n12.000,00.  Pretende  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia  paga  pelas  compras  contestadas,  em  dobro,  \nal\u00e9m  da  compensa\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  suportados.\nCitado  o  r\u00e9u,  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  24\/34),  \narguiu,  em  preliminar,  a  incompatibilidade  do  feito  com  o  rito  sumar\u00edssimo,  posto  a \nnecessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia.  No  m\u00e9rito,  sustenta  a  aus\u00eancia  do  pedido  de  bloqueio  \ndo  cart\u00e3o  pelo  requerente.  Argumenta  descaracteriza\u00e7\u00e3o  dos  ind\u00edcios  de  fraude,  \nconsiderando  que  a  transa\u00e7\u00e3o  foi  feita  por  meio  de  cart\u00e3o  e  senha  do  autor.  Alega  a \naus\u00eancia  de  responsabilidade,  tendo  em  vista  a  culpa  exclusiva  do  autor  e  inexist\u00eancia  na  \nfalha  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  Requer,  ao  final,  o  acolhimento  da  preliminar,  ou  \nsubsidiariamente  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais.\nPois  bem.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 494D8F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nC\u00f3digo de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\n\" N\u00e3o  \u00e9  pelo  tr\u00e2mite  do  processo  que  se  caracteriza  o  julgamento  \nantecipado.  Nem  por  ser  a  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito;  ou,  mesmo  \nde  fato  e  de  direito:  e  at\u00e9  a  revelia.  \u00c9  a  partir  da  an\u00e1lise  da  causa  que  o  \nJuiz  verifica  o  cabimento.  Se  devidamente  instru\u00edda  e  dando-lhe  condi\u00e7\u00f5es  \npara  amoldar  a  situa\u00e7\u00e3o  do  art.  330  do  CPC,  \u00e9  uma  inutilidade  deix\u00e1-lo  \npara  o  final  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  in\u00fatil  e  despicienda \" (TJSP,  9\u00aa  C\u00e2m.,  \nApel.  n.  117.597-2,  RT  624\/95).  \nJ\u00e1  decidiu  o  SUPREMO  TRIBUNAL  FEDERAL  que  \"a  necessidade  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  n\u00e3o  \nimplique  em  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  \nest\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  Magistrado \"  (RE  \n101.171-8-SP).\n\u00c9 o  caso  dos  autos,  pois  suficiente  a  prova  documental  para  o  deslinde  da  \nquest\u00e3o  de  fundo,  sendo  a  controv\u00e9rsia  estabelecida  quest\u00e3o  meramente  de  direito.\nSe  mostra  d esnecess\u00e1rio  o  depoimento  pessoal  do  autor,  posto  que  a  a\u00e7\u00e3o  se  \ndelimita  \u00e0  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o  da  regularidade  das  compras  e  lan\u00e7amentos  impugnados  \npelo  autor,  mostrando-se  prescind\u00edvel  o  depoimento  do  demandante  para  elidir  tais  pontos.\nA  preliminar  de  necessidade  de  per\u00edcia  t\u00e9cnica  arguida  pelo  r\u00e9u  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A,  deve  ser  afastada.  Acusa  a  r\u00e9  ser  imprescind\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia,  a  \nfim  de  demonstrar  o  perfeito  funcionamento  dos  elementos  de  seguran\u00e7a  do  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  para  legitimar  a  transa\u00e7\u00e3o  contestada.  Para  tanto,  \u00e9  dispens\u00e1vel  que  se  designe  \nperito.  A  prova  era  de  todo  poss\u00edvel  para  a  r\u00e9,  que  poderia  e  deveria  averiguar  a \nreclama\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  para  comprovar  suas  alega\u00e7\u00f5es  ao  ju\u00edzo.  Em  outras  palavras,  \ncomo  detentora  da  t\u00e9cnica  vinculada  ao  servi\u00e7o  contratado,  competia  \u00e0  r\u00e9  demonstrar  em  \nju\u00edzo  se  todos  os  meios  de  autentica\u00e7\u00e3o  da  transa\u00e7\u00e3o  contestada  foram  utilizados.\nSuperadas  as  quest\u00f5es  prejudiciais  ao  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  \nparte .\nA requerida,  em  contesta\u00e7\u00e3o,  negou  qualquer  responsabilidade  no  evento,  \nno  entanto,  nenhuma  prova  produziu  para  infirmar  suas  alega\u00e7\u00f5es.\nCabia  \u00e0  parte  r\u00e9  demonstrar  os  fatos  excludentes  do  direito  do  autor,  vez  \nque  n\u00e3o  se  pode  exigir  da  parte  requerente  prova  de  fato  negativo.  Como  a  requerida  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 494D8F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nproduziu nenhuma  prova  em  tal  sentido,  deve  ser  considerado  verdadeiro  o  fato  alegado  \nno  pedido  inicial.\nAnoto  que  a  quest\u00e3o  ora  discutida  evidencia  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e,  \ntendo  em  vista  que  s\u00e3o  veross\u00edmeis  as  alega\u00e7\u00f5es  trazidas,  al\u00e9m  de  hipossuficiente  o  autor,  \nvi\u00e1vel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nAssim,  \u00e9  \u00f4nus  da  parte  requerida  a  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  as  movimenta\u00e7\u00f5es  \nforam  efetuadas  pelo  autor,  o  que  poderia  ser  realizado,  dentre  outros  instrumentos  de  \nseguran\u00e7a  que  disp\u00f5e,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.\nEm  que  pese  a  argumenta\u00e7\u00e3o  da  parte  passiva,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  elementos  \nde  convic\u00e7\u00e3o  que  autorizem  o acolhimento  da  tese  apresentada  na  contesta\u00e7\u00e3o.  Com  \nefeito,  alega  a  institui\u00e7\u00e3o  requerida  que  as  transa\u00e7\u00f5es  verificadas  ocorreram  mediante  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  e  senha,  sendo  seu  uso  de  inteira  responsabilidade  do  titular  do  \ncart\u00e3o.  \n\u00c9 certo  que  o  uso  da  senha  deve  ser  intransfer\u00edvel,  contudo,  cabe  ao  banco  \nrequerido  comprovar  a  regularidade  da  opera\u00e7\u00e3o  financeira,  uma  vez  que  disp\u00f5e  de  meios  \nt\u00e9cnicos  para  tanto.  \nRepresenta  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  prestador  de  servi\u00e7os  e  o  consumidor,  \nparte  economicamente  mais  fraca,  deve  ser  protegido  ante  sua  hipossufici\u00eancia.  N\u00e3o  se  \npode  exigir  do  consumidor  que  comprove  a  fraude  de  terceiro  ou,  ainda,  que  n\u00e3o  forneceu  \nsua  senha  a  outrem.\nA  responsabiliza\u00e7\u00e3o  da  requerida  decorre  diretamente  da  atividade  \ndesenvolvida.  Todo  aquele  que  no  exerc\u00edcio  de  uma  atividade  provocar  um  dano,  fruto  da  \nnatureza  de  seu  mister,  independentemente  de  culpa,  deve  responder  ao  lesado,  como  \npreleciona  o  art.  927,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  Civil.  Aplica-se  no  caso  em  tela  a  Teoria  \ndo  Risco  Profissional,  assumido  pelo  estabelecimento  em  sua  atividade,  devendo  reparar  \nos  danos  causados.  Tal  responsabilidade  s\u00f3  se  afasta  se  comprovada  culpa  grave  do  \nrequerente  ou  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior,  o  que  n\u00e3o  ocorre  nos  autos.\n   N\u00e3o  tendo  agido  de  tal  forma,  a  conclus\u00e3o  inevit\u00e1vel  \u00e9 a de  que  n\u00e3o  \nprestou  de  forma  adequada  e  segura  o  servi\u00e7o  em  quest\u00e3o,  permitindo  a  a\u00e7\u00e3o  fraudulenta  \nde  terceiros  e,  assim,  causando  danos  ao  autor,  o  que  deve  ser  reparado.  Anote-se  que  a  \nresponsabilidade  decorrente  do  risco  da  atividade  independe  da  exist\u00eancia  de  culpa  (arts.  \n14  e  17,  da  Lei  8.078\/90),  inclusive  pelo  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  479  do  C.  S.T.J.  \nRessalto,  ainda,  a  irrelev\u00e2ncia  de  eventual  culpa  concorrente  de  terceiros,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 494D8F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nvez que  o  ordenamento  jur\u00eddico  p\u00e1trio,  nesta  seara,  somente  prev\u00ea  como  excludente  de  \nresponsabilidade  a  culpa  exclusiva  de  terceiros  (art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  inc.  II,  da  Lei  8.078\/90).  \nDeve  ser  observado  que,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  caso  concreto,  \nna  medida  em  que  os  requerentes  s\u00e3o  destinat\u00e1rios  finais  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  prestados  \npela  r\u00e9  (arts.  2\u00ba  e  3\u00ba).  \nPor  tratar-se  de  responsabilidade  objetiva,  exige-se,  apenas,  a  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  dano  experimentado  e nexo  com  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  colocado  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  dos  \nconsumidores.\nAo contr\u00e1rio  do  que  alega  a  requerida,  a  conduta  n\u00e3o  deve  ser  \nnecessariamente  antijur\u00eddica  para  gerar  o  dever  de  reparar  o  dano  causado.  O  risco  \nprofissional  abrange  as  a\u00e7\u00f5es  que,  mesmo  em  conformidade  com  o  ordenamento  jur\u00eddico  \nimpliquem  na  ocorr\u00eancia  de  um  dano  a  outrem.\nNo  mais,  embora  n\u00e3o  se  diga  que  a  conduta  do  banco  representou  um  il\u00edcito  \npropriamente  dito,  ao  exercer  sua  atividade  sem  a  seguran\u00e7a  que  legitimamente  se  espera  \ndo  servi\u00e7o,  excedeu  os  limites  da  fun\u00e7\u00e3o  social  e  boa-f\u00e9  no  seu  mister,  caracterizando  o  \nabuso  na  fun\u00e7\u00e3o  e  o  dever  de  responder  pelo  evento.\nEra  esperada  conduta  diversa  da  institui\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  as  opera\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  devem  ser  seguras,  aptas  a  resguardar  o  consumidor  da  a\u00e7\u00e3o  de  fraudadores.  \nAssim,  os  valores  das  transa\u00e7\u00f5es  contestadas  devem  ser  restitu\u00eddos  ao  autor,  \nde  forma  simples,  pois  inaplic\u00e1vel  o  teor  do  art.  42  do  CDC,  no  caso  em  contento ,  dada  a  \naus\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira .\nA  pretens\u00e3o  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \u00e9  improcedente.\nApesar  de  indevida  o  d\u00e9bito  em  nome  do  autor  n\u00e3o  houve  fato  apto  a \nprovocar  viola\u00e7\u00e3o  a  direito  da  personalidade  da  parte  autora.  Trata-se  de  simples  cobran\u00e7a,  \nsem  negativa\u00e7\u00e3o,  que  n\u00e3o  gera  dever  de  indenizar.  Imprescind\u00edvel  se  faz  que  o  il\u00edcito  \nprovoque  um  mal  estar  de  magnitude,  sob  pena  de  banaliza\u00e7\u00e3o  do  instituto.  \nNesse  sentido,  a  li\u00e7\u00e3o  de  S\u00c9RGIO  CAVALIEIRI  FILHO:  \u201cNessa  linha  de  \nprinc\u00edpio,  s\u00f3  deve  ser  reputado  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  \nhumilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  comportamento  \npsicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem-\nestar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  \nfora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 494D8F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndia-a-dia, no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  \nsitua\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas,  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  \nindiv\u00edduo\u201d  (Programa  de  Responsabilidade  Civil,  4\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Malheiros,  p\u00e1g.  99) .\nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  E.  TJSP:  \n\"RESPONSABILIDADE  CIVIL  Cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  Furto  do  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  do  Autor  Cobran\u00e7a  de  d\u00edvida  Impossibilidade  -  Cobran\u00e7a  indevida  \nDano  moral  Inocorr\u00eancia  O  Autor  n\u00e3o  teve  seu  nome  inclu\u00eddo  nos  \ncadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  -  A  simples  cobran\u00e7a  de  \nd\u00edvida,  ainda  que  indevida,  n\u00e3o  traz  um  sofrimento  intenso  ou  uma  \npublicidade  negativa  perante  terceiros,  que  reflita  na  sua  imagem  e  honra,  \nconfigurando  um  mero  aborrecimento  n\u00e3o  indeniz\u00e1vel  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  afastada  -  Senten\u00e7a  mantida  -  Recurso  desprovido.\"  \n(Apela\u00e7\u00e3on\u00ba  0002664-78.2011.8.26.0176,  TJSP,  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,Relator(a):  \u00c1lvaro  Torres  J\u00fanior,  julgamento  em  08\/09\/2014)\n\u00c9  o  que  basta.\nAnte  o  exposto,  julgo  procedente  em  parte  o  pedido  inicial,  com  \nfundamento  no  art.  487,  inciso  I,  do  CPC,  para  o  fim  de  condenar  a  parte  r\u00e9  a  restituir  \nao  autor  a  quantia  de  R$  12.000,00,  devidamente  atualizada  monetariamente  a  contar  da  \ndata  do  desembolso  pela  Tabela  do  TJSP\n e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%\n -  um  por  \ncento  ao  m\u00eas  calculados  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o.\nInexiste  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \nem  juizados  especiais,  diante  do  disposto  no  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 494D8F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 166"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70104801-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668360374TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2324\/2333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o aditamento \u00e0 inicial. Cite-se a parte r\u00e9 para contestar em\u00a015 DIAS CORRIDOS, considerando que, no \u00e2mbito dos Juizados Especiais C\u00edveis, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios da celeridade e razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, n\u00e3o se aplica a forma de contagem de prazo em dias \u00fateis. Igual entendimento foi firmado, inclusive, no enunciado n 74 do FOJESP. Na contesta\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar, desde logo, o interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a fim de garantir maior efetividade e r\u00e1pido julgamento do processo, em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito ou, sendo de direito e de fato, as provas forem de natureza documental. Int. Advogados(s): Suen Ribeiro Chamat (OAB 278859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recebo o aditamento \u00e0 inicial. Cite-se a parte r\u00e9 para contestar em\u00a015 DIAS CORRIDOS, considerando que, no \u00e2mbito dos Juizados Especiais C\u00edveis, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios da celeridade e razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, n\u00e3o se aplica a forma de contagem de prazo em dias \u00fateis. Igual entendimento foi firmado, inclusive, no enunciado n 74 do FOJESP. Na contesta\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar, desde logo, o interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a fim de garantir maior efetividade e r\u00e1pido julgamento do processo, em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito ou, sendo de direito e de fato, as provas forem de natureza documental. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3672-4058,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008722-04.2017.8.26.0004  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  08  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  \nAna   Laura   Correa   Rodrigues, \nMM(a)  Juiz(a)  de  Direito.  Eu,  N\u00e1dia  Soldan  Alabarse , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008722-04.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Rafael Vicente  Riviera Carbonnel\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Laura   Correa   Rodrigues\nVistos. Recebo  o aditamento  \u00e0 inicial.  \nCite-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  em \u00a015 DIAS  CORRIDOS\n,  considerando  que,  \nno  \u00e2mbito  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  da  celeridade  e  razo\u00e1vel  \ndura\u00e7\u00e3o  do  processo,  n\u00e3o  se  aplica  a  forma  de  contagem  de  prazo  em  dias  \u00fateis.  Igual  \nentendimento  foi  firmado,  inclusive,  no  enunciado  n  74  do  FOJESP.  Na  contesta\u00e7\u00e3o,  a  parte  r\u00e9  \ndever\u00e1  indicar,  desde  logo,  o  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  garantir  \nmaior  efetividade  e  r\u00e1pido  julgamento  do  processo,  em  se  tratando  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  \ndireito  ou,  sendo  de  direito  e  de  fato,  as  provas  forem  de  natureza  documental.  \nInt.        S\u00e3o  Paulo ,  08  de  agosto  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 470FB6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 12:49 . fls. 20"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70088001-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/07\/2017 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 2261\/2280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresente a parte autora os documentos necess\u00e1rios \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, consistente em instrumento de procura\u00e7\u00e3o, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), considerando que a peti\u00e7\u00e3o inicial foi protocolizada por advogada.No mesmo prazo, junte comprovante de resid\u00eancia atualizado, em seu nome.Int. Advogados(s): Suen Ribeiro Chamat (OAB 278859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Apresente a parte autora os documentos necess\u00e1rios \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, consistente em instrumento de procura\u00e7\u00e3o, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), considerando que a peti\u00e7\u00e3o inicial foi protocolizada por advogada.No mesmo prazo, junte comprovante de resid\u00eancia atualizado, em seu nome.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3672-4058,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008722-04.2017.8.26.0004  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  11  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  \nAna   Laura   Correa   Rodrigues, \nMM(a)  Juiz(a)  de  Direito.  Eu,  N\u00e1dia  Soldan  Alabarse , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008722-04.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Rafael Vicente  Riviera Carbonnel\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Laura   Correa   Rodrigues\nVistos.\nApresente  a  parte  autora  os  documentos  necess\u00e1rios  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  \nconsistente  em  instrumento  de  procura\u00e7\u00e3o,  em  15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (artigo  321,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC),  considerando  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  protocolizada  por  advogada.\nNo  mesmo  prazo, junte  comprovante  de resid\u00eancia  atualizado,  em seu  nome.\nInt.        S\u00e3o  Paulo ,  11  de  julho  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008722-04.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 447F935. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LAURA CORREA RODRIGUES, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 15"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975412","codPublicacaoOrigem":"1202668481","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008722-04.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008722-04.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Rafael Vicente Riviera Carbonnel - Banco Ita\u00fa - Certid\u00e3o supra:Vistos.1 - Presentes os pressupostos de admissibilidade, recebo o recurso interposto por Banco Ita\u00fa, no efeito devolutivo. Recolha o recorrente a taxa de mandato judicial, em 05 dias CORRIDOS.2 - Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de 10 dias CORRIDOS, devendo este comprovar o recolhimento da taxa de mandato judicial(c\u00f3digo 304-9).3 - Regularizados, remetam os autos ao 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal desta Comarca. 4 - Int. - ADV: SUEN RIBEIRO CHAMAT (OAB 278859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2452","paginaFinal":"2452","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711089777","codPublicacaoOrigem":"1170530021","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008722-04.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008722-04.2017.8.26.0004 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rafael Vicente Riviera Carbonnel ADVOGADO : 278859\/SP - Suen Ribeiro Chamat REQDO : Banco Itau S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IV - LAPA EM 06\/07\/2017","paginaInicial":"2384","paginaFinal":"2384","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"898105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24089084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:09:46:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749516035","codPublicacaoOrigem":"1196592193","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008722-04.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008722-04.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Rafael Vicente Riviera Carbonnel - Banco Ita\u00fa - Ante o exposto, julgo procedente em parte o pedido inicial, com fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, para o fim de condenar a parte r\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 12.000,00, devidamente atualizada monetariamente a contar da data do desembolso pela Tabela do TJSP e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% - um por cento ao m\u00eas calculados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Inexiste condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o em juizados especiais, diante do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95. P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), SUEN RIBEIRO CHAMAT (OAB 278859\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2638","paginaFinal":"2638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25994037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:47:56:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008722-04.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}