{"numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","processos":[{"processo":"1008296-48.2016.8.26.0223    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/08\/2016 \u00e0s 19:09 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Gladis Naira Cuvero","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.687,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ronny Kleber Moraes Franco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Superior Tribunal de Justi\u00e7a - STJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 3234\/3248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70103696-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2017 Teor do ato: CERTID\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nesta data foi efetuada a juntada das Contrarraz\u00f5es por parte do R\u00c9U, raz\u00e3o pela qual fa\u00e7o remessa dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal nos termos do comunicado n\u00ba 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008.REMESSAFa\u00e7o remessa destes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras) em s\u00e3o paulo, com cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o, nos termos do comunicado n\u00b0 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    CERTID\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nesta data foi efetuada a juntada das Contrarraz\u00f5es por parte do R\u00c9U, raz\u00e3o pela qual fa\u00e7o remessa dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal nos termos do comunicado n\u00ba 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008.REMESSAFa\u00e7o remessa destes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras) em s\u00e3o paulo, com cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o, nos termos do comunicado n\u00b0 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70100876-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 11:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3761\/3765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos para o exato fim de declarar resolvido o contrato de cons\u00f3rcio celebrado entre as partes e para condenar a r\u00e9 a devolver \u00e0 autora todas as quantias por ela pagas, com o desconto da taxa de administra\u00e7\u00e3o e dos pr\u00eamios do seguro, t\u00e3o somente, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir de cada desembolso e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, dando-se o feito por extinto, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a autora na propor\u00e7\u00e3o de 25% (vinte e cinco por cento) e o r\u00e9u na propor\u00e7\u00e3o de 75% (setenta e cinco por cento) ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observada a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora.P.I.C.Guaruj\u00e1, 05 de setembro de 2017. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos para o exato fim de declarar resolvido o contrato de cons\u00f3rcio celebrado entre as partes e para condenar a r\u00e9 a devolver \u00e0 autora todas as quantias por ela pagas, com o desconto da taxa de administra\u00e7\u00e3o e dos pr\u00eamios do seguro, t\u00e3o somente, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir de cada desembolso e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, dando-se o feito por extinto, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a autora na propor\u00e7\u00e3o de 25% (vinte e cinco por cento) e o r\u00e9u na propor\u00e7\u00e3o de 75% (setenta e cinco por cento) ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observada a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora.P.I.C.Guaruj\u00e1, 05 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008296-48.2016.8.26.0223\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : T\u00e1ssia Isabel  de Alencar  Balsanello\nRequerido : Itau Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leonardo   de   Mello   Gon\u00e7alves\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  condena\u00e7\u00e3o  em  dinheiro  movida  por  T\u00c1SSIA  ISABEL  DE  \nALENCAR  BALSANELLO  em  face  de  ITA\u00da  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  DE  CONS\u00d3RCIOS  \nLTDA .  Alega  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  com  a  requerida  contrato  de  participa\u00e7\u00e3o  de  \ncons\u00f3rcio  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bem  im\u00f3vel,  no  valor  total  de  R$  120.000,00,  com  prazo  de  dura\u00e7\u00e3o  \nde  192  meses.  Afirma  que  pagou  6  parcelas  no  valor  de  R$  781,25  cada,  totalizando  a  quantia  paga  \njunto  \u00e0  requerida  de  R$  4.687,50.  Aduz  que  ap\u00f3s  o  pagamento  da  parcela  com  vencimento  em  \n15\/12\/2013  (6\u00aa  parcela)  achou  por  bem  desistir  do  cons\u00f3rcio.  Narra  que  procurou  a  requerida  em  \n14\/01\/2014  para  cancelar  o  referido  contrato  e ser  restitu\u00edda  do  valor  pago,  contudo  obteve  a  \ninforma\u00e7\u00e3o  de  que  os  valores  seriam  pagos  por  meio  de  sorteio,  sendo  tamb\u00e9m  alegado  que  teria  \nque  esperar  o  t\u00e9rmino  no  contrato  para  receber  de  volta  os  valores  pagos.  Requer  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  para  que  a  requerida  seja  condenada  no  pagamento  em  dinheiro  da  quantia  de  R$  4.687,50,  \ndevidamente  atualizada.  Juntou  documentos  (fls.  6\/24).\nDeferida  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  \u00e0  parte  autora  (fls.  37\/38).\nCitada  (fls.  51\/55),  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  70\/73),  alegando,  em  resumo,  \nque  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  foi  recusada  por  justo  motivo,  tendo  em  vista  que  autora  deve  \nrespeitar  o  previsto  no  contrato  assinado  entre  as  partes.  Informa  que  no  momento  da  contra\u00e7\u00e3o  \nforam  explicadas  as  principais  caracter\u00edsticas  do  produto,  ocorrendo  a  expressa  ades\u00e3o  \u00e0s  \ncondi\u00e7\u00f5es  gerais.  Ressalta  que  os  interesses  individuais  da  parte  autora  n\u00e3o  podem  prejudicar  o  \ninteresse  do  grupo.  Aduz  que  a  parte  autora  receber\u00e1  o  valor  pago  somente  na  forma  de  sorteio  ou  \nencerramento  do  grupo,  conforme  estabelecido  nas  condi\u00e7\u00f5es  gerais  do  contrato  assinado  por  esta,  \nn\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  abusividade  ou  irregularidade  pela  requerida.  Requer  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  74\/95).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  2\nManifesta\u00e7\u00e3o\n sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  101\/103).\n\u00c9  A  S\u00cdNTESE  NECESS\u00c1RIA\nFUNDAMENTO  E  DECIDO\nA  causa  comporta  julgamento  antecipado  porque  a  mat\u00e9ria  \u00e9  somente  de  direito  e  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  (art.  355,  I,  CPC).  \nSem  mat\u00e9rias  preliminares  pendentes  de  an\u00e1lise,  passo  ao  exame  do  m\u00e9rito.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  cl\u00e1usula  \u201cG\u201d  da  Proposta  de  Participa\u00e7\u00e3o  em  Grupo  de  Cons\u00f3rcio  (fls.  12\/15)  estabelece  \nque  \u201cest\u00e1  ciente  de  que  na  hip\u00f3tese  de  desistir  de  participar  do  Grupo  de  Cons\u00f3rcio  ou  ser  dele  \nexclu\u00eddo,  a  ADMINISTRADORA  devolver\u00e1  a  ele  os  valores  pagos  ao  fundo  comum,  mediante  \nsorteio  espec\u00edfico  ou  em  30  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo,  conforme  previsto  no  Contrato\u201d.\nContudo,  a  despeito  do  estabelecido  no  contrato,  entendo  que  o condicionamento  da  \ndevolu\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  ao  t\u00e9rmino  do  grupo  imp\u00f5e,  no  presente  caso,  ao  contratante  uma  \nobriga\u00e7\u00e3o  in\u00edqua  e  abusiva,  porque  a  sua  quota  \u00e9  revendida  a  terceiro,  de  forma  que  ao  grupo  \nnenhum  preju\u00edzo  adv\u00e9m.  \nAnoto  que  o  presente  caso  envolve  cons\u00f3rcio  de  \u201cim\u00f3vel\u201d,  com  prazo  de  dura\u00e7\u00e3o  de  \n192  (cento  e  noventa  e  dois)  meses,  sendo  o  valor  do  cr\u00e9dito  de  R$120.000,00  (cento  e  vinte  mil  \nReais)  \n fls.  12\/15.\nPortanto  o  cons\u00f3rcio  do  presente  caso  ter\u00e1  dura\u00e7\u00e3o  de  dezesseis  anos,  enquanto  que  a  \nautora  quitou,  apenas,  seis  parcelas,  assim,  aplicar  a  jurisprud\u00eancia  dominante  no  sentido  de  que  o  \nconsorciado  teria  que  aguardar  o  t\u00e9rmino  do  contrato  para  receber  seu  cr\u00e9dito,  seria  impor  pena  \ndemasiadamente  grande  \u00e0 consumidora,  que  certamente,  n\u00e3o  teve  a op\u00e7\u00e3o  de  discutir  referida  \ncl\u00e1usula  contratual,  a  ela,  simplesmente  aderindo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  3\nAssim,\n destaco  que  situa\u00e7\u00f5es  diferentes  precisam  ser  tratadas  de  forma  diferentes.  Os  \ncons\u00f3rcios,  foram  criados  para  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  determinados  bens,  ocorre  que  a  partir  do  momento  \nde  que  se  faz  um  cons\u00f3rcio  de  forma  camuflada  para  ao  final  entregar  dinheiro,  o  que  se  tem  \u00e9  \nverdadeira  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e,  por  isso,  a  solu\u00e7\u00e3o  do  presente  caso  merece  um  final  diferente  \ndaquele  exposto  na  maioria  da  jurisprud\u00eancia,  uma  vez  que  esta,  em  sua  maioria  cuida  de  casos  de  \ncons\u00f3rcio  de  ve\u00edculos,  motos,  eletrodom\u00e9sticos,  etc.\nAssim,  aproveitando  das  li\u00e7\u00f5es  de  Arnaldo  Rizzardo  pondero  que  \u201cSe  de  um  lado  o  \nafastamento  do  participante  provoca  uma  diminui\u00e7\u00e3o  de  ingresso  de  capital  no  grupo,  de  outro  \nlado  fica  reduzido  o  encargo  do  mesmo  grupo,  que  ter\u00e1  de  entregar  um  bem  a  menos.  Embora  \nnem  sempre  seja  poss\u00edvel  a  substitui\u00e7\u00e3o  imediata  de  associado,  o  que  traz  consequ\u00eancias  \nprejudiciais  ao  grupo,  \u00e9  de  lembrar  que  a  sociedade  organizadora,  ao  revender  o  plano  do  \ndesistente,  o  traz  de  modo  a  abranger  as  presta\u00e7\u00f5es  devidas,  pelo  valor  correspondente  ao  tempo  \nem  que  esse  pagamento  for  realizado,  em  face  das  seguidas  altera\u00e7\u00f5es  a  que  est\u00e3o  sujeitos  os  \npre\u00e7os  das  mercadorias,  a  fim  de  que  seja  mantida  a  respectiva  rela\u00e7\u00e3o.  Por  outras  palavras,  \nhavendo  substitui\u00e7\u00e3o  de  associado,  aquele  que  for  substitu\u00ed-lo  n\u00e3o  o  far\u00e1  pelas  presta\u00e7\u00f5es  \nfaltantes,  mas,  sim,  pelo  pagamento  integral  dos  valores  atualizados\u201d  (in  Contratos,  Editora  \nForense,  3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  1291).  \nNeste  sentido  decidiu  o  referido  autor  quando  em  assento  no  Tribunal  de  Al\u00e7ada  do  Rio  \nGrande  do  Sul:\n\u201cCons\u00f3rcio  -  Administradora  -  Legitimidade  \"ad  causam\"  -  Irrelev\u00e2ncia  da  falta  de  \npersonalidade  jur\u00eddica  -  Intelig\u00eancia  do  artigo  12,  VII,  do  CPC.  CONS\u00d3RCIO  -  Desist\u00eancia  de  \nconsorciado -  Direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  -  Devolu\u00e7\u00e3o  imediata  -  Incid\u00eancia  de  \ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria  a  partir  da  data  do  pagamento  efetuado  -  Juros  devidos  desde  a  data  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  Ementa  oficial:  Cons\u00f3rcio.  Preliminar  de  ilegitimidade  passiva  da  Administradora,  por  \nser  apenas  mandat\u00e1ria  do  grupo,  sem  envolvimento  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  dos  consorciados  entre  si  e  \no  grupo.  Por  se  tratar  de  um  organismo  encarregado  de  dirigir  o  grupo,  administrando  interesses,  \nrecebendo  remunera\u00e7\u00e3o  por  sua  atividade  e  responsabilizando-se  pela  entrega  de  bens,  \u00e9  parte  \nleg\u00edtima  para  ser  acionada,  justamente  objetivando  a  defini\u00e7\u00e3o  de  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  celebradas  \ncom  a  administradora.  De  outro  lado,  mesmo  que  n\u00e3o  se  revestisse  de  personalidade  jur\u00eddica  de  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  4\nparte,\n que  diz  com  a  capacidade  jur\u00eddica,  ou  capacidade  de  gozo,  regulada  pelo  direito  civil,  h\u00e1  a  \ncapacidade  processual  de  ser  parte,  que  \u00e9  mais  ampla,  admitindo  que  venham  a  ser  acionados  ou  a  \nacionar  organismos  ou  coletividades  n\u00e3o  personalizadas,  entre  os  quais  podem  figurar  os  \ncons\u00f3rcios  de  consumidores.  Isto  sempre  quando  desempenham  alguma  atividade  que  reflete  \nconsequ\u00eancias  jur\u00eddicas  e  econ\u00f4micas  nos  membros  que  os  comp\u00f5em.  Senten\u00e7a  reformada  apenas  \nem  parte,  relativamente  \u00e0  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.  (TARS  -  Ap.  n\u00ba  192.115103  -  3\u00aa  C\u00e2m.  -  Rel.  Juiz  \nArnaldo  Rizzardo  -  J.  17.06.92  ).  RT  686\/166\u201d.  Grifei.\nA  imposi\u00e7\u00e3o  da  cl\u00e1usula  de  devolu\u00e7\u00e3o  ao  t\u00e9rmino  do  grupo  implica  desequil\u00edbrio  \ncontratual,  porque  o  consorciado  sofre  com  a perda  patrimonial  moment\u00e2nea,  enquanto  que  o  \nmesmo  n\u00e3o  ocorre  com  a  administradora  que  coloca  a  quota  do  retirante  \u00e0  venda.\nAssim,  abusiva  a  cl\u00e1usula  que  imp\u00f5e  tal  \u00f4nus  \u00e0  parte  autora,  devendo  esta  receber  de  \nimediato  aquilo  que  lhe  \u00e9  de  direito.\nNesse  sentido,  tamb\u00e9m  h\u00e1  entendimento  no  TJSP:\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  Cons\u00f3rcio  Devolu\u00e7\u00e3o  de  parcelas  pagas  Ainda  que  a  constitui\u00e7\u00e3o  e  a  ades\u00e3o  \na  grupo  de  cons\u00f3rcio  sejam  mat\u00e9rias  com  regramento  e  fiscaliza\u00e7\u00e3o  estabelecidos  pelo  Banco  \nCentral  do  Brasil,  mister  o  reconhecimento  da  preval\u00eancia  dos  princ\u00edpios  e normas  de  ordem  \np\u00fablica  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  Cl\u00e1usulas  contratuais  que  devem  ser  interpretadas  de  \nmaneira  mais  favor\u00e1vel  ao  consumidor  Senten\u00e7a  de  parcial  proced\u00eancia  que  determina  a \nrestitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  a  contar  do  trig\u00e9simo  dia  do  encerramento  do  grupo  - \nImpossibilidade  -  Caracteriza-se  como  abusiva  a  cl\u00e1usula  que  determina  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  \nquantias pagas  somente  ao  final  do  grupo\n Aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  51,  inciso  IV,  \u00a7  1\u00ba,  II,  do  CDC  A  \ndesist\u00eancia  \u00e9  ato  facultativo  do  consumidor  contratante  Restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  acrescidos  \nde  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  Apelo  provido.  Dispositivo:  D\u00e1-se  provimento  ao  recurso  para  \ndeterminar  a  imediata  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos.  (TJ-SP  -  APL:  9194634282009826  SP  \n9194634-28.2009.8.26.0000,  Relator:  Ricardo  Negr\u00e3o,  Data  de  Julgamento:  14\/02\/2012,  19\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  23\/02\/2012)\u201d.  Grifei.\n\u201cCons\u00f3rcio.  Rescis\u00e3o  contratual  e  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  quitadas.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nDireito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  imediata  das  parcelas  quitadas,  atualizadas  desde  cada  desembolso  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  5\nacrescidas\n dos  juros  legais,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  exclu\u00edda  a  \"taxa  de  administra\u00e7\u00e3o\"  e  o  \npr\u00eamio de  seguro  contratados.  Senten\u00e7a  mantida.\n Artigo  252  do  Regimento  Interno  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  Recurso  a  que  se  nega  provimento.   (TJSP;   Apela\u00e7\u00e3o  \n0040194-76.2009.8.26.0309;  Relator  (a):  Mauro  Conti  Machado;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  19\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado;  Foro  de  Jundia\u00ed  -  4\u00aa.  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  01\/10\/2012;  Data  de  \nRegistro:  11\/12\/2012)\u201d.  Grifei.\nDemais  disso,  \u00e9  pac\u00edfico  o  entendimento  segundo  qual  incide  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  as  \npresta\u00e7\u00f5es  pagas,  quando  de  sua  restitui\u00e7\u00e3o,  em  virtude  da  retirada  ou  exclus\u00e3o  do  participante  de  \nplano  de  cons\u00f3rcio  (cf.  s\u00famula  35  do  C.  STJ).\nA  incid\u00eancia  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  o  valor  a  ser  devolvido  pela  administradora  nada  \nmais  \u00e9  do  que  uma  medida  de  justi\u00e7a.  Isto  porque,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nada  acrescenta  ao  valor  \nda  obriga\u00e7\u00e3o,  mas  apenas  a  preserva  contra  os  efeitos  delet\u00e9rios  da  infla\u00e7\u00e3o.  A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  \nem  outras  palavras,  \u00e9  um  justo  meio  de  recompor  o  poder  de  compra  da  moeda  corro\u00eddo  pela  \ninfla\u00e7\u00e3o.\nO Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  teve  a  oportunidade  de  enfrentar  a  quest\u00e3o  e  por  meio  do  \nMinistro  Marco  Aur\u00e9lio,  proferiu  a  seguinte  decis\u00e3o:\n\u201cMostra-se  consent\u00e2neo  com  o  arcabou\u00e7o  normativo  constitucional,  ante  os  princ\u00edpios  da  \nproporcionalidade  e  da  razoabilidade,  decis\u00e3o  no  sentido  de,  ao  t\u00e9rmino  do  grupo,  do  fechamento  \nrespectivo,  o  consorciado  desistente  substitu\u00eddo  vir  a  receber  as  quotas  satisfeitas  devidamente  \ncorrigidas.  Descabe  evocar  cl\u00e1usula  do  contrato  de  ades\u00e3o  firmado  consoante  qual  a  devolu\u00e7\u00e3o  far-\nse-\u00e1  pelo  valor  nominal.  Precedente:  Verbete  n\u00ba  35  da  do  STJ:  \u201cIncide  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  \npresta\u00e7\u00f5es  pagas,  quando  de  sua  restitui\u00e7\u00e3o  em  virtude  de  retirada  ou  exclus\u00e3o  do  participante  de  \nplano  de  cons\u00f3rcio\u201d  (RE  175.161-4-SP,  2\u00aa  Turma,  DJU  de  13.05.1999,  rel.  Min.  Marco  Aur\u00e9lio,  \npublicada  em  ADV  \n Jurisprud\u00eancia,  n\u00ba  29,  expedi\u00e7\u00e3o  de  25.7.1999,  p.  459).\nNesse  diapas\u00e3o,  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  despendidos  pelo  consorciado  que  se  retira  do  \ngrupo  de  cons\u00f3rcio  alcan\u00e7a  a  totalidade  dos  valores  pagos,  somente  podendo  a  administradora  \nreter  a  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  em  raz\u00e3o  dos  servi\u00e7os  por  ela  prestados,  e  a  de  seguro,  quando  \nexpressamente  autorizada  pelo  consorciado  a  sua  reten\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008296-48.2016.8.26.0223 - lauda  6\nAnte\n o  exposto,  julgo  parcialmente  procedentes  os  pedidos  para  o  exato  fim  de  declarar  \nresolvido  o  contrato  de  cons\u00f3rcio  celebrado  entre  as  partes  e  para  condenar  a  r\u00e9  a  devolver  \u00e0  autora  \ntodas  as  quantias  por  ela  pagas,  com  o  desconto  da  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o  e  dos  pr\u00eamios  do  seguro,  \nt\u00e3o  somente,  atualizado  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  a  partir  de  cada  desembolso  e  com  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  dando-se  o  feito  por  extinto,  com  fulcro  no  artigo  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  a  autora  na  propor\u00e7\u00e3o  de  25%  (vinte  e  cinco  \npor  cento)  e  o  r\u00e9u  na  propor\u00e7\u00e3o  de  75%  (setenta  e  cinco  por  cento)  ao  pagamento  das  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  (quinze  por  cento)  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  observada  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a  \u00e0  parte  autora.\nP.I.C.\nGuaruj\u00e1,  05  de  setembro  de  2017.\nLeonardo  de  Mello  Gon\u00e7alves  \n   Juiz  de  Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 182BA7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 114"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 3161\/3181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70026829-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando,\u00a0expressamente,\u00a0a sua necessidade e pertin\u00eancia, indicando qual o fato que pretendem provar com a esp\u00e9cie de prova requerida,\u00a0sob pena de preclus\u00e3o.\u00a02 Nos termos do\u00a0artigo 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, e\u00a0para evitar argui\u00e7\u00f5es de nulidade e de preju\u00edzo, digam,\u00a0expressamente, sobre as\u00a0quest\u00f5es controvertidas f\u00e1ticas e jur\u00eddicas j\u00e1 expostas nos autos e de evidente ci\u00eancia rec\u00edproca.\u00a0A presente oportunidade de manifesta\u00e7\u00e3o visa evitar futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidade\/preju\u00edzo e atesta a concess\u00e3o expressa de oportunidade judicial para indica\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es j\u00e1 arguidas e cientificadas e que pretendem ver analisadas na decis\u00e3o saneadora (artigo 357 do CPC\/15) ou julgamento antecipado (artigo 355 do CPC\/15).3 Para viabilizar\u00a0adequada forma\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia e por analogia aos poderes processuais do inciso VI do artigo 139 do CPC\/15, caso pretendam a\u00a0produ\u00e7\u00e3o de prova oral na modalidade testemunhal, dever\u00e3o indicar, desde j\u00e1, o rol das testemunhas com a qualifica\u00e7\u00e3o completa e adequada (artigo 450 do CPC\/15), observados os limites legais (artigo 357, \u00a76\u00ba do CPC\/15).\u00a04 Anoto, tamb\u00e9m e desde j\u00e1, que\u00a0a juntada de documentos novos\u00a0somente ser\u00e1 admitida se formados ou conhecidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, com a expressa necessidade da parte que os produziu de provar o motivo de impedimento de juntada no momento processual oportuno, nos termos do artigo 435 do Novo Estatuto Processual Civil.\u00a05-\u00a0Cumpridos os itens supra, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.\u00a0Prazo para cumprimento das determina\u00e7\u00f5es supra: 15 (quinze) dias.\u00a0Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando,\u00a0expressamente,\u00a0a sua necessidade e pertin\u00eancia, indicando qual o fato que pretendem provar com a esp\u00e9cie de prova requerida,\u00a0sob pena de preclus\u00e3o.\u00a02 Nos termos do\u00a0artigo 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, e\u00a0para evitar argui\u00e7\u00f5es de nulidade e de preju\u00edzo, digam,\u00a0expressamente, sobre as\u00a0quest\u00f5es controvertidas f\u00e1ticas e jur\u00eddicas j\u00e1 expostas nos autos e de evidente ci\u00eancia rec\u00edproca.\u00a0A presente oportunidade de manifesta\u00e7\u00e3o visa evitar futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidade\/preju\u00edzo e atesta a concess\u00e3o expressa de oportunidade judicial para indica\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es j\u00e1 arguidas e cientificadas e que pretendem ver analisadas na decis\u00e3o saneadora (artigo 357 do CPC\/15) ou julgamento antecipado (artigo 355 do CPC\/15).3 Para viabilizar\u00a0adequada forma\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia e por analogia aos poderes processuais do inciso VI do artigo 139 do CPC\/15, caso pretendam a\u00a0produ\u00e7\u00e3o de prova oral na modalidade testemunhal, dever\u00e3o indicar, desde j\u00e1, o rol das testemunhas com a qualifica\u00e7\u00e3o completa e adequada (artigo 450 do CPC\/15), observados os limites legais (artigo 357, \u00a76\u00ba do CPC\/15).\u00a04 Anoto, tamb\u00e9m e desde j\u00e1, que\u00a0a juntada de documentos novos\u00a0somente ser\u00e1 admitida se formados ou conhecidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, com a expressa necessidade da parte que os produziu de provar o motivo de impedimento de juntada no momento processual oportuno, nos termos do artigo 435 do Novo Estatuto Processual Civil.\u00a05-\u00a0Cumpridos os itens supra, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.\u00a0Prazo para cumprimento das determina\u00e7\u00f5es supra: 15 (quinze) dias.\u00a0Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Silvio  Daige,  280, --, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: \n(13)3386-2950,  Guaruja-SP - E-mail:  guaruja2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008296-48.2016.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : T\u00e1ssia Isabel  de Alencar  Balsanello\nRequerido : Itau Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09\/03\/17  \nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0   MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito\nDR\u00aa.  \nGladis   Naira   Cuvero. \nEu,  escrevente,    subscrevo. Cl\u00e1udia M\u00aa  Brizolla  G.  Marques,  escrevente   mat.  804.387.\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gladis   Naira   Cuvero\nVistos.\n1   -  Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando, \u00a0expressamente,\n\u00a0a sua  necessidade  e  pertin\u00eancia,  indicando  qual  o  fato  que  pretendem  \nprovar  com  a  esp\u00e9cie  de  prova  requerida, \u00a0sob  pena  de  preclus\u00e3o\n.\u00a0\n2  \n Nos  termos  do \u00a0artigo  10  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  e \u00a0para  evitar  argui\u00e7\u00f5es  \nde nulidade  e  de  preju\u00edzo\n,  digam, \u00a0expressamente\n,  sobre  as \u00a0quest\u00f5es  controvertidas  f\u00e1ticas  e  \njur\u00eddicas j\u00e1  expostas  nos  autos  e  de  evidente  ci\u00eancia  rec\u00edproca.\n\u00a0A presente  oportunidade  de  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  visa  evitar  futuras  argui\u00e7\u00f5es  de  nulidade\/preju\u00edzo  e  atesta  a  concess\u00e3o  expressa  de  \noportunidade  judicial  para  indica\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  j\u00e1  arguidas  e  cientificadas  e  que  pretendem  ver  \nanalisadas  na  decis\u00e3o  saneadora  (artigo  357  do  CPC\/15)  ou  julgamento  antecipado  (artigo  355  do  \nCPC\/15).\n3 \n Para  viabilizar \u00a0adequada  forma\u00e7\u00e3o  da  pauta  de  audi\u00eancia  e  por  analogia  aos  \npoderes  processuais  do  inciso  VI  do  artigo  139  do  CPC\/15 ,  caso  pretendam  a \u00a0produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \noral  na  modalidade  testemunhal ,  dever\u00e3o  indicar,  desde  j\u00e1,  o  rol  das  testemunhas  com  a \nqualifica\u00e7\u00e3o  completa  e  adequada  (artigo  450  do  CPC\/15),  observados  os  limites  legais  (artigo  357,  \n\u00a76\u00ba  do  CPC\/15).\u00a0\n4 \n Anoto,  tamb\u00e9m  e  desde  j\u00e1,  que \u00a0a  juntada  de  documentos  novos \u00a0somente  ser\u00e1  \nadmitida  se  formados  ou  conhecidos  ap\u00f3s  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ou  contesta\u00e7\u00e3o,  com  a  expressa  \nnecessidade  da  parte  que  os  produziu  de  provar  o  motivo  de  impedimento  de  juntada  no  momento  \nprocessual  oportuno,  nos  termos  do  artigo  435  do  Novo  Estatuto  Processual  Civil.\u00a0\n5- \u00a0Cumpridos  os  itens  supra,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o  saneadora  ou  \njulgamento antecipado.\u00a0\nPrazo para  cumprimento  das  determina\u00e7\u00f5es  supra:  15  (quinze)  dias.\u00a0\nIntime-se.\nGuaruja , 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nGLADIS  NAIRA  CUVERO\n                                              Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo 112D228. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLADIS NAIRA CUVERO, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 14:27 . fls. 105"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 3266\/3289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.16.70088029-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2016 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2016 Teor do ato: CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria, Comunicado n\u00ba 1307\/07 e C\u00f3d. 14 \"c\" do CPDOE, estando os autos com \"vistas\" ao AUTOR para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 70\/98. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria, Comunicado n\u00ba 1307\/07 e C\u00f3d. 14 \"c\" do CPDOE, estando os autos com \"vistas\" ao AUTOR para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 70\/98.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 22 de novembro de 2016, \u00e0s 12:15 horas, na Comarca de Guaruj\u00e1, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do N\u00facleo UNAERP, situado a avenida Dom Pedro I, n\u00ba 3.300, Enseada, sala de audi\u00eancias, onde se encontrava presente o Dr. Luiz Carlos Vieira, conciliador nomeado pela MM\u00aa Ju\u00edza Coordenadora, comigo estagi\u00e1ria de Direito ao final assinado foi aberta a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas, compareceram as partes acima nomeadas. Neste ato, a r\u00e9 informa que os documentos j\u00e1 foram juntados digitalmente. Iniciados os trabalhos, pelo Conciliador foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o que restou INFRUT\u00cdFERA. Pelo Sr. Conciliador foi determinada a remessa dos autos \u00e0 Vara C\u00edvel de origem. Lido e achado conforme vai devidamente assinado pelos presentes. Nada mais. Eu, __________ Emilly Dunga Nobre, digitei e providenciei a impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, que nesta data fa\u00e7o remessa deste feito ao CEJUSC\/Guaruj\u00e1. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.16.70083280-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/11\/2016 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.16.70075174-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 09:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2823\/2840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2016 Teor do ato: fl. 37\/38- Vistos.1- Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a \u00e0 autora, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. 2 - Ausente, aparentemente e\u00a0por ora, a hip\u00f3tese de improced\u00eancia liminar (artigo 322 do CPC\/15), nos termos do artigo 334 do CPC\/15\u00a0designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia\u00a0_22 de novembro de 2016, \u00e0s 12:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CEJUSC local\u00a0(UNAERP Campus Guaruj\u00e1, sito a Avenida D. Pedro I, n\u00ba3300, CEP. 11.440-003, telefone 13-33981005 ramal 1202 ou 3923911)\u00a0e\u00a0ser\u00e1 conduzida por conciliador\/mediador.\u00a03 Cite-se e intime-se a parte requerida.\u00a0O prazo de contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis e ser\u00e1 contado a partir da audi\u00eancia. A aus\u00eancia da contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.\u00a0Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/15, anoto, desde j\u00e1, que fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC\/15.Os documentos dever\u00e3o ser apresentados no formato PDF e em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11 do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo e classificadas de acordo com a listagem dispon\u00edvel no sistema informatizado.4 \u00a0O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO\u00a0\u00e0 parte autora e \u00e0 parte requerida\u00a0(artigo 334, \u00a78\u00ba do CPC\/15), pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir.\u00a0A aus\u00eancia \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa.\u00a05 \u00a0As partes DEVER\u00c3O ESTAR ACOMPANHADAS DE ADVOGADO (artigo 334, \u00a79\u00ba do CPC\/15).6 A parte requerida dever\u00e1 indicar na sua pe\u00e7a defensiva o e-mail para intima\u00e7\u00e3o\u00a0(artigo 246, \u00a71\u00ba do CPC\/15).\u00a07 -\u00a0Neste Ju\u00edzo, as intima\u00e7\u00f5es pessoais das partes s\u00e3o realizadas por meio eletr\u00f4nico (por interm\u00e9dio do \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail informado pela respectiva parte no processo), conforme previs\u00e3o do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil. Por intelig\u00eancia ao artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006, considera-se que a intima\u00e7\u00e3o foi realizada com o decurso do prazo de dez dias corridos (prorrogado para o primeiro dia \u00fatil subsequente caso caia em dia n\u00e3o \u00fatil), contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o8\u00a0 Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, com brevidade, para o fim de garantir o cumprimento dos prazos do caput do artigo 334 do CPC\/15 e evitar redesigna\u00e7\u00f5es de audi\u00eancias.\u00a0Registro por oportuno que, no caso de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, por n\u00e3o haver tempo h\u00e1bil para cumprimento do ato deprecado, diante da proximidade da audi\u00eancia, solicito do nobre colega o cumprimento pelo sistema de PLANT\u00c3O.9 Anoto, para\u00a0as finalidades do 10 do CPC\/15 e cientificando expressamente ambas as partes, que a simples apresenta\u00e7\u00e3o de desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 (artigo 334, \u00a75\u00ba, parte final do CPC\/15) sem a adequada homologa\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o dispensar\u00e1 o comparecimento das partes e das san\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias acima expostas.10 A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em continua\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a72\u00ba do CPC\/15) depender\u00e1 de\u00a0expressa manifesta\u00e7\u00e3o do magistrado nos autos, em raz\u00e3o dos deveres do artigo 139, incisos II e\u00a0e\u00a0III, parte final do CPC\/15, assim como o eventual pedido de suspens\u00e3o do rito procedimental (artigo 313, inciso II do CPC\/15).\u00a0Intime-se. fl. 45- C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que em atendimento a r.Decis\u00e3o de fls.37\/38, procedi a anota\u00e7\u00e3o no sistema SAJ quanto ao deferimento da gratuidade concedida a autora. Certifico mais, que expedi carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o \/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via e-mail ao Ju\u00edzo Deprecado , bem como expedi carta de cita\u00e7\u00e3o\/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via correio juntamente com a senha de acesso aos autos . Nada Mais. Advogados(s): Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que em atendimento a r.Decis\u00e3o de fls.37\/38, procedi a anota\u00e7\u00e3o no sistema SAJ quanto ao deferimento da gratuidade concedida a autora. Certifico mais, que expedi carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o \/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via e-mail ao Ju\u00edzo Deprecado , bem como expedi carta de cita\u00e7\u00e3o\/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via correio juntamente com a senha de acesso aos autos . Nada Mais. Guaruja, 23 de setembro de 2016. Eu, ___, Silvia Maria Da Silva Alves, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2016 Hora 12:00 Local: Sala 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    fl. 37\/38- Vistos.1- Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a \u00e0 autora, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. 2 - Ausente, aparentemente e\u00a0por ora, a hip\u00f3tese de improced\u00eancia liminar (artigo 322 do CPC\/15), nos termos do artigo 334 do CPC\/15\u00a0designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia\u00a0_22 de novembro de 2016, \u00e0s 12:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CEJUSC local\u00a0(UNAERP Campus Guaruj\u00e1, sito a Avenida D. Pedro I, n\u00ba3300, CEP. 11.440-003, telefone 13-33981005 ramal 1202 ou 3923911)\u00a0e\u00a0ser\u00e1 conduzida por conciliador\/mediador.\u00a03 Cite-se e intime-se a parte requerida.\u00a0O prazo de contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis e ser\u00e1 contado a partir da audi\u00eancia. A aus\u00eancia da contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.\u00a0Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/15, anoto, desde j\u00e1, que fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC\/15.Os documentos dever\u00e3o ser apresentados no formato PDF e em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11 do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo e classificadas de acordo com a listagem dispon\u00edvel no sistema informatizado.4 \u00a0O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO\u00a0\u00e0 parte autora e \u00e0 parte requerida\u00a0(artigo 334, \u00a78\u00ba do CPC\/15), pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir.\u00a0A aus\u00eancia \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa.\u00a05 \u00a0As partes DEVER\u00c3O ESTAR ACOMPANHADAS DE ADVOGADO (artigo 334, \u00a79\u00ba do CPC\/15).6 A parte requerida dever\u00e1 indicar na sua pe\u00e7a defensiva o e-mail para intima\u00e7\u00e3o\u00a0(artigo 246, \u00a71\u00ba do CPC\/15).\u00a07 -\u00a0Neste Ju\u00edzo, as intima\u00e7\u00f5es pessoais das partes s\u00e3o realizadas por meio eletr\u00f4nico (por interm\u00e9dio do \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail informado pela respectiva parte no processo), conforme previs\u00e3o do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil. Por intelig\u00eancia ao artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006, considera-se que a intima\u00e7\u00e3o foi realizada com o decurso do prazo de dez dias corridos (prorrogado para o primeiro dia \u00fatil subsequente caso caia em dia n\u00e3o \u00fatil), contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o8\u00a0 Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, com brevidade, para o fim de garantir o cumprimento dos prazos do caput do artigo 334 do CPC\/15 e evitar redesigna\u00e7\u00f5es de audi\u00eancias.\u00a0Registro por oportuno que, no caso de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, por n\u00e3o haver tempo h\u00e1bil para cumprimento do ato deprecado, diante da proximidade da audi\u00eancia, solicito do nobre colega o cumprimento pelo sistema de PLANT\u00c3O.9 Anoto, para\u00a0as finalidades do 10 do CPC\/15 e cientificando expressamente ambas as partes, que a simples apresenta\u00e7\u00e3o de desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 (artigo 334, \u00a75\u00ba, parte final do CPC\/15) sem a adequada homologa\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o dispensar\u00e1 o comparecimento das partes e das san\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias acima expostas.10 A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em continua\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a72\u00ba do CPC\/15) depender\u00e1 de\u00a0expressa manifesta\u00e7\u00e3o do magistrado nos autos, em raz\u00e3o dos deveres do artigo 139, incisos II e\u00a0e\u00a0III, parte final do CPC\/15, assim como o eventual pedido de suspens\u00e3o do rito procedimental (artigo 313, inciso II do CPC\/15).\u00a0Intime-se. fl. 45- C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que em atendimento a r.Decis\u00e3o de fls.37\/38, procedi a anota\u00e7\u00e3o no sistema SAJ quanto ao deferimento da gratuidade concedida a autora. Certifico mais, que expedi carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o \/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via e-mail ao Ju\u00edzo Deprecado , bem como expedi carta de cita\u00e7\u00e3o\/ intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via correio juntamente com a senha de acesso aos autos . Nada Mais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Silvio  Daige,  280, --, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: \n(13)3386-2950,  Guaruja-SP - E-mail:  guaruja2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008296-48.2016.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : T\u00e1ssia Isabel  de Alencar  Balsanello\nRequerido : Itau Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22\/09\/16\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0   MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito\nDR\u00aa.  \nGladis   Naira   Cuvero. \nEu,  escrevente,    subscrevo. Cl\u00e1udia M\u00aa  Brizolla  G.  Marques,  escrevente   mat.  804.387.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gladis   Naira   Cuvero\nVistos.\n1- Defiro  a  gratuidade  da  Justi\u00e7a  \u00e0  autora,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.  \n2  -  Ausente,  aparentemente  e\u00a0 por  ora\n,  a  hip\u00f3tese  de  improced\u00eancia  liminar  (artigo  \n322  do  CPC\/15),  nos  termos  do  artigo  334  do  CPC\/15\u00a0 designo audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  \ndia\u00a0_22 de  novembro  de  2016,  \u00e0s  12 :00  horas\n.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  nas  depend\u00eancias  do  \nCEJUSC  local\u00a0 (UNAERP  \n Campus  Guaruj\u00e1,  sito  a  Avenida  D.  Pedro  I,  n\u00ba3300,  CEP.  \n11.440-003,  telefone  13-33981005  ramal  1202  ou  3923911) \u00a0e\u00a0 ser\u00e1  conduzida  por  \nconciliador\/mediador.\u00a0\n3 \n Cite-se  e  intime-se  a  parte  requerida.\u00a0 O prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis  e  ser\u00e1  contado  a  partir  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  da  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  em  \nrevelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial .  A  presente  \ncita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  e  dos  documentos.\u00a0 Tratando-se de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  dos  artigos  4\u00ba  \ne 6\u00ba  do  CPC\/15,  anoto,  desde  j\u00e1,  que  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  \ndo CPC\/15.\nOs documentos  dever\u00e3o  ser  apresentados  no  formato  PDF  e  em  conformidade  com  \nas  especifica\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/11  do  E.  TJSP,  na  ordem  em  que  dever\u00e3o  aparecer  \nno  processo  e  classificadas  de  acordo  com  a  listagem  dispon\u00edvel  no  sistema  informatizado.\n4  \n\u00a0O  comparecimento  \u00e0 audi\u00eancia  \u00c9  OBRIGAT\u00d3RIO \u00a0\u00e0  parte  autora  e  \u00e0  \nparte  requerida \u00a0(artigo 334,  \u00a78\u00ba  do  CPC\/15),  pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  \npor  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir.\u00a0 A aus\u00eancia  \u00e9  \nconsiderada ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  Justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  \npor cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.\u00a0\n5 \n\u00a0As  partes  DEVER\u00c3O  ESTAR  ACOMPANHADAS  DE  ADVOGADO  \n(artigo  334,  \u00a79\u00ba  do  CPC\/15).\n6  \n A  parte  requerida  dever\u00e1  indicar  na  sua  pe\u00e7a  defensiva  o  e-mail  para  \nintima\u00e7\u00e3o \u00a0(artigo 246,  \u00a71\u00ba  do  CPC\/15).\u00a0\n7   -\u00a0Neste  Ju\u00edzo,  as  intima\u00e7\u00f5es  pessoais  das  partes  s\u00e3o  realizadas  por  meio  \neletr\u00f4nico  (por  interm\u00e9dio  do  \u00faltimo  endere\u00e7o  de  e-mail  informado  pela  respectiva  parte  no  \nprocesso),  conforme  previs\u00e3o  do  artigo  270  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Por  intelig\u00eancia  ao  artigo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo CBFDB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLADIS NAIRA CUVERO, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 17:52 . fls. 37\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Silvio  Daige,  280, --, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: \n(13)3386-2950,  Guaruja-SP - E-mail:  guaruja2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n5\u00ba, \u00a7  3\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  11.419\/2006,  considera-se  que  a  intima\u00e7\u00e3o  foi  realizada  com  o  decurso  do  prazo  \nde  dez  dias  corridos  (prorrogado  para  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  caso  caia  em  dia  n\u00e3o  \u00fatil),  \ncontados  da  data  do  envio  do  e-mail  de  intima\u00e7\u00e3o\n8\u00a0\n Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio,  com  brevidade,  para  o  fim  de  garantir  o \ncumprimento  dos  prazos  do  caput  do  artigo  334  do  CPC\/15  e  evitar  redesigna\u00e7\u00f5es  de  \naudi\u00eancias .\u00a0Registro  por  oportuno  que,  no  caso  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  precat\u00f3ria,  por  n\u00e3o  haver  \ntempo h\u00e1bil  para  cumprimento  do  ato  deprecado,  diante  da  proximidade  da  audi\u00eancia,  solicito  do  \nnobre colega  o  cumprimento  pelo  sistema  de  PLANT\u00c3O .\n9 \n Anoto,  para\u00a0as  finalidades  do  10  do  CPC\/15  e  cientificando  expressamente  \nambas  as  partes,  que  a  simples  apresenta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pela  \nparte  r\u00e9  (artigo  334,  \u00a75\u00ba,  parte  final  do  CPC\/15)  sem  a  adequada  homologa\u00e7\u00e3o  judicial  n\u00e3o  \ndispensar\u00e1  o  comparecimento  das  partes  e  das  san\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias  acima  expostas.\n10\n A  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  continua\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  \u00a72\u00ba  \ndo  CPC\/15)  depender\u00e1  de\u00a0 expressa  manifesta\u00e7\u00e3o  do  magistrado  nos  autos\n,  em  raz\u00e3o  dos  \ndeveres  do  artigo  139,  incisos  II  e\u00a0e\u00a0III,  parte  final  do  CPC\/15,  assim  como  o  eventual  pedido  \nde  suspens\u00e3o  do  rito  procedimental  (artigo  313,  inciso  II  do  CPC\/15).\u00a0\nIntime-se.\nGuaruja , 22  de  setembro  de  2016 .\nGLADIS  NAIRA  CUVERO\n                                              Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo CBFDB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLADIS NAIRA CUVERO, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 17:52 . fls. 38"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2185 P\u00e1gina: 2926\/2957","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.16.70055828-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2016 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2016 Teor do ato: QVistos.1 - A gratuidade \u00e9 benef\u00edcio legal aplic\u00e1vel \u00e0queles que apresentam comprovada insufici\u00eancia de recursos para pagar custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 98 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tais regras devem ser interpretadas em conson\u00e2ncia ao dispositivo constitucional do inciso LXXIV do artigo 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Este \u00faltimo dispositivo consagra que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (grifos meus). Nota-se, pois, que a Constitui\u00e7\u00e3o exige a comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e, em decorr\u00eancia, n\u00e3o pode ser admitida como ABSOLUTA a alega\u00e7\u00e3o UNILATERAL de falta de recursos financeiros, sob pena de viola\u00e7\u00e3o da regra constitucional. Nesta linha de racioc\u00ednio, determina o novo C\u00f3digo de Processo Civil ao permitir o indeferimento judicial da gratuidade em, raz\u00e3o de suficientes elementos probat\u00f3rios para evidenciar a falta dos pressupostos legais (artigo 99, \u00a72\u00ba do CPC\/15), com adequada determina\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de prazo para a comprova\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o poderia ser diferente, a Constitui\u00e7\u00e3o exige que a parte comprove a alega\u00e7\u00e3o e o regramento infraconstitucional n\u00e3o pode prever norma em sentido contr\u00e1rio, nem tampouco as decis\u00f5es judiciais, data venia. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para concess\u00e3o da gratuidade sem esta comprova\u00e7\u00e3o, portanto, e nem tampouco o reconhecimento de presun\u00e7\u00e3o absoluta das declara\u00e7\u00f5es apresentadas. Com fundamento neste silogismo que devem ser interpretados os pleitos de gratuidade com base na antiga Lei n\u00ba 1.060\/50 e no atual \u00a73\u00ba do artigo 99 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de viola\u00e7\u00e3o de regra constitucional, repita-se.Ademais, \u00e9 imprescind\u00edvel a anota\u00e7\u00e3o da viabilidade de an\u00e1lise do magistrado dos elementos de convic\u00e7\u00e3o reunidos nos autos, conforme autorizam os referidos dispositivos legais, sob pena de transform\u00e1-lo em um ing\u00eanuo cr\u00e9dulo de declara\u00e7\u00f5es apresentadas, notadamente quando todos os ind\u00edcios apontam em sentido contr\u00e1rio da alegada miserabilidade. E, assim, adoto como raz\u00f5es de decidir, o julgado abaixo colacionado:\"(...) \u00c9 regra elementar de Hermen\u00eautica a que ordena sejam desprezadas todas as interpreta\u00e7\u00f5es que levem ao absurdo. Pois bem, partindo-se do pressuposto de que ningu\u00e9m afirmaria sua riqueza para depois, contraditoriamente, pedir a assist\u00eancia judici\u00e1ria, a interpreta\u00e7\u00e3o literal do dispositivo levaria a um determinismo absoluto: o juiz sempre teria de deferir o benef\u00edcio, pois jamais encontraria, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza presumivelmente verdadeira, as tais fundadas raz\u00f5es para indeferi-lo. Tal interpreta\u00e7\u00e3o levaria ao absurdo. A interpreta\u00e7\u00e3o gramatical, por ser a mais simples, normalmente \u00e9 a mais incorreta.A melhor interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 a de que os dispositivos acima citados formam um todo harm\u00f4nico e coerente, integrados na l\u00f3gica do razo\u00e1vel, permitindo ao Juiz, sim, em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de dado f\u00e1tico, na inicial, que possa estar em contradi\u00e7\u00e3o com a miserabilidade jur\u00eddica afirmada, indeferir o benef\u00edcio ou ordenar sejam prestados esclarecimentos ou a feitura desta ou daquela prova.N\u00e3o se pode olvidar que a altera\u00e7\u00e3o legislativa que criou a presun\u00e7\u00e3o de pobreza mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, veio num contexto de desburocratiza\u00e7\u00e3o, para facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a dos menos afortunados. Mas a altera\u00e7\u00e3o legislativa n\u00e3o transforma o Juiz em cr\u00e9dulo por defini\u00e7\u00e3o. H\u00e1 de se ter por bem claro o seguinte: n\u00e3o foi certamente a inten\u00e7\u00e3o do legislador, e nem isto resulta da melhor interpreta\u00e7\u00e3o dos textos legais assinalados acima, impor credulidade absoluta ao juiz quando percebe, de antem\u00e3o, que algo est\u00e1 errado, que pelo cotejar dos dados da inicial ou da qualifica\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o seria cr\u00edvel n\u00e3o poder ela suportar os \u00f4nus das custas e despesas processuais, inclusive honor\u00e1rios advocat\u00edcios. (TJSP - AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0 7.005.212-7, S\u00c3O PAULO, j. 30\/03\/2005, Relator Desembargador Silveira Paulilo) grifos meusE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3. Como ressaltado pelo nobre Desembargador MAURY BOTTESINI, no Agravo de Instrumento n\u00ba 2124701-14.2014.8.26.0000, da 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do E. Tribunal de Justi\u00e7a Bandeirante: \"n\u00e3o basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo ou os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Se bastasse, ter-se-ia que acolher o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria at\u00e9 mesmo para um cidad\u00e3o como William Gates, o conhecido Bill Gates, um dos homens mais ricos do mundo\". E prossegue: \"n\u00e3o \u00e9 pobre quem \u00e9 assistido por advogado constitu\u00eddo, f. 12 que n\u00e3o trabalha de gra\u00e7a porque o trabalho sem remunera\u00e7\u00e3o foi abolido do Pa\u00eds em 1888. O advogado constitu\u00eddo nas condi\u00e7\u00f5es dos autos trabalha com remunera\u00e7\u00e3o, mesmo que pela sucumb\u00eancia ou por quota litis\". Por todos estes fundamentos e considerando a presun\u00e7\u00e3o relativa da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, a qualifica\u00e7\u00e3o da autora, a contrata\u00e7\u00e3o de patrono particular, e a aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o dos seus rendimentos e bens, determino que a parte autora providencie a juntada de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos entregues ao Fisco ou comprovante atualizado de rendimentos para possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio.2 - Diante da recente legisla\u00e7\u00e3o processual, com imediata aplica\u00e7\u00e3o, emende o requerente a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, para o fim de :A) esclarecer sobre a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (inciso VII do artigo 319 do CPC\/15);B) apresentar todos os dados qualificativos exigidos pelo inciso II do artigo 319 do CPC\/15.Intime-se. Advogados(s): Ronny Kleber Moraes Franco (OAB 274728\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    QVistos.1 - A gratuidade \u00e9 benef\u00edcio legal aplic\u00e1vel \u00e0queles que apresentam comprovada insufici\u00eancia de recursos para pagar custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 98 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tais regras devem ser interpretadas em conson\u00e2ncia ao dispositivo constitucional do inciso LXXIV do artigo 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Este \u00faltimo dispositivo consagra que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (grifos meus). Nota-se, pois, que a Constitui\u00e7\u00e3o exige a comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e, em decorr\u00eancia, n\u00e3o pode ser admitida como ABSOLUTA a alega\u00e7\u00e3o UNILATERAL de falta de recursos financeiros, sob pena de viola\u00e7\u00e3o da regra constitucional. Nesta linha de racioc\u00ednio, determina o novo C\u00f3digo de Processo Civil ao permitir o indeferimento judicial da gratuidade em, raz\u00e3o de suficientes elementos probat\u00f3rios para evidenciar a falta dos pressupostos legais (artigo 99, \u00a72\u00ba do CPC\/15), com adequada determina\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de prazo para a comprova\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o poderia ser diferente, a Constitui\u00e7\u00e3o exige que a parte comprove a alega\u00e7\u00e3o e o regramento infraconstitucional n\u00e3o pode prever norma em sentido contr\u00e1rio, nem tampouco as decis\u00f5es judiciais, data venia. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para concess\u00e3o da gratuidade sem esta comprova\u00e7\u00e3o, portanto, e nem tampouco o reconhecimento de presun\u00e7\u00e3o absoluta das declara\u00e7\u00f5es apresentadas. Com fundamento neste silogismo que devem ser interpretados os pleitos de gratuidade com base na antiga Lei n\u00ba 1.060\/50 e no atual \u00a73\u00ba do artigo 99 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de viola\u00e7\u00e3o de regra constitucional, repita-se.Ademais, \u00e9 imprescind\u00edvel a anota\u00e7\u00e3o da viabilidade de an\u00e1lise do magistrado dos elementos de convic\u00e7\u00e3o reunidos nos autos, conforme autorizam os referidos dispositivos legais, sob pena de transform\u00e1-lo em um ing\u00eanuo cr\u00e9dulo de declara\u00e7\u00f5es apresentadas, notadamente quando todos os ind\u00edcios apontam em sentido contr\u00e1rio da alegada miserabilidade. E, assim, adoto como raz\u00f5es de decidir, o julgado abaixo colacionado:\"(...) \u00c9 regra elementar de Hermen\u00eautica a que ordena sejam desprezadas todas as interpreta\u00e7\u00f5es que levem ao absurdo. Pois bem, partindo-se do pressuposto de que ningu\u00e9m afirmaria sua riqueza para depois, contraditoriamente, pedir a assist\u00eancia judici\u00e1ria, a interpreta\u00e7\u00e3o literal do dispositivo levaria a um determinismo absoluto: o juiz sempre teria de deferir o benef\u00edcio, pois jamais encontraria, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza presumivelmente verdadeira, as tais fundadas raz\u00f5es para indeferi-lo. Tal interpreta\u00e7\u00e3o levaria ao absurdo. A interpreta\u00e7\u00e3o gramatical, por ser a mais simples, normalmente \u00e9 a mais incorreta.A melhor interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 a de que os dispositivos acima citados formam um todo harm\u00f4nico e coerente, integrados na l\u00f3gica do razo\u00e1vel, permitindo ao Juiz, sim, em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de dado f\u00e1tico, na inicial, que possa estar em contradi\u00e7\u00e3o com a miserabilidade jur\u00eddica afirmada, indeferir o benef\u00edcio ou ordenar sejam prestados esclarecimentos ou a feitura desta ou daquela prova.N\u00e3o se pode olvidar que a altera\u00e7\u00e3o legislativa que criou a presun\u00e7\u00e3o de pobreza mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, veio num contexto de desburocratiza\u00e7\u00e3o, para facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a dos menos afortunados. Mas a altera\u00e7\u00e3o legislativa n\u00e3o transforma o Juiz em cr\u00e9dulo por defini\u00e7\u00e3o. H\u00e1 de se ter por bem claro o seguinte: n\u00e3o foi certamente a inten\u00e7\u00e3o do legislador, e nem isto resulta da melhor interpreta\u00e7\u00e3o dos textos legais assinalados acima, impor credulidade absoluta ao juiz quando percebe, de antem\u00e3o, que algo est\u00e1 errado, que pelo cotejar dos dados da inicial ou da qualifica\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o seria cr\u00edvel n\u00e3o poder ela suportar os \u00f4nus das custas e despesas processuais, inclusive honor\u00e1rios advocat\u00edcios. (TJSP - AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0 7.005.212-7, S\u00c3O PAULO, j. 30\/03\/2005, Relator Desembargador Silveira Paulilo) grifos meusE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3. Como ressaltado pelo nobre Desembargador MAURY BOTTESINI, no Agravo de Instrumento n\u00ba 2124701-14.2014.8.26.0000, da 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do E. Tribunal de Justi\u00e7a Bandeirante: \"n\u00e3o basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo ou os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Se bastasse, ter-se-ia que acolher o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria at\u00e9 mesmo para um cidad\u00e3o como William Gates, o conhecido Bill Gates, um dos homens mais ricos do mundo\". E prossegue: \"n\u00e3o \u00e9 pobre quem \u00e9 assistido por advogado constitu\u00eddo, f. 12 que n\u00e3o trabalha de gra\u00e7a porque o trabalho sem remunera\u00e7\u00e3o foi abolido do Pa\u00eds em 1888. O advogado constitu\u00eddo nas condi\u00e7\u00f5es dos autos trabalha com remunera\u00e7\u00e3o, mesmo que pela sucumb\u00eancia ou por quota litis\". Por todos estes fundamentos e considerando a presun\u00e7\u00e3o relativa da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, a qualifica\u00e7\u00e3o da autora, a contrata\u00e7\u00e3o de patrono particular, e a aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o dos seus rendimentos e bens, determino que a parte autora providencie a juntada de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos entregues ao Fisco ou comprovante atualizado de rendimentos para possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio.2 - Diante da recente legisla\u00e7\u00e3o processual, com imediata aplica\u00e7\u00e3o, emende o requerente a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, para o fim de :A) esclarecer sobre a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (inciso VII do artigo 319 do CPC\/15);B) apresentar todos os dados qualificativos exigidos pelo inciso II do artigo 319 do CPC\/15.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Silvio  Daige,  280, --, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: \n(13)3386-2950,  Guaruja-SP - E-mail:  guaruja2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008296-48.2016.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : T\u00e1ssia Isabel  de Alencar  Balsanello\nRequerido : Itau Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\n                                C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \nEm    de        de      ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.   Ju\u00edza   de  Direito  Titular   da    2\u00aa    Vara  C\u00edvel   \nda   Comarca   de   Guaruj\u00e1,    Dra.  GLADIS  NAIRA  CUVERO\nEu,  ______________Escrevente,  Subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gladis   Naira   Cuvero\nVistos.\n1   -   A   gratuidade   \u00e9   benef\u00edcio   legal   aplic\u00e1vel   \u00e0queles   que   apresentam  \ncomprovada   insufici\u00eancia   de   recursos   para   pagar   custas,   despesas   processuais   e   honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,   nos   termos   do   artigo   98   do   novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.   Tais   regras   devem   ser  \ninterpretadas   em   conson\u00e2ncia   ao   dispositivo   constitucional   do   inciso   LXXIV   do   artigo   5\u00ba   da  \nConstitui\u00e7\u00e3o   Federal.  \nEste   \u00faltimo   dispositivo   consagra   que   \" o   Estado   prestar\u00e1   assist\u00eancia   jur\u00eddica  \nintegral   aos   que   comprovarem   insufici\u00eancia   de   recursos\"   ( grifos   meus) .   Nota-se,   pois,   que   a  \nConstitui\u00e7\u00e3o   exige   a   comprova\u00e7\u00e3o   de   insufici\u00eancia   de   recursos   e,   em   decorr\u00eancia,   n\u00e3o   pode  \nser   admitida   como   ABSOLUTA   a   alega\u00e7\u00e3o   UNILATERAL   de   falta   de   recursos   financeiros ,  \nsob   pena   de   viola\u00e7\u00e3o   da   regra   constitucional .  \nNesta   linha   de   racioc\u00ednio,   determina   o   novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil   ao   permitir   o  \nindeferimento   judicial   da   gratuidade   em,   raz\u00e3o   de   suficientes   elementos   probat\u00f3rios   para  \nevidenciar   a   falta   dos   pressupostos   legais   (artigo   99,   \u00a72\u00ba   do   CPC\/15),   com   adequada   determina\u00e7\u00e3o  \nde   concess\u00e3o   de   prazo   para   a   comprova\u00e7\u00e3o.   E   n\u00e3o   poderia   ser   diferente,   a   Constitui\u00e7\u00e3o   exige   que   a  \nparte   comprove   a   alega\u00e7\u00e3o   e   o   regramento   infraconstitucional   n\u00e3o   pode   prever   norma   em   sentido  \ncontr\u00e1rio,   nem   tampouco   as   decis\u00f5es   judiciais,   data   venia .  \nN\u00e3o   h\u00e1   espa\u00e7o   para   concess\u00e3o   da   gratuidade   sem   esta   comprova\u00e7\u00e3o,   portanto,  \ne   nem   tampouco   o   reconhecimento   de   presun\u00e7\u00e3o   absoluta   das   declara\u00e7\u00f5es   apresentadas.   Com  \nfundamento   neste   silogismo   que   devem   ser   interpretados   os   pleitos   de   gratuidade   com   base   na  \nantiga   Lei   n\u00ba   1.060\/50   e   no   atual   \u00a73\u00ba   do   artigo   99   do   novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   sob   pena   de  \nviola\u00e7\u00e3o   de   regra   constitucional,   repita-se.\nAdemais,   \u00e9   imprescind\u00edvel   a   anota\u00e7\u00e3o   da   viabilidade   de   an\u00e1lise   do   magistrado  \ndos   elementos   de   convic\u00e7\u00e3o   reunidos   nos   autos ,   conforme   autorizam   os   referidos   dispositivos  \nlegais,   sob   pena   de   transform\u00e1-lo   em   um   ing\u00eanuo   cr\u00e9dulo   de   declara\u00e7\u00f5es   apresentadas ,  \nnotadamente   quando   todos   os   ind\u00edcios   apontam   em   sentido   contr\u00e1rio   da   alegada  \nmiserabilidade.     E,   assim,   adoto   como   raz\u00f5es   de   decidir,   o   julgado   abaixo   colacionado:\n\"(...)  \u00c9  regra  elementar  de  Hermen\u00eautica  a  que  ordena  sejam  desprezadas  todas  as  \ninterpreta\u00e7\u00f5es  que  levem  ao  absurdo.  Pois  bem,  partindo-se  do  pressuposto  de  que  \nningu\u00e9m  afirmaria  sua  riqueza  para  depois,  contraditoriamente,  pedir  a  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria,  a  interpreta\u00e7\u00e3o  literal  do  dispositivo  levaria  a  um  determinismo  \nabsoluto:  o  juiz  sempre  teria  de  deferir  o  benef\u00edcio,  pois  jamais  encontraria,  diante  \nda  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  presumivelmente  verdadeira,  as  tais  fundadas  raz\u00f5es  \npara  indeferi-lo.  Tal  interpreta\u00e7\u00e3o  levaria  ao  absurdo.  A  interpreta\u00e7\u00e3o  gramatical,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo BE17E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLADIS NAIRA CUVERO, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Silvio  Daige,  280, --, Jd.  Tejereba  - CEP  11440-900,  Fone: \n(13)3386-2950,  Guaruja-SP - E-mail:  guaruja2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npor ser  a  mais  simples,  normalmente  \u00e9  a  mais  incorreta.\nA  melhor  interpreta\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  de  que  os  dispositivos  acima  citados  formam  um  todo  \nharm\u00f4nico  e  coerente,  integrados  na  l\u00f3gica  do  razo\u00e1vel,  permitindo  ao  Juiz,  sim,  \nem  caso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  dado  f\u00e1tico,  na  inicial,  que  possa  estar  em  contradi\u00e7\u00e3o  \ncom  a  miserabilidade  jur\u00eddica  afirmada,  indeferir  o  benef\u00edcio  ou  ordenar  sejam  \nprestados  esclarecimentos  ou  a  feitura  desta  ou  daquela  prova.\nN\u00e3o  se  pode  olvidar  que  a  altera\u00e7\u00e3o  legislativa  que  criou  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  \nmediante  simples  afirma\u00e7\u00e3o,  veio  num  contexto  de  desburocratiza\u00e7\u00e3o,  para  facilitar  \no   acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  dos  menos  afortunados.  Mas  a  altera\u00e7\u00e3o  legislativa  n\u00e3o  \ntransforma o  Juiz  em  cr\u00e9dulo  por  defini\u00e7\u00e3o.  H\u00e1  de  se  ter  por  bem  claro  o \nseguinte: n\u00e3o  foi  certamente  a  inten\u00e7\u00e3o  do  legislador,  e  nem  isto  resulta  da  \nmelhor interpreta\u00e7\u00e3o  dos  textos  legais  assinalados  acima,  impor  credulidade  \nabsoluta ao  juiz  quando  percebe,  de  antem\u00e3o,  que  algo  est\u00e1  errado,  que  pelo  \ncotejar dos  dados  da  inicial  ou  da  qualifica\u00e7\u00e3o  da  parte,  n\u00e3o  seria  cr\u00edvel  n\u00e3o  \npoder ela  suportar  os  \u00f4nus  das  custas  e  despesas  processuais,  inclusive  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios .   (TJSP  -  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  N\u00b0  7.005.212-7,  S\u00c3O  \nPAULO,  j.  30\/03\/2005,  Relator  Desembargador  Silveira  Paulilo)  \n grifos  meus\nE   n\u00e3o   \u00e9   s\u00f3.   Como   ressaltado   pelo   nobre   Desembargador   MAURY   BOTTESINI,   no  \nAgravo   de   Instrumento   n\u00ba   2124701-14.2014.8.26.0000 ,   da   38\u00aa   C\u00e2mara   de   Direito   Privado   do   E.  \nTribunal   de   Justi\u00e7a   Bandeirante:   \" n\u00e3o   basta   a   simples   afirma\u00e7\u00e3o   de   que   n\u00e3o   est\u00e1   em   condi\u00e7\u00f5es   de  \npagar   as   custas   do   processo   ou   os   honor\u00e1rios   de   advogado,   sem   preju\u00edzo   pr\u00f3prio   ou   de   sua  \nfam\u00edlia\".   Se   bastasse,   ter-se-ia   que   acolher   o   pedido   de   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   at\u00e9   mesmo   para   um  \ncidad\u00e3o   como   William   Gates,   o   conhecido   Bill   Gates,   um   dos   homens   mais   ricos   do   mundo\".   E  \nprossegue:   \"n\u00e3o   \u00e9   pobre   quem   \u00e9   assistido   por   advogado   constitu\u00eddo,   f.   12   que   n\u00e3o   trabalha   de  \ngra\u00e7a   porque   o   trabalho   sem   remunera\u00e7\u00e3o   foi   abolido   do   Pa\u00eds   em   1888.   O   advogado   constitu\u00eddo  \nnas   condi\u00e7\u00f5es   dos   autos   trabalha   com   remunera\u00e7\u00e3o,   mesmo   que   pela   sucumb\u00eancia   ou   por   quota  \nlitis \".  Por todos  estes  fundamentos  e  considerando  a  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  declara\u00e7\u00e3o  de  \npobreza,   a  qualifica\u00e7\u00e3o  da  autora,  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  patrono  particular,  e  a  aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  dos  seus  rendimentos  e  bens\n,  determino  que  a  parte  autora  providencie  a  juntada  de  \nsuas  duas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  bens  e  rendimentos  entregues  ao  Fisco  ou  comprovante  \natualizado  de  rendimentos  para  possibilitar  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade,  sob  pena  de  \nindeferimento  do  benef\u00edcio.\n2   \u2013  Diante  da  recente  legisla\u00e7\u00e3o  processual,  com  imediata  aplica\u00e7\u00e3o,  emende  o  \nrequerente a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  no  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  indeferimento,  para  o  fim  de  :\nA) esclarecer  sobre  a  op\u00e7\u00e3o  pela  realiza\u00e7\u00e3o  ou  n\u00e3o  da  audi\u00eancia  inicial  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (inciso  VII  do  artigo  319  do  CPC\/15);\nB)  apresentar  todos  os  dados  qualificativos  exigidos  pelo  inciso  II  do  artigo  319  do  \nCPC\/15.Intime-se.\nGuaruja , 18  de  agosto  de  2016 .\nGLADIS  NAIRA  CUVERO\n                                              Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008296-48.2016.8.26.0223 e c\u00f3digo BE17E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLADIS NAIRA CUVERO, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 26"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"529820958","codPublicacaoOrigem":"933506256","dataDivulgacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2183","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008296-48.2016.8.26.0223 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello ADVOGADO : 274728\/SP - Ronny Kleber Moraes Franco REQDO : Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARUJ\u00c1 EM 17\/08\/2016","paginaInicial":"2850","paginaFinal":"2850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"727583","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15129332","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 19 2016 01:27:13:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753787248","codPublicacaoOrigem":"1199527683","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos para o exato fim de declarar resolvido o contrato de cons\u00f3rcio celebrado entre as partes e para condenar a r\u00e9 a devolver \u00e0 autora todas as quantias por ela pagas, com o desconto da taxa de administra\u00e7\u00e3o e dos pr\u00eamios do seguro, t\u00e3o somente, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir de cada desembolso e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, dando-se o feito por extinto, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a autora na propor\u00e7\u00e3o de 25% (vinte e cinco por cento) e o r\u00e9u na propor\u00e7\u00e3o de 75% (setenta e cinco por cento) ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observada a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora.P.I.C.Guaruj\u00e1, 05 de setembro de 2017. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3763","paginaFinal":"3763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:24:41:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650500987","codPublicacaoOrigem":"1118603857","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - Vistos.1 - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando,expressamente,a sua necessidade e pertin\u00eancia, indicando qual o fato que pretendem provar com a esp\u00e9cie de prova requerida,sob pena de preclus\u00e3o.2 Nos termos doartigo 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, epara evitar argui\u00e7\u00f5es de nulidade e de preju\u00edzo, digam,expressamente, sobre asquest\u00f5es controvertidas f\u00e1ticas e jur\u00eddicas j\u00e1 expostas nos autos e de evidente ci\u00eancia rec\u00edproca.A presente oportunidade de manifesta\u00e7\u00e3o visa evitar futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidade\/ preju\u00edzo e atesta a concess\u00e3o expressa de oportunidade judicial para indica\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es j\u00e1 arguidas e cientificadas e que pretendem ver analisadas na decis\u00e3o saneadora (artigo 357 do CPC\/15) ou julgamento antecipado (artigo 355 do CPC\/15).3 Para viabilizaradequada forma\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia e por analogia aos poderes processuais do inciso VI do artigo 139 do CPC\/15, caso pretendam aprodu\u00e7\u00e3o de prova oral na modalidade testemunhal, dever\u00e3o indicar, desde j\u00e1, o rol das testemunhas com a qualifica\u00e7\u00e3o completa e adequada (artigo 450 do CPC\/15), observados os limites legais (artigo 357, \u00a76\u00ba do CPC\/15).4 Anoto, tamb\u00e9m e desde j\u00e1, quea juntada de documentos novossomente ser\u00e1 admitida se formados ou conhecidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, com a expressa necessidade da parte que os produziu de provar o motivo de impedimento de juntada no momento processual oportuno, nos termos do artigo 435 do Novo Estatuto Processual Civil.5-Cumpridos os itens supra, tornem conclusos para decis\u00e3o saneadora ou julgamento antecipado.Prazo para cumprimento das determina\u00e7\u00f5es supra: 15 (quinze) dias.Intime-se. - ADV: RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3177","paginaFinal":"3177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"854458","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21112519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 02:06:36:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596823891","codPublicacaoOrigem":"1045755028","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria, Comunicado n\u00ba 1307\/07 e C\u00f3d. 14 \"c\" do CPDOE, estando os autos com \"vistas\" ao AUTOR para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 70\/98. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0441\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3275","paginaFinal":"3275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803762","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:11:21:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767281500","codPublicacaoOrigem":"1207879100","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - CERTID\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nesta data foi efetuada a juntada das Contrarraz\u00f5es por parte do R\u00c9U, raz\u00e3o pela qual fa\u00e7o remessa dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal nos termos do comunicado n\u00ba 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008.REMESSAFa\u00e7o remessa destes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras) em s\u00e3o paulo, com cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o, nos termos do comunicado n\u00b0 1307\/07 item 17, datado de 02\/01\/2008. - ADV: RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3246","paginaFinal":"3246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932236","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26759204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 11:07:50:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223|.|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531281525","codPublicacaoOrigem":"934661042","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - QVistos.1 - A gratuidade \u00e9 benef\u00edcio legal aplic\u00e1vel \u00e0queles que apresentam comprovada insufici\u00eancia de recursos para pagar custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 98 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tais regras devem ser interpretadas em conson\u00e2ncia ao dispositivo constitucional do inciso LXXIV do artigo 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Este \u00faltimo dispositivo consagra que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (grifos meus). Nota-se, pois, que a Constitui\u00e7\u00e3o exige a comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e, em decorr\u00eancia, n\u00e3o pode ser admitida como ABSOLUTA a alega\u00e7\u00e3o UNILATERAL de falta de recursos financeiros, sob pena de viola\u00e7\u00e3o da regra constitucional. Nesta linha de racioc\u00ednio, determina o novo C\u00f3digo de Processo Civil ao permitir o indeferimento judicial da gratuidade em, raz\u00e3o de suficientes elementos probat\u00f3rios para evidenciar a falta dos pressupostos legais (artigo 99, \u00a72\u00ba do CPC\/15), com adequada determina\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de prazo para a comprova\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o poderia ser diferente, a Constitui\u00e7\u00e3o exige que a parte comprove a alega\u00e7\u00e3o e o regramento infraconstitucional n\u00e3o pode prever norma em sentido contr\u00e1rio, nem tampouco as decis\u00f5es judiciais, data venia. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para concess\u00e3o da gratuidade sem esta comprova\u00e7\u00e3o, portanto, e nem tampouco o reconhecimento de presun\u00e7\u00e3o absoluta das declara\u00e7\u00f5es apresentadas. Com fundamento neste silogismo que devem ser interpretados os pleitos de gratuidade com base na antiga Lei n\u00ba 1.060\/50 e no atual \u00a73\u00ba do artigo 99 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de viola\u00e7\u00e3o de regra constitucional, repita-se.Ademais, \u00e9 imprescind\u00edvel a anota\u00e7\u00e3o da viabilidade de an\u00e1lise do magistrado dos elementos de convic\u00e7\u00e3o reunidos nos autos, conforme autorizam os referidos dispositivos legais, sob pena de transform\u00e1-lo em um ing\u00eanuo cr\u00e9dulo de declara\u00e7\u00f5es apresentadas, notadamente quando todos os ind\u00edcios apontam em sentido contr\u00e1rio da alegada miserabilidade. E, assim, adoto como raz\u00f5es de decidir, o julgado abaixo colacionado:\"(..) \u00c9 regra elementar de Hermen\u00eautica a que ordena sejam desprezadas todas as interpreta\u00e7\u00f5es que levem ao absurdo. Pois bem, partindo-se do pressuposto de que ningu\u00e9m afirmaria sua riqueza para depois, contraditoriamente, pedir a assist\u00eancia judici\u00e1ria, a interpreta\u00e7\u00e3o literal do dispositivo levaria a um determinismo absoluto: o juiz sempre teria de deferir o benef\u00edcio, pois jamais encontraria, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza presumivelmente verdadeira, as tais fundadas raz\u00f5es para indeferi-lo. Tal interpreta\u00e7\u00e3o levaria ao absurdo. A interpreta\u00e7\u00e3o gramatical, por ser a mais simples, normalmente \u00e9 a mais incorreta.A melhor interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 a de que os dispositivos acima citados formam um todo harm\u00f4nico e coerente, integrados na l\u00f3gica do razo\u00e1vel, permitindo ao Juiz, sim, em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de dado f\u00e1tico, na inicial, que possa estar em contradi\u00e7\u00e3o com a miserabilidade jur\u00eddica afirmada, indeferir o benef\u00edcio ou ordenar sejam prestados esclarecimentos ou a feitura desta ou daquela prova.N\u00e3o se pode olvidar que a altera\u00e7\u00e3o legislativa que criou a presun\u00e7\u00e3o de pobreza mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, veio num contexto de desburocratiza\u00e7\u00e3o, para facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a dos menos afortunados. Mas a altera\u00e7\u00e3o legislativa n\u00e3o transforma o Juiz em cr\u00e9dulo por defini\u00e7\u00e3o. H\u00e1 de se ter por bem claro o seguinte: n\u00e3o foi certamente a inten\u00e7\u00e3o do legislador, e nem isto resulta da melhor interpreta\u00e7\u00e3o dos textos legais assinalados acima, impor credulidade absoluta ao juiz quando percebe, de antem\u00e3o, que algo est\u00e1 errado, que pelo cotejar dos dados da inicial ou da qualifica\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o seria cr\u00edvel n\u00e3o poder ela suportar os \u00f4nus das custas e despesas processuais, inclusive honor\u00e1rios advocat\u00edcios. (TJSP - AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0 7.005.212-7, S\u00c3O PAULO, j. 30\/03\/2005, Relator Desembargador Silveira Paulilo) grifos meusE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3. Como ressaltado pelo nobre Desembargador MAURY BOTTESINI, no Agravo de Instrumento n\u00ba 2124701-14.2014.8.26.0000, da 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do E. Tribunal de Justi\u00e7a Bandeirante: \"n\u00e3o basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo ou os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia\". Se bastasse, ter-se-ia que acolher o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria at\u00e9 mesmo para um cidad\u00e3o como William Gates, o conhecido Bill Gates, um dos homens mais ricos do mundo\". E prossegue: \"n\u00e3o \u00e9 pobre quem \u00e9 assistido por advogado constitu\u00eddo, f. 12 que n\u00e3o trabalha de gra\u00e7a porque o trabalho sem remunera\u00e7\u00e3o foi abolido do Pa\u00eds em 1888. O advogado constitu\u00eddo nas condi\u00e7\u00f5es dos autos trabalha com remunera\u00e7\u00e3o, mesmo que pela sucumb\u00eancia ou por quota litis\". Por todos estes fundamentos e considerando a presun\u00e7\u00e3o relativa da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, a qualifica\u00e7\u00e3o da autora, a contrata\u00e7\u00e3o de patrono particular, e a aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o dos seus rendimentos e bens, determino que a parte autora providencie a juntada de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos entregues ao Fisco ou comprovante atualizado de rendimentos para possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio.2 - Diante da recente legisla\u00e7\u00e3o processual, com imediata aplica\u00e7\u00e3o, emende o requerente a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, para o fim de :A) esclarecer sobre a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (inciso VII do artigo 319 do CPC\/15);B) apresentar todos os dados qualificativos exigidos pelo inciso II do artigo 319 do CPC\/15. Intime-se. - ADV: RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2955","paginaFinal":"2955","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729861","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15191369","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 10:47:08:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":"7.005.212","numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223|7.005.212|2124701-14.2014.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556858489","codPublicacaoOrigem":"979115373","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008296-48.2016.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008296-48.2016.8.26.0223 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T\u00e1ssia Isabel de Alencar Balsanello - Itau Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - fl. 37\/38- Vistos.1- Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a \u00e0 autora, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. 2 - Ausente, aparentemente epor ora, a hip\u00f3tese de improced\u00eancia liminar (artigo 322 do CPC\/15), nos termos do artigo 334 do CPC\/15designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia_22 de novembro de 2016, \u00e0s 12:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CEJUSC local(UNAERP Campus Guaruj\u00e1, sito a Avenida D. Pedro I, n\u00ba3300, CEP. 11.440-003, telefone 13-33981005 ramal 1202 ou 3923911)eser\u00e1 conduzida por conciliador\/mediador.3 Cite-se e intime-se a parte requerida.O prazo de contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis e ser\u00e1 contado a partir da audi\u00eancia. A aus\u00eancia da contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/15, anoto, desde j\u00e1, que fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC\/15.Os documentos dever\u00e3o ser apresentados no formato PDF e em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11 do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo e classificadas de acordo com a listagem dispon\u00edvel no sistema informatizado.4 O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO\u00e0 parte autora e \u00e0 parte requerida(artigo 334, \u00a78\u00ba do CPC\/15), pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir.A aus\u00eancia \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa.5 As partes DEVER\u00c3O ESTAR ACOMPANHADAS DE ADVOGADO (artigo 334, \u00a79\u00ba do CPC\/15).6 A parte requerida dever\u00e1 indicar na sua pe\u00e7a defensiva o e-mail para intima\u00e7\u00e3o(artigo 246, \u00a71\u00ba do CPC\/15).7 -Neste Ju\u00edzo, as intima\u00e7\u00f5es pessoais das partes s\u00e3o realizadas por meio eletr\u00f4nico (por interm\u00e9dio do \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail informado pela respectiva parte no processo), conforme previs\u00e3o do artigo 270 do C\u00f3digo de Processo Civil. Por intelig\u00eancia ao artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006, considera-se que a intima\u00e7\u00e3o foi realizada com o decurso do prazo de dez dias corridos (prorrogado para o primeiro dia \u00fatil subsequente caso caia em dia n\u00e3o \u00fatil), contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o8 Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, com brevidade, para o fim de garantir o cumprimento dos prazos do caput do artigo 334 do CPC\/15 e evitar redesigna\u00e7\u00f5es de audi\u00eancias.Registro por oportuno que, no caso de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, por n\u00e3o haver tempo h\u00e1bil para cumprimento do ato deprecado, diante da proximidade da audi\u00eancia, solicito do nobre colega o cumprimento pelo sistema de PLANT\u00c3O.9 Anoto, paraas finalidades do 10 do CPC\/15 e cientificando expressamente ambas as partes, que a simples apresenta\u00e7\u00e3o de desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 (artigo 334, \u00a75\u00ba, parte final do CPC\/15) sem a adequada homologa\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o dispensar\u00e1 o comparecimento das partes e das san\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias acima expostas.10 A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em continua\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a72\u00ba do CPC\/15) depender\u00e1 deexpressa manifesta\u00e7\u00e3o do magistrado nos autos, em raz\u00e3o dos deveres do artigo 139, incisos II eeIII, parte final do CPC\/15, assim como o eventual pedido de suspens\u00e3o do rito procedimental (artigo 313, inciso II do CPC\/15).Intime-se. fl. 45- C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que em atendimento a r.Decis\u00e3o de fls.37\/38, procedi a anota\u00e7\u00e3o no sistema SAJ quanto ao deferimento da gratuidade concedida a autora. Certifico mais, que expedi carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via e-mail ao Ju\u00edzo Deprecado , bem como expedi carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o ao banco r\u00e9u, encaminhando-a via correio juntamente com a senha de acesso aos autos . Nada Mais. - ADV: RONNY KLEBER MORAES FRANCO (OAB 274728\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLADIS NAIRA CUVERO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA VALDECI CORDEIRO DE BRITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2834","paginaFinal":"2834","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"749323","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16261441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 11:30:40:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008296-48.2016.8.26.0223","numeroAntigo":"33981005","numeroUnificado":"1008296-48.2016.8.26.0223|33981005|3923911|551\/11","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}