{"numero":"1008181-47.2017.8.26.0011","processos":[{"processo":"1008181-47.2017.8.26.0011","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/08\/2017 \u00e0s 14:20 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XI - Pinheiros","juiz":"Th\u00e9o Assuar Gragnano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.425,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ant\u00f4nio Justo Barbosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Hemanoelly Vieira Nascimento"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3248\/3262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Vistos.Porque o autor optou por demandar no foro do domic\u00edlio do r\u00e9u, determinou-se a comprova\u00e7\u00e3o do local em que situada a sede deste, documento sem o qual \u00e9 imposs\u00edvel aferir-se a compet\u00eancia deste ju\u00edzo. Com efeito, cuidando-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, o domic\u00edlio do r\u00e9u s\u00f3 pode ser aquele no qual ele mant\u00e9m a sua sede, n\u00e3o se justificando a elei\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o de uma de suas milhares de ag\u00eancias, sob pena de facultar-se \u00e0 parte a escolha, a seu talante, de um entre centenas de Ju\u00edzos, chancelando-se aleatoriedade incompat\u00edvel com o princ\u00edpio do juiz natural. Nesse sentido j\u00e1 se pronunciou o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, com requerimento de tutela antecipada. Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Demanda proposta perante Ju\u00edzo estranho ao domic\u00edlio das partes e aos objetivos da demanda. Declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo Magistrado. Admiss\u00edvel a recusa pelo r. Ju\u00edzo suscitado porquanto excepcionada, na esp\u00e9cie, a regra de indeclinabilidade de of\u00edcio nas causas de compet\u00eancia relativa. Aleatoriedade que afronta o princ\u00edpio do juiz natural. Relativiza\u00e7\u00e3o do disposto na s\u00famula 33, do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Entendimento referendado pela C. Corte Superior. Procedentes desta C. C\u00e2mara Especial. Conflito procedente, para declarar competente o MM. Ju\u00edzo suscitante, por se tratar do foro do domic\u00edlio da consumidora autora (TJSP, C\u00e2mara Especial, CC n. 0043715-10.2014.8.26.0000, j-2.09.2014, Rel. Carlos Dias Motta).Tendo o autor deixado de atender \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial, com fundamento no art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, promovendo a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 485-I do mesmo diploma legal.P.R.I. Advogados(s): Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Porque o autor optou por demandar no foro do domic\u00edlio do r\u00e9u, determinou-se a comprova\u00e7\u00e3o do local em que situada a sede deste, documento sem o qual \u00e9 imposs\u00edvel aferir-se a compet\u00eancia deste ju\u00edzo. Com efeito, cuidando-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, o domic\u00edlio do r\u00e9u s\u00f3 pode ser aquele no qual ele mant\u00e9m a sua sede, n\u00e3o se justificando a elei\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o de uma de suas milhares de ag\u00eancias, sob pena de facultar-se \u00e0 parte a escolha, a seu talante, de um entre centenas de Ju\u00edzos, chancelando-se aleatoriedade incompat\u00edvel com o princ\u00edpio do juiz natural. Nesse sentido j\u00e1 se pronunciou o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, com requerimento de tutela antecipada. Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Demanda proposta perante Ju\u00edzo estranho ao domic\u00edlio das partes e aos objetivos da demanda. Declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo Magistrado. Admiss\u00edvel a recusa pelo r. Ju\u00edzo suscitado porquanto excepcionada, na esp\u00e9cie, a regra de indeclinabilidade de of\u00edcio nas causas de compet\u00eancia relativa. Aleatoriedade que afronta o princ\u00edpio do juiz natural. Relativiza\u00e7\u00e3o do disposto na s\u00famula 33, do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Entendimento referendado pela C. Corte Superior. Procedentes desta C. C\u00e2mara Especial. Conflito procedente, para declarar competente o MM. Ju\u00edzo suscitante, por se tratar do foro do domic\u00edlio da consumidora autora (TJSP, C\u00e2mara Especial, CC n. 0043715-10.2014.8.26.0000, j-2.09.2014, Rel. Carlos Dias Motta).Tendo o autor deixado de atender \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial, com fundamento no art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, promovendo a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 485-I do mesmo diploma legal.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040  \n      \n1008181-47.2017.8.26.0011 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  \nTh\u00e9o  Assuar  Gragnano .  Eu  ___  Roberto  de  Oliveira  \nRibeiro  Mifano , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1008181-47.2017.8.26.0011  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ant\u00f4nio Justo Barbosa\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Th\u00e9o   Assuar   Gragnano\nVistos.\nPorque  o  autor  optou  por  demandar  no  foro  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u,  \ndeterminou-se  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  local  em  que  situada  a  sede  deste,  documento  sem  o  qual  \n\u00e9  imposs\u00edvel  aferir-se  a  compet\u00eancia  deste  ju\u00edzo.\n \nCom  efeito,  cuidando-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica,  o  domic\u00edlio  do  r\u00e9u  s\u00f3  pode  ser  aquele  no  qual  ele  mant\u00e9m  a  sua  sede ,  n\u00e3o  se  \njustificando  a  elei\u00e7\u00e3o  do  endere\u00e7o  de  uma  de  suas  milhares  de  ag\u00eancias,  sob  pena  de  \nfacultar-se  \u00e0  parte  a  escolha,  a  seu  talante,  de  um  entre  centenas  de  Ju\u00edzos,  chancelando-se  \naleatoriedade  incompat\u00edvel  com  o  princ\u00edpio  do  juiz  natural.  Nesse  sentido  j\u00e1  se  pronunciou  \no  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n \nCONFLITO  NEGATIVO  DE  COMPET\u00caNCIA.  A\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  \ncom  requerimento  de  tutela  antecipada.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  Demanda  \nproposta  perante  Ju\u00edzo  estranho  ao  domic\u00edlio  das  partes  e  aos  objetivos  \nda  demanda.  Declina\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  pelo  Magistrado.  Admiss\u00edvel  a  recusa  \npelo  r.  Ju\u00edzo  suscitado  porquanto  excepcionada,  na  esp\u00e9cie,  a  regra  de  \nindeclinabilidade  de  of\u00edcio  nas  causas  de  compet\u00eancia  relativa.  \nAleatoriedade  que  afronta  o  princ\u00edpio  do  juiz  natural.  Relativiza\u00e7\u00e3o  do  \ndisposto  na  s\u00famula  33,  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Entendimento  \nreferendado  pela  C.  Corte  Superior.  Procedentes  desta  C.  C\u00e2mara  \nEspecial.  Conflito  procedente,  para  declarar  competente  o  MM.  Ju\u00edzo  \nsuscitante,  por  se  tratar  do  foro  do  domic\u00edlio  da  consumidora  autora  ( TJSP,  \nC\u00e2mara  Especial,  CC  n.  0043715-10.2014.8.26.0000,  j-2.09.2014,  Rel.  Carlos  Dias  Motta ).\nTendo  o  autor  deixado  de  atender  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  judicial,  INDEFIRO  a  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  com  fundamento  no  art.  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \npromovendo  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  485-I  do  \nmesmo  diploma  legal .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008181-47.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 4913D82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THEO ASSUAR GRAGNANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 37\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05435-040  \n      \n1008181-47.2017.8.26.0011 - lauda  2\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008181-47.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 4913D82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THEO ASSUAR GRAGNANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 38"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70108457-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 28\/08\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 2947\/2963","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Demonstrada a condi\u00e7\u00e3o de desempregado, com \u00faltima remunera\u00e7\u00e3o de R$221,00 (fl. 16), e apresentada declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda (fl. 22), bem como comprovantes de que n\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00e3o para os exerc\u00edcios anteriores (fls. 19\/21), defiro o benef\u00edcio da gratuidade. Anote-se. 2. No prazo de quinze dias:(i) tendo optado pelo domic\u00edlio do fornecedor, comprove o autor, por documento da Receita Federal ou da Jucesp, o endere\u00e7o em que sediada a sociedade r\u00e9 (art. 53, III, a, CPC);(ii) pretendendo a exibi\u00e7\u00e3o de documento como medida preparat\u00f3ria, esclare\u00e7a a formula\u00e7\u00e3o de pedido indenizat\u00f3rio;(iii) para demonstrar o interesse de agir, informe se compareceu \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria para solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre o contrato 000625300547241, comprovando.Int. Advogados(s): Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Demonstrada a condi\u00e7\u00e3o de desempregado, com \u00faltima remunera\u00e7\u00e3o de R$221,00 (fl. 16), e apresentada declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda (fl. 22), bem como comprovantes de que n\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00e3o para os exerc\u00edcios anteriores (fls. 19\/21), defiro o benef\u00edcio da gratuidade. Anote-se. 2. No prazo de quinze dias:(i) tendo optado pelo domic\u00edlio do fornecedor, comprove o autor, por documento da Receita Federal ou da Jucesp, o endere\u00e7o em que sediada a sociedade r\u00e9 (art. 53, III, a, CPC);(ii) pretendendo a exibi\u00e7\u00e3o de documento como medida preparat\u00f3ria, esclare\u00e7a a formula\u00e7\u00e3o de pedido indenizat\u00f3rio;(iii) para demonstrar o interesse de agir, informe se compareceu \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria para solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre o contrato 000625300547241, comprovando.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, SALA  10A\/11A,  VILA MADALENA  - CEP  \n05435-040,  FONE: (11) 3815-0228,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPINHEIROS3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1008181-47.2017.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008181-47.2017.8.26.0011  - Procedimento  Comum\nRequerente :Ant\u00f4nio Justo Barbosa\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Th\u00e9o  Assuar  Gragnano\nVistos.\n1.  Demonstrada  a  condi\u00e7\u00e3o  de  desempregado,  com  \u00faltima  remunera\u00e7\u00e3o  de  \nR$221,00  (fl.  16) ,  e  apresentada  declara\u00e7\u00e3o  de  isen\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  (fl.  22 ), bem  \ncomo  comprovantes  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  declara\u00e7\u00e3o  para  os  exerc\u00edcios  anteriores  (fls.  19\/21 ), \ndefiro  o  benef\u00edcio  da  gratuidade.  Anote-se .  \n2.  No  prazo  de  quinze  dias:\n(i)  tendo  optado  pelo  domic\u00edlio  do  fornecedor,  comprove  o  autor,  por  \ndocumento  da  Receita  Federal  ou  da  Jucesp,  o  endere\u00e7o  em  que  sediada  a  sociedade  r\u00e9  (art.  \n53,  III,  a,  CPC);\n(ii) pretendendo  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documento  como  medida  preparat\u00f3ria,  \nesclare\u00e7a  a  formula\u00e7\u00e3o  de  pedido  indenizat\u00f3rio;\n(iii)  para  demonstrar  o  interesse  de  agir,  informe  se  compareceu  \u00e0  ag\u00eancia  \nbanc\u00e1ria  para  solicitar  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  contrato  000625300547241,  comprovando.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\n                  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008181-47.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 46A9E18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THEO ASSUAR GRAGNANO, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 19:39 . fls. 26"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727504000","codPublicacaoOrigem":"1181652294","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008181-47.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008181-47.2017.8.26.0011 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ant\u00f4nio Justo Barbosa ADVOGADO : 392270\/SP - Hemanoelly Vieira Nascimento REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL XI - PINHEIROS EM 01\/08\/2017","paginaInicial":"3637","paginaFinal":"3637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24907341","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 07:25:06:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008181-47.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008181-47.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}