{"numero":"1009063-41.2016.8.26.0529","processos":[{"processo":"1009063-41.2016.8.26.0529","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/11\/2016 \u00e0s 17:12 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Santana de Parna\u00edba","juiz":"Jo\u00e3o Guilherme Ponzoni Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 77.653,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Pedro Garaude Neto"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Valnir Batista de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Larrabure Meirelles"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Kaludin Sarro"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70041546-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0871\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 659\/671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0871\/2017 Teor do ato: Vistos.PEDRO GARAUDE NETO, qualificado nos autos, ingressou com a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S\/A, alegando, em s\u00edntese, que contratou junto ao requerido um seguro para ve\u00edculo de sua propriedade, marca Kia, modelo Sportage 2.0 EX 16V\/166CV. Ocorre que, na vig\u00eancia do contrato, no dia 20 de agosto de 2016, o condutor do ve\u00edculo, Vinicius, sofreu um acidente, pois o ve\u00edculo que estava \u00e0 sua frente freou bruscamente, for\u00e7ando-o a frear tamb\u00e9m, por\u00e9m, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da pista, acabou por colidir contra o muro de prote\u00e7\u00e3o vindo a capotar. Aduziu, ainda, que o requerido se recusou a pagar a indeniza\u00e7\u00e3o prevista em contrato firmado pelas partes, sob a alega\u00e7\u00e3o de que o segurado havia perdido o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o ve\u00edculo estava sendo conduzido por pessoa que se encontrava sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que n\u00e3o h\u00e1 provas sobre tal afirma\u00e7\u00e3o. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o na import\u00e2ncia fixada na ap\u00f3lice na quantia de R$ 77.653,00, diante da perda total do ve\u00edculo. Juntou documentos (fls. 29\/98).O r\u00e9u regularmente citado ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 108\/136), na qual arguiu preliminar de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de documentos necess\u00e1rios e, no m\u00e9rito, confirmou que o autor firmou contrato de seguro para o ve\u00edculo de sua propriedade e que, com a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro ocorrido no dia 20 de agosto de 2016, foi instaurado procedimento de regula\u00e7\u00e3o de sinistro, no qual constatou que o autor n\u00e3o tem direito \u00e0 cobertura do seguro, devido ao risco exclu\u00eddo e danos n\u00e3o cobertos pela ap\u00f3lice, tendo em vista que este assumiu o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que de acordo com o Boletim de Ocorr\u00eancia juntado aos autos o condutor do ve\u00edculo de recusou a fazer o teste de alcoolemia, pelo que pleiteou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos de fls. 137\/209.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 215\/228.Instadas a manifestarem seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como para especificarem as provas que pretendem produzir, as partes n\u00e3o manifestaram o interesse na produ\u00e7\u00e3o de novas provas.\u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia porque a lide envolve, exclusivamente, quest\u00e3o de direito.A preliminar de in\u00e9pcia da inicial se confunde com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 analisada.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que \u00e9 caso de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por ser o autor hipossuficiente na quest\u00e3o probat\u00f3ria e sua vers\u00e3o ser veross\u00edmil.N\u00e3o h\u00e1 como se afastar a condi\u00e7\u00e3o de consumidor do autor, pois se utilizou dos servi\u00e7os do requerido como destinat\u00e1rio final.Deve-se aplicar ao caso o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, afastando-se qualquer resolu\u00e7\u00e3o que o contrarie, pois, por ser Lei Federal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prevalece sobre norma infralegal.Sabemos que quem deve zelar pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00e3o \u00e9 o consumidor e sim o fornecedor. Este exerce atividade econ\u00f4mica lucrativa, auferindo lucros, portanto, e n\u00e3o pode transferir ao consumidor caso haja preju\u00edzo de sua atividade.Nos termos do artigo 14 da Lei 8078\/90:\"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\".No caso dos autos, restou incontroverso o fato da contrata\u00e7\u00e3o do seguro e a qualidade de benefici\u00e1rio do autor.Contudo, o requerido alega que o autor n\u00e3o faz jus ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, pois o segurado teria assumido o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool, de sorte que houve exclus\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria no tocante ao ve\u00edculo segurado.Pois bem.No Contrato de Seguro firmado entre as partes h\u00e1 previs\u00e3o expressa sobre a perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, estipulando que haver\u00e1 perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o nos seguintes casos: 5.6: \" Quando constatado que o ve\u00edculo estava sendo dirigido, utilizado, conduzido e\/ou manobrado por pessoa que esteja sob o efeito de \u00e1lcool, drogas, entorpecentes, medicamentos que restrinjam a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, quando da ocorr\u00eancia do sinistro, desde que caracterizado o nexo causal\". grifei.Consideradas as premissas acima, no caso vertente, pela an\u00e1lise das alega\u00e7\u00f5es e das provas apresentadas, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer prova de que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob o alegado efeito de \u00e1lcool, tampouco do nexo causal.A circunst\u00e2ncia de o condutor do ve\u00edculo, no momento do acidente, ter se recusado a efetuar o teste de alcoolemia n\u00e3o basta para excluir a responsabilidade da seguradora pela indeniza\u00e7\u00e3o prevista no contrato.O \u00f4nus de provar o estado de embriaguez do condutor do ve\u00edculo era do requerido, com fundamento no artigo 373, II do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de fato impeditivo do direito do autor. Contudo, n\u00e3o fez.O r\u00e9u alegou que o condutor dirigia o ve\u00edculo sob efeito de \u00e1lcool apenas com base no Boletim de Ocorr\u00eancia de fls. 41\/43, que traz a informa\u00e7\u00e3o de que este se recusou a se submeter ao teste. Assim, das provas apresentadas aos autos, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concluir que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob a influ\u00eancia de subst\u00e2ncia alco\u00f3lica por ocasi\u00e3o do acidente. Ali\u00e1s, al\u00e9m da necessidade de a requerida provar que o condutor do ve\u00edculo estava sob a influ\u00eancia de \u00e1lcool, deveria provar tamb\u00e9m que a embriaguez foi a causa efetiva do acidente que resultou na perda total do ve\u00edculo segurado. \u00c9 necess\u00e1rio que se estabele\u00e7a uma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito (nexo de causalidade) entre a alegada embriaguez e o referido sinistro.Ademais, a mera recusa em se submeter ao exame do baf\u00f4metro, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 considerada prova, tampouco confiss\u00e3o impl\u00edcita da alegada embriaguez, a qual n\u00e3o \u00e9 presumida.Nesse sentido:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS COM PEDIDO LIMINAR - Seguro facultativo de ve\u00edculo - Sinistro - Seguradora recusou cobertura do seguro - Alega\u00e7\u00e3o de agravamento intencional do risco - Estado de embriaguez - Exclus\u00e3o de cobertura e agrava\u00e7\u00e3o do risco que acarreta a perda do direito ao seguro - Recusa dos motoristas envolvidos em submeter-se a exame para medi\u00e7\u00e3o de dosagem alco\u00f3lica - N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o quanto a suposta embriaguez - Senten\u00e7a mantida - RECURSO DESPROVIDO. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1005975-35.2015.8.26.0624 - Relator(a): Ana Catarina Strauch;\u00a0Comarca: Tatu\u00ed;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 07\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 08\/03\/2017).\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - SEGURO DE VE\u00cdCULO - (...) - NEGATIVA DE PAGAMENTO DA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA FUNDAMENTADA EM EMBRIAGUEZ DO SEGURADO NA CONDU\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL - HIP\u00d3TESE EM QUE \u00c9 NECESS\u00c1RIADEMONSTRA\u00c7\u00c3O INEQU\u00cdVOCA DO AGRAVAMENTO DO RISCO - RECUSA AO TESTE DO BAF\u00d4METRO QUE N\u00c3O ACARRETA PERDA DO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O - VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O QUE DEVE CONSIDERAR A TABELA FIPE VIGENTE NA DATA DO SINISTRO - AGRAVO RETIDO DESPROVIDO, PROVIDO EM PARTE O APELO\"(TJSP, apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0212718-56.2011.8.26.0100, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. des. Francisco Thomaz, j. 15.07.2015).Deste modo, merece acolhimento o pedido de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria pleiteada na inicial.Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, o autor juntou a tabela FIPE (fls. 98), com o m\u00eas de refer\u00eancia de agosto de 2016, data do sinistro, no valor de R$ 77.653,00 e comprovou que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00 (fls. 239\/240), pelo que verifica-se o preju\u00edzo experimentado.Ademais, o requerido n\u00e3o apresentou qualquer prova em contr\u00e1rio, o que tinha condi\u00e7\u00f5es de fazer, j\u00e1 que procedeu com a an\u00e1lise do ve\u00edculo em procedimento administrativo.Assim, o valor da indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixado conforme previs\u00e3o constante da ap\u00f3lice, ou seja, em 100% da tabela FIPE (fls. 39), no valor de R$ 77.653,00, conforme Tabela FIPE do m\u00eas de refer\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o do sinistro (agosto de 2016), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice constante da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir de ent\u00e3o, e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.E, considerando a peti\u00e7\u00e3o de fls. 238 que traz a informa\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00, tem-se que referido valor dever\u00e1 ser abatido da quantia supra mencionada.Posto isso, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 77.653,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, a partir de agosto de 2016 e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, abatendo-se o valor de R$ 28.000,00, j\u00e1 recebido pelo valor da venda do ve\u00edculo.Extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Arcar\u00e1 o requerido com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Valnir Batista de Souza (OAB 192669\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.PEDRO GARAUDE NETO, qualificado nos autos, ingressou com a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S\/A, alegando, em s\u00edntese, que contratou junto ao requerido um seguro para ve\u00edculo de sua propriedade, marca Kia, modelo Sportage 2.0 EX 16V\/166CV. Ocorre que, na vig\u00eancia do contrato, no dia 20 de agosto de 2016, o condutor do ve\u00edculo, Vinicius, sofreu um acidente, pois o ve\u00edculo que estava \u00e0 sua frente freou bruscamente, for\u00e7ando-o a frear tamb\u00e9m, por\u00e9m, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da pista, acabou por colidir contra o muro de prote\u00e7\u00e3o vindo a capotar. Aduziu, ainda, que o requerido se recusou a pagar a indeniza\u00e7\u00e3o prevista em contrato firmado pelas partes, sob a alega\u00e7\u00e3o de que o segurado havia perdido o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o ve\u00edculo estava sendo conduzido por pessoa que se encontrava sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que n\u00e3o h\u00e1 provas sobre tal afirma\u00e7\u00e3o. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o na import\u00e2ncia fixada na ap\u00f3lice na quantia de R$ 77.653,00, diante da perda total do ve\u00edculo. Juntou documentos (fls. 29\/98).O r\u00e9u regularmente citado ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 108\/136), na qual arguiu preliminar de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de documentos necess\u00e1rios e, no m\u00e9rito, confirmou que o autor firmou contrato de seguro para o ve\u00edculo de sua propriedade e que, com a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro ocorrido no dia 20 de agosto de 2016, foi instaurado procedimento de regula\u00e7\u00e3o de sinistro, no qual constatou que o autor n\u00e3o tem direito \u00e0 cobertura do seguro, devido ao risco exclu\u00eddo e danos n\u00e3o cobertos pela ap\u00f3lice, tendo em vista que este assumiu o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que de acordo com o Boletim de Ocorr\u00eancia juntado aos autos o condutor do ve\u00edculo de recusou a fazer o teste de alcoolemia, pelo que pleiteou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos de fls. 137\/209.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 215\/228.Instadas a manifestarem seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como para especificarem as provas que pretendem produzir, as partes n\u00e3o manifestaram o interesse na produ\u00e7\u00e3o de novas provas.\u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia porque a lide envolve, exclusivamente, quest\u00e3o de direito.A preliminar de in\u00e9pcia da inicial se confunde com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 analisada.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que \u00e9 caso de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por ser o autor hipossuficiente na quest\u00e3o probat\u00f3ria e sua vers\u00e3o ser veross\u00edmil.N\u00e3o h\u00e1 como se afastar a condi\u00e7\u00e3o de consumidor do autor, pois se utilizou dos servi\u00e7os do requerido como destinat\u00e1rio final.Deve-se aplicar ao caso o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, afastando-se qualquer resolu\u00e7\u00e3o que o contrarie, pois, por ser Lei Federal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prevalece sobre norma infralegal.Sabemos que quem deve zelar pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00e3o \u00e9 o consumidor e sim o fornecedor. Este exerce atividade econ\u00f4mica lucrativa, auferindo lucros, portanto, e n\u00e3o pode transferir ao consumidor caso haja preju\u00edzo de sua atividade.Nos termos do artigo 14 da Lei 8078\/90:\"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\".No caso dos autos, restou incontroverso o fato da contrata\u00e7\u00e3o do seguro e a qualidade de benefici\u00e1rio do autor.Contudo, o requerido alega que o autor n\u00e3o faz jus ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, pois o segurado teria assumido o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool, de sorte que houve exclus\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria no tocante ao ve\u00edculo segurado.Pois bem.No Contrato de Seguro firmado entre as partes h\u00e1 previs\u00e3o expressa sobre a perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, estipulando que haver\u00e1 perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o nos seguintes casos: 5.6: \" Quando constatado que o ve\u00edculo estava sendo dirigido, utilizado, conduzido e\/ou manobrado por pessoa que esteja sob o efeito de \u00e1lcool, drogas, entorpecentes, medicamentos que restrinjam a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, quando da ocorr\u00eancia do sinistro, desde que caracterizado o nexo causal\". grifei.Consideradas as premissas acima, no caso vertente, pela an\u00e1lise das alega\u00e7\u00f5es e das provas apresentadas, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer prova de que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob o alegado efeito de \u00e1lcool, tampouco do nexo causal.A circunst\u00e2ncia de o condutor do ve\u00edculo, no momento do acidente, ter se recusado a efetuar o teste de alcoolemia n\u00e3o basta para excluir a responsabilidade da seguradora pela indeniza\u00e7\u00e3o prevista no contrato.O \u00f4nus de provar o estado de embriaguez do condutor do ve\u00edculo era do requerido, com fundamento no artigo 373, II do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de fato impeditivo do direito do autor. Contudo, n\u00e3o fez.O r\u00e9u alegou que o condutor dirigia o ve\u00edculo sob efeito de \u00e1lcool apenas com base no Boletim de Ocorr\u00eancia de fls. 41\/43, que traz a informa\u00e7\u00e3o de que este se recusou a se submeter ao teste. Assim, das provas apresentadas aos autos, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concluir que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob a influ\u00eancia de subst\u00e2ncia alco\u00f3lica por ocasi\u00e3o do acidente. Ali\u00e1s, al\u00e9m da necessidade de a requerida provar que o condutor do ve\u00edculo estava sob a influ\u00eancia de \u00e1lcool, deveria provar tamb\u00e9m que a embriaguez foi a causa efetiva do acidente que resultou na perda total do ve\u00edculo segurado. \u00c9 necess\u00e1rio que se estabele\u00e7a uma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito (nexo de causalidade) entre a alegada embriaguez e o referido sinistro.Ademais, a mera recusa em se submeter ao exame do baf\u00f4metro, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 considerada prova, tampouco confiss\u00e3o impl\u00edcita da alegada embriaguez, a qual n\u00e3o \u00e9 presumida.Nesse sentido:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS COM PEDIDO LIMINAR - Seguro facultativo de ve\u00edculo - Sinistro - Seguradora recusou cobertura do seguro - Alega\u00e7\u00e3o de agravamento intencional do risco - Estado de embriaguez - Exclus\u00e3o de cobertura e agrava\u00e7\u00e3o do risco que acarreta a perda do direito ao seguro - Recusa dos motoristas envolvidos em submeter-se a exame para medi\u00e7\u00e3o de dosagem alco\u00f3lica - N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o quanto a suposta embriaguez - Senten\u00e7a mantida - RECURSO DESPROVIDO. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1005975-35.2015.8.26.0624 - Relator(a): Ana Catarina Strauch;\u00a0Comarca: Tatu\u00ed;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 07\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 08\/03\/2017).\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - SEGURO DE VE\u00cdCULO - (...) - NEGATIVA DE PAGAMENTO DA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA FUNDAMENTADA EM EMBRIAGUEZ DO SEGURADO NA CONDU\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL - HIP\u00d3TESE EM QUE \u00c9 NECESS\u00c1RIADEMONSTRA\u00c7\u00c3O INEQU\u00cdVOCA DO AGRAVAMENTO DO RISCO - RECUSA AO TESTE DO BAF\u00d4METRO QUE N\u00c3O ACARRETA PERDA DO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O - VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O QUE DEVE CONSIDERAR A TABELA FIPE VIGENTE NA DATA DO SINISTRO - AGRAVO RETIDO DESPROVIDO, PROVIDO EM PARTE O APELO\"(TJSP, apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0212718-56.2011.8.26.0100, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. des. Francisco Thomaz, j. 15.07.2015).Deste modo, merece acolhimento o pedido de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria pleiteada na inicial.Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, o autor juntou a tabela FIPE (fls. 98), com o m\u00eas de refer\u00eancia de agosto de 2016, data do sinistro, no valor de R$ 77.653,00 e comprovou que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00 (fls. 239\/240), pelo que verifica-se o preju\u00edzo experimentado.Ademais, o requerido n\u00e3o apresentou qualquer prova em contr\u00e1rio, o que tinha condi\u00e7\u00f5es de fazer, j\u00e1 que procedeu com a an\u00e1lise do ve\u00edculo em procedimento administrativo.Assim, o valor da indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixado conforme previs\u00e3o constante da ap\u00f3lice, ou seja, em 100% da tabela FIPE (fls. 39), no valor de R$ 77.653,00, conforme Tabela FIPE do m\u00eas de refer\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o do sinistro (agosto de 2016), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice constante da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir de ent\u00e3o, e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.E, considerando a peti\u00e7\u00e3o de fls. 238 que traz a informa\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00, tem-se que referido valor dever\u00e1 ser abatido da quantia supra mencionada.Posto isso, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 77.653,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, a partir de agosto de 2016 e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, abatendo-se o valor de R$ 28.000,00, j\u00e1 recebido pelo valor da venda do ve\u00edculo.Extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Arcar\u00e1 o requerido com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009063-41.2016.8.26.0529\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Pedro Garaude  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Ricardo   Cursino   de   Moura\nVistos.\nPEDRO   GARAUDE   NETO ,   qualificado   nos   autos,   ingressou   com   a   presente  \nA\u00c7\u00c3O   DE   COBRAN\u00c7A   em   face   de   ITA\u00da   SEGUROS   DE   AUTOS   E   RESID\u00caNCIA   S\/A ,    \nalegando,   em   s\u00edntese,   que   contratou   junto   ao   requerido   um   seguro   para   ve\u00edculo   de   sua   propriedade,  \nmarca   Kia,   modelo   Sportage   2.0   EX   16V\/166CV.\n  Ocorre   que,   na   vig\u00eancia   do   contrato,   no   dia   20   de   agosto   de   2016,   o   condutor   do  \nve\u00edculo,   Vinicius,   sofreu   um   acidente,   pois   o   ve\u00edculo   que   estava   \u00e0   sua   frente   freou   bruscamente,  \nfor\u00e7ando-o   a   frear   tamb\u00e9m,   por\u00e9m ,   em   decorr\u00eancia   das   condi\u00e7\u00f5es   da   pista,   acabou   por   colidir  \ncontra   o   muro   de   prote\u00e7\u00e3o   vindo   a   capotar.  \nAduziu,   ainda,   que   o   requerido   se   recusou   a   pagar   a   indeniza\u00e7\u00e3o   prevista   em  \ncontrato   firmado   pelas   partes,   sob   a   alega\u00e7\u00e3o   de   que   o   segurado   havia   perdido   o   direito   \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o,   tendo   em   vista   que   o   ve\u00edculo   estava   sendo   conduzido   por   pessoa   que   se   encontrava  \nsob   o   efeito   de   \u00e1lcool.     Alegou   que   n\u00e3o   h\u00e1   provas   sobre   tal   afirma\u00e7\u00e3o.   Pleiteou   a   condena\u00e7\u00e3o   do  \nrequerido   ao   pagamento   da   indeniza\u00e7\u00e3o   na   import\u00e2ncia   fixada   na   ap\u00f3lice   na   quantia   de   R$  \n77.653,00,   diante   da   perda   total   do   ve\u00edculo.   Juntou   documentos   (fls.   29\/98).\nO  r\u00e9u    regularmente  citado  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  108\/136),  na  qual  arguiu  \npreliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  por  aus\u00eancia  de  documentos  necess\u00e1rios  e,  no  m\u00e9rito,  confirmou  \nque  o  autor  firmou  contrato  de  seguro  para  o  ve\u00edculo  de  sua  propriedade  e  que,  com  a \ncomunica\u00e7\u00e3o  do  sinistro  ocorrido  no  dia  20  de  agosto  de  2016,  foi  instaurado  procedimento  de  \nregula\u00e7\u00e3o  de  sinistro,  no  qual  constatou  que  o  autor  n\u00e3o  tem  direito  \u00e0  cobertura  do  seguro,  devido  \nao  risco  exclu\u00eddo  e  danos  n\u00e3o  cobertos  pela  ap\u00f3lice,  tendo  em  vista  que  este  assumiu  o  risco  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 249\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  2\nentregar\n seu  ve\u00edculo  a  condutor  que  dirigia  sob  o  efeito  de  \u00e1lcool.  Alegou  que  de  acordo  com  o  \nBoletim  de  Ocorr\u00eancia  juntado  aos  autos  o  condutor  do  ve\u00edculo  de  recusou  a  fazer  o  teste  de  \nalcoolemia,  pelo  que  pleiteou  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  de  fls.  137\/209.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  215\/228.\nInstadas  a  manifestarem  seu  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  bem  como  para  especificarem  as  provas  que  pretendem  produzir,  as  partes  n\u00e3o  \nmanifestaram  o  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  na  forma  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  diante  da  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  porque  a  lide  \nenvolve,  exclusivamente,  quest\u00e3o  de  direito.\nA  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  e  com  ele  ser\u00e1  \nanalisada.\nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  que  \u00e9  caso  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  nos  termos  do  art.  6\u00ba,  \ninciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  por  ser  o  autor  hipossuficiente  na  quest\u00e3o  \nprobat\u00f3ria  e  sua  vers\u00e3o  ser  veross\u00edmil.\nN\u00e3o  h\u00e1  como  se  afastar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  consumidor  do  autor,  pois  se  utilizou  dos  \nservi\u00e7os  do  requerido  como  destinat\u00e1rio  final.\nDeve-se  aplicar  ao  caso  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  afastando-se  \nqualquer  resolu\u00e7\u00e3o  que  o  contrarie,  pois,  por  ser  Lei  Federal,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 250\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  3\nprevalece\n sobre  norma  infralegal.\nSabemos  que  quem  deve  zelar  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  n\u00e3o  \u00e9  o  consumidor  e  \nsim  o  fornecedor.  Este  exerce  atividade  econ\u00f4mica  lucrativa,  auferindo  lucros,  portanto,  e  n\u00e3o  \npode  transferir  ao  consumidor  caso  haja  preju\u00edzo  de  sua  atividade.\nNos  termos  do  artigo  14  da  Lei  8078\/90:\n\u201cO  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  \npela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\u201d.\nNo  caso  dos  autos,  restou  incontroverso  o  fato  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  e  a \nqualidade  de  benefici\u00e1rio  do  autor.\nContudo,  o  requerido  alega  que  o  autor  n\u00e3o  faz  jus  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria,  pois   o  segurado  teria  assumido  o  risco  de  entregar  seu  ve\u00edculo  a  condutor  que  dirigia  \nsob  o  efeito  de  \u00e1lcool,  de  sorte  que  houve  exclus\u00e3o  da  cobertura  securit\u00e1ria  no  tocante  ao  ve\u00edculo  \nsegurado. Pois bem.\nNo  Contrato  de  Seguro  firmado  entre  as  partes  h\u00e1  previs\u00e3o  expressa  sobre  a  perda  \nde  direito  \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o,  estipulando  que  haver\u00e1  perda  de  direito  \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o  nos  seguintes  \ncasos:  \n5.6: \"  Quando  constatado\n que  o  ve\u00edculo  estava  sendo  dirigido,  utilizado,  conduzido  \ne\/ou  manobrado  por  pessoa  que  esteja  sob  o  efeito  de  \u00e1lcool,  drogas,  entorpecentes,  medicamentos  \nque  restrinjam  a  condu\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculos,  quando  da  ocorr\u00eancia  do  sinistro,  desde  que  caracterizado  \no nexo  causal\n\". grifei.\nConsideradas  as  premissas  acima,  no  caso  vertente,  pela  an\u00e1lise  das  alega\u00e7\u00f5es  e  \ndas  provas  apresentadas,  verifica-se   que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  prova  de  que  o  condutor  do  \nve\u00edculo  estivesse  sob  o  alegado  efeito  de  \u00e1lcool,  tampouco  do  nexo  causal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 251\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  4\nA\n circunst\u00e2ncia  de  o  condutor  do  ve\u00edculo,  no  momento  do  acidente,  ter  se  recusado  \na   efetuar  o  teste  de  alcoolemia  n\u00e3o  basta  para  excluir  a  responsabilidade  da  seguradora  pela  \nindeniza\u00e7\u00e3o  prevista  no  contrato.\nO  \u00f4nus  de  provar  o  estado  de  embriaguez  do  condutor  do  ve\u00edculo  era  do  requerido,  \ncom  fundamento  no  artigo  373,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  se  tratar  de  fato  impeditivo  do  \ndireito  do  autor.  Contudo,  n\u00e3o  fez.\nO  r\u00e9u  alegou  que  o  condutor  dirigia  o  ve\u00edculo  sob  efeito  de  \u00e1lcool  apenas  com  base  \nno  Boletim  de  Ocorr\u00eancia  de  fls.  41\/43,  que  traz  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  este  se  recusou  a  se  submeter   \nao  teste.  \nAssim, das  provas  apresentadas  aos  autos,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  concluir  que  o  condutor  \ndo  ve\u00edculo  estivesse  sob  a  influ\u00eancia  de  subst\u00e2ncia  alco\u00f3lica  por  ocasi\u00e3o  do  acidente.  \nAli\u00e1s,  al\u00e9m  da  necessidade  de  a  requerida  provar  que  o  condutor  do  ve\u00edculo  estava  \nsob  a  influ\u00eancia  de  \u00e1lcool,  deveria  provar  tamb\u00e9m  que  a  embriaguez   foi  a  causa  efetiva  do  \nacidente  que  resultou  na  perda  total  do  ve\u00edculo  segurado.  \u00c9  necess\u00e1rio  que  se  estabele\u00e7a  uma  \nrela\u00e7\u00e3o  de  causa  e  efeito  (nexo  de  causalidade)  entre  a  alegada  embriaguez  e  o  referido  sinistro.\nAdemais,  a  mera  recusa  em  se  submeter  ao  exame  do  baf\u00f4metro,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \u00e9  \nconsiderada  prova,  tampouco  confiss\u00e3o  impl\u00edcita  da  alegada  embriaguez,  a  qual  n\u00e3o  \u00e9  presumida.\nNesse  sentido:\nAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  \u2013  A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  C\/C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  \nDANOS  MORAIS  COM  PEDIDO  LIMINAR  \u2013  Seguro  facultativo  de  ve\u00edculo  \u2013  Sinistro  \u2013 \nSeguradora  recusou  cobertura  do  seguro  \u2013  Alega\u00e7\u00e3o  de  agravamento  intencional  do  risco  \u2013  Estado  \nde  embriaguez  \u2013  Exclus\u00e3o  de  cobertura  e  agrava\u00e7\u00e3o  do  risco  que  acarreta  a  perda  do  direito  ao  \nseguro  \u2013  Recusa  dos  motoristas  envolvidos  em  submeter-se  a  exame  para  medi\u00e7\u00e3o  de  dosagem  \nalco\u00f3lica  \u2013  N\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  quanto  a  suposta  embriaguez  -  Senten\u00e7a  mantida  \u2013  RECURSO  \nDESPROVIDO.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1005975-35.2015.8.26.0624  -  Relator(a):  Ana  Catarina  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 252\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  5\nStrauch;\u00a0Comarca:\n Tatu\u00ed;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  \n07\/03\/2017;\u00a0Data  de  registro:  08\/03\/2017).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  SEGURO  DE  VE\u00cdCULO  \u2013  (...)  -  NEGATIVA  DE  \nPAGAMENTO  DA  COBERTURA  SECURIT\u00c1RIA  FUNDAMENTADA  EM  EMBRIAGUEZ  \nDO  SEGURADO  NA  CONDU\u00c7\u00c3O  DO  AUTOM\u00d3VEL  -  HIP\u00d3TESE  EM  QUE  \u00c9  NECESS\u00c1RIA\nDEMONSTRA\u00c7\u00c3O  INEQU\u00cdVOCA  DO  AGRAVAMENTO  DO  RISCO  -  RECUSA  AO  TESTE  \nDO  BAF\u00d4METRO  QUE  N\u00c3O  ACARRETA  PERDA  DO  DIREITO  \u00c0  INDENIZA\u00c7\u00c3O  - \nVALOR  DA  CONDENA\u00c7\u00c3O  QUE  DEVE  CONSIDERAR  A  TABELA  FIPE  VIGENTE  NA  \nDATA  DO  SINISTRO  -  AGRAVO  RETIDO  DESPROVIDO,  PROVIDO  EM  PARTE  O  APELO\u201d\n(TJSP,  apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0212718-56.2011.8.26.0100,  29\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  des.  Francisco  \nThomaz,  j.  15.07.2015).\nDeste  modo,  merece  acolhimento  o  pedido  de  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria  pleiteada  na  inicial.\nQuanto  ao  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  autor  juntou  a  tabela  FIPE  (fls.  98),  com  o  m\u00eas  \nde  refer\u00eancia  de  agosto  de  2016,  data  do  sinistro,  no  valor  de  R$  77.653,00  e  comprovou  que  o  \nve\u00edculo  fora  vendido  pelo  valor  de  R$  28.000,00  (fls.  239\/240),  pelo  que  verifica-se  o  preju\u00edzo  \nexperimentado.\nAdemais, o  requerido  n\u00e3o  apresentou  qualquer  prova  em  contr\u00e1rio,  o  que  tinha  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  fazer,  j\u00e1  que  procedeu  com  a  an\u00e1lise  do  ve\u00edculo  em  procedimento  administrativo.\nAssim,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixado  conforme  previs\u00e3o  constante  da  \nap\u00f3lice,  ou  seja,  em  100%  da  tabela  FIPE  (fls.  39),  no  valor  de  R$  77.653,00,  conforme  Tabela  \nFIPE  do  m\u00eas  de  refer\u00eancia  da  comunica\u00e7\u00e3o  do  sinistro  (agosto  de  2016),  com  atualiza\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pelo  \u00edndice  constante  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJ\/SP  a  partir  de  ent\u00e3o,  e  incid\u00eancia  de  juros  \nde  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nE,  considerando  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  238  que  traz  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  ve\u00edculo  fora  \nvendido  pelo  valor  de  R$  28.000,00,  tem-se  que  referido  valor  dever\u00e1  ser  abatido  da  quantia  supra  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba  - SP  - \nCEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009063-41.2016.8.26.0529 - lauda  6\nmencionada.\nPosto isso,  JULGO   PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  no  valor  de  R$  77.653,00,   corrigido  monetariamente  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  TJSP,  a  partir  de  agosto  de  2016  e  acrescido  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  \nabatendo-se  o  valor  de  R$  28.000,00,  j\u00e1  recebido  pelo  valor  da  venda  do  ve\u00edculo.\nExtingo  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil). Arcar\u00e1 o  requerido  com  as  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  ora  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nPublique-se  e  Intime-se.\nSantana  do Parna\u00edba , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4979C60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 254"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70023356-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0496\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 690\/715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0496\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 238\/244: diga a r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Valnir Batista de Souza (OAB 192669\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 238\/244: diga a r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215,  ., Jardim  Professor  Benoa - CEP  \n06502-025,  Fone: 11 4154-3353,  Santana do Parna\u00edba-SP  - E-mail:  \nparnaiba@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009063-41.2016.8.26.0529\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Pedro Garaude  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nVistos.\nFls.  238\/244:  diga  a  r\u00e9.\nIntime-se.\nSantana  do  Parna\u00edba ,22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 3FB8765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 245"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70014220-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70014131-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70014130-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70010176-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2017 19:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 733\/742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 733\/742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte autora no prazo de 15 (quinze) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil. No mesmo prazo, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado do m\u00e9rito, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia e indicando as quest\u00f5es controvertidas que pretendem ver esclarecidas com cada prova requerida, sob pena de indeferimento, j\u00e1 que incumbe ao Juiz indeferir as provas que julgar impertinentes.Ademais, \u00e0 luz do dever de coopera\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 6\u00ba), as partes dever\u00e3o indicar, item a item, as quest\u00f5es controvertidas, indicando, em seguida, a indispensabilidade de determinada prova, e, acaso a quest\u00e3o controvertida dependa de prova documental, dever\u00e3o indicar as folhas do respectivo documento probat\u00f3rio, ressaltando-se que somente ser\u00e1 admitida a juntada de novos documentos surgidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, devendo a parte, neste caso, esclarecer a superveni\u00eancia.No mesmo prazo, digam se desejam a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ficando advertidos de que o n\u00e3o comparecimento da pr\u00f3pria parte ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 2% do valor do proveito econ\u00f4mico pretendido ou do valor da causa (NCPC, artigo 334, \u00a7 8\u00ba).Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Valnir Batista de Souza (OAB 192669\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Valnir Batista de Souza (OAB 192669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se a parte autora no prazo de 15 (quinze) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil. No mesmo prazo, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado do m\u00e9rito, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia e indicando as quest\u00f5es controvertidas que pretendem ver esclarecidas com cada prova requerida, sob pena de indeferimento, j\u00e1 que incumbe ao Juiz indeferir as provas que julgar impertinentes.Ademais, \u00e0 luz do dever de coopera\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 6\u00ba), as partes dever\u00e3o indicar, item a item, as quest\u00f5es controvertidas, indicando, em seguida, a indispensabilidade de determinada prova, e, acaso a quest\u00e3o controvertida dependa de prova documental, dever\u00e3o indicar as folhas do respectivo documento probat\u00f3rio, ressaltando-se que somente ser\u00e1 admitida a juntada de novos documentos surgidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, devendo a parte, neste caso, esclarecer a superveni\u00eancia.No mesmo prazo, digam se desejam a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ficando advertidos de que o n\u00e3o comparecimento da pr\u00f3pria parte ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 2% do valor do proveito econ\u00f4mico pretendido ou do valor da causa (NCPC, artigo 334, \u00a7 8\u00ba).Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PROFESSOR  EUGENIO TEANI,215 , Santana  do Parna\u00edba -SP  - CEP  \n06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso Digital n\u00ba:\n1009063-41.2016.8.26.0529\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente:\nPedro Garaude  Neto\nRequerido:\nIta\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinara   Palhares\nVistos.\nManifeste-se  a  parte  autora  no  prazo  de  15  (quinze)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  \napresentada,  nos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nNo  mesmo  prazo,  sem  preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado  do  m\u00e9rito,  especifiquem  \nas  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  sua  pertin\u00eancia  e  indicando  as  \nquest\u00f5es controvertidas  que  pretendem  ver  esclarecidas  com  cada  prova  requerida\n,  sob  pena  \nde  indeferimento,  j\u00e1  que  incumbe  ao  Juiz  indeferir  as  provas  que  julgar  impertinentes.\nAdemais,  \u00e0  luz  do  dever  de  coopera\u00e7\u00e3o  (NCPC,  art.  6\u00ba),  as  partes  dever\u00e3o  indicar,  \nitem  a  item,  as  quest\u00f5es  controvertidas,  indicando,  em  seguida,  a  indispensabilidade  de  \ndeterminada  prova,  e,  acaso  a  quest\u00e3o  controvertida  dependa  de  prova  documental,  dever\u00e3o  indicar  \nas  folhas  do  respectivo  documento  probat\u00f3rio,  ressaltando-se  que  somente  ser\u00e1  admitida  a  juntada  \nde  novos  documentos  surgidos  ap\u00f3s  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ou  contesta\u00e7\u00e3o,  devendo  a  parte,  neste  caso,  \nesclarecer  a  superveni\u00eancia.\nNo mesmo  prazo,  digam  se  desejam  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ficando  advertidos  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  da  pr\u00f3pria  parte  ensejar\u00e1  a \nimposi\u00e7\u00e3o  de  multa  de  at\u00e9  2%  do  valor  do  proveito  econ\u00f4mico  pretendido  ou  do  valor  da  causa  \n(NCPC,  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba).\nIntime-se.\nSantana  do  Parna\u00edba , 14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 3956E59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 210"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70009207-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR641699019TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. Dilig\u00eancia : 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70001969-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 25\/01\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR563938588TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0720\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 612\/620","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0720\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando a estrutura prec\u00e1ria do Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos desta Comarca, que atende a processos de compet\u00eancia de Juizado Especial C\u00edvel, de direito de Fam\u00edlia e reclama\u00e7\u00f5es pr\u00e9-processuais, que t\u00eam maior \u00edndice de acordos, e que a distribui\u00e7\u00e3o mensal de novas a\u00e7\u00f5es nesta Comarca tem registrado uma m\u00e9dia de 450 processos de conhecimento, mostra-se invi\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em todos os processos, antes mesmo da cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Dessa forma, nos termos do enunciado n. 35 da ENFAM, diante da necessidade de racionaliza\u00e7\u00e3o dos atos processuais e de celeridade na solu\u00e7\u00e3o dos conflitos como um todo, a an\u00e1lise da necessidade de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em momento posterior, antes do saneamento do feito. Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015. Caso o r\u00e9u tenha interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1, se for o caso, apresentar proposta de acordo desde logo em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, ressalvada a possibilidade de a qualquer momento requerer a realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Valnir Batista de Souza (OAB 192669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando a estrutura prec\u00e1ria do Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos desta Comarca, que atende a processos de compet\u00eancia de Juizado Especial C\u00edvel, de direito de Fam\u00edlia e reclama\u00e7\u00f5es pr\u00e9-processuais, que t\u00eam maior \u00edndice de acordos, e que a distribui\u00e7\u00e3o mensal de novas a\u00e7\u00f5es nesta Comarca tem registrado uma m\u00e9dia de 450 processos de conhecimento, mostra-se invi\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em todos os processos, antes mesmo da cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Dessa forma, nos termos do enunciado n. 35 da ENFAM, diante da necessidade de racionaliza\u00e7\u00e3o dos atos processuais e de celeridade na solu\u00e7\u00e3o dos conflitos como um todo, a an\u00e1lise da necessidade de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em momento posterior, antes do saneamento do feito. Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015. Caso o r\u00e9u tenha interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1, se for o caso, apresentar proposta de acordo desde logo em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, ressalvada a possibilidade de a qualquer momento requerer a realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215  - Santana  do Parna\u00edba -SP  - CEP  \n06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-CARTA AR DIGITAL\nProcesso Digital n\u00ba:\n1009063-41.2016.8.26.0529\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente:\nNome da Parte  Ativa Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nPessoa(s) a ser(em)  \ncitada(s), Requerido\nIta\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A., Av Eusebio  Matos, 1385, Butant\u00e3  \n- CEP  05423-905,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 08.816.067\/0001-00\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinara   Palhares\nVistos.\nConsiderando  a  estrutura  prec\u00e1ria  do  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  desta  Comarca,  que  \natende  a  processos  de  compet\u00eancia  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  de  direito  de  Fam\u00edlia  e  reclama\u00e7\u00f5es  pr\u00e9-\nprocessuais,  que  t\u00eam  maior  \u00edndice  de  acordos,  e  que  a  distribui\u00e7\u00e3o  mensal  de  novas  a\u00e7\u00f5es  nesta  Comarca  tem  \nregistrado  uma  m\u00e9dia  de  450  processos  de  conhecimento,  mostra-se  invi\u00e1vel  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  em  todos  os  processos,  antes  mesmo  da  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  Dessa  forma,  nos  termos  do  enunciado  n.  \n35  da  ENFAM,  diante  da  necessidade  de  racionaliza\u00e7\u00e3o  dos  atos  processuais  e  de  celeridade  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  \nconflitos  como  um  todo,  a  an\u00e1lise  da  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e1  em  \nmomento  posterior,  antes  do  saneamento  do  feito.  \nCite-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  \nsob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015.  Caso  o  r\u00e9u  tenha  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1,  se  for  o  caso,  apresentar  proposta  de  acordo  desde  logo  em  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o\n,  ressalvada  \na  possibilidade  de  a  qualquer  momento  requerer  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se  carta de cita\u00e7\u00e3o.  Cumpra-se  na forma  e sob  as penas  da Lei.\nIntime-se.\nSantana  do  Parna\u00edba , 30  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009063-41.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 331BEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 18:42 . fls. 99"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642717139","codPublicacaoOrigem":"1111560291","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009063-41.2016.8.26.0529","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTANA DE PARNA\u00cdBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009063-41.2016.8.26.0529 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Pedro Garaude Neto - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Manifeste-se a parte autora no prazo de 15 (quinze) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil. No mesmo prazo, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado do m\u00e9rito, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia e indicando as quest\u00f5es controvertidas que pretendem ver esclarecidas com cada prova requerida, sob pena de indeferimento, j\u00e1 que incumbe ao Juiz indeferir as provas que julgar impertinentes.Ademais, \u00e0 luz do dever de coopera\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 6\u00ba), as partes dever\u00e3o indicar, item a item, as quest\u00f5es controvertidas, indicando, em seguida, a indispensabilidade de determinada prova, e, acaso a quest\u00e3o controvertida dependa de prova documental, dever\u00e3o indicar as folhas do respectivo documento probat\u00f3rio, ressaltando-se que somente ser\u00e1 admitida a juntada de novos documentos surgidos ap\u00f3s a peti\u00e7\u00e3o inicial ou contesta\u00e7\u00e3o, devendo a parte, neste caso, esclarecer a superveni\u00eancia.No mesmo prazo, digam se desejam a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ficando advertidos de que o n\u00e3o comparecimento da pr\u00f3pria parte ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 2% do valor do proveito econ\u00f4mico pretendido ou do valor da causa (NCPC, artigo 334, \u00a7 8\u00ba).Intime-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), VALNIR BATISTA DE SOUZA (OAB 192669\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO CINARA PALHARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GRAZIELA MATIAS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849370","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20717382","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 10:11:55:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597606096","codPublicacaoOrigem":"1047607463","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009063-41.2016.8.26.0529","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTANA DE PARNA\u00cdBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009063-41.2016.8.26.0529 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Pedro Garaude Neto ADVOGADO : 192669\/SP - Valnir Batista de Souza REQDA : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTANA DE PARNA\u00cdBA EM 23\/11\/2016","paginaInicial":"691","paginaFinal":"691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"804499","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18070009","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 10:49:42:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393716","codPublicacaoOrigem":"1197184650","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009063-41.2016.8.26.0529","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTANA DE PARNA\u00cdBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009063-41.2016.8.26.0529 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Pedro Garaude Neto - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.PEDRO GARAUDE NETO, qualificado nos autos, ingressou com a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S\/A, alegando, em s\u00edntese, que contratou junto ao requerido um seguro para ve\u00edculo de sua propriedade, marca Kia, modelo Sportage 2.0 EX 16V\/166CV. Ocorre que, na vig\u00eancia do contrato, no dia 20 de agosto de 2016, o condutor do ve\u00edculo, Vinicius, sofreu um acidente, pois o ve\u00edculo que estava \u00e0 sua frente freou bruscamente, for\u00e7ando-o a frear tamb\u00e9m, por\u00e9m, em decorr\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da pista, acabou por colidir contra o muro de prote\u00e7\u00e3o vindo a capotar. Aduziu, ainda, que o requerido se recusou a pagar a indeniza\u00e7\u00e3o prevista em contrato firmado pelas partes, sob a alega\u00e7\u00e3o de que o segurado havia perdido o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o ve\u00edculo estava sendo conduzido por pessoa que se encontrava sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que n\u00e3o h\u00e1 provas sobre tal afirma\u00e7\u00e3o. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o na import\u00e2ncia fixada na ap\u00f3lice na quantia de R$ 77.653,00, diante da perda total do ve\u00edculo. Juntou documentos (fls. 29\/98).O r\u00e9u regularmente citado ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 108\/136), na qual arguiu preliminar de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de documentos necess\u00e1rios e, no m\u00e9rito, confirmou que o autor firmou contrato de seguro para o ve\u00edculo de sua propriedade e que, com a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro ocorrido no dia 20 de agosto de 2016, foi instaurado procedimento de regula\u00e7\u00e3o de sinistro, no qual constatou que o autor n\u00e3o tem direito \u00e0 cobertura do seguro, devido ao risco exclu\u00eddo e danos n\u00e3o cobertos pela ap\u00f3lice, tendo em vista que este assumiu o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool. Alegou que de acordo com o Boletim de Ocorr\u00eancia juntado aos autos o condutor do ve\u00edculo de recusou a fazer o teste de alcoolemia, pelo que pleiteou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos de fls. 137\/209. Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 215\/228.Instadas a manifestarem seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como para especificarem as provas que pretendem produzir, as partes n\u00e3o manifestaram o interesse na produ\u00e7\u00e3o de novas provas.\u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia porque a lide envolve, exclusivamente, quest\u00e3o de direito.A preliminar de in\u00e9pcia da inicial se confunde com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 analisada.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que \u00e9 caso de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por ser o autor hipossuficiente na quest\u00e3o probat\u00f3ria e sua vers\u00e3o ser veross\u00edmil.N\u00e3o h\u00e1 como se afastar a condi\u00e7\u00e3o de consumidor do autor, pois se utilizou dos servi\u00e7os do requerido como destinat\u00e1rio final.Deve-se aplicar ao caso o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, afastando-se qualquer resolu\u00e7\u00e3o que o contrarie, pois, por ser Lei Federal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prevalece sobre norma infralegal.Sabemos que quem deve zelar pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00e3o \u00e9 o consumidor e sim o fornecedor. Este exerce atividade econ\u00f4mica lucrativa, auferindo lucros, portanto, e n\u00e3o pode transferir ao consumidor caso haja preju\u00edzo de sua atividade.Nos termos do artigo 14 da Lei 8078\/90:\"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\".No caso dos autos, restou incontroverso o fato da contrata\u00e7\u00e3o do seguro e a qualidade de benefici\u00e1rio do autor.Contudo, o requerido alega que o autor n\u00e3o faz jus ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, pois o segurado teria assumido o risco de entregar seu ve\u00edculo a condutor que dirigia sob o efeito de \u00e1lcool, de sorte que houve exclus\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria no tocante ao ve\u00edculo segurado. Pois bem.No Contrato de Seguro firmado entre as partes h\u00e1 previs\u00e3o expressa sobre a perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, estipulando que haver\u00e1 perda de direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o nos seguintes casos: 5.6: \" Quando constatado que o ve\u00edculo estava sendo dirigido, utilizado, conduzido e\/ou manobrado por pessoa que esteja sob o efeito de \u00e1lcool, drogas, entorpecentes, medicamentos que restrinjam a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, quando da ocorr\u00eancia do sinistro, desde que caracterizado o nexo causal\". grifei.Consideradas as premissas acima, no caso vertente, pela an\u00e1lise das alega\u00e7\u00f5es e das provas apresentadas, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer prova de que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob o alegado efeito de \u00e1lcool, tampouco do nexo causal.A circunst\u00e2ncia de o condutor do ve\u00edculo, no momento do acidente, ter se recusado a efetuar o teste de alcoolemia n\u00e3o basta para excluir a responsabilidade da seguradora pela indeniza\u00e7\u00e3o prevista no contrato.O \u00f4nus de provar o estado de embriaguez do condutor do ve\u00edculo era do requerido, com fundamento no artigo 373, II do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de fato impeditivo do direito do autor. Contudo, n\u00e3o fez.O r\u00e9u alegou que o condutor dirigia o ve\u00edculo sob efeito de \u00e1lcool apenas com base no Boletim de Ocorr\u00eancia de fls. 41\/43, que traz a informa\u00e7\u00e3o de que este se recusou a se submeter ao teste. Assim, das provas apresentadas aos autos, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concluir que o condutor do ve\u00edculo estivesse sob a influ\u00eancia de subst\u00e2ncia alco\u00f3lica por ocasi\u00e3o do acidente. Ali\u00e1s, al\u00e9m da necessidade de a requerida provar que o condutor do ve\u00edculo estava sob a influ\u00eancia de \u00e1lcool, deveria provar tamb\u00e9m que a embriaguez foi a causa efetiva do acidente que resultou na perda total do ve\u00edculo segurado. \u00c9 necess\u00e1rio que se estabele\u00e7a uma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito (nexo de causalidade) entre a alegada embriaguez e o referido sinistro.Ademais, a mera recusa em se submeter ao exame do baf\u00f4metro, por si s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 considerada prova, tampouco confiss\u00e3o impl\u00edcita da alegada embriaguez, a qual n\u00e3o \u00e9 presumida.Nesse sentido:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS COM PEDIDO LIMINAR - Seguro facultativo de ve\u00edculo - Sinistro - Seguradora recusou cobertura do seguro - Alega\u00e7\u00e3o de agravamento intencional do risco - Estado de embriaguez - Exclus\u00e3o de cobertura e agrava\u00e7\u00e3o do risco que acarreta a perda do direito ao seguro - Recusa dos motoristas envolvidos em submeter-se a exame para medi\u00e7\u00e3o de dosagem alco\u00f3lica - N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o quanto a suposta embriaguez - Senten\u00e7a mantida - RECURSO DESPROVIDO. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1005975-35.2015.8.26.0624 - Relator(a): Ana Catarina Strauch;Comarca: Tatu\u00ed;\u00d3rg\u00e3o julgador: 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;Data do julgamento: 07\/03\/2017;Data de registro: 08\/03\/2017).\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - SEGURO DE VE\u00cdCULO - (..) - NEGATIVA DE PAGAMENTO DA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA FUNDAMENTADA EM EMBRIAGUEZ DO SEGURADO NA CONDU\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL - HIP\u00d3TESE EM QUE \u00c9 NECESS\u00c1RIADEMONSTRA\u00c7\u00c3O INEQU\u00cdVOCA DO AGRAVAMENTO DO RISCO - RECUSA AO TESTE DO BAF\u00d4METRO QUE N\u00c3O ACARRETA PERDA DO DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O - VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O QUE DEVE CONSIDERAR A TABELA FIPE VIGENTE NA DATA DO SINISTRO - AGRAVO RETIDO DESPROVIDO, PROVIDO EM PARTE O APELO\"(TJSP, apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0212718-56.2011.8.26.0100, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. des. Francisco Thomaz, j. 15.07.2015).Deste modo, merece acolhimento o pedido de pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria pleiteada na inicial.Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, o autor juntou a tabela FIPE (fls. 98), com o m\u00eas de refer\u00eancia de agosto de 2016, data do sinistro, no valor de R$ 77.653,00 e comprovou que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00 (fls. 239\/240), pelo que verifica-se o preju\u00edzo experimentado. Ademais, o requerido n\u00e3o apresentou qualquer prova em contr\u00e1rio, o que tinha condi\u00e7\u00f5es de fazer, j\u00e1 que procedeu com a an\u00e1lise do ve\u00edculo em procedimento administrativo.Assim, o valor da indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixado conforme previs\u00e3o constante da ap\u00f3lice, ou seja, em 100% da tabela FIPE (fls. 39), no valor de R$ 77.653,00, conforme Tabela FIPE do m\u00eas de refer\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o do sinistro (agosto de 2016), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice constante da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir de ent\u00e3o, e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.E, considerando a peti\u00e7\u00e3o de fls. 238 que traz a informa\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo fora vendido pelo valor de R$ 28.000,00, tem-se que referido valor dever\u00e1 ser abatido da quantia supra mencionada.Posto isso, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 77.653,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, a partir de agosto de 2016 e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, abatendo-se o valor de R$ 28.000,00, j\u00e1 recebido pelo valor da venda do ve\u00edculo.Extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Arcar\u00e1 o requerido com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), VALNIR BATISTA DE SOUZA (OAB 192669\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0871\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O GUILHERME PONZONI MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GRAZIELA MATIAS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"667","paginaFinal":"667","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009063-41.2016.8.26.0529|1005975-35.2015.8.26.0624|0212718-56.2011.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683538979","codPublicacaoOrigem":"1149219212","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009063-41.2016.8.26.0529","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTANA DE PARNA\u00cdBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009063-41.2016.8.26.0529 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Pedro Garaude Neto - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Fls. 238\/244: diga a r\u00e9.Intime-se. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), VALNIR BATISTA DE SOUZA (OAB 192669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0496\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O GUILHERME PONZONI MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GRAZIELA MATIAS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"711","paginaFinal":"711","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"877929","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22782550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 23 2017 10:50:29:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009063-41.2016.8.26.0529","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}