{"numero":"1009291-10.2015.8.26.0510","processos":[{"processo":"1009291-10.2015.8.26.0510","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Duplicata","outros_assuntos":"Inadimplemento","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/12\/2015 \u00e0s 12:12 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Rio Claro","juiz":"Cibele Frigi Rodrigues Rizzi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 280,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cusmano & Cusmano Ltda Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Benedito dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 498\/506.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: VistosFls. 87:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas.Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 510.2017\/017523-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosFls. 87:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas.Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nFls.  87:\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  30  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  15  horas .\nCite-se  e  intimem-se,  ficando  a  parte  r\u00e9  advertida  de  que  dever\u00e1  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia  (por  meio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  se  trate  de  parte  \nassistida  por  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 04  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 29B7F5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 88"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70032854-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 01\/06\/2017 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 442\/449 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2017 Teor do ato: VistosDiante da devolu\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o, dando conta de que a parte r\u00e9 mudou-se, cancelo a audi\u00eancia designada. D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que informe o atual endere\u00e7o da parte r\u00e9, em 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosDiante da devolu\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o, dando conta de que a parte r\u00e9 mudou-se, cancelo a audi\u00eancia designada. D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que informe o atual endere\u00e7o da parte r\u00e9, em 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nDiante  da  devolu\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  dando  conta  de  que  a  parte  r\u00e9  mudou-\nse,  cancelo  a  audi\u00eancia  designada.  D\u00ea-se  baixa  na  pauta  de  audi\u00eancias.\nAp\u00f3s,  intime-se  a  parte  autora  para  que  informe  o  atual  endere\u00e7o  da  parte  r\u00e9,  em  \n30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 264B151. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA CORREA XAVIER, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 82"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 510.2017\/010514-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 487\/493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: VistosFls. 76:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 45 minutos.Cite-se e intime-se o requerido, por mandado, ficando o mesmo advertido de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosFls. 76:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 45 minutos.Cite-se e intime-se o requerido, por mandado, ficando o mesmo advertido de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nFls.  76:\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  26  de  junho  de  2017,  \u00e0s  15  horas  e  45  \nminutos .\nCite-se e  intime-se  o  requerido,  por  mandado ,  ficando  o  mesmo  advertido  de  que  \ndever\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia  (por  meio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  \nse  trate  de  parte  assistida  por  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 238BCF2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 77"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 15:45 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70017924-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 29\/03\/2017 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 553\/558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: VistosIntime-se a parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento do feito, no prazo de 30 (trinta) dias.No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    VistosIntime-se a parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento do feito, no prazo de 30 (trinta) dias.No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  fevereiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n \nCibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nIntime-se  a  parte  autora  para  se  manifestar  em  termos  de  prosseguimento  do  feito,  \nno  prazo  de  30  (trinta)  dias.\nNo  sil\u00eancio,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nRio  Claro , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 204765D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 73"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70009621-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 536\/545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: VistosConsiderando que os Sistemas BACENJUD e INFOJUD tem se mostrado eficazes na busca de endere\u00e7os, promovo o protocolamento da requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre endere\u00e7os da parte r\u00e9, pelo CPF indicado a fls. 01 (080.291.804-20), conforme extratos a seguir.Com as respostas, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    VistosConsiderando que os Sistemas BACENJUD e INFOJUD tem se mostrado eficazes na busca de endere\u00e7os, promovo o protocolamento da requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre endere\u00e7os da parte r\u00e9, pelo CPF indicado a fls. 01 (080.291.804-20), conforme extratos a seguir.Com as respostas, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  fevereiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n \nCibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nConsiderando  que  os  Sistemas  BACENJUD  e  INFOJUD  tem  se  mostrado  eficazes  \nna  busca  de  endere\u00e7os,  promovo  o  protocolamento  da  requisi\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  sobre  endere\u00e7os  \nda  parte  r\u00e9 , pelo  CPF  indicado  a  fls.  01  (080.291.804-20),  conforme  extratos  a  seguir.\nCom  as  respostas,  tornem  conclusos.\nInt.\nRio  Claro , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 1F9602A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 65"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70004294-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/01\/2017 12:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 30\/01\/2017, \u00e0s 16h20, nesta cidade e comarca, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes suso-referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceu o(a) Autor(a) Cusmano & Cusmano Ltda Epp, por meio de sua preposta Roberta Cusmano, acompanhada de sua advogada Dr\u00aa Vanessa Alves de Oliveira Bueno, j\u00e1 devidamente constitu\u00edda, estando ausente o(a) R\u00e9(u) Jos\u00e9 Benedito dos Santos, o qual n\u00e3o foi devidamente citado (a) e intimado (a) (fls. 61). Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou prejudicada. A seguir, pela parte autora foi requerido prazo de 5 dias para manifesta\u00e7\u00e3o. Pelo(a) MM(a). Juiz(a) de Direito Dr(a). Cibele Frigi Rodrigues Rizzi foi dito: \"Regularizados os autos, conclusos.\" Sai a parte presente intimada.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    FACE AO EXPOSTO, restituo o presente, aguardando determina\u00e7\u00f5es de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 510.2017\/001548-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 30\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0509\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 442\/451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0509\/2016 Teor do ato: VistosFls. 53:Designo nova sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de janeiro de 2017, \u00e0s 16 horas.Cite-se e intime-se a parte requerida nos endere\u00e7os indicados, por mandado, ficando a mesma advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 510.2016\/029801-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosFls. 53:Designo nova sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de janeiro de 2017, \u00e0s 16 horas.Cite-se e intime-se a parte requerida nos endere\u00e7os indicados, por mandado, ficando a mesma advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  outubro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nFls.  53:\nDesigno  nova  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  30  de  janeiro  de  2017,  \u00e0s  16  horas .\nCite-se  e  intime-se  a  parte  requerida  nos  endere\u00e7os  indicados,  por  mandado , \nficando  a  mesma  advertida  de  que  dever\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia  (por  meio  \nde  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  se  trate  de  parte  assistida  por  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 24  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 1B41AA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 17:32 . fls. 54"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/01\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WRCO.16.70056251-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 18\/10\/2016 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 518\/524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2016 Teor do ato: intima\u00e7\u00e3o da parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de trinta (30) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, conforme despacho de fls. 43 dos autos. ATEN\u00c7\u00c3O: PESQUISA BACENJUD J\u00c1 DIGITALIZADA NOS AUTOS! Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    intima\u00e7\u00e3o da parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de trinta (30) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, conforme despacho de fls. 43 dos autos. ATEN\u00c7\u00c3O: PESQUISA BACENJUD J\u00c1 DIGITALIZADA NOS AUTOS!","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.16.70043319-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2016 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 441\/447","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2016 Teor do ato: VistosConsiderando-se que o Sistema BACENJUD tem se mostrado eficaz na busca de endere\u00e7os, promovo o protocolamento da requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre endere\u00e7os da parte r\u00e9, pelo CPF indicado a fls. 01, conforme extrato a seguir.Intime-se a parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosConsiderando-se que o Sistema BACENJUD tem se mostrado eficaz na busca de endere\u00e7os, promovo o protocolamento da requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre endere\u00e7os da parte r\u00e9, pelo CPF indicado a fls. 01, conforme extrato a seguir.Intime-se a parte autora para se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nConsiderando-se  que  o  Sistema  BACENJUD  tem  se  mostrado  eficaz  na  busca  de  \nendere\u00e7os,  promovo  o  protocolamento  da  requisi\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  sobre  endere\u00e7os  da  parte  r\u00e9 , \npelo  CPF  indicado  a  fls.  01,  conforme  extrato  a  seguir.\nIntime-se  a  parte  autora  para  se  manifestar  em  termos  de  prosseguimento,  no  prazo  \nde  30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nRio  Claro , 30  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 1558C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 43"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.16.70031818-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2016 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2126 P\u00e1gina: 503\/512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o, dando conta de que a parte r\u00e9 mudou-se, cancelo a audi\u00eancia designada. D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que informe o atual endere\u00e7o da parte r\u00e9, em 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante da devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o, dando conta de que a parte r\u00e9 mudou-se, cancelo a audi\u00eancia designada. D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que informe o atual endere\u00e7o da parte r\u00e9, em 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  maio  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Wagner  \nCarvalho   Lima .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wagner   Carvalho   Lima\nVistos .\nDiante  da  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  dando  conta  de  que  a  parte  r\u00e9  mudou-se,  \ncancelo  a  audi\u00eancia  designada.  D\u00ea-se  baixa  na  pauta  de  audi\u00eancias.\nAp\u00f3s,  intime-se  a  parte  autora  para  que  informe  o  atual  endere\u00e7o  da  parte  r\u00e9,  em  \n30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 09  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 12FE05C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WAGNER CARVALHO LIMA, liberado nos autos em 10\/05\/2016 \u00e0s 16:59 . fls. 39"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 419\/422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2016 Teor do ato: VistosFls. 32:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de julho de 2016, \u00e0s 14 horas e 45 minutos.Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 510.2016\/010339-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/05\/2016 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR481966389TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Benedito dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosFls. 32:Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de julho de 2016, \u00e0s 14 horas e 45 minutos.Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  19  de  abril  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nFls.  32:\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  de  julho  de  2016,  \u00e0s  14  horas  e  45  \nminutos .\nCite-se e  intimem-se,  ficando  a  parte  r\u00e9  advertida  de  que  dever\u00e1  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia  (por  meio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  se  trate  de  parte  \nassistida  por  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 19  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo 1249D04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 12:48 . fls. 33"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/07\/2016 Hora 14:45 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 12\/04\/2016, \u00e0s 14,15 hs, nesta cidade e comarca, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes suso-referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceu o(a) Autor(a) Cusmano & Cusmano Ltda Epp, na pessoa da preposta Roberta Cusmano, acompanhada pela advogada Dra. Vanessa A. De O. Bueno, estando ausente o(a) R\u00e9(u) Jos\u00e9 Benedito dos Santos, o qual n\u00e3o foi citado (a) e intimado (a) (fls. 30). Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou prejudicada. A seguir, pela parte autora foi requerido a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls. 25, com a cita\u00e7\u00e3o do Requerido, por oficial de Justi\u00e7a, no endere\u00e7o apresentado na inicial. Pelo(a) MM(a). Juiz(a) de Direito Dr(a). Cibele Frigi Rodrigues Rizzi foi dito: \"Regularizados os autos, conclusos.\" Sai a parte presente intimada.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.16.70017425-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2016 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR481963864TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno Dilig\u00eancia : 22\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.16.70007281-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2016 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 398\/404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2016 Teor do ato: EXPEDI\u00c7\u00c3O DE NOVA CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    EXPEDI\u00c7\u00c3O DE NOVA CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina: 677\/688","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2016 Teor do ato: Vistos. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de abril de 2016, \u00e0s 14 horas e 15 minutos. Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia. Prov. e Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos de Oliveira Bueno (OAB 295879\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de abril de 2016, \u00e0s 14 horas e 15 minutos. Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia. Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009291-10.2015.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  janeiro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n \nCl\u00e1udio   Lu\u00eds   Pav\u00e3o .\nProcesso  n\u00ba: 1009291-10.2015.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Duplicata\nRequerente : Cusmano & Cusmano  Ltda Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Benedito  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Lu\u00eds   Pav\u00e3o\nVistos .\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  12  de  abril  de  2016,  \u00e0s  14  horas  e  15  \nminutos .\nCite-se e  intimem-se,  ficando  a  parte  r\u00e9  advertida  de  que  dever\u00e1  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia  (por  meio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  se  trate  de  parte  \nassistida  por  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 08  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009291-10.2015.8.26.0510 e c\u00f3digo ED54EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO LUIS PAVAO, liberado nos autos em 11\/01\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 15"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2016 Hora 14:15 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/04\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":95,"total_andamentos":95}],"publicacoes":[]}