{"numero":"1009730-35.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"1009730-35.2017.8.26.0224","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 14:38 - Livre\n1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Guarulhos","juiz":"Clarisse dos Reis Esteves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Juraci Pereira de Andrade"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mauricio de Andrade"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra Mara de Andrade Pedro"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Levantamento PIS-FGTS - Fam\u00edlia","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0564\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 4151\/4155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0564\/2017 Teor do ato: Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeira da autora, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de valores deixados nas contas de PIS e FGTS em nome do falecido Mauricio de Andrade, observada a inexist\u00eancia de valores depositados junto ao Banco Itau.Expe\u00e7a-se Alvar\u00e1. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeira da autora, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de valores deixados nas contas de PIS e FGTS em nome do falecido Mauricio de Andrade, observada a inexist\u00eancia de valores depositados junto ao Banco Itau.Expe\u00e7a-se Alvar\u00e1. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  FEL\u00cdCIO  MARCONDES,  232, Guarulhos  - SP  - CEP  07010-030  \n      \n1009730-35.2017.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009730-35.2017.8.26.0224\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Juraci Pereira  de Andrade\nRequerido : Mauricio de Andrade\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clarisse   dos   Reis   Esteves\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  de  alvar\u00e1  formulado  por  Juraci  Pereira  de  Andrade  \nobjetivando  proceder  a o  levantamento  e  recebimento  de  valores  de  PIS  e  FGTS  junto  a  Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal  e  depositados  em  conta  junto  ao  Banco  Ita\u00fa ,  em  nome  do  falecido  Mauricio  \nde  Andrade .\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nConsiderando  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  que  demonstra  o  \u00f3bito  e  a  condi\u00e7\u00e3o  de  \nherdeira  da  autora,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  autorizar  o  levantamento  e \nrecebimento  de  valores  deixados  nas  contas  de  PIS  e  FGTS  em  nome  do  falecido  Mauricio  de  \nAndrade , observada  a  inexist\u00eancia  de  valores  depositados  junto  a o  Banco  Itau.\nExpe\u00e7a-se  Alvar\u00e1.  Com  o tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  \ncautelas  de  praxe.\nP. R.  I.  C.\nGuarulhos , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20AD51D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 85"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70292789-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 18:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 3167\/3170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2017 Teor do ato: Vistos.Provid\u00eancia a requerente a retransmiss\u00e3o dos documentos de fls. 57\/64 de forma leg\u00edvel e ordenado no sentido de leitura, bem como manifeste-se em termos de prosseguimento.Int. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Provid\u00eancia a requerente a retransmiss\u00e3o dos documentos de fls. 57\/64 de forma leg\u00edvel e ordenado no sentido de leitura, bem como manifeste-se em termos de prosseguimento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2017\/000868\nProcesso  n\u00ba: 1009730-35.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Juraci Pereira  de Andrade\nRequerido : Mauricio de Andrade\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nProvid\u00eancia  a  requerente  a  retransmiss\u00e3o  dos  documentos  de  fls.  57\/64  de  forma  \nleg\u00edvel  e  ordenado  no  sentido  de  leitura,  bem  como  manifeste-se  em  termos  de  prosseguimento.\nInt.       \nGuarulhos , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1F868F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 69"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70266071-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 18:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3567\/3571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: Providencie autora a retirada dos of\u00edcios expedidos \u00e0s fls. 52\/53, estando dispon\u00edvel no site\u00a0www.tjsp.jus.br\u00a0atrav\u00e9s de\u00a0\u00a0consulta de processo, no campo de pesquisa ou pesquisa avan\u00e7ada, de onde o mesmo pode ser\u00a0\u00a0\u00a0impresso para encaminha-lo. Dever\u00e1, ainda, comprovar o encaminhamento no prazo de 30 dias. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie autora a retirada dos of\u00edcios expedidos \u00e0s fls. 52\/53, estando dispon\u00edvel no site\u00a0www.tjsp.jus.br\u00a0atrav\u00e9s de\u00a0\u00a0consulta de processo, no campo de pesquisa ou pesquisa avan\u00e7ada, de onde o mesmo pode ser\u00a0\u00a0\u00a0impresso para encaminha-lo. Dever\u00e1, ainda, comprovar o encaminhamento no prazo de 30 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2366 P\u00e1gina: 1607\/1610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 46\/57. Anote-se. Providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios determinada \u00e0s fls. 45. Intime-se. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 46\/57. Anote-se. Providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios determinada \u00e0s fls. 45. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, ., Centro  - CEP  07010-030,  Fone: (11) \n2440-5885,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nData da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDECIS\u00c3O -  2017\/000868\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009730-35.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente Juraci Pereira  de Andrade\nRequerido : Mauricio de Andrade\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clarisse   dos   Reis   Esteves\nVistos.\nRecebo   a   emenda   \u00e0   inicial   de   fls.   46\/57.   Anote-se.                  \nProvidencie  a  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  dos  of\u00edcios  determinada  \u00e0s  fls.  45.  \nIntime-se.\nGuarulhos , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1D06585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 18:34 . fls. 50"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3580\/3583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Vistos.Em que pese a emenda efetuada, \u00e9 certo que n\u00e3o supriu o defeito da inicial, eis que deve constar no polo passivo o \"de cujus\" e n\u00e3o as institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.Emende o(a) autor(a) a inicial nos seguintes termos:Adequando o polo passivo;Juntando aos autos a certid\u00e3o de dependentes do INSS em rela\u00e7\u00e3o ao \"de cujus\". Prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa e \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, inclusive PIS e FGTS, para que informem o saldo existentes em eventuais contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do \"de cujus\".Int. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70176761-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/05\/2017 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Em que pese a emenda efetuada, \u00e9 certo que n\u00e3o supriu o defeito da inicial, eis que deve constar no polo passivo o \"de cujus\" e n\u00e3o as institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.Emende o(a) autor(a) a inicial nos seguintes termos:Adequando o polo passivo;Juntando aos autos a certid\u00e3o de dependentes do INSS em rela\u00e7\u00e3o ao \"de cujus\". Prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa e \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, inclusive PIS e FGTS, para que informem o saldo existentes em eventuais contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do \"de cujus\".Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2017\/000868\nProcesso  n\u00ba: 1009730-35.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Juraci Pereira  de Andrade\nRequerido : Mauricio de Andrade\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nEm  que  pese  a  emenda  efetuada,  \u00e9  certo  que  n\u00e3o  supriu  o  defeito  da  inicial,  eis  que  \ndeve  constar  no  polo  passivo  o  \"de  cujus\"  e  n\u00e3o  as  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.\nEmende  o(a)  autor(a)  a  inicial  nos  seguintes  termos:\n1. Adequando  o  polo  passivo;\n2. Juntando  aos  autos  a  certid\u00e3o  de  dependentes  do  INSS  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \"de  \ncujus\".    \nPrazo  de  quinze  dias  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  nos  termos  do  art.  321  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  preju\u00edzo,  oficie-se  ao  Banco  Ita\u00fa  e  \u00e0  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal,  inclusive  PIS  \ne FGTS,  para  que  informem  o  saldo  existentes  em  eventuais  contas  e  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras  em  \nnome do  \"de  cujus\".\nInt.       \nGuarulhos , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1C8B5AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 45"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70166824-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 23\/05\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 3220\/3223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente atente a peticion\u00e1rio ao correto cadastramento de todas as partes processuais - ativas e passivas - a fim de evitar tumulto processual e atraso desnecess\u00e1rio no andamento processual, eis que n\u00e3o cadastrou a parte passiva. Regularize a serventia. Emende o(a) autor(a) a inicial nos seguintes termos:Retransmitindo os documentos pessoais do \"de cujus\" (RG e CPF);Esclarecer o motivo da n\u00e3o inclus\u00e3o do genitor do \"de cujus\" na inicial, regularizando sua representa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso;Esclarecer a data do \u00f3bito do \"de cujus\" informada na inicial. Prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Primeiramente atente a peticion\u00e1rio ao correto cadastramento de todas as partes processuais - ativas e passivas - a fim de evitar tumulto processual e atraso desnecess\u00e1rio no andamento processual, eis que n\u00e3o cadastrou a parte passiva. Regularize a serventia. Emende o(a) autor(a) a inicial nos seguintes termos:Retransmitindo os documentos pessoais do \"de cujus\" (RG e CPF);Esclarecer o motivo da n\u00e3o inclus\u00e3o do genitor do \"de cujus\" na inicial, regularizando sua representa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso;Esclarecer a data do \u00f3bito do \"de cujus\" informada na inicial. Prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2017\/000868\nProcesso  n\u00ba: 1009730-35.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Juraci Pereira  de Andrade\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Todas\n as Partes  Passivas  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Ricardo  Jos\u00e9  Rizkallah\nVistos.\nPrimeiramente  atente  a  peticion\u00e1rio  ao  correto  cadastramento  de  todas  as  partes  \nprocessuais  \u2013  ativas  e  passivas  \u2013  a  fim  de  evitar  tumulto  processual  e  atraso  desnecess\u00e1rio  no  \nandamento  processual,  eis  que  n\u00e3o  cadastrou  a  parte  passiva.  Regularize  a  serventia.   \nEmende  o(a)  autor(a)  a  inicial  nos  seguintes  termos:\n1. Retransmitindo  os  documentos  pessoais  do  \"de  cujus\"  (RG  e  CPF);\n2. Esclarecer  o motivo  da  n\u00e3o  inclus\u00e3o  do  genitor  do  \"de  cujus\"  na  inicial,  \nregularizando  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual,  se  for  o  caso;\n3. Esclarecer  a  data  do  \u00f3bito  do  \"de  cujus\"  informada  na  inicial.     \nPrazo  de  quinze  dias  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  nos  termos  do  art.  321  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.        \nGuarulhos , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1B8AF08. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO JOSE RIZKALLAH, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 30"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   P\/DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL DE FLS. 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 3288\/3299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Declaro-me incompetente para an\u00e1lise do pedido, cabendo a uma das Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es de Guarulhos, posto se tratar de numer\u00e1rio do de cujus o qual pretende a autora soerguer.Redistribua-se.Intime-se. Advogados(s): Sandra Mara de Andrade Pedro (OAB 328307\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Declaro-me incompetente para an\u00e1lise do pedido, cabendo a uma das Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es de Guarulhos, posto se tratar de numer\u00e1rio do de cujus o qual pretende a autora soerguer.Redistribua-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 02, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) 2408-8122,  \nGuarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1009730-35.2017.8.26.0224  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Juraci Pereira  de Andrade\nOlga  Morais  Liotta, 143, Jardim  Rosa de Franca  - CEP  07081-190,  Guarulhos-\nSP\nJuiz  de Direito : Dr.  Ricardo  Felicio Scaff\nVistos.\nDeclaro-me  incompetente  para  an\u00e1lise  do  pedido,  cabendo  a  uma  das  Varas  da  \nFam\u00edlia  e  das  Sucess\u00f5es  de  Guarulhos,  posto  se  tratar  de  numer\u00e1rio  do  de  cujus  o  qual  pretende  a  \nautora  soerguer.\nRedistribua-se.\nIntime-se.  Guarulhos, 17  de  abril  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009730-35.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1AFCAEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 27"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689692457","codPublicacaoOrigem":"1153655382","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009730-35.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1009730-35.2017.8.26.0224 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Juraci Pereira de Andrade - Vistos.Em que pese a emenda efetuada, \u00e9 certo que n\u00e3o supriu o defeito da inicial, eis que deve constar no polo passivo o \"de cujus\" e n\u00e3o as institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.Emende o(a) autor(a) a inicial nos seguintes termos:Adequando o polo passivo;Juntando aos autos a certid\u00e3o de dependentes do INSS em rela\u00e7\u00e3o ao \"de cujus\". Prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa e \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, inclusive PIS e FGTS, para que informem o saldo existentes em eventuais contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do \"de cujus\".Int. - ADV: SANDRA MARA DE ANDRADE PEDRO (OAB 328307\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO CLARISSE DOS REIS ESTEVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VICENTINI MONTEIRO RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3581","paginaFinal":"3581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"882308","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23087211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:13:07:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009730-35.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009730-35.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748455521","codPublicacaoOrigem":"1195922441","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009730-35.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1009730-35.2017.8.26.0224 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Juraci Pereira de Andrade - Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeira da autora, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de valores deixados nas contas de PIS e FGTS em nome do falecido Mauricio de Andrade, observada a inexist\u00eancia de valores depositados junto ao Banco Itau.Expe\u00e7a-se Alvar\u00e1. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C. - ADV: SANDRA MARA DE ANDRADE PEDRO (OAB 328307\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0564\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO CLARISSE DOS REIS ESTEVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VICENTINI MONTEIRO RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4152","paginaFinal":"4152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921249","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25952152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 12:36:02:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009730-35.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009730-35.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}