{"numero":"1009892-14.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1009892-14.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/06\/2017 \u00e0s 22:04 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.552,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciana Silva de Souza"},{"tipo":"Reqda","nome":"Cnova Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Rosangela Pereira Sindo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Gonzalez"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - Concilia\u00e7\u00e3oReclama\u00e7\u00e3o:1009892-14.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:Advogada:LUCIANA SILVA DE SOUZA, CPF 320.959.688-32 RG:39239360-8Rosangela Pereira Sindo OAB\/SP 373122Requerido:Preposto:CNOVA COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO S.A., CNPJ 07.170.938\/0001-07Dimas Souza de Carvalho J\u00fanior, RG: Data da audi\u00eancia:29\/08\/2017 \u00e0s 16:00hConciliador:Aline Cristina Franco MyaziTERMO DE ACORDOAos 29 de agosto de 2017, \u00e0s 16:00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Neste ato, o Preposto da parte requerida informou a juntada dos atos constitutivos, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento e carta de preposi\u00e7\u00e3o, via peticionamento eletr\u00f4nico, fls. 45 a 84. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 - a parte requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$1049,50 (Hum mil e quarenta e nove reais e cinquenta centavos) em parcela \u00fanica, vencendo-se em at\u00e9 04\/10\/2017; 2 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora (LUCIANA SILVA DE SOUZA, CPF 320.959.688-32), junto ao Banco It\u00e1u, ag\u00eancia 8139, conta-corrente n\u00ba 00658-2; 3- Em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 20%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o valor do acordo, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 4 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Havendo not\u00edcia de dep\u00f3sito judicial nos autos, fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial para a parte favorecida, devendo comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte Requerida dever\u00e3o sair em nome do advogado, Rodrigo Gonzalez, OAB\/SP 158.817. Saem os presentes intimados. Nada mais. Nada mais. Conciliador:A:Adv.: R:Adv. R: TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, III, b, do CPC. REGISTRE-SE. Os presentes saem intimados de que decorridos 10 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ir\u00e3o a arquivo. Em se tratando de processos f\u00edsicos, decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, facultando-lhes a restitui\u00e7\u00e3o dos documentos, caso haja interesse. (Provimento CSM N\u00ba1.679\/2009, Art. 1\u00ba, 30.2).Michelle Fab\u00edola Dittert Pupulim Juiz de Direito S\u00e3o Paulo, d.S","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70136683-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70135914-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668144786TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cnova Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico S.A. Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2608\/2621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: * Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 16:00h no Foro Regional III Jabaquara\/ Sa\u00fade, Rua Afonso Celso, 1065- Vila Mariana. Fica ainda a parte intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Advogados(s): Rosangela Pereira Sindo (OAB 373122\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2578\/2587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 16:00h no Foro Regional III Jabaquara\/ Sa\u00fade, Rua Afonso Celso, 1065- Vila Mariana. Fica ainda a parte intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia por n\u00e3o vislumbrar perigo de dano irrepar\u00e1vel, ante a possibilidade de restitui\u00e7\u00e3o de valores pagos pela r\u00e9 que n\u00e3o indica poss\u00edvel insolv\u00eancia. Outrossim, tem-se que o pedido teria sido cancelado, confirmando a inexist\u00eancia dos produtos em estoque. Intime-se. Advogados(s): Rosangela Pereira Sindo (OAB 373122\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 14 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia por n\u00e3o vislumbrar perigo de dano irrepar\u00e1vel, ante a possibilidade de restitui\u00e7\u00e3o de valores pagos pela r\u00e9 que n\u00e3o indica poss\u00edvel insolv\u00eancia. Outrossim, tem-se que o pedido teria sido cancelado, confirmando a inexist\u00eancia dos produtos em estoque. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   t\u00e9rreo,   sala   26   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquarajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009892-14.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009892-14.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Luciana Silva de Souza\nRequerido : Cnova Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nIndefiro   o   pedido   de   tutela   de   u rg\u00eancia   por   n\u00e3o   vislumbrar   perigo   de   dano  \nirrepar\u00e1vel,   ante   a   possibilidade   de   restitui\u00e7\u00e3o   de   valores   pagos   pela   r\u00e9   que   n\u00e3o   indica   poss\u00edvel  \ninsolv\u00eancia.   Outrossim,   tem-se   que   o   pedido   teria   sido   cancelado,   confirmando   a   inexist\u00eancia   dos  \nprodutos   em   estoque.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009892-14.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 41B9515. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 35"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}