{"numero":"1009884-29.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1009884-29.2016.8.26.0405","classe":"Outras medidas provisionais","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Medida Cautelar","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/05\/2016 \u00e0s 16:04 - Livre\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica - Foro de Osasco","juiz":"Jos\u00e9 Tadeu Picolo Zanoni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Jos\u00e9 Ramos da Cunha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Zilda Eugenia Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rui de Salles Oliveira Santos"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70227598-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 2570 2577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Vistos. Remetam-se os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, com as nossas homenagens. Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Remetam-se os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, com as nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: (11) 3683-4812,  \nOsasco-SP  - E-mail:  osasco1faz@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1009884-29.2016.8.26.0405  - Outras  Medidas  \nProvisionais\nRequerente :\nMarcelo  Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nBeija-flor,  294, Morada  dos Passaros  - CEP  06428-200,  \nBarueri-SP\nRequerido :\nBANCO  BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nRua  Cidade  de Deus  - Predio  Prata, S\/N, 4.andar,  Vila Yara  \n-  CEP  06029-900,  Osasco-SP\nDespacho:  \n                             C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  5  de  outubro  de  2017  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  Dr.  Jos\u00e9  \nTadeu  Picolo  Zanoni,  MM  Juiz  de  Direito  da  1 a\n.  Vara  da  Faz.  P\u00fablica  da  \ncomarca  de  Osasco.  Eu,  Sandra  R.S.Oliveira,  escr.,  subscr.\nVistos.\n                       Remetam-se  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  P\u00fablico,  com  as  nossas  \nhomenagens.\n     Int.\nOsasco,  5  de  outubro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 225E803. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 12:48 . fls. 238"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.80003587-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2621 2629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Vistos.I Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo Autor no efeito devolutivo.IIVista \u00e0s Partes contr\u00e1rias para as contrarraz\u00f5es. Intime-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo Autor no efeito devolutivo.IIVista \u00e0s Partes contr\u00e1rias para as contrarraz\u00f5es. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: (11) \n3683-4812,  Osasco-SP - E-mail:  osasco1faz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009884-29.2016.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nC ER TID \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pel o Autor  \u00e9  tempestivo . Nada  mais.  Osasco , 26  \nde  setembro  de  2017 . Eu,  Sandra  R.S.Oliveira,  Coord.,  subscrevi\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nCONCLUS\u00c3O\nEm   26  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos,  ao  Dr.  Jos\u00e9  Tadeu  \nPicolo   Zanoni,  M.M.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  da  Fazenda  P\u00fablica  desta  Comarca.  Eu,  \nSandra  R.S.  Oliveira,  coord.,  subscr.\nVistos.\nI \n Recebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pelo  Autor  no  efeito  devolutivo.\nII\nVista \u00e0s  Partes  contr\u00e1rias  para  as  contrarraz\u00f5es.\n \nIntime-se.\nOsasco , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 21E31B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 230"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70209689-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2528 2534","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo extinto o pedido inicial, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, no tocante ao Banco Bradesco. No tocante \u00e0 FESP, julgo parcialmente procedente o pedido inicial para: a) declarar a inexist\u00eancia de propriedade do autor com rela\u00e7\u00e3o a moto Honda CG Titan placas DYZ3952, procedendo-se ao cancelamento das multas, seguro obrigat\u00f3rio, licenciamentos e IPVAs vencidos, devendo a requerida tamb\u00e9m proceder ao cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, n\u00e3o vindo mais a cobrar qualquer valor de IPVA dele; b) caso o nome do autor aparece em algum cadastro por conta dessa inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, dever\u00e1 promover a retirada no prazo de trinta dias a contar do recebimento do of\u00edcio, sob pena de multa mensal de mil reais, at\u00e9 o teto de sete mil reais. No tocante ao banco o autor \u00e9 sucumbente e dever\u00e1 pagar as custas e despesas processuais, al\u00e9m da verba honor\u00e1ria, que fixo em dez por cento do valor atualizado da causa. No tocante \u00e0 FESP, houve sucumb\u00eancia parcial, sendo que cada parte dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios do seu patrono. A sucumb\u00eancia parcial ocorre eis que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fica rejeitado. No tocante \u00e0 parte acolhida do pedido do autor, concedo efeito ativo, oficiando-se imediatamente, sem necessidade de aguardar o tr\u00e2nsito em julgado. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Ante o exposto, julgo extinto o pedido inicial, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, no tocante ao Banco Bradesco. No tocante \u00e0 FESP, julgo parcialmente procedente o pedido inicial para: a) declarar a inexist\u00eancia de propriedade do autor com rela\u00e7\u00e3o a moto Honda CG Titan placas DYZ3952, procedendo-se ao cancelamento das multas, seguro obrigat\u00f3rio, licenciamentos e IPVAs vencidos, devendo a requerida tamb\u00e9m proceder ao cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, n\u00e3o vindo mais a cobrar qualquer valor de IPVA dele; b) caso o nome do autor aparece em algum cadastro por conta dessa inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, dever\u00e1 promover a retirada no prazo de trinta dias a contar do recebimento do of\u00edcio, sob pena de multa mensal de mil reais, at\u00e9 o teto de sete mil reais. No tocante ao banco o autor \u00e9 sucumbente e dever\u00e1 pagar as custas e despesas processuais, al\u00e9m da verba honor\u00e1ria, que fixo em dez por cento do valor atualizado da causa. No tocante \u00e0 FESP, houve sucumb\u00eancia parcial, sendo que cada parte dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios do seu patrono. A sucumb\u00eancia parcial ocorre eis que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fica rejeitado. No tocante \u00e0 parte acolhida do pedido do autor, concedo efeito ativo, oficiando-se imediatamente, sem necessidade de aguardar o tr\u00e2nsito em julgado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo extinto o pedido inicial, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, no tocante ao Banco Bradesco. No tocante \u00e0 FESP, julgo parcialmente procedente o pedido inicial para: a) declarar a inexist\u00eancia de propriedade do autor com rela\u00e7\u00e3o a moto Honda CG Titan placas DYZ3952, procedendo-se ao cancelamento das multas, seguro obrigat\u00f3rio, licenciamentos e IPVAs vencidos, devendo a requerida tamb\u00e9m proceder ao cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, n\u00e3o vindo mais a cobrar qualquer valor de IPVA dele; b) caso o nome do autor aparece em algum cadastro por conta dessa inscri\u00e7\u00e3o no CADIN, dever\u00e1 promover a retirada no prazo de trinta dias a contar do recebimento do of\u00edcio, sob pena de multa mensal de mil reais, at\u00e9 o teto de sete mil reais. No tocante ao banco o autor \u00e9 sucumbente e dever\u00e1 pagar as custas e despesas processuais, al\u00e9m da verba honor\u00e1ria, que fixo em dez por cento do valor atualizado da causa. No tocante \u00e0 FESP, houve sucumb\u00eancia parcial, sendo que cada parte dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios do seu patrono. A sucumb\u00eancia parcial ocorre eis que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fica rejeitado. No tocante \u00e0 parte acolhida do pedido do autor, concedo efeito ativo, oficiando-se imediatamente, sem necessidade de aguardar o tr\u00e2nsito em julgado.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  PRESIDENTE  CASTELO BRANCO, 305, Osasco  - SP  - CEP  \n06016-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009884-29.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos.\nMARCELO  JOSE  RAMOS  DA  CUNHA  move  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  \nde  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  cumulada  com  responsabilidade  civil  e  indeniza\u00e7 \u00e3o por  danos  morais  contra   \nBANCO  BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A,  DETRAN-SP  e  SECRETARIA  DA  FAZENDA  \nDO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO.  Alega,  em  resumo,  que:  a)  em  raz\u00e3o  de  falsidade  de  documentos  \nhouve  o  financiamento  de  uma  Honda  CG  Titan  junto  ao  primeiro  requerido,  constando  como  \npropriet\u00e1rio  o  autor;  b)  o  autor  tomou  conhecimento  disso  quando  recebeu  boletos  para  pagamento  \nem  sua  casa;  c)  no  banco,  verificando  os  dados  e  uma  s\u00e9rie  de  inconsist\u00eancias,  os  boletos  foram  \ncancelados;  d)  depois,  em  2010  transferiu-se  para  S\u00e3o  Paulo  e,  ao  tentar  financiar  um  im\u00f3vel,  \ndescobriu  apontamentos  indevidos  em  seu  CPF,  bem  como  a  exist\u00eancia  de  um  n\u00famero  telef\u00f4nico  \nque  serviu  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7o;  e)  nisso  tamb\u00e9m  descobriu  um  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  \nnome  dele,  do  banco  Ita\u00fa;  f)  o  financiamento  da  moto  trouxe  restri\u00e7\u00e3o  no  CADIN,  eis  que  os  \nvalores  de  IPVA  n\u00e3o  foram  pagos;  g)  pediu  a  desvincula\u00e7\u00e3o  da  moto  do  seu  nome,  mas  foi  dito  \nque  isso  depende  de  investiga\u00e7\u00e3o  policial  para  que  a  baixa  seja  feita;  h)  registrou  boletim  de  \nocorr\u00eancia.  Pede  liminar  para  que  seja  determinado  ao  Detran  que  declare  a  inexist\u00eancia  de  \npropriedade  do  autor  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  moto,  cancelando-se  os  valores  do  IPVA  e  multas  lan\u00e7ados.  \nDepois,  pede  que  a  Secretaria  da  Fazenda  promova  a  exclus\u00e3o  do  seu  nome  do  cadastro  de  \npropriet\u00e1rios,  n\u00e3o  mais  emitindo  boletos  de  IPVA  contra  ele.  Pede  a  retriada  do  seu  nome  do  \nCADIN.  Pede  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nmontante  de  dez  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Junta  documentos  (fls.  19\/49).  A  tutela  antecipada  foi  \nindeferida  (fls.  51).\nO  Bradesco  contestou  (fls.  66\/76,  com  documentos  \u2013  fls.  77\/110).  O  autor  replicou  \n(fls.  113\/119).  A  FESP  contestou  (fls.  148\/159).  O  autor  replicou  (fls.  170\/175).  O  banco  e  o  autor  \npediram  o  julgamento  (fls.  178\/179).  A  FESP  apresentou  documentos  (fls.  186\/204).  O  autor  falou  \n(fls.  210\/214).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nPasso  a  decidir  no  estado,  eis  que  o  feito  est\u00e1  maduro  para  tanto.\nA  FESP  pede  provas  que  o  autor  foi  v\u00edtima  de  crime.  Ora,  o  crime  de  estelionato  \nem  que  um  criminoso  usa  o  nome  de  outra  pessoa  \u00e9  algo  estritamente  documental.  N\u00e3o  \u00e9  como  um  \nroubo,  um  furto,  uma  les\u00e3o  corporal.  N\u00e3o  \u00e9  como  um  crime  que  envolva  contato  f\u00edsico.  Um  crime  \nassim  justamente  n\u00e3o  envolve  contato  f\u00edsico.  Tampouco  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  v\u00edtima  veja  a  cena  \nacontecendo.  A  v\u00edtima  somente  percebe  o  il\u00edcito  numa  das  situa\u00e7\u00f5es  como  a  narrada  na  inicial,  ou  \nseja,  quando  se  descobre  com  um  boleto  de  uma  obriga\u00e7\u00e3o,  de  uma  d\u00edvida  a  que  n\u00e3o  deu  causa.\nAssim,  no  que  diz  respeito  ao  Estado,  o  pedido  para  retirada  do  bem  do  seu  nome  \ndeve  ser\u00e1  acolhido.  O  banco  disse  expressamente  que  houve  a  baixa  do  financiamento.  O  banco  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20A5E92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  PRESIDENTE  CASTELO BRANCO, 305, Osasco  - SP  - CEP  \n06016-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009884-29.2016.8.26.0405 - lauda  2\ntamb\u00e9m\n diz  que  tomou  todas  as  provid\u00eancias  ao  seu  alcance  para  neutralizar  o  infort\u00fanio  do  autor.  \nDepois,  o  banco  esclarece  que,  no  tocante  ao  registro  do  ve\u00edculo,  isso  tudo  est\u00e1  na  esfera  do  \nEstado.  Por  mais  que  o  autor  procure  dizer  que  o  banco  tem,  sim,  culpa  nisso  tudo,  o  fato  \u00e9  que  o  \nbanco  n\u00e3o  tem  como  peticionar  em  nome  do  interesse  de  outra  pessoa.  O  banco  n\u00e3o  poderia  agir  \nfrente  ao  Estado  como  procurador  do  autor.\nAssim,  o  pedido  ser\u00e1  improcedente  no  tocante  ao  banco,  eis  que,  como  dito,  fez  \ntodo  o  poss\u00edvel  para  neutralizar  os  danos  que  ele  possa  ter  sofrido.  No  tocante  ao  Estado,  a  parte  \ndeclarat\u00f3ria  do  pedido  deve  ser  acolhida,  mas  n\u00e3o  a  parte  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  O  \nEstado  registrou  o  ve\u00edculo  em  nome  do  autor,  considerando  os  dados  apresentados,  n\u00e3o  tendo  \ncomo  saber  do  crime  anterior.\nNo  tocante  ao  alegado  financiamento  negado,  temos  o  documento  de  fls.  22,  n\u00e3o  \nsendo  ele  conclusivo  no  sentido  de  que  isso  representou  a  negativa  de  um  financiamento.  A  rigor,  \no  que  est\u00e1  ali  lan\u00e7ado  \u00e9  o  cart\u00e3o  do  Banco  Ita\u00fa,  ou  seja,  de  uma  empresa  que  nem  \u00e9  parte  nos  \nautos. No tocante  aos  danos  de  ordem  moral,  reconhecida  a  car\u00eancia  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nbanco,  cabe  o  exame  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Estado.  O  Estado  agiu  dentro  da  lei.  Houve  um  dano  evidente  \nao  autor,  mas  foi  causado  pelos  criminosos,  n\u00e3o  pelo  Estado.  Assim,  cabe  a  corre\u00e7\u00e3o  documental,  \nsem  a  condena\u00e7\u00e3o  do  Estado  ao  pagamento  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  por  eventos  que  n\u00e3o  causou.\nNo  tocante  \u00e0  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  quest\u00e3o  que  \u00e9  muito  mal  interpretada  \npelas  partes,  na  medida  em  que  se  acolhe  a  tese  do  banco,  n\u00e3o  cabe  a  invers\u00e3o  pedida.  Ali\u00e1s,  o  \nautor  pediu  a  invers\u00e3o  para  compelir  o  banco  a  juntar  o  contrato.  Ora,  totalmente  desnecess\u00e1rio  e  \nincab\u00edvel  tal  pedido,  na  medida  em  que  a  inicial  mesma  narra  que  o  banco  acolheu  o  autor  e  \nprocedeu  ao  cancelamento  dos  boletos.  Qual  a  necessidade  do  pedido  feito?  N\u00e3o  se  sabe.\nAnte  o  exposto,  julgo  extinto  o  pedido  inicial,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  no  \ntocante  ao  Banco  Bradesco.  No  tocante  \u00e0  FESP,  julgo  parcialmente  procedente  o  pedido  inicial  \npara:  a)  declarar  a  inexist\u00eancia  de  propriedade  do  autor  com  rela\u00e7\u00e3o  a  moto  Honda  CG  Titan  \nplacas  DYZ3952,  procedendo-se  ao  cancelamento  das  multas,  seguro  obrigat\u00f3rio,  licenciamentos  e  \nIPVAs  vencidos,  devendo  a  requerida  tamb\u00e9m  proceder  ao  cancelamento  da  inscri\u00e7\u00e3o  no  CADIN,  \nn\u00e3o  vindo  mais  a  cobrar  qualquer  valor  de  IPVA  dele;  b)  caso  o  nome  do  autor  aparece  em  algum  \ncadastro  por  conta  dessa  inscri\u00e7\u00e3o  no  CADIN,  dever\u00e1  promover  a  retirada  no  prazo  de  trinta  dias  a  \ncontar  do  recebimento  do  of\u00edcio,  sob  pena  de  multa  mensal  de  mil  reais,  at\u00e9  o  teto  de  sete  mil  \nreais.  No  tocante  ao  banco  o  autor  \u00e9  sucumbente  e  dever\u00e1  pagar  as  custas  e  despesas  processuais,  \nal\u00e9m  da  verba  honor\u00e1ria,  que  fixo  em  dez  por  cento  do  valor  atualizado  da  causa.  No  tocante  \u00e0  \nFESP,  houve  sucumb\u00eancia  parcial,  sendo  que  cada  parte  dever\u00e1  arcar  com  os  honor\u00e1rios  do  seu  \npatrono.  A  sucumb\u00eancia  parcial  ocorre  eis  que  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  fica  \nrejeitado.  No  tocante  \u00e0  parte  acolhida  do  pedido  do  autor,  concedo  efeito  ativo,  oficiando-se  \nimediatamente,  sem  necessidade  de  aguardar  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.\nOsasco , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20A5E92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 216"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70101541-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/05\/2017 20:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 1455\/1463","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.185\/204- Ci\u00eancia ao Autor.Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls.185\/204- Ci\u00eancia ao Autor.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo  Branco,  305 ,   .  -   Centro\nCEP:   06016-020  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3683-4812  -  E-mail:   osascofaz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009884-29.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras\n Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos. Fls.185\/204-  Ci\u00eancia ao Autor .\nInt.\nOsasco , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1BF28D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 208"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.80001048-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/04\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.80001048-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/04\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2435 2442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e do prazo para contesta\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e do prazo para contesta\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  PRESIDENTE  CASTELO BRANCO, 305, Osasco -SP  - CEP  \n06016-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos.\nDiante  da  certid\u00e3o  retro,  aguarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  e  do  prazo  \npara  contesta\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nOsasco , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1931D3E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 183"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70036332-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/03\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70034562-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 09:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 2971 2976","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Digam as partes se desejam a produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Digam as partes se desejam a produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: \n(11)  3683-4812,  Osasco-SP - E-mail:  osascofaz1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jos\u00e9  Tadeu  Picolo Zanoni\nVistos.\nDigam   as   partes   se   desejam   a   produ\u00e7\u00e3o   de   provas,   justificando.  \nIntime-se.\nOsasco , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 18AD21F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 14:33 . fls. 176"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70018545-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/02\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70006541-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/01\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2265 P\u00e1gina: 2132 2140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela FESP, diga o Requerente no prazo legal. Sem preju\u00edzo, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria expedida para cita\u00e7\u00e3o do DETRAN. Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Rui de Salles Oliveira Santos (OAB 174942\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Despacho    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela FESP, diga o Requerente no prazo legal. Sem preju\u00edzo, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria expedida para cita\u00e7\u00e3o do DETRAN. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: (11) 3683-4812,  \nOsasco-SP  - E-mail:  osascofaz1@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1009884-29.2016.8.26.0405  - Outras  Medidas  Provisionais\nRequerente :\nMarcelo  Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nBeija-flor,  294, Morada  dos Passaros  - CEP  06428-200,  Barueri-\nSP\nRequerido :\nBANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nRua  Cidade  de Deus  - Predio  Prata, S\/N, 4.andar,  Vila Yara  - \nCEP  06029-900,  Osasco-SP\nDespacho:    \n         C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  19  de  dezembro  de  2016  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  Dr.  Jos\u00e9  \nTadeu  Picolo  Zanoni,  MM  Juiz  de  Direito  da  1 a\n.  Vara  da  Faz.  P\u00fablica  da  \ncomarca  de  Osasco.  Eu,  Sandra  R.S.Oliveira,  escr.,  subscr.\n                   Sobre  a contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  FESP,  diga  o  \nRequerente  no  prazo  legal.\n  Sem  preju\u00edzo,  cobre-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  precat\u00f3ria  \nexpedida  para  cita\u00e7\u00e3o  do  DETRAN.\n      Int.\n             Osasco,  19  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 173D266. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 13:18 . fls. 160"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.80012945-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/12\/2016 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70156431-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/09\/2016 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2198 P\u00e1gina: 2505 2512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da juntada retro, cobre-se a precat\u00f3ria distribu\u00edda em 31\/05\/2016.Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da juntada retro, cobre-se a precat\u00f3ria distribu\u00edda em 31\/05\/2016.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  PRESIDENTE  CASTELO BRANCO, 305, Osasco -SP  - CEP  \n06016-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos.\nDiante  da  juntada  retro,  cobre-se  a  precat\u00f3ria  distribu\u00edda  em  31\/05\/2016.\nInt.\nOsasco , 05  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1388857. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 143"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2189 P\u00e1gina: 2261 2270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70144892-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/08\/2016 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, manifeste-se com urg\u00eancia o Autor .Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, manifeste-se com urg\u00eancia o Autor .Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo  Branco,  305 ,   .  -   Centro\nCEP:   06016-020  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3683-4812  -  E-mail:   osascofaz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009884-29.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras\n Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos. Di ante  da certid\u00e3o  retro, manifeste-se   com  urg\u00eancia  o Autor  .\nInt.\nOsasco , 24  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1318FC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 24\/08\/2016 \u00e0s 14:29 . fls. 128"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 31\/08\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 2502 2512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 2502 2512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias expedidas.Intimem-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2016 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias expedidas. Intimem-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias expedidas.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  PRESIDENTE  CASTELO BRANCO, 305, Osasco -SP  - CEP  \n06016-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Olavo   S\u00e1   Pereira   da   Silva\nVistos.\nAguarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  cartas  precat\u00f3rias  expedidas.\nIntimem-se.\nOsasco , 04  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1134EB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO SA PEREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 06\/07\/2016 \u00e0s 13:17 . fls. 123"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70102643-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2016 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2137 P\u00e1gina: 1914 1924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada diga o Requerente no prazo legal. No mais, aguardem-se as demais contesta\u00e7\u00f5es. Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Despacho    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada diga o Requerente no prazo legal. No mais, aguardem-se as demais contesta\u00e7\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: (11) 3683-4812,  \nOsasco-SP  - E-mail:  osascofaz1@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1009884-29.2016.8.26.0405  - Outras  Medidas  Provisionais\nRequerente :\nMarcelo  Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nBeija-flor,  294, Morada  dos Passaros  - CEP  06428-200,  Barueri-\nSP\nRequerido :\nBANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nRua  Cidade  de Deus  - Predio  Prata, S\/N, 4.andar,  Vila Yara  - \nCEP  06029-900,  Osasco-SP\nDespacho:    \n         C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  Dr.  Jos\u00e9  Tadeu  \nPicolo  Zanoni,  MM  Juiz  de  Direito  da  1 a\n.  Vara  da  Faz.  P\u00fablica  da  comarca  \nde  Osasco.  Eu,  Sandra  R.S.Oliveira,  escr.,  subscr.\n                              Sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  diga  o  Requerente  no  \nprazo  legal.\n  No  mais,  aguardem-se  as  demais  contesta\u00e7\u00f5es.\n      Int.\n             Osasco,  10  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1038058. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 10\/06\/2016 \u00e0s 17:06 . fls. 111"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70091476-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2016 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2132 P\u00e1gina: 2062 2069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da juntada do comprovante de distribui\u00e7\u00e3o, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria devidamente cumprida por trinta dias.Int. Advogados(s): Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da juntada do comprovante de distribui\u00e7\u00e3o, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria devidamente cumprida por trinta dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo  Branco,  305 ,   .  -   Centro\nCEP:   06016-020  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3683-4812  -  E-mail:   osascofaz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009884-29.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras\n Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Tadeu   Picolo   Zanoni\nVistos.\nDiante  da  juntada  do  comprovante  de  distribui\u00e7\u00e3o,  a guarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  \nprecat\u00f3ria  devidamente  cumprida  por  trinta  dias.\nInt.\nOsasco , 07  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 101A695. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 07\/06\/2016 \u00e0s 18:01 . fls. 63"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70085563-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/05\/2016 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2122 P\u00e1gina: 2121 2129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2016 Teor do ato: Autor: comprovar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias no Setor de Unifica\u00e7\u00e3o de Cartas Precat\u00f3rias da Capital. Advogados(s): Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor: comprovar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias no Setor de Unifica\u00e7\u00e3o de Cartas Precat\u00f3rias da Capital.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2016\/022370-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara da Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 2030 a2033","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Deixo de designar a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista a impossibilidade de concilia\u00e7\u00e3o por parte da FESP. Ali\u00e1s, corrija-se a distribui\u00e7\u00e3o para que figure a Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, que dever\u00e1 ser citada no endere\u00e7o de praxe e n\u00e3o naquele declinado na inicial, que somente causaria terr\u00edvel demora no andamento do processo.As liminares pedidas praticamente esgotam o objeto da demanda, raz\u00e3o pela qual somente ser\u00e3o apreciadas depois das contesta\u00e7\u00f5es, n\u00e3o havendo qualquer risco na demora. Tanto n\u00e3o h\u00e1 risco na demora que a procura\u00e7\u00e3o foi firmada em novembro (fls. 19) e a propositura somente ocorreu em maio, mais de seis meses depois.Citem-se. Advogados(s): Zilda Eugenia Ferreira (OAB 264765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Deixo de designar a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista a impossibilidade de concilia\u00e7\u00e3o por parte da FESP. Ali\u00e1s, corrija-se a distribui\u00e7\u00e3o para que figure a Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, que dever\u00e1 ser citada no endere\u00e7o de praxe e n\u00e3o naquele declinado na inicial, que somente causaria terr\u00edvel demora no andamento do processo.As liminares pedidas praticamente esgotam o objeto da demanda, raz\u00e3o pela qual somente ser\u00e3o apreciadas depois das contesta\u00e7\u00f5es, n\u00e3o havendo qualquer risco na demora. Tanto n\u00e3o h\u00e1 risco na demora que a procura\u00e7\u00e3o foi firmada em novembro (fls. 19) e a propositura somente ocorreu em maio, mais de seis meses depois.Citem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Presidente  Castelo Branco,  305, ., Centro  - CEP  06016-020,  Fone: \n(11)  3683-4812,  Osasco-SP - E-mail:  osascofaz1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jos\u00e9  Tadeu  Picolo Zanoni\nVistos.\nDeixo   de   designar   a   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   tendo   em   vista   a  \nimpossibilidade   de   concilia\u00e7\u00e3o   por   parte   da   FESP.   Ali\u00e1s,   corrija-se   a   distribui\u00e7\u00e3o   para   que   figure   a  \nFazenda   P\u00fablica   do   Estado   de   S\u00e3o   Paulo,   que   dever\u00e1   ser   citada   no   endere\u00e7o   de   praxe   e   n\u00e3o   naquele  \ndeclinado   na   inicial,   que   somente   causaria   terr\u00edvel   demora   no   andamento   do   processo.\nAs   liminares   pedidas   praticamente   esgotam   o   objeto   da   demanda,   raz\u00e3o   pela   qual  \nsomente   ser\u00e3o   apreciadas   depois   das   contesta\u00e7\u00f5es,   n\u00e3o   havendo   qualquer   risco   na   demora.   Tanto  \nn\u00e3o   h\u00e1   risco   na   demora   que   a   procura\u00e7\u00e3o   foi   firmada   em   novembro   (fls.   19)   e   a   propositura  \nsomente   ocorreu   em   maio,   mais   de   seis   meses   depois.\nCitem-se.\nIntime-se.\nOsasco , 09  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo F15156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE TADEU PICOLO ZANONI, liberado nos autos em 09\/05\/2016 \u00e0s 15:03 . fls. 51"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Remeter os autos a Uma das Varas C\u00edveis da Fazendo P\u00fablica de Osasco - SP, com URGENCIA (decis\u00e3o de fls. 50).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias expedidas. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-29.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Outras Medidas  Provisionais  - Medida  Cautelar\nRequerente : Marcelo Jos\u00e9 Ramos  da Cunha\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\n1. Redistribua-se  o  presente  feito  a  Uma  das  Varas  da  Fazenda  P\u00fablica  de  \nOsasco,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\n2. Cumpra-se,  com  urg\u00eancia.\nOsasco , 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-29.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo F08908. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 14:47 . fls. 50"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":96,"total_andamentos":96}],"publicacoes":[]}