{"numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1009046-31.2016.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos de Consumo","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/05\/2016 \u00e0s 15:37 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eurico Vieira Filho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Alves Ferreira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Analice Lemos de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 2494\/2508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70168581-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 2180\/2195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 257\/259: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 252\/254, que julgou improcedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o e erro material.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo apenas para que conste requerido, ao inv\u00e9s de requerente, \u00e0 fl. 253. N\u00e3o obstante, n\u00e3o se verifica qualquer altera\u00e7\u00e3o no resultado da demanda.No mais, o art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material do ato decis\u00f3rio atacado.Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal.Incumbe ao Magistrado providenciar a condu\u00e7\u00e3o do processo, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio do contradit\u00f3rio \u00fatil, ou seja, diante do acolhimento da prejudicial de m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intime-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 257\/259: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 252\/254, que julgou improcedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o e erro material.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo apenas para que conste requerido, ao inv\u00e9s de requerente, \u00e0 fl. 253. N\u00e3o obstante, n\u00e3o se verifica qualquer altera\u00e7\u00e3o no resultado da demanda.No mais, o art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material do ato decis\u00f3rio atacado.Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal.Incumbe ao Magistrado providenciar a condu\u00e7\u00e3o do processo, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio do contradit\u00f3rio \u00fatil, ou seja, diante do acolhimento da prejudicial de m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls. 257\/259 :  Trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  \n252\/254,  que  julgou  improcedente  o  pedido  inicial . Alega  o  embargante  que  o  decis\u00f3rio  est\u00e1  eivado  \npor omiss\u00e3o  e  erro  material.\nConhe\u00e7o  dos  embargos,  visto  que  tempestivos.  \nA  decis\u00e3o  recorrida  merece  reparo  apenas  para  que  conste  requerido,  ao  inv\u00e9s  de  \nrequerente,  \u00e0  fl.  253.  N\u00e3o  obstante,  n\u00e3o  se  verifica  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  no  resultado  da  demanda.\nNo  mais,  o  art.  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u00e9  taxativo  ao  estabelecer  as  \nhip\u00f3teses  de  cabimento  deste  recurso,  quais  sejam,  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o,  obscuridade  ou  erro  \nmaterial  do  ato  decis\u00f3rio  atacado.\nVerifica-se  que  no  recurso  em  an\u00e1lise  pretende-se  rediscutir  o  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o  \nproferida,  discuss\u00e3o  que  n\u00e3o  \u00e9  comportada  por  esta  estreita  via  recursal.\nIncumbe  ao  Magistrado  providenciar  a  condu\u00e7\u00e3o  do  processo,  em  observ\u00e2ncia  ao  \nprinc\u00edpio  do  contradit\u00f3rio  \u00fatil,  ou  seja,  diante  do  acolhimento  da  prejudicial  de  m\u00e9rito,  \ndesnecess\u00e1ria  a  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nAnte  o exposto,  REJEITO  os  presentes  embargos,  a  fim  de  manter  a  decis\u00e3o  \nembargada,  em  seu  inteiro  teor.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4A9D514. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4A9D514. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 261"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70151898-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 19:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2616\/2630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos. EURICO VIEIRA FILHO ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio do seguro da requerida que prev\u00ea cobertura por invalidez total ou parcial por acidente. Aduz que durante a vig\u00eancia do contrato, foi v\u00edtima de acidente, sendo diagnosticado com les\u00e3o em membros superiores e coluna, ocasionando invalidez permanente. Sustenta que ao pleitear a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro \u00e0 r\u00e9, esta negou-se a realiz\u00e1-la sob argumento de que se trata de invalidez parcial por doen\u00e7a, n\u00e3o se enquadrando na modalidade de acidente pessoal. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a requerida seja condenada a indenizar o autor na import\u00e2ncia de R$ 50.000,00 (fls. 1\/6). Juntou documentos (fls. 7\/28). Justi\u00e7a gratuita deferida (fls. 29\/30). Devidamente citada (fl. 34), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o autora, uma vez que transcorrido o prazo de um ano da ci\u00eancia da invalidez declarada em senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o ajuizada em face do INSS. Argumenta que, mesmo se forem consideradas as datas dos documentos m\u00e9dicos trazidos na inicial, a pretens\u00e3o tamb\u00e9m j\u00e1 estaria prescrita. No m\u00e9rito, salienta que a seguradora n\u00e3o pode ser responsabilizada por eventos n\u00e3o previstos e predeterminados na ap\u00f3lice e, no caso dos autos, trata-se de invalidez por doen\u00e7a e n\u00e3o por acidente, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o acobertada pelo contrato firmado. Sustenta que o autor n\u00e3o apresenta provas de que a invalidez tenha sido por acidente, mas sim de doen\u00e7a profissional. Discorre a respeito da apura\u00e7\u00e3o do quantum para o caso de proced\u00eancia do pedido. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 35\/48). Juntou documentos (fls. 49\/175). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 179\/191). Certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 e laudo pericial do processo 0016536-26.2012.8.26.0565 juntada aos autos (fls. 203\/239).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sobre a prescri\u00e7\u00e3o, trata-se pretens\u00e3o do segurado contra a seguradora, portanto, assiste raz\u00e3o \u00e0 requerente quando afirma que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o \u00e9 de um ano, nos termos do art. 206, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II, b, do C\u00f3digo Civil. A lei disp\u00f5e que o in\u00edcio do prazo prescricional \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia do fato gerador da presta\u00e7\u00e3o, ou seja, momento em que o autor tomou ci\u00eancia de que padecia de invalidez permanente. Apesar dos laudos m\u00e9dicos, o reconhecimento oficial da invalidez se deu quando proferida senten\u00e7a dos autos 0016536-26.2012.8.26.0565. Neste sentido, tal senten\u00e7a que reconheceu a invalidez do autor, condenando o INSS a indeniz\u00e1-lo, foi publicada em 08\/05\/2013 ao passo em que a presente a\u00e7\u00e3o foi proposta em 20\/05\/2016, mais de tr\u00eas anos ap\u00f3s da ci\u00eancia da caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez, redundando evidente que, ante o transcurso do lapso temporal havido, caracterizou-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o.Em consequ\u00eancia, prejudicada a an\u00e1lise dos demais fatos e alega\u00e7\u00f5es. Ante o exposto, acolho a prejudicial de prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em 10% (dez por cento) do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. EURICO VIEIRA FILHO ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio do seguro da requerida que prev\u00ea cobertura por invalidez total ou parcial por acidente. Aduz que durante a vig\u00eancia do contrato, foi v\u00edtima de acidente, sendo diagnosticado com les\u00e3o em membros superiores e coluna, ocasionando invalidez permanente. Sustenta que ao pleitear a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro \u00e0 r\u00e9, esta negou-se a realiz\u00e1-la sob argumento de que se trata de invalidez parcial por doen\u00e7a, n\u00e3o se enquadrando na modalidade de acidente pessoal. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a requerida seja condenada a indenizar o autor na import\u00e2ncia de R$ 50.000,00 (fls. 1\/6). Juntou documentos (fls. 7\/28). Justi\u00e7a gratuita deferida (fls. 29\/30). Devidamente citada (fl. 34), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o autora, uma vez que transcorrido o prazo de um ano da ci\u00eancia da invalidez declarada em senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o ajuizada em face do INSS. Argumenta que, mesmo se forem consideradas as datas dos documentos m\u00e9dicos trazidos na inicial, a pretens\u00e3o tamb\u00e9m j\u00e1 estaria prescrita. No m\u00e9rito, salienta que a seguradora n\u00e3o pode ser responsabilizada por eventos n\u00e3o previstos e predeterminados na ap\u00f3lice e, no caso dos autos, trata-se de invalidez por doen\u00e7a e n\u00e3o por acidente, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o acobertada pelo contrato firmado. Sustenta que o autor n\u00e3o apresenta provas de que a invalidez tenha sido por acidente, mas sim de doen\u00e7a profissional. Discorre a respeito da apura\u00e7\u00e3o do quantum para o caso de proced\u00eancia do pedido. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 35\/48). Juntou documentos (fls. 49\/175). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 179\/191). Certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 e laudo pericial do processo 0016536-26.2012.8.26.0565 juntada aos autos (fls. 203\/239).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sobre a prescri\u00e7\u00e3o, trata-se pretens\u00e3o do segurado contra a seguradora, portanto, assiste raz\u00e3o \u00e0 requerente quando afirma que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o \u00e9 de um ano, nos termos do art. 206, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II, b, do C\u00f3digo Civil. A lei disp\u00f5e que o in\u00edcio do prazo prescricional \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia do fato gerador da presta\u00e7\u00e3o, ou seja, momento em que o autor tomou ci\u00eancia de que padecia de invalidez permanente. Apesar dos laudos m\u00e9dicos, o reconhecimento oficial da invalidez se deu quando proferida senten\u00e7a dos autos 0016536-26.2012.8.26.0565. Neste sentido, tal senten\u00e7a que reconheceu a invalidez do autor, condenando o INSS a indeniz\u00e1-lo, foi publicada em 08\/05\/2013 ao passo em que a presente a\u00e7\u00e3o foi proposta em 20\/05\/2016, mais de tr\u00eas anos ap\u00f3s da ci\u00eancia da caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez, redundando evidente que, ante o transcurso do lapso temporal havido, caracterizou-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o.Em consequ\u00eancia, prejudicada a an\u00e1lise dos demais fatos e alega\u00e7\u00f5es. Ante o exposto, acolho a prejudicial de prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em 10% (dez por cento) do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009046-31.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\n  EURICO VIEIRA  FILHO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A . \nAlega,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  benefici\u00e1rio  do  seguro  da  requerida  que  prev\u00ea  cobertura  por  invalidez  \ntotal  ou  parcial  por  acidente.  Aduz  que  durante  a  vig\u00eancia  do  contrato,  foi  v\u00edtima  de  acidente,  \nsendo  diagnosticado  com  les\u00e3o  em  membros  superiores  e  coluna,  ocasionando  invalidez  \npermanente.  Sustenta  que  ao  pleitear  a  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  \u00e0  r\u00e9,  esta  negou-se  a  realiz\u00e1-la  sob  \nargumento  de  que  se  trata  de  invalidez  parcial  por  doen\u00e7a,  n\u00e3o  se  enquadrando  na  modalidade  de  \nacidente  pessoal.\n  Requer os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Ao  final,  pleiteia  a  proced\u00eancia  dos  \npedidos  para  que  a  requerida  seja  condenada  a  indenizar  o  autor  na  import\u00e2ncia  de  R$  50.000,00  \n(fls.  1\/6).  Juntou  documentos  (fls.  7\/28).\n  Justi\u00e7a gratuita  deferida  (fls.  29\/30).\n  Devidamente  citada  (fl.  34),  a  requerida  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  \nargui  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  autora,  uma  vez  que  transcorrido  o  prazo  de  um  ano  da  ci\u00eancia  da  \ninvalidez  declarada  em  senten\u00e7a  proferida  em  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  em  face  do  INSS.  Argumenta  que,  \nmesmo  se  forem  consideradas  as  datas  dos  documentos  m\u00e9dicos  trazidos  na  inicial,  a  pretens\u00e3o  \ntamb\u00e9m  j\u00e1  estaria  prescrita.  No  m\u00e9rito,  salienta  que  a  seguradora  n\u00e3o  pode  ser  responsabilizada  \npor  eventos  n\u00e3o  previstos  e  predeterminados  na  ap\u00f3lice  e,  no  caso  dos  autos,  trata-se  de  invalidez  \npor  doen\u00e7a  e  n\u00e3o  por  acidente,  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acobertada  pelo  contrato  firmado.  Sustenta  que  o  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 497A5DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 252\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009046-31.2016.8.26.0003 - lauda  2\nn\u00e3o\n apresenta  provas  de  que  a  invalidez  tenha  sido  por  acidente,  mas  sim  de  doen\u00e7a  profissional.  \nDiscorre  a  respeito  da  apura\u00e7\u00e3o  do  quantum  para  o  caso  de  proced\u00eancia  do  pedido.  Ao  final,  \nrequer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  (fls.  35\/48).  Juntou  documentos  (fls.  49\/175).\n  Sobreveio  r\u00e9plica  (fls.  179\/191).\n  Certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  e  laudo  pericial  do  processo  0016536-26.2012.8.26.0565  \njuntada  aos  autos  (fls.  203\/239).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  pois  as  alega\u00e7\u00f5es  \nformuladas  e  os  documentos  que  instruem  os  autos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  \nindependentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  na  forma  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n  Sobre a  prescri\u00e7\u00e3o,  trata-se  pretens\u00e3o  do  segurado  contra  a  seguradora,  portanto,  \nassiste  raz\u00e3o  \u00e0  requerente  quando  afirma  que  o  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  um  ano,  nos  \ntermos  do  art.  206,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  inciso  II,  b,  do  C\u00f3digo  Civil.\n  A lei  disp\u00f5e  que  o  in\u00edcio  do  prazo  prescricional  \u00e9  contado  a  partir  da  ci\u00eancia  do  \nfato  gerador  da  presta\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  momento  em  que  o  autor  tomou  ci\u00eancia  de  que  padecia  de  \ninvalidez  permanente.  \n  Apesar dos  laudos  m\u00e9dicos,  o  reconhecimento  oficial  da  invalidez  se  deu  quando  \nproferida  senten\u00e7a  dos  autos  0016536-26.2012.8.26.0565.\n  Neste sentido,  tal  senten\u00e7a  que  reconheceu  a  invalidez  do  autor,  condenando  o  \nINSS  a  indeniz\u00e1-lo,  foi  publicada  em  08\/05\/2013  ao  passo  em  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  foi  proposta  em  \n20\/05\/2016,  mais  de  tr\u00eas  anos  ap\u00f3s  da  ci\u00eancia  da  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  invalidez,  redundando  evidente  \nque,  ante  o  transcurso  do  lapso  temporal  havido,  caracterizou-se  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o.\nEm  consequ\u00eancia,  prejudicada  a  an\u00e1lise  dos  demais  fatos  e  alega\u00e7\u00f5es.\n  Ante o  exposto,  acolho  a  prejudicial  de  prescri\u00e7\u00e3o  e  julgo  extinto  o  feito,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  ter  sucumbido  (art.  86,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC),  condeno  a  autora  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  82,  \u00a72\u00ba,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 497A5DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009046-31.2016.8.26.0003 - lauda  3\nCPC)\n fixados  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  causa.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  \nnos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d  .\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 497A5DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 254"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70136427-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 20:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 2234\/2251","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Vistos.Em observ\u00e2ncia ao art. 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que se manifeste acerca dos documentos juntados pelo acionante (fls. 204\/239).Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s tornem conclusos para o saneamento do feito ou para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se o caso.Intime-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em observ\u00e2ncia ao art. 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que se manifeste acerca dos documentos juntados pelo acionante (fls. 204\/239).Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s tornem conclusos para o saneamento do feito ou para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se o caso.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nEm observ\u00e2ncia  ao  art.  10  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  a  parte  r\u00e9,  a  fim  \nde que  se  manifeste  acerca  dos  documentos  juntados  pelo  acionante  (fls.  204\/239).\nPrazo: 15  dias.\nAp\u00f3s tornem  conclusos  para  o  saneamento  do  feito  ou  para  a  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  \nse o  caso.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4685B43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 17:02 . fls. 240"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70117178-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 19:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2182\/2208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2017 Teor do ato: Vistos.Para a an\u00e1lise da prejudicial de m\u00e9rito arguida, intime-se a parte autora, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 0016536-26.2012.8.26.0565, da peti\u00e7\u00e3o inicial e do laudo pericial ali produzido, no prazo de 20 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, tornem conclusos para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a ou para o saneamento do feito, se o caso.Intime-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para a an\u00e1lise da prejudicial de m\u00e9rito arguida, intime-se a parte autora, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 0016536-26.2012.8.26.0565, da peti\u00e7\u00e3o inicial e do laudo pericial ali produzido, no prazo de 20 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, tornem conclusos para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a ou para o saneamento do feito, se o caso.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nPara a  an\u00e1lise  da  prejudicial  de  m\u00e9rito  arguida,  intime-se  a  parte  autora,  a  fim  de  \nque traga  aos  autos  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  do  processo  n\u00ba  0016536-26.2012.8.26.0565,  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial e  do  laudo  pericial  ali  produzido,  no  prazo  de  20  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos  para  a  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  ou  para  o  saneamento  do  feito,  \nse o  caso.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 39786D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 201"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70006184-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 18:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70000180-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 09\/01\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 2207\/2225","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2016 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, as provas que efetivamente ainda tenham a produzir al\u00e9m da documental j\u00e1 constante dos autos, justificando sua indispens\u00e1vel pertin\u00eancia(utilidade, necessidade e adequa\u00e7\u00e3o diante das quest\u00f5es relevantes e controvertidas ventiladas), para aferi\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo do eventual conhecimento direto do pedido(se acaso este ju\u00edzo assim entender, com o julgamento antecipado da lide).Quanto \u00e0 an\u00e1lise da pertin\u00eancia das provas especificadas, conv\u00e9m desde logo colacionar o ensinamento de Moacyr Amaral Santos, para quem, \"propostas as provas, o juiz deve resolver sobre a sua admissibilidade. As provas propostas passar\u00e3o por um exame preventivo, visando ao indeferimento das in\u00fateis ou imposs\u00edveis, ou que visem \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o de fatos por meios inadequados ou inadmiss\u00edveis Pode-se dizer que a admiss\u00e3o da prova \u00e9 o momento da avalia\u00e7\u00e3o preventiva da sua utilidade\"(in Primeiras Linhas de Direito Processual Civil volume 2 Saraiva S\u00e3o Paulo 1.994 p\u00e1g. 276).Na esteira desse racioc\u00ednio, j\u00e1 se assentou na jurisprud\u00eancia o entendimento de que, \"sendo o Juiz o destinat\u00e1rio da prova, somente a ele cumpre aferir sobre a necessidade ou n\u00e3o de sua realiza\u00e7\u00e3o\"(in RT 305\/121).Ap\u00f3s, tornem os autos imediatamente conclusos(na fila \"conclusos-urgente\"). Providencie-se o necess\u00e1rio. Intimem-se(pela imprensa oficial\/DJE). Cumpra-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Especifiquem as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, as provas que efetivamente ainda tenham a produzir al\u00e9m da documental j\u00e1 constante dos autos, justificando sua indispens\u00e1vel pertin\u00eancia(utilidade, necessidade e adequa\u00e7\u00e3o diante das quest\u00f5es relevantes e controvertidas ventiladas), para aferi\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo do eventual conhecimento direto do pedido(se acaso este ju\u00edzo assim entender, com o julgamento antecipado da lide).Quanto \u00e0 an\u00e1lise da pertin\u00eancia das provas especificadas, conv\u00e9m desde logo colacionar o ensinamento de Moacyr Amaral Santos, para quem, \"propostas as provas, o juiz deve resolver sobre a sua admissibilidade. As provas propostas passar\u00e3o por um exame preventivo, visando ao indeferimento das in\u00fateis ou imposs\u00edveis, ou que visem \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o de fatos por meios inadequados ou inadmiss\u00edveis Pode-se dizer que a admiss\u00e3o da prova \u00e9 o momento da avalia\u00e7\u00e3o preventiva da sua utilidade\"(in Primeiras Linhas de Direito Processual Civil volume 2 Saraiva S\u00e3o Paulo 1.994 p\u00e1g. 276).Na esteira desse racioc\u00ednio, j\u00e1 se assentou na jurisprud\u00eancia o entendimento de que, \"sendo o Juiz o destinat\u00e1rio da prova, somente a ele cumpre aferir sobre a necessidade ou n\u00e3o de sua realiza\u00e7\u00e3o\"(in RT 305\/121).Ap\u00f3s, tornem os autos imediatamente conclusos(na fila \"conclusos-urgente\"). Providencie-se o necess\u00e1rio. Intimem-se(pela imprensa oficial\/DJE). Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009046-31.2016.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\n                         Vistos.\n                          Especifiquem as  partes,  no  prazo  comum  de  um  \ndec\u00eandio,  as  provas  que  efetivamente  ainda  tenham  a  produzir  al\u00e9m  da  documental  j\u00e1  \nconstante  dos  autos,  justificando  sua  indispens\u00e1vel  pertin\u00eancia (utilidade, necessidade  e \nadequa\u00e7\u00e3o  diante  das  quest\u00f5es  relevantes  e  controvertidas  ventiladas),  para  aferi\u00e7\u00e3o,  sem  \npreju\u00edzo  do  eventual  conhecimento  direto  do  pedido(se  acaso  este  ju\u00edzo  assim  entender,  \ncom  o  julgamento  antecipado  da  lide).\nQuanto  \u00e0  an\u00e1lise  da  pertin\u00eancia  das  provas  \nespecificadas,  conv\u00e9m  desde  logo  colacionar  o  ensinamento  de  Moacyr  Amaral  Santos,  \npara  quem,  \u201cpropostas  as  provas,  o  juiz  deve  resolver  sobre  a  sua  admissibilidade.  As  \nprovas  propostas  passar\u00e3o  por  um  exame  preventivo,  visando  ao  indeferimento  das  in\u00fateis  \nou  imposs\u00edveis,  ou  que  visem  \u00e0  demonstra\u00e7\u00e3o  de  fatos  por  meios  inadequados  ou  \ninadmiss\u00edveis  Pode-se  dizer  que  a  admiss\u00e3o  da  prova  \u00e9  o  momento  da  avalia\u00e7\u00e3o  preventiva  \nda  sua  utilidade\u201d( in Primeiras  Linhas  de  Direito  Processual  Civil  \n volume  2  \n Saraiva  \n \nS\u00e3o  Paulo  \n 1.994  \n p\u00e1g.  276).\nNa esteira  desse  racioc\u00ednio,  j\u00e1  se  assentou  na  \njurisprud\u00eancia  o  entendimento  de  que,  \u201csendo  o  Juiz  o  destinat\u00e1rio  da  prova,  somente  a  ele  \ncumpre  aferir  sobre  a  necessidade  ou  n\u00e3o  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o\u201d( in RT  305\/121).\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  imediatamente  conclusos(na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 337A8E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 16:57 . fls. 192\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009046-31.2016.8.26.0003  - p.  2\nfila\n \u201cconclusos-urgente\u201d).\n                          Providencie-se o  necess\u00e1rio.\n                          Intimem-se(pela imprensa  oficial\/DJE).\n                          Cumpra-se.\n                          S\u00e3o Paulo,  28  de  novembro  de  2.016.\n                                   PAULO  ROBERTO  FERREIRA  SAMPAIO\n                                                            JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 337A8E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 16:57 . fls. 193"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70133385-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2016 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2193 P\u00e1gina: 2721\/2753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 35\/48: ao requerente para r\u00e9plica no prazo legal.Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 35\/48: ao requerente para r\u00e9plica no prazo legal.Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1009046-31.2016.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nFls. 35\/48:  ao  requerente  para  r\u00e9plica  no  prazo  legal.\nIntime-se(pelo  DJE).\nCumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 2CB3DD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 30\/08\/2016 \u00e0s 12:04 . fls. 176"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70112393-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2016 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489358588TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 14\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2125 P\u00e1gina: 2225\/2232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Defiro, em prol do autor, os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria, por ele postulados na inicial(fls. 2), uma vez que a declara\u00e7\u00e3o firmada e encartada a fls. 8, alusiva \u00e0 hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, sinaliza e recomenda a concess\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o da indigitada benesse, nos termos da Lei n\u00ba 1.060\/50. Anote-se.II - Cite-se para que no prazo de 15(quinze) dias, em querendo, apresente a defesa que tiver.Constem do mandado as advert\u00eancias dos artigos 335 e 344, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.Cumpra-se. Advogados(s): Analice Lemos de Oliveira (OAB 186226\/SP), Marcos Alves Ferreira (OAB 255783\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Defiro, em prol do autor, os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria, por ele postulados na inicial(fls. 2), uma vez que a declara\u00e7\u00e3o firmada e encartada a fls. 8, alusiva \u00e0 hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, sinaliza e recomenda a concess\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o da indigitada benesse, nos termos da Lei n\u00ba 1.060\/50. Anote-se.II - Cite-se para que no prazo de 15(quinze) dias, em querendo, apresente a defesa que tiver.Constem do mandado as advert\u00eancias dos artigos 335 e 344, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1009046-31.2016.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1009046-31.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Eurico Vieira  Filho\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Ita\u00fa\n Seguros  S\/A, Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Torre  \nAlfredo  Egydio,  12\u00ba andar,  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  \nCNPJ  61.557.039\/0001-07 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nI   -  Defiro ,  em  prol  do  autor,  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  \njudici\u00e1ria ,  por  ele  postulados  na  inicial(fls.  2),  uma  vez  que  a  declara\u00e7\u00e3o  firmada  e \nencartada  a  fls.  8,  alusiva  \u00e0  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mico-financeira ,  sinaliza  e  recomenda  \na  concess\u00e3o  e  frui\u00e7\u00e3o  da  indigitada  benesse,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50.  \nAnote-se.\nII  -  Cite-se  para  que  no  prazo  de  15(quinze)  dias,  em  querendo,  \napresente  a  defesa  que  tiver.\nConstem  do  mandado  as  advert\u00eancias  dos  artigos  335  e  344,  todos  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  deste  despacho  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nCumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 2563E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 25\/05\/2016 \u00e0s 11:23 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1009046-31.2016.8.26.0003  - p.  2\nITENS\n 4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I  -  Nos  termos  \ndo  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  \nmandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  \nde  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nA DVER T\u00caN CIA S:\n  1-\n  N\u00e3o\n  se n d o\n  co nte sta d a\n  a   a\u00e7\u00e3 o ,\n  pre su m ir - s e -\u00e3 o\n  verd ad eir o s\n  os\n  fa to s\n  artic u la d os\n \npelo (a )\n  re q u ere n te .\n  2-\n E ste  p ro ce sso  t r a m it a  e le tr o n ic a m en te .  A  \u00edn te g ra  d o p ro cesso  ( p eti\u00e7 \u00e3o  i n ic ia l, \nd ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p oder\u00e1  s e r v is u aliz ad a n a in te rn et,  s e n d o c o nsid era d a v is ta  p ess o al  ( a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  \n1 \u00ba,  da  L ei  F ed era l  n\u00ba  11.4 19\/2 00 6)  que  deso b rig a  a  an ex a\u00e7\u00e3o .  P ara   vis u aliz a\u00e7\u00e3 o ,  ace sse   o  sit e  \nw ww.t js p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o p ro cesso  e  a  s e n ha\n a n ex a.  P eti \u00e7 \u00f5 es,  p ro cu ra \u00e7\u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n \ndev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io n am en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009046-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 2563E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 25\/05\/2016 \u00e0s 11:23 . fls. 30"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484161474","codPublicacaoOrigem":"874560183","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009046-31.2016.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Eurico Vieira Filho ADVOGADO : 255783\/SP - Marcos Alves Ferreira REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais    Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 20\/05\/2016","paginaInicial":"2016","paginaFinal":"2016","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680311","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233935","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:27:30:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646932900","codPublicacaoOrigem":"1115088320","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Para a an\u00e1lise da prejudicial de m\u00e9rito arguida, intime-se a parte autora, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 0016536-26.2012.8.26.0565, da peti\u00e7\u00e3o inicial e do laudo pericial ali produzido, no prazo de 20 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, tornem conclusos para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a ou para o saneamento do feito, se o caso.Intime-se. - ADV: ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP), MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2192","paginaFinal":"2192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851827","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20932351","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 07:49:04:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003|0016536-26.2012.8.26.0565","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603854628","codPublicacaoOrigem":"1061500831","dataDivulgacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2259","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Especifiquem as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, as provas que efetivamente ainda tenham a produzir al\u00e9m da documental j\u00e1 constante dos autos, justificando sua indispens\u00e1vel pertin\u00eancia(utilidade, necessidade e adequa\u00e7\u00e3o diante das quest\u00f5es relevantes e controvertidas ventiladas), para aferi\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo do eventual conhecimento direto do pedido(se acaso este ju\u00edzo assim entender, com o julgamento antecipado da lide).Quanto \u00e0 an\u00e1lise da pertin\u00eancia das provas especificadas, conv\u00e9m desde logo colacionar o ensinamento de Moacyr Amaral Santos, para quem, \"propostas as provas, o juiz deve resolver sobre a sua admissibilidade. As provas propostas passar\u00e3o por um exame preventivo, visando ao indeferimento das in\u00fateis ou imposs\u00edveis, ou que visem \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o de fatos por meios inadequados ou inadmiss\u00edveis Pode-se dizer que a admiss\u00e3o da prova \u00e9 o momento da avalia\u00e7\u00e3o preventiva da sua utilidade\"(in Primeiras Linhas de Direito Processual Civil volume 2 Saraiva S\u00e3o Paulo 1.994 p\u00e1g. 276).Na esteira desse racioc\u00ednio, j\u00e1 se assentou na jurisprud\u00eancia o entendimento de que, \"sendo o Juiz o destinat\u00e1rio da prova, somente a ele cumpre aferir sobre a necessidade ou n\u00e3o de sua realiza\u00e7\u00e3o\"(in RT 305\/121).Ap\u00f3s, tornem os autos imediatamente conclusos(na fila \"conclusos-urgente\"). Providencie-se o necess\u00e1rio. Intimemse( pela imprensa oficial\/DJE). Cumpra-se. - ADV: ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0411\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2213","paginaFinal":"2213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"813065","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18415135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 11:03:43:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"305\/121","numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003|305\/121","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759971023","codPublicacaoOrigem":"1203243185","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 257\/259: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 252\/254, que julgou improcedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o e erro material.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo apenas para que conste requerido, ao inv\u00e9s de requerente, \u00e0 fl. 253. N\u00e3o obstante, n\u00e3o se verifica qualquer altera\u00e7\u00e3o no resultado da demanda.No mais, o art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material do ato decis\u00f3rio atacado.Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal.Incumbe ao Magistrado providenciar a condu\u00e7\u00e3o do processo, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio do contradit\u00f3rio \u00fatil, ou seja, diante do acolhimento da prejudicial de m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intimese. - ADV: MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP), ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2186","paginaFinal":"2186","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928104","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:03:55:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729147946","codPublicacaoOrigem":"1182829195","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Em observ\u00e2ncia ao art. 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que se manifeste acerca dos documentos juntados pelo acionante (fls. 204\/239).Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s tornem conclusos para o saneamento do feito ou para a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se o caso.Intime-se. - ADV: ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP), MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2241","paginaFinal":"2241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909656","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24993502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 08:41:15:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490623","codPublicacaoOrigem":"1197231993","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. EURICO VIEIRA FILHO ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A. Alega, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio do seguro da requerida que prev\u00ea cobertura por invalidez total ou parcial por acidente. Aduz que durante a vig\u00eancia do contrato, foi v\u00edtima de acidente, sendo diagnosticado com les\u00e3o em membros superiores e coluna, ocasionando invalidez permanente. Sustenta que ao pleitear a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro \u00e0 r\u00e9, esta negou-se a realiz\u00e1-la sob argumento de que se trata de invalidez parcial por doen\u00e7a, n\u00e3o se enquadrando na modalidade de acidente pessoal. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a requerida seja condenada a indenizar o autor na import\u00e2ncia de R$ 50.000,00 (fls. 1\/6). Juntou documentos (fls. 7\/28). Justi\u00e7a gratuita deferida (fls. 29\/30). Devidamente citada (fl. 34), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o autora, uma vez que transcorrido o prazo de um ano da ci\u00eancia da invalidez declarada em senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o ajuizada em face do INSS. Argumenta que, mesmo se forem consideradas as datas dos documentos m\u00e9dicos trazidos na inicial, a pretens\u00e3o tamb\u00e9m j\u00e1 estaria prescrita. No m\u00e9rito, salienta que a seguradora n\u00e3o pode ser responsabilizada por eventos n\u00e3o previstos e predeterminados na ap\u00f3lice e, no caso dos autos, trata-se de invalidez por doen\u00e7a e n\u00e3o por acidente, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o acobertada pelo contrato firmado. Sustenta que o autor n\u00e3o apresenta provas de que a invalidez tenha sido por acidente, mas sim de doen\u00e7a profissional. Discorre a respeito da apura\u00e7\u00e3o do quantum para o caso de proced\u00eancia do pedido. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 35\/48). Juntou documentos (fls. 49\/175). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 179\/191). Certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 e laudo pericial do processo 0016536-26.2012.8.26.0565 juntada aos autos (fls. 203\/239).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sobre a prescri\u00e7\u00e3o, trata-se pretens\u00e3o do segurado contra a seguradora, portanto, assiste raz\u00e3o \u00e0 requerente quando afirma que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o \u00e9 de um ano, nos termos do art. 206, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II, b, do C\u00f3digo Civil. A lei disp\u00f5e que o in\u00edcio do prazo prescricional \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia do fato gerador da presta\u00e7\u00e3o, ou seja, momento em que o autor tomou ci\u00eancia de que padecia de invalidez permanente. Apesar dos laudos m\u00e9dicos, o reconhecimento oficial da invalidez se deu quando proferida senten\u00e7a dos autos 0016536-26.2012.8.26.0565. Neste sentido, tal senten\u00e7a que reconheceu a invalidez do autor, condenando o INSS a indeniz\u00e1-lo, foi publicada em 08\/05\/2013 ao passo em que a presente a\u00e7\u00e3o foi proposta em 20\/05\/2016, mais de tr\u00eas anos ap\u00f3s da ci\u00eancia da caracteriza\u00e7\u00e3o da invalidez, redundando evidente que, ante o transcurso do lapso temporal havido, caracterizouse a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o.Em consequ\u00eancia, prejudicada a an\u00e1lise dos demais fatos e alega\u00e7\u00f5es. Ante o exposto, acolho a prejudicial de prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em 10% (dez por cento) do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP), ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2621","paginaFinal":"2621","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003|0016536-26.2012.8.26.0565|0016536-26.2012.8.26.0565","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538970245","codPublicacaoOrigem":"944862691","dataDivulgacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009046-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2193","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009046-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Eurico Vieira Filho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 35\/48: ao requerente para r\u00e9plica no prazo legal.Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANALICE LEMOS DE OLIVEIRA (OAB 186226\/SP), MARCOS ALVES FERREIRA (OAB 255783\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2733","paginaFinal":"2733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"735345","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15482741","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Sep  2 2016 09:36:17:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009046-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}