{"numero":"1009966-15.2017.8.26.0053","processos":[{"processo":"1009966-15.2017.8.26.0053","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/03\/2017 \u00e0s 14:41 - Livre\n2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Andreia Maura Bertoline Rezende de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Solange Soares Timbo dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Instituto Nacional do Seguro Social - INSS"},{"tipo":"Perito","nome":"Eduardo Sauerbronn Gouvea"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1413 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o r\u00e9u para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se o r\u00e9u para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009966-15.2017.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053  - 2017\/000197\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  28  de  \nsetembro  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIntime-se  o  r\u00e9u  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\nCertificada  a  regularidade  do(s)  recurso(s),  remetam-se  os  autos  para  o  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3890E79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 159"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70296284-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1451 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos, porquanto tempestivos, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil.Rejeito-os, entretanto, uma vez que pretende a embargante a altera\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o que deve ser objeto de recurso pr\u00f3prio, n\u00e3o vislumbrando este Ju\u00edzo qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade.Saliente-se que a contradi\u00e7\u00e3o apta \u00e0 modifica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a por interm\u00e9dio de embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 aquela que est\u00e1 contida dentro da pr\u00f3pria senten\u00e7a, e n\u00e3o a suposta contradi\u00e7\u00e3o entre o que restou decidido e as provas carreadas nos autos. Neste sentido, j\u00e1 se posicionou o Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 do julgado com ele mesmo, jamais a contradi\u00e7\u00e3o com a lei ou com o entendimento da parte. Embargos rejeitados.\" (STJ 4\u00aa T., EDcl no\u00a0REsp218528\/SP\u00a0, Min. Cesar Asfor Rocha, j. em 07.02.2002, DJ 22.04.2002, p. 210).Igualmente, n\u00e3o se pode alegar a omiss\u00e3o, uma vez que o indeferimento da prova testemunhal foi apreciado de forma expl\u00edcita no corpo da senten\u00e7a embargada, que reproduzo na literalidade: \"Frise-se, outrossim, ser desnecess\u00e1ria a oitiva de testemunha para comprova\u00e7\u00e3o da patologia da autora, uma vez que o perito n\u00e3o negou a sua exist\u00eancia; por\u00e9m, deixou certo que a incapacidade laborativa \u00e9 parcial e tempor\u00e1ria, o que, certamente, n\u00e3o seria alterada pela prova oral, pois, a constata\u00e7\u00e3o da incapacidade laborativa \u00e9 t\u00e9cnica, ou seja, somente \u00e9 poss\u00edvel a sua constata\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de profissional habilitado; no caso, o m\u00e9dico com especialidade em psiquiatria\" (fls. 138).Ante o exposto, conhe\u00e7o dos embargos declarat\u00f3rios para, no m\u00e9rito, REJEIT\u00c1-LOS, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra. Int.S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos, porquanto tempestivos, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil.Rejeito-os, entretanto, uma vez que pretende a embargante a altera\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o que deve ser objeto de recurso pr\u00f3prio, n\u00e3o vislumbrando este Ju\u00edzo qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade.Saliente-se que a contradi\u00e7\u00e3o apta \u00e0 modifica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a por interm\u00e9dio de embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 aquela que est\u00e1 contida dentro da pr\u00f3pria senten\u00e7a, e n\u00e3o a suposta contradi\u00e7\u00e3o entre o que restou decidido e as provas carreadas nos autos. Neste sentido, j\u00e1 se posicionou o Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 do julgado com ele mesmo, jamais a contradi\u00e7\u00e3o com a lei ou com o entendimento da parte. Embargos rejeitados.\" (STJ 4\u00aa T., EDcl no\u00a0REsp218528\/SP\u00a0, Min. Cesar Asfor Rocha, j. em 07.02.2002, DJ 22.04.2002, p. 210).Igualmente, n\u00e3o se pode alegar a omiss\u00e3o, uma vez que o indeferimento da prova testemunhal foi apreciado de forma expl\u00edcita no corpo da senten\u00e7a embargada, que reproduzo na literalidade: \"Frise-se, outrossim, ser desnecess\u00e1ria a oitiva de testemunha para comprova\u00e7\u00e3o da patologia da autora, uma vez que o perito n\u00e3o negou a sua exist\u00eancia; por\u00e9m, deixou certo que a incapacidade laborativa \u00e9 parcial e tempor\u00e1ria, o que, certamente, n\u00e3o seria alterada pela prova oral, pois, a constata\u00e7\u00e3o da incapacidade laborativa \u00e9 t\u00e9cnica, ou seja, somente \u00e9 poss\u00edvel a sua constata\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de profissional habilitado; no caso, o m\u00e9dico com especialidade em psiquiatria\" (fls. 138).Ante o exposto, conhe\u00e7o dos embargos declarat\u00f3rios para, no m\u00e9rito, REJEIT\u00c1-LOS, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra. Int.S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009966-15.2017.8.26.0053  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima\nVistos.\nRecebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos,  porquanto  tempestivos,  nos  \ntermos  do  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nRejeito-os,  entretanto,  uma  vez  que  pretende  a  embargante  a  altera\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a,  o  que  deve  ser  objeto  de  recurso  pr\u00f3prio,  n\u00e3o  vislumbrando  este  Ju\u00edzo  qualquer  \nomiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade.\nSaliente-se  que  a  contradi\u00e7\u00e3o  apta  \u00e0  modifica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  por  interm\u00e9dio  \nde  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  aquela  que  est\u00e1  contida  dentro  da  pr\u00f3pria  senten\u00e7a,  e  n\u00e3o  a  \nsuposta  contradi\u00e7\u00e3o  entre  o  que  restou  decidido  e  as  provas  carreadas  nos  autos.  Neste  \nsentido,  j\u00e1  se  posicionou  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"A  contradi\u00e7\u00e3o  que  autoriza  os  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  do  julgado  com  ele  mesmo,  jamais  a  contradi\u00e7\u00e3o  com  a  lei  ou  \ncom  o  entendimento  da  parte.  Embargos  rejeitados.\"  (STJ  \u00ad  4\u00aa  T.,  EDcl  \nno\u00a0REsp218528\/SP\u00a0,  Min.  Cesar  Asfor  Rocha,  j.  em  07.02.2002,  DJ  22.04.2002,  p.  210).\nIgualmente,  n\u00e3o  se  pode  alegar  a  omiss\u00e3o,  uma  vez  que  o  indeferimento  da  \nprova  testemunhal  foi  apreciado  de  forma  expl\u00edcita  no  corpo  da  senten\u00e7a  embargada,  que  \nreproduzo  na  literalidade:  \" Frise-se,  outrossim,  ser  desnecess\u00e1ria  a  oitiva  de  testemunha  \npara  comprova\u00e7\u00e3o  da  patologia  da  autora,  uma  vez  que  o  perito  n\u00e3o  negou  a  sua  \nexist\u00eancia;  por\u00e9m,  deixou  certo  que  a  incapacidade  laborativa  \u00e9  parcial  e  tempor\u00e1ria,  o  \nque,  certamente,  n\u00e3o  seria  alterada  pela  prova  oral,  pois,  a  constata\u00e7\u00e3o  da  incapacidade  \nlaborativa  \u00e9  t\u00e9cnica,  ou  seja,  somente  \u00e9  poss\u00edvel  a  sua  constata\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  de  profissional  \nhabilitado;  no  caso,  o  m\u00e9dico  com  especialidade  em  psiquiatria \" (fls.  138).\nAnte  o  exposto,  conhe\u00e7o  dos  embargos  declarat\u00f3rios  para,  no  m\u00e9rito,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3764EE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:04 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009966-15.2017.8.26.0053  - p.  2\nREJEIT\u00c1-LOS,\n nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  supra.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3764EE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:04 . fls. 146"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70271306-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 18:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1628 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Por todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o do disposto no art. 129, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 8.213\/91, o autor fica isento do pagamento das custas ou de quaisquer verbas relativas \u00e0 sucumb\u00eancia.Publique-se, intimem-se e, no momento pr\u00f3prio, arquivem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Por todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o do disposto no art. 129, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 8.213\/91, o autor fica isento do pagamento das custas ou de quaisquer verbas relativas \u00e0 sucumb\u00eancia.Publique-se, intimem-se e, no momento pr\u00f3prio, arquivem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n       \n1009966-15.2017.8.26.0053 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053   \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nVistos.\nSOLANGE  SOARES  TIMBO  DOS  SANTOS ,  qualificado(a)  nos  autos,  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria  c.c.  tutela  de  urg\u00eancia  em  face  do  INSTITUTO  \nNACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  -  INSS ,  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  que,  enquanto  exercia  \nsuas  fun\u00e7\u00f5es  junto  \u00e0  empregadora  BANCO  ITAU ,  desenvolvera  doen\u00e7a  ocupacional  que  \nlhe  deixou  sequelas  psiqui\u00e1tricas  que  passaram  a  comprometer  sua  capacidade  laborativa.  \nRequereu  a  proced\u00eancia,  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  benef\u00edcios  cab\u00edveis  (fls.  01\/08).  Com  a  inicial,  \nvieram  documentos  (fls.09\/60).\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferido,  nomeando-se  perito  judicial  e  \ndeterminando  a  cita\u00e7\u00e3o  do  INSS  (fls.61\/62).\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  contestou,  sustentando,  em  ep\u00edtome,  a \ninexist\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  incapacidade  -  nexo  causal.  Postulou  o  decreto  \nde  improced\u00eancia  (fls.  80\/81).  Juntou  documentos  (fls.82\/96).\nO  laudo  pericial  foi  juntado  aos  autos  (fls.67\/76).  Esclarecimentos  \u00e0s  fls.  \n127\/129. A autora  manifestou-se  \u00e0s  fls.  97\/99,  juntando  documentos  \u00e0s  fls.  100\/123.\nO  INSS  requereu  a  improced\u00eancia  do  pedido  (fls.133).A  autoria  requereu  a  \nproced\u00eancia  do  pedido  e  a  oitiva  de  testemunha  arrolada  na  exordial  (fls.134\/135).   \n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nPor  pro\u00eamio,  impende  consignar  que  o  direito  a  esta  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  imprescrit\u00edvel,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36E2EC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n       \n1009966-15.2017.8.26.0053 - lauda  2\nprescrevendo\n apenas  as  presta\u00e7\u00f5es  devidas  e  n\u00e3o  reclamadas  que  precedem  ao  quinqu\u00eanio  \nanterior  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  (artigo  219,  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nNeste  sentido:  \u201cAplic\u00e1vel  a  prescri\u00e7\u00e3o  q\u00fcinq\u00fcenal  \u00e0s  presta\u00e7\u00f5es  que  antecedem  os  cinco  \n(05)  anos  precedentes  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o\u201d  (Ap.  s\/  revis\u00e3o  631.706-00\/8,  1\u00aa  C.,  Rel.  Juiz  \nVANDERCI  ALVARES,  j.  em  29.1.2002).  \nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  improcedente . \nComo  se  sabe,  acidente  do  trabalho  \u00e9  aquele  que  se  manifesta  pelo  \nexerc\u00edcio  do  trabalho  a servi\u00e7o  da  empresa,  provocando  les\u00e3o  corporal  ou  perturba\u00e7\u00e3o  \nfuncional  que  cause  a  morte,  ou  perda,  ou  redu\u00e7\u00e3o,  permanente,  da  capacidade  para  o  \ntrabalho. Integram, portanto,  o  conceito  de  acidente:  a)  o  fato  lesivo  \u00e0  sa\u00fade  f\u00edsica  ou  \nmental;  b)  o  nexo  causal  entre  este  e  o  trabalho;  e  c)  a  redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  laborativa.  \nNo  presente  caso,  o  perito  judicial  concluiu  pela  \"(...)  restou  comprovada  \nincapacidade  parcial  e  tempor\u00e1ria  pass\u00edvel  de  reabilita\u00e7\u00e3o  e\/ou  readapta\u00e7\u00e3o  ao  \ntrabalho\"  (fls.  72).  O  laudo  est\u00e1  bem  fundamentado,  suas  conclus\u00f5es  s\u00e3o  coerentes  e,  \nportanto,  devem  ser  aceitas.\nImpende  salientar  que,  ao  prestar  esclarecimentos  sobre  o  laudo  pericial,  o  \nexpert  deixou  clarotratar-se  de  \"  humor  ansioso  e  discretamente  hipot\u00edmico\".  N\u00e3o  havendo  \ndescrito,  pois,  sintomas  psiqui\u00e1tricos  graves  como  humor  hipot\u00edmico  com  afeto  \ncongurente  e  ressoante,  sintomas  psic\u00f3ticos  ou  altera\u00e7\u00e3o  de  sensopercep\u00e7\u00e3o. (fls. 128)\nAusente  incapacidade  laborativa  de  forma  definitiva  ou  total,  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nacolher  o  pedido  formulado  na  exordial,  uma  vez  que  as  sequelas  diagnosticadas  n\u00e3o  se  \nenquadraram  em  quaisquer  benef\u00edcios  acident\u00e1rios,  os  quais  exigem  para  a  sua  concess\u00e3o  \na  comprova\u00e7\u00e3o  de  incapacidade  total  e  permanente  (aposentadoria  por  invalidez),  total  e  \ntempor\u00e1ria  (aux\u00edlio  doen\u00e7a)  ou  parcial  e  permanente  (aux\u00edlio  acidente).\nDesta  forma,  se  a  autora  padece  de  incapacidade  parcial  e  tempor\u00e1ria,  n\u00e3o  \nh\u00e1  previs\u00e3o  acident\u00e1ria  que  proteja  o  segurado,  uma  vez  que  se  encontra  habilitado  para  \ndesenvolver  atividades  laborativas  e  prover  sustento  para  si  mesmo.  Neste  sentido,  o  \nseguinte  julgamento:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36E2EC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n       \n1009966-15.2017.8.26.0053 - lauda  3\nACIDENTE\n DO  TRABALHO  -  AUX\u00cdLIO  ACIDENTE  -  MOTORISTA  DE  \nCAMINH\u00c3O  -  LES\u00c3O  NO  JOELHO  ESQUERDO  -  INCAPACIDADE  \nPARCIAL  E  TEMPOR\u00c1RIA  -  LAUDO  PERICIAL  CONCLUSIVO  - \nBENEF\u00cdCIO  INDEVIDO.  Para  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  acident\u00e1rio  \u00e9 \nimprescind\u00edvel  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  acidente  ou  o  diagn\u00f3stico  da  doen\u00e7a,  a \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  do  nexo  causal  com  o  trabalho  e  a  efetiva  incapacidade  \nprofissional.  A  aus\u00eancia  de  quaisquer  destes  requisitos  desautoriza  a  repara\u00e7\u00e3o  \npretendida.  Preliminar  rejeitada  e  recurso  desprovido.  \n(TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1003503-53.2016.8.26.0292,  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  16\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  P\u00fablico;  Rel.  Des.  Jo\u00e3o  Negrini  Filho;  j.  11.4.2017,  V.U.)\nFrise-se,  outrossim,  ser  desnecess\u00e1ria  a  oitiva  de  testemunha  para  \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  patologia  da  autora,  uma  vez  que  o  perito  n\u00e3o  negou  a  sua  exist\u00eancia;  \npor\u00e9m,  deixou  certo  que  a  incapacidade  laborativa  \u00e9  parcial  e  tempor\u00e1ria,  o  que,  \ncertamente,  n\u00e3o  seria  alterada  pela  prova  oral,  pois,  a  constata\u00e7\u00e3o  da  incapacidade  \nlaborativa  \u00e9  t\u00e9cnica,  ou  seja,  somente  \u00e9  poss\u00edvel  a  sua  constata\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  de  profissional  \nhabilitado;  no  caso,  o  m\u00e9dico  com  especialidade  em  psiquiatria.  \nAssim,  inexistindo  evid\u00eancias  de  que  a  parte  autora  possui  direito  ao  \nbenef\u00edcio  acident\u00e1rio,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  rigor.\nPor  todo  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  extinguindo  o  \nprocesso  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  raz\u00e3o  do  disposto  no  art.  129,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91,  o  \nautor  fica  isento  do  pagamento  das  custas  ou  de  quaisquer  verbas  relativas  \u00e0  sucumb\u00eancia.\nPublique-se,  intimem-se  e,  no  momento  pr\u00f3prio,  arquivem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36E2EC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 138"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70260063-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70242928-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 127\/129: Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos do perito judicial no prazo comum de 15 (quinze) dias.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 127\/129: Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos do perito judicial no prazo comum de 15 (quinze) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053  - 2017\/000197\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  07  de  \nagosto  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nFls.  127\/129 :  Manifestem-se  as  partes  sobre  os  esclarecimentos  do  perito  judicial  \nno  prazo  comum  de  15  (quinze)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3592DB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 18:54 . fls. 130"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 1409 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de fls. 67\/76, Dr(a). EDUARDO SAUERBRONN GOUVEA, para que responda as impugna\u00e7\u00f5es formuladas pela autoria \u00e0s fls. 97\/99, bem como esclare\u00e7a a) se houve algum per\u00edodo de incapacidade total; b) em qual data estimaria o in\u00edcio da incapacidade da autora.Na mesma oportunidade, manifeste-se a respeito do parecer t\u00e9cnico de fls. 100\/123, ratificando ou retificando seu laudo, se o caso.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de fls. 67\/76, Dr(a). EDUARDO SAUERBRONN GOUVEA, para que responda as impugna\u00e7\u00f5es formuladas pela autoria \u00e0s fls. 97\/99, bem como esclare\u00e7a a) se houve algum per\u00edodo de incapacidade total; b) em qual data estimaria o in\u00edcio da incapacidade da autora.Na mesma oportunidade, manifeste-se a respeito do parecer t\u00e9cnico de fls. 100\/123, ratificando ou retificando seu laudo, se o caso.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009966-15.2017.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053  - 2017\/000197\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  25  de  \njulho  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nEncaminhem  os  autos  ao  perito  subscritor  do  laudo  pericial  de  fls.  67\/76 ,  Dr(a).  \nEDUARDO  SAUERBRONN  GOUVEA ,  para  que  responda  as  impugna\u00e7\u00f5es  formuladas  pela  \nautoria  \u00e0s  fls.  97\/99,  bem  como  esclare\u00e7a  a)  se  houve  algum  per\u00edodo  de  incapacidade  total;  b)  em  \nqual  data  estimaria  o  in\u00edcio  da  incapacidade  da  autora.\nNa  mesma  oportunidade,  manifeste-se  a  respeito  do  parecer  t\u00e9cnico  de  fls.  \n100\/123,  ratificando  ou  retificando  seu  laudo,  se  o  caso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  julho  de  2017 .\nOBSERVA\u00c7\u00c3O :  Este  processo  tramita  eletronicamente .  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \ndocumentos  e  decis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  \nwww.tjsp.jus.br\n,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  (Senha  de  acesso  da  pessoa  selecionada ). O  \nlaudo  pericial  e  eventuais  esclarecimentos  devem  ser  encaminhados  para  o  e-mail  institucional  do  of\u00edcio,  \nsp2actr@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 34CE855. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 14:34 . fls. 124"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70217038-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70210557-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009966-15.2017.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053  - 2017\/000197\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nWilliam   Mikalauskas\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho , Dr(a).  William  Mikalauskas . S\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017 . \nEu,  Delgrado  Alves  de  Oliveira  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nJuntado  o  laudo,  fixo  os  honor\u00e1rios  periciais  em  R$  560,00.\nAos  assistentes  t\u00e9cnicos,  que  poder\u00e3o  oferecer  seus  pareceres  no  prazo  comum  de  \n15  (quinze)  dias,  nos  termos  do  art.  477,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  seguida,  se  nada  for  requerido,  \u00e0s  raz\u00f5es  finais  escritas,  no  prazo  comum  de  15  \n(quinze)  dias,  nos  termos  do  artigo  364,  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3375522. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLIAM MIKALAUSKAS, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 77"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70119481-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1393 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois, para sua concess\u00e3o, mister se faz a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.Na hip\u00f3tese vertente, tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial \u00e9 medida que se imp\u00f5e, inclusive para verifica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito aduzido pelo autor na exordial. Nomeio perito(a) o(a) Dr(a).Eduardo Sauerbronn Gouveia, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 19 de Maio de 2017, \u00e0s 13h:45 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Tendo em vista o procedimento especial das a\u00e7\u00f5es acident\u00e1rias, a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apreciada ap\u00f3s a juntada do laudo pericial.Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2017\/015302-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois, para sua concess\u00e3o, mister se faz a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.Na hip\u00f3tese vertente, tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial \u00e9 medida que se imp\u00f5e, inclusive para verifica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito aduzido pelo autor na exordial. Nomeio perito(a) o(a) Dr(a).Eduardo Sauerbronn Gouveia, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 19 de Maio de 2017, \u00e0s 13h:45 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Tendo em vista o procedimento especial das a\u00e7\u00f5es acident\u00e1rias, a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apreciada ap\u00f3s a juntada do laudo pericial.Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009966-15.2017.8.26.0053   -  2017\/000197\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Solange Soares Timbo dos Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Instituto\n Nacional  do Seguro  Social - INSS,  Av Paulista,  1374, 8\u00ba andar  - \nedif.  Brazilian  Financial  Center, Capital - CEP  01310-916,  S\u00e3o Paulo-SP\nE36478288\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  10  de  \nmar\u00e7o  de  2017 . \nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  pois,  para  sua  concess\u00e3o,  mister  se  faz  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  \nou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nNa  hip\u00f3tese  vertente,  tratando-se  de  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \u00e9  \nmedida  que  se  imp\u00f5e,  inclusive  para  verifica\u00e7\u00e3o  da  probabilidade  do  direito  aduzido  pelo  autor  na  \nexordial.  \nNomeio  perito(a)  o(a)  Dr(a). Eduardo  Sauerbronn  Gouveia ,  facultando  \u00e0s  partes  \no  comparecimento  de  seus  assistentes  t\u00e9cnicos.  \nDesigno  a  per\u00edcia  m\u00e9dica  para  o  dia  19  de  Maio  de  2017,  \u00e0s  13h:45  horas\n, \nconsignando  que  o  valor  dos  honor\u00e1rios  periciais  ser\u00e1  o  que  estiver  em  vigor  nesta  data,  devendo  o  \npatrono do(a)  autor(a)  providenciar  o  comparecimento  de  seu  constituinte  \u00e0  per\u00edcia,  na  Divis\u00e3o  de  \nPer\u00edcias M\u00e9dicas  Acident\u00e1rias,  situada  no  Viaduto  Dona  Paulina,  n\u00ba  80,  2\u00ba  andar,  Centro,  S\u00e3o  \nPaulo-SP ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  em  caso  de  aus\u00eancia  (artigo  485,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nTendo  em  vista  o  procedimento  especial  das  a\u00e7\u00f5es  acident\u00e1rias,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  apreciada  ap\u00f3s  a  juntada  do  laudo  pericial.\nCite-se  o  INSS  para  acompanhamento  da  per\u00edcia  pr\u00e9via,  facultando-lhe  a  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  defesa  ap\u00f3s  a  prova  pericial.  Na  oportunidade  dever\u00e1\n juntar  CONBAS,  INFBEN   e  PROCESSO  \nADMINISTRATIVO,  se  houver.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado ,  devendo  o(a)  sr(a).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 2DA2EB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nOficial(a) de  Justi\u00e7a  CITAR  o  r\u00e9u  (INSS  \n INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL)  \npara  todos  os  termos  da  presente  a\u00e7\u00e3o  por  meio  de  seu  representante  legal,  na  Avenida  Paulista,  n\u00ba  \n1374,  8\u00ba  andar  \u2013  CEP  01310-916,  S\u00e3o  Paulo-SP,  na  forma  da  lei.\nConsiderando  que  este  feito  tramita  digitalmente,  a \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  de  \ntodos  os  documentos  que  instruem  o  processo  podem  ser  acessados  por  meio  do  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do),  em  conformidade  com  o  \ndisposto  na  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19\/12\/2006,  art.  9\u00ba,  in  verbis : \"No  processo  eletr\u00f4nico,  todas  \nas  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  notifica\u00e7\u00f5es,  inclusive  da  Fazenda  P\u00fablica,  ser\u00e3o  feitas  por  meio  \neletr\u00f4nico,  na  forma  desta  Lei.  \u00a71 o\n As  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es,  notifica\u00e7\u00f5es  e  remessas  que  viabilizem  \no  acesso  \u00e0  \u00edntegra  do  processo  correspondente  ser\u00e3o  consideradas  vista  pessoal  do  interessado  para  \ntodos  os  efeitos  legais\",  ficando  dispensada  a  impress\u00e3o  de  contraf\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nQUESITOS DO  JU\u00cdZO\nSEQUELAS DO  ACIDENTE  OU  DOEN\u00c7A:\n1.H\u00e1 exames  complementares  e  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  juntados  pela  autoria  que  comprovem  o  acidente  ou  in\u00edcio  do  \ntratamento da  enfermidade?\n2.H\u00e1 necessidade  destes  exames  para  a  melhor  an\u00e1lise?  Se  positivo,  especificar  quais  a  serem  requisitados  pelo  \nJu\u00edzo? \nNEXO CAUSAL  OU  CONCAUSAL:\n3.O nexo  causal  \u00e9  direto  com  o  acidente  ou  doen\u00e7a  profissional?\n4.Caracteriza-se  a  concausa  por  agravamento  com  a  atividade  profissional  pelo  tempo  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  na(s)  \nempresa(s) e\/ou  esfor\u00e7o  repetitivo,  com  carga  pesada?  \nGRAU DE  INCAPACIDADE:\n5.\u00c9 total  e  tempor\u00e1ria  por  quanto  tempo  de  tratamento  para  nova  avalia\u00e7\u00e3o?\n6.\u00c9  parcial  e  permanente ?  As  sequelas  constatadas  permitem  ou  possibilitam  a  readapta\u00e7\u00e3o  em  outra  \natividade\/fun\u00e7\u00e3o do  mesmo  grau  de  capacidade  laboral?\n7.Invalidez  acident\u00e1ria  total  e  permanente ? \nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009966-15.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 2DA2EB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 62"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[]}