{"numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","processos":[{"processo":"1009309-40.2015.8.26.0604","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/12\/2015 \u00e0s 16:23 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Ana Lia Beall","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.652,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sidnei de Jesus Ribeiro"},{"tipo":"Reqda","nome":"Fabiana Cristina Jussani"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Jose Tucillo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Moacir de Freitas Alves"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70068795-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 26\/09\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0806\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2498\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0806\/2017 Teor do ato: Ante o exposto julgo PROCEDENTE o pedido e extinto o processo, nos termos do art. 487, I, do CPC, condenando solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$ 8.652,00, valor que dever\u00e1 ser acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. TJSP a partir do desembolso. Ante a sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a concedida aos r\u00e9us. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto julgo PROCEDENTE o pedido e extinto o processo, nos termos do art. 487, I, do CPC, condenando solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$ 8.652,00, valor que dever\u00e1 ser acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. TJSP a partir do desembolso. Ante a sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a concedida aos r\u00e9us. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANT\u00d4NIO  DE CARVALHO,  170, Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009309-40.2015.8.26.0604 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido :                                                                                        Sidnei  de Jesus  Ribeiro  \ne  outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   Beall\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A   moveu  a\u00e7\u00e3o  de  \nressarcimento  de  danos  em  face  de  SIDNEI  DE  JESUS  RIBEIRO  E   FABIANA  \nCRISTINA  JUSSANI   alegando  que  foi  contrat ado por  Cristina  Silva  Vieira  Costa  para  \nsegurar  o  ve\u00edculo  Fox  City  descrito  na  inicial.  Afirma  que  no  dia  03  de  junho  de  2015  \nreferido  ve\u00edculo  envolveu-se  em  um  acidente  de  tr\u00e2nsito  provocado  pelos  r\u00e9us,  raz\u00e3o  pela  \nqual  efetuou  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  seguro,  do  que  pretende  ser  \nressarcido.  Pede  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nCitados,  os  r\u00e9us  contestaram  e  alegaram  que  n\u00e3o  agiram  com  culpa  para  a  \nocorr\u00eancia  do  resultado.  Aduzem  que  Sidnei  transitava  pela  rodovia  quando  se  deparou  \ncom  um  congestionamento  vindo  a  colidir  com  o  ve\u00edculo  \u00e0  sua  frente  que  era  o  ve\u00edculo  \nsegurado.  Efetuou  o pagamento  do  guincho,   mais  as  di\u00e1rias  de  p\u00e1teo.  Afirmam  que  \nefetuaram  o  pagamento  das  parcelas  em  atraso  do  seguro  para  que  a  segurada  o  acionasse,  \nal\u00e9m  da  franquia  de  R$  1.500,00.  Pretendem  o  chamamento  de  Cristiane  ao  processo.  \nAduzem  que  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  ressarcir.  Pedem  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  r\u00e9plica.\nDecis\u00e3o  saneadora  \u00e0s  fls.  99\/100.\nDesignada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  foi  ouvida  uma  testemunha  arrolada.\nAs  partes  e  manifestaram  em  alega\u00e7\u00f5es  finais.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 2DF1CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANT\u00d4NIO  DE CARVALHO,  170, Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009309-40.2015.8.26.0604 - lauda  2\nTrata-se\n de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  proposta  pela  seguradora  em  face  do  causador  do  \ndano  ao  ve\u00edculo  segurado.\nOs  requeridos  afirmam  que  de  fato  em  virtude  de  um  congestionamento  na  \npista  da  Rodovia  local  do  acidente  acabaram  por  colidir  na  traseira  do  ve\u00edculo  segurado.  \nEntretanto  relatam  que  fizeram  o  pagamento  da  franquia,  al\u00e9m  de  outros  valores  relativos  \nao  pr\u00eamio  do  seguro  que  estava  atrasado,  raz\u00e3o  pela  qual  nada  devem.\nH\u00e1  de  fato  nos  autos  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  um  dep\u00f3sito  em  favor  da  segurada  \nde  R$  1.500,00.  Nenhum  outro  pagamento  foi  comprovado  nos  autos,  tampouco  aqueles  \nque  se  referem  o  pr\u00eamio  atrasado.\nCom  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  a  seguradora  autora  subroga-se  na  pessoa  \nda  segurada  a  fim  de  se  ressarcir  dos  valores  pagos,  consoante  contrato  de  seguro.  Ali\u00e1s,  \u00e9  \ncab\u00edvel  a  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  da  seguradora  em  face  do  causador  do  dano  nos  termos  da  \nS\u00famula  188  do  Supremo  Tribunal  Federal:  S\u00famula  188  (ST  F):  \"  O  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  contra  o  causador  do  dano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  o  limite  previsto  \nno  contrato  de  seguro.\".\nA  culpa  dos  r\u00e9us  \u00e9  evidente  porque,  em  que  pese  a  exist\u00eancia  de  \ncongestionamento  na  Rodovia  SP  332,  tal  possibilidade  era  previs\u00edvel  diante  do  hor\u00e1rio  do  \nocorrido,  por  volta  das  18:30  hs,  hor\u00e1rio  de  maior  fluxo  de  carros,  com  in\u00fameras  \nocorr\u00eancias  como  as  dos  autos.  Portanto,  a  imprud\u00eancia  \u00e9  evidente  na  medida  em  que  a  \ncautela  nestes  hor\u00e1rios  de  pico  dos  motoristas  deve  ser  redobrada,  diante  da  possibilidade  \nde  redu\u00e7\u00e3o  abrupta  da  velocidade  dos  ve\u00edculos  \u00e0  frente  em  virtude  de  congestionamentos.\nO  r\u00e9u  Sidnei,  por  n\u00e3o  ter  conseguido  reduzir  a  velocidade  do  ve\u00edculo  que  \ndirigia  acabou  por  abalroar  a  traseira  do  ve\u00edculo  segurado,  o  que  implica  no  dever  de  \nindenizar  os  valores  gastos  com  o  conserto  pela  autora.\nComprovada  a  veracidade  dos  fatos  e  ausente  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  \nde  fatos  modificativos,  impeditivos  ou  extintivos  do  direito  da  autora,  nos  termos  do  artigo  \n373,  II  do  CPC,  de  rigor  a  obriga\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  quanto  ao  ressarcimento  dos  preju\u00edzos  \ncausados  no  ve\u00edculo  segurado.  \nAnte  o  exposto  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  e  extinto  o  processo,  nos  \ntermos  do  art.  487,  I,  do  CPC,  condenando  solidariamente  os  r\u00e9us  ao  pagamento  de  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 2DF1CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANT\u00d4NIO  DE CARVALHO,  170, Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009309-40.2015.8.26.0604 - lauda  3\n8.652,00,\n valor  que  dever\u00e1  ser  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  \ne  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  do  E.  TJSP  a  partir  do  desembolso.  \nAnte  a  sucumb\u00eancia,  condeno  os  requeridos  ao  pagamento  de  custas  e \ndespesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  observando-se  a gratuidade  da  justi\u00e7a  concedida  aos  r\u00e9us.  Oportunamente,  \narquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.  \nP.R.I.  \nSumare , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 2DF1CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 168"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70024771-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2017 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 3964\/3969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2017 Teor do ato: P.156: Ci\u00eancia \u00e0 autora. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Despacho    P.156: Ci\u00eancia \u00e0 autora.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANT\u00d4NIO  DE CARVALHO,  170, Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Sidnei de Jesus  Ribeiro  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   Beall\nVistos.\nP.156:  Ci\u00eancia  \u00e0  autora.\nInt.\nSumare , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 2299356. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 13:07 . fls. 162"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70018878-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 28\/03\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70015085-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 15\/03\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2864\/2881","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, encerro a fase de instru\u00e7\u00e3o e concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Despacho    N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, encerro a fase de instru\u00e7\u00e3o e concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ant\u00f4nio  de Carvalho,  170, ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Sidnei de Jesus  Ribeiro  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   Beall\nVistos.\nN\u00e3o   havendo   mais   provas   a   serem   produzidas,   encerro   a   fase   de   instru\u00e7\u00e3o   e  \nconcedo   \u00e0s   partes   o   prazo   comum   de   15   dias   para   apresenta\u00e7\u00e3o   de   alega\u00e7\u00f5es   finais.\nIntime-se.\nSumare , 07  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 20DABE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 153"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70012284-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 2696\/2698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da certid\u00e3o de fls 149. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da certid\u00e3o de fls 149.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o C\u00edvel- testemunhas","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70002292-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 24\/01\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70073125-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2016\/031218-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70071875-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0745\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 2638\/2642","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0745\/2016 Teor do ato: Comprove o autor o pagamento da guia de p. 113\/114. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Comprove o autor o pagamento da guia de p. 113\/114.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Cumprir","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70067095-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 2426\/2428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 2426\/2428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0638\/2016 Teor do ato: Providencie o autor a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida, para devida distribui\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser comprovada nos autos. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0638\/2016 Teor do ato: Recolha o autor as dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o do requerido para depoimento pessoal. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida, para devida distribui\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser comprovada nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Recolha o autor as dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o do requerido para depoimento pessoal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0591\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 2547\/2548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0591\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o depoimento pessoal de Sidnei, bem como prova testemunhal.Rol de testemunhas em 15 dias.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para o dia 01 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 10:30 horas. A intima\u00e7\u00e3o das testemunhas bem como do requerido para o fins de depoimento pessoal ser\u00e1 feita nos termos do artigo 455, \u00a71\u00ba do CPC.Intime-se. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o depoimento pessoal de Sidnei, bem como prova testemunhal.Rol de testemunhas em 15 dias.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para o dia 01 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 10:30 horas. A intima\u00e7\u00e3o das testemunhas bem como do requerido para o fins de depoimento pessoal ser\u00e1 feita nos termos do artigo 455, \u00a71\u00ba do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ant\u00f4nio  de Carvalho,  170, ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Sidnei de Jesus  Ribeiro  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   Beall\nVistos.\nDefiro   o   depoimento   pessoal   de   Sidnei,   bem   como   prova   testemunhal.\nRol   de   testemunhas   em   15   dias.\nDesigno   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   para   o   dia   01   de   Fevereiro   de   2017 ,   \u00e0s   10:30  \nhoras.  A intima\u00e7\u00e3o  das  testemunhas  bem  como  do  requerido  para  o  fins  de  depoimento  \npessoal  ser\u00e1  feita  nos  termos  do  artigo  455,  \u00a71\u00ba  do  CPC.\nIntime-se.\nSumare , 28  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 1A33A8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 09:45 . fls. 105"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 01\/02\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 3\u00aa Vara C\u00edvel - 1\u00ba Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70048460-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/09\/2016 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70047741-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/09\/2016 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 2456\/2473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2016 Teor do ato: Indefiro o pedido de chamamento ao processo da Sra Cristiane Silva Vieira Costa e de seu marido Cl\u00e1udio Henrique Vieira Costa, pois eles n\u00e3o se enquadram na situa\u00e7\u00e3o prevista no artigo 130, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil, pois n\u00e3o s\u00e3o devedores solid\u00e1rios. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 responsabilidade do r\u00e9u. Se este entender que houve responsabilidade dos chamados, deve ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria para se ver ressarcido dos seus preju\u00edzos. Isto n\u00e3o \u00e9 solidariedade. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita n\u00e3o merece ser acolhida.Os artigos 98 e 99 do C\u00f3digo de Processo Civil n\u00e3o especificam quais os documentos necess\u00e1rios \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas do processo sem que fique constitu\u00eddo preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento.Se por um lado \u00e9 certo que a concess\u00e3o do benef\u00edcio n\u00e3o pode ser feita de maneira indistinta e sem crit\u00e9rio, por outro, \u00e9 \u00f3bvio, que para afastamento da presun\u00e7\u00e3o de veracidade do documento apresentado, devem ser trazidos documentos suficientes aos autos, para o acolhimento da impugna\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorreu no caso em tela.A declara\u00e7\u00e3o unilateral de pobreza \u00e9 meio de prova a que o pr\u00f3prio legislador acabou por conferir cunho de veracidade (artigo 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC), n\u00e3o obstante elid\u00edvel pela parte contr\u00e1ria ou mesmo pelo \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por isso mesmo, para que a parte obtenha o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de sua pobreza, at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Intelig\u00eancia do art. 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. O conceito de necessitado n\u00e3o se confunde com indig\u00eancia (RT 286\/612). N\u00e3o basta que a parte possua bens, para que s\u00f3 por isso se lhe negue o benef\u00edcio. Indispens\u00e1vel \u00e9 demonstrar que com esses bens pode pagar as custas do processo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia (RTJES 6\/328).No caso dos autos, os r\u00e9us apresentaram declara\u00e7\u00e3o suficiente para o deferimento do benef\u00edcio.Ademais, o fato de a r\u00e9 possuir um ve\u00edculo popular no valor de R$ 35.502,00 e ter contratado advogado particular, por s\u00ed s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 suficiente para a cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio.Mesmo porque, caso fique comprovado n\u00e3o ser a express\u00e3o da verdade, poder\u00e1 o autor ser responsabilizado criminalmente.Portanto, deve prevalecer a presun\u00e7\u00e3o de veracidade das declara\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us.Assim sendo, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o. Prosseguimento com o procedimento, nos termos do artigo 357 do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para que se manifestem sobre as quest\u00f5es controvertidas, as provas a produzir, indicando o \u00f4nus da prova, e organiza\u00e7\u00e3o do processo, a fim de influenciar a decis\u00e3o saneadora, a teor do que disp\u00f5em os artigos 9\u00ba e 10 do NCPC, devendo ainda, se o caso, apresentar rol de testemunha com endere\u00e7o a fim de adequa\u00e7\u00e3o da pauta..\u00a0 Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro o pedido de chamamento ao processo da Sra Cristiane Silva Vieira Costa e de seu marido Cl\u00e1udio Henrique Vieira Costa, pois eles n\u00e3o se enquadram na situa\u00e7\u00e3o prevista no artigo 130, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil, pois n\u00e3o s\u00e3o devedores solid\u00e1rios. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 responsabilidade do r\u00e9u. Se este entender que houve responsabilidade dos chamados, deve ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria para se ver ressarcido dos seus preju\u00edzos. Isto n\u00e3o \u00e9 solidariedade. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita n\u00e3o merece ser acolhida.Os artigos 98 e 99 do C\u00f3digo de Processo Civil n\u00e3o especificam quais os documentos necess\u00e1rios \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas do processo sem que fique constitu\u00eddo preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento.Se por um lado \u00e9 certo que a concess\u00e3o do benef\u00edcio n\u00e3o pode ser feita de maneira indistinta e sem crit\u00e9rio, por outro, \u00e9 \u00f3bvio, que para afastamento da presun\u00e7\u00e3o de veracidade do documento apresentado, devem ser trazidos documentos suficientes aos autos, para o acolhimento da impugna\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorreu no caso em tela.A declara\u00e7\u00e3o unilateral de pobreza \u00e9 meio de prova a que o pr\u00f3prio legislador acabou por conferir cunho de veracidade (artigo 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC), n\u00e3o obstante elid\u00edvel pela parte contr\u00e1ria ou mesmo pelo \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por isso mesmo, para que a parte obtenha o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de sua pobreza, at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Intelig\u00eancia do art. 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. O conceito de necessitado n\u00e3o se confunde com indig\u00eancia (RT 286\/612). N\u00e3o basta que a parte possua bens, para que s\u00f3 por isso se lhe negue o benef\u00edcio. Indispens\u00e1vel \u00e9 demonstrar que com esses bens pode pagar as custas do processo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia (RTJES 6\/328).No caso dos autos, os r\u00e9us apresentaram declara\u00e7\u00e3o suficiente para o deferimento do benef\u00edcio.Ademais, o fato de a r\u00e9 possuir um ve\u00edculo popular no valor de R$ 35.502,00 e ter contratado advogado particular, por s\u00ed s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 suficiente para a cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio.Mesmo porque, caso fique comprovado n\u00e3o ser a express\u00e3o da verdade, poder\u00e1 o autor ser responsabilizado criminalmente.Portanto, deve prevalecer a presun\u00e7\u00e3o de veracidade das declara\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us.Assim sendo, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o. Prosseguimento com o procedimento, nos termos do artigo 357 do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para que se manifestem sobre as quest\u00f5es controvertidas, as provas a produzir, indicando o \u00f4nus da prova, e organiza\u00e7\u00e3o do processo, a fim de influenciar a decis\u00e3o saneadora, a teor do que disp\u00f5em os artigos 9\u00ba e 10 do NCPC, devendo ainda, se o caso, apresentar rol de testemunha com endere\u00e7o a fim de adequa\u00e7\u00e3o da pauta..\u00a0","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ant\u00f4nio  de Carvalho,  170, ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Sidnei de Jesus  Ribeiro  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Lia   Beall\nVistos.\nIndefiro   o   pedido   de   chamamento   ao   processo   da   Sra   Cristiane   Silva   Vieira   Costa   e  \nde   seu   marido   Cl\u00e1udio   Henrique   Vieira   Costa,   pois   eles   n\u00e3o   se   enquadram   na   situa\u00e7\u00e3o   prevista   no  \nartigo   130,   inciso   III   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   pois   n\u00e3o   s\u00e3o   devedores   solid\u00e1rios.   A   quest\u00e3o  \ncinge-se   \u00e0   responsabilidade   do   r\u00e9u.   Se   este   entender   que   houve   responsabilidade   dos   chamados,  \ndeve   ajuizar   a\u00e7\u00e3o   pr\u00f3pria   para   se   ver   ressarcido   dos   seus   preju\u00edzos.   Isto   n\u00e3o   \u00e9   solidariedade.  \nA impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  Justi\u00e7a  Gratuita  n\u00e3o  merece  ser  acolhida.\nOs  artigos  98  e  99  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  n\u00e3o  especificam  quais  os  \ndocumentos  necess\u00e1rios  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  do  processo  \nsem  que  fique  constitu\u00eddo  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento.\nSe  por  um  lado  \u00e9  certo  que  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  n\u00e3o  pode  ser  feita  de  \nmaneira  indistinta  e  sem  crit\u00e9rio,  por  outro,  \u00e9  \u00f3bvio,  que  para  afastamento  da  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  do  documento  apresentado,  devem  ser  trazidos  documentos  suficientes  aos  autos,  para  \no  acolhimento  da  impugna\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  ocorreu  no  caso  em  tela.\nA  declara\u00e7\u00e3o  unilateral  de  pobreza  \u00e9  meio  de  prova  a  que  o  pr\u00f3prio  legislador  \nacabou  por  conferir  cunho  de  veracidade  (artigo  99,  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC),  n\u00e3o  obstante  elid\u00edvel  \npela  parte  contr\u00e1ria  ou  mesmo  pelo  \u00f3rg\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  Por  isso  mesmo,  para  que  a  \nparte  obtenha  o  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  basta  a  simples  afirma\u00e7\u00e3o  de  sua  pobreza,  at\u00e9  \nprova  em  contr\u00e1rio.  Intelig\u00eancia  do  art.  99,  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC.  \nO  conceito  de  necessitado  n\u00e3o  se  confunde  com  indig\u00eancia  (RT  286\/612).  N\u00e3o  \nbasta  que  a  parte  possua  bens,  para  que  s\u00f3  por  isso  se  lhe  negue  o  benef\u00edcio.  Indispens\u00e1vel  \u00e9  \ndemonstrar  que  com  esses  bens  pode  pagar  as  custas  do  processo  sem  preju\u00edzo  do  sustento  \npr\u00f3prio  e  da  fam\u00edlia  (RTJES  6\/328).\nNo  caso  dos  autos,  os  r\u00e9us  apresentaram  declara\u00e7\u00e3o  suficiente  para  o  deferimento  \ndo  benef\u00edcio.\nAdemais, o  fato  de  a  r\u00e9  possuir  um  ve\u00edculo  popular  no  valor  de  R$  35.502,00  e  \nter  contratado  advogado  particular,  por  s\u00ed  s\u00f3,  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  a  cassa\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio.\nMesmo  porque,  caso  fique  comprovado  n\u00e3o  ser  a  express\u00e3o  da  verdade,  poder\u00e1  o  \nautor  ser  responsabilizado  criminalmente.\nPortanto,  deve  prevalecer  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  declara\u00e7\u00f5es  dos  r\u00e9us.\nAssim  sendo,  REJEITO   a  impugna\u00e7\u00e3o.\n \nProsseguimento  com  o  procedimento,  nos  termos  do  artigo  357  do  NCPC,  \nconcedo  \u00e0s  partes  o  prazo  de  15  dias  para  que  se  manifestem  sobre  as  quest\u00f5es  controvertidas,  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 17F60A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 11:14 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ant\u00f4nio  de Carvalho,  170, ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nprovas a  produzir,  indicando  o  \u00f4nus  da  prova,  e  organiza\u00e7\u00e3o  do  processo,  a  fim  de  influenciar  a  \ndecis\u00e3o  saneadora,  a  teor  do  que  disp\u00f5em  os  artigos  9\u00ba  e  10  do  NCPC,  devendo  ainda,  se  o  caso,  \napresentar  rol  de  testemunha  com  endere\u00e7o  a  fim  de  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta..\u00a0\nIntime-se.\nSumare , 11  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo 17F60A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LIA BEALL, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 11:14 . fls. 100"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70037345-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2016 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2156 P\u00e1gina: 2468\/2478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2016 Teor do ato: Manifestem-se os requeridos em face da Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita, p. 87\/92. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se os requeridos em face da Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita, p. 87\/92.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70033270-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita Data: 05\/07\/2016 21:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70033269-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2016 21:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 2296\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP), Moacir de Freitas Alves (OAB 273654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70028336-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 22:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 22\/06\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2016\/003854-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/05\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.16.70005469-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/02\/2016 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050 P\u00e1gina: 2407\/2410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2049 P\u00e1gina: 2569\/2581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2016 Teor do ato: Comprove o autor o recolhimento (autentica\u00e7\u00e3o) da guia de p. 17\/18. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Comprove o autor o recolhimento (autentica\u00e7\u00e3o) da guia de p. 17\/18.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2016 Teor do ato: Vistos. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Marcos Jose Tucillo (OAB 154597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ant\u00f4nio  de Carvalho,  170 - Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009309-40.2015.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Sidnei\n de Jesus  Ribeiro,  Jose Fagundes  de Moura,  130, Parque  Santo \nAntonio  (nova Veneza)  - CEP  13181-580,  Sumare-SP,  RG 42511179,  \nSolteiro,  Brasileiro,  Vendedor \nFabiana  Cristina  Jussani, Jose Fagundes  de Moura,  130, Parque  Santo \nAntonio  (nova Veneza)  - CEP  13181-580,  Sumare-SP,  CPF \n230.610.618-51,  N\u00e3o Identificada,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Bigolin\nVistos.\nCite(m)-se e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o presente,  por c\u00f3pia  digitada,  como mandado.  Cumpra-se  na forma  e sob  \nas  penas  da Lei.\nIntime-se.\nSumare , 12  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009309-40.2015.8.26.0604 e c\u00f3digo EE684E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 01\/02\/2016 \u00e0s 13:54 . fls. 44"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita"},{"data":"21\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 6"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":80,"total_andamentos":80}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"432318543","codPublicacaoOrigem":"788649053","dataDivulgacao":"Feb  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2049","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0049\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO BIGOLIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2579","paginaFinal":"2579","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"609526","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11026404","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Feb  2 2016 09:41:23:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532160232","codPublicacaoOrigem":"935486614","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Indefiro o pedido de chamamento ao processo da Sra Cristiane Silva Vieira Costa e de seu marido Cl\u00e1udio Henrique Vieira Costa, pois eles n\u00e3o se enquadram na situa\u00e7\u00e3o prevista no artigo 130, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil, pois n\u00e3o s\u00e3o devedores solid\u00e1rios. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 responsabilidade do r\u00e9u. Se este entender que houve responsabilidade dos chamados, deve ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria para se ver ressarcido dos seus preju\u00edzos. Isto n\u00e3o \u00e9 solidariedade. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita n\u00e3o merece ser acolhida.Os artigos 98 e 99 do C\u00f3digo de Processo Civil n\u00e3o especificam quais os documentos necess\u00e1rios \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas do processo sem que fique constitu\u00eddo preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento.Se por um lado \u00e9 certo que a concess\u00e3o do benef\u00edcio n\u00e3o pode ser feita de maneira indistinta e sem crit\u00e9rio, por outro, \u00e9 \u00f3bvio, que para afastamento da presun\u00e7\u00e3o de veracidade do documento apresentado, devem ser trazidos documentos suficientes aos autos, para o acolhimento da impugna\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorreu no caso em tela.A declara\u00e7\u00e3o unilateral de pobreza \u00e9 meio de prova a que o pr\u00f3prio legislador acabou por conferir cunho de veracidade (artigo 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC), n\u00e3o obstante elid\u00edvel pela parte contr\u00e1ria ou mesmo pelo \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por isso mesmo, para que a parte obtenha o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de sua pobreza, at\u00e9 prova em contr\u00e1rio. Intelig\u00eancia do art. 99, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. O conceito de necessitado n\u00e3o se confunde com indig\u00eancia (RT 286\/612). N\u00e3o basta que a parte possua bens, para que s\u00f3 por isso se lhe negue o benef\u00edcio. Indispens\u00e1vel \u00e9 demonstrar que com esses bens pode pagar as custas do processo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia (RTJES 6\/328).No caso dos autos, os r\u00e9us apresentaram declara\u00e7\u00e3o suficiente para o deferimento do benef\u00edcio.Ademais, o fato de a r\u00e9 possuir um ve\u00edculo popular no valor de R$ 35.502,00 e ter contratado advogado particular, por s\u00ed s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 suficiente para a cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio.Mesmo porque, caso fique comprovado n\u00e3o ser a express\u00e3o da verdade, poder\u00e1 o autor ser responsabilizado criminalmente.Portanto, deve prevalecer a presun\u00e7\u00e3o de veracidade das declara\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us.Assim sendo, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o. Prosseguimento com o procedimento, nos termos do artigo 357 do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para que se manifestem sobre as quest\u00f5es controvertidas, as provas a produzir, indicando o \u00f4nus da prova, e organiza\u00e7\u00e3o do processo, a fim de influenciar a decis\u00e3o saneadora, a teor do que disp\u00f5em os artigos 9\u00ba e 10 do NCPC, devendo ainda, se o caso, apresentar rol de testemunha com endere\u00e7o a fim de adequa\u00e7\u00e3o da pauta. - ADV: MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP), MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2471","paginaFinal":"2471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"730543","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15230255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 10:46:53:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":"286\/612","numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604|286\/612","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560688608","codPublicacaoOrigem":"984018977","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Vistos.Defiro o depoimento pessoal de Sidnei, bem como prova testemunhal.Rol de testemunhas em 15 dias.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para o dia 01 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 10:30 horas. A intima\u00e7\u00e3o das testemunhas bem como do requerido para o fins de depoimento pessoal ser\u00e1 feita nos termos do artigo 455, \u00a71\u00ba do CPC.Intime-se. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0591\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2548","paginaFinal":"2548","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"751970","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16371424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:33:23:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574367821","codPublicacaoOrigem":"1002620243","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Recolha o autor as dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o do requerido para depoimento pessoal. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0638\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2428","paginaFinal":"2428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"768142","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16890549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:32:23:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"422798335","codPublicacaoOrigem":"759489286","dataDivulgacao":"Jan  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2031","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009309-40.2015.8.26.0604 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 154597\/SP - Marcos Jose Tucillo REQDO : Sidnei de Jesus Ribeiro VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SUMAR\u00c9 EM 17\/12\/2015","paginaInicial":"946","paginaFinal":"946","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"593413","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10620436","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Dec 20 2015 10:17:56:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632136543","codPublicacaoOrigem":"1098549200","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Ci\u00eancia \u00e0s partes da certid\u00e3o de fls 149. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2698","paginaFinal":"2698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"841560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20143687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:48:17:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640014088","codPublicacaoOrigem":"1108160986","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, encerro a fase de instru\u00e7\u00e3o e concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. - ADV: MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP), MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2878","paginaFinal":"2878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847373","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20581018","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:16:59:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"432962163","codPublicacaoOrigem":"789813188","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Comprove o autor o recolhimento (autentica\u00e7\u00e3o) da guia de p. 17\/18. - ADV: MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO BIGOLIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2410","paginaFinal":"2410","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"610058","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11056669","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 09:49:30:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501335865","codPublicacaoOrigem":"892437754","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica. - ADV: MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP), MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2304","paginaFinal":"2304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696999","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13968418","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 08:13:54:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"510616094","codPublicacaoOrigem":"900516814","dataDivulgacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2156","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Manifestem-se os requeridos em face da Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Gratuita, p. 87\/92. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2478","paginaFinal":"2478","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"703519","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14334785","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 12 2016 10:51:10:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655260499","codPublicacaoOrigem":"1124059891","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - P.156: Ci\u00eancia \u00e0 autora. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3968","paginaFinal":"3968","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"857462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:29:18:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574367822","codPublicacaoOrigem":"1002620244","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Providencie o autor a impress\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida, para devida distribui\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser comprovada nos autos. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0638\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2428","paginaFinal":"2428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"768142","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16890549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:32:23:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599425066","codPublicacaoOrigem":"1052679119","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Comprove o autor o pagamento da guia de p. 113\/114. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0745\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2641","paginaFinal":"2641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"808567","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18189344","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:11:48:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":"113\/114","numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604|113\/114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753688324","codPublicacaoOrigem":"1199472653","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009309-40.2015.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009309-40.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Sidnei de Jesus Ribeiro - - Fabiana Cristina Jussani - Ante o exposto julgo PROCEDENTE o pedido e extinto o processo, nos termos do art. 487, I, do CPC, condenando solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$ 8.652,00, valor que dever\u00e1 ser acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. TJSP a partir do desembolso. Ante a sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a concedida aos r\u00e9us. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: MOACIR DE FREITAS ALVES (OAB 273654\/SP), MARCOS JOSE TUCILLO (OAB 154597\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0806\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LIA BEALL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO RENATO DENADAE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2499","paginaFinal":"2499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924585","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:50:42:263PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009309-40.2015.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}