{"numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","processos":[{"processo":"1009668-84.2014.8.26.0002","classe":"Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2014 \u00e0s 10:47 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fabr\u00edcio Stendard","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.212,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"ANA MARIA PRIVIERI"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"CurEsp","nome":"Alexandre Mariani Solon"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1303\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1758\/1767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1303\/2017 Teor do ato: Vistos.No prazo de quinze dias, o autor poder\u00e1 apresentar resposta \u00e0 apela\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Com a resposta ao recurso, ou o decurso do prazo para tanto, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, exceto se houver apela\u00e7\u00e3o adesiva, caso em que dever\u00e1 ser intimada a r\u00e9 a respond\u00ea-la no prazo de quinze dias antes da remessa dos autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Alexandre Mariani Solon (OAB 138141\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.No prazo de quinze dias, o autor poder\u00e1 apresentar resposta \u00e0 apela\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Com a resposta ao recurso, ou o decurso do prazo para tanto, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, exceto se houver apela\u00e7\u00e3o adesiva, caso em que dever\u00e1 ser intimada a r\u00e9 a respond\u00ea-la no prazo de quinze dias antes da remessa dos autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 ,   Sala  601  -   Santo  Amaro\nCEP:   04795-100  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r217  -  E-mail:   stoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009668-84.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : ANA MARIA  PRIVIERI\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nNo  prazo  de  quinze  dias,  o  autor  poder\u00e1  apresentar  resposta  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nCom  a  resposta  ao  recurso,  ou  o  decurso  do  prazo  para  tanto,  remetam-se  os  autos  \nao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  exceto  se  houver  apela\u00e7\u00e3o  adesiva,  caso  em  que  dever\u00e1  ser  intimada  a  r\u00e9  \na  respond\u00ea-la  no  prazo  de  quinze  dias  antes  da  remessa  dos  autos  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4BD55FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 19:54 . fls. 118"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70478870-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1964\/1966","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1209\/2017 Teor do ato: T\u00d3PICO FINAL: Dessarte, julgo PROCEDENTE a pretens\u00e3o, confirmando a decis\u00e3o liminar.A r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor atualizado da causa.Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento dos honor\u00e1rios devidos ao curador especial de acordo com o conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias e, nada requerendo as partes, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Alexandre Mariani Solon (OAB 138141\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    T\u00d3PICO FINAL: Dessarte, julgo PROCEDENTE a pretens\u00e3o, confirmando a decis\u00e3o liminar.A r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor atualizado da causa.Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento dos honor\u00e1rios devidos ao curador especial de acordo com o conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias e, nada requerendo as partes, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009668-84.2014.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009668-84.2014.8.26.0002\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : ANA MARIA  PRIVIERI\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\n\u00c9  a\u00e7\u00e3o  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  de  objeto  de  contrato  de  arrendamento  mercantil  \npromovida  por  BANCO  ITA\u00da  BBA  S.A.  contra  ANA  MARIA  PRIVIERI.\nA  medida  foi  liminarmente  deferida  e  executada  (fls.  25  e  29\/31).\nA  r\u00e9  foi  citada  por  hora  certa  (fls.  67  e  75).\nDeu-se-lhe  curador  especial,  o  qual  contestou,  arguindo  nulidade  da  cita\u00e7\u00e3o,  \nquestionando  a  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora,  justificando  a  mora  e  sustentando  o  descabimento  da  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  contrato  em  raz\u00e3o  de  substancial  adimplemento  (fls.  82\/87).\nA  contesta\u00e7\u00e3o  foi  replicada  (fls.  93\/106).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  processo  comporta  imediato  julgamento,  que  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  da  causa  n\u00e3o  \nrequer  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nEm  face  de  justificada  suspeita  de  oculta\u00e7\u00e3o  (fl.  67),  operou-se  validamente  a \ncita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa.\nA  posse  (direta)  do  referido  bem,  pertencente  ao  autor,  foi  confiada  \u00e0  r\u00e9  por  for\u00e7a  \nde  contrato  de  arrendamento  mercantil  (fls.  15\/18).\nConsta  que  houve  o  pagamento  de  46  presta\u00e7\u00f5es  de  um  total  de  60  e  que  deixaram  \nde  ser  pagas  aquelas  vencidas  a  partir  de  outubro  de  2013  (fl.  14).\nDeu-se  a  formal  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora,  de  forma  v\u00e1lida,  mediante  notifica\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4981C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 01:22 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009668-84.2014.8.26.0002 - lauda  2\nextrajudicial\n expedida  pelo  arrendador  (e  firmada  por  presumido  representante  dele)  e  entregue  (a  \nquem  presumidamente  autorizado  a  receb\u00ea-la)  no  endere\u00e7o  informado  no  contrato  (fls.  11\/12).\nSuposta  situa\u00e7\u00e3o  de  dificuldade  financeira  n\u00e3o  desqualifica  a  mora  da  r\u00e9  e  n\u00e3o  \ninibe,  portanto,  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato,  de  que  decorre  a  leg\u00edtima  pretens\u00e3o  do  autor  \u00e0  retomada  \nda  posse  do  bem  arrendado.\nDe  substancial  adimplemento,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  no  caso,  n\u00e3o  podendo  ser  \nentendido  como  tal  o  pagamento  de  menos  de  80%  do  valor  do  contrato.\nN\u00e3o  se  exime  o  autor,  por\u00e9m,  de  eventual  restitui\u00e7\u00e3o  do  Valor  Residual  Garantido  \nantecipadamente  pago  pela  r\u00e9,  observado  o  que  assentado  na  s\u00famula  564  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a 1\n.\nDessarte,  julgo  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o,  confirmando  a  decis\u00e3o  liminar.\nA  r\u00e9  arcar\u00e1  com  as  custas  e  com  as  despesas  processuais,  ressarcindo  as  suportadas  \npelo  autor,  e  pagar\u00e1  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  sucumb\u00eancia  que,  nos  moldes  do  art.  85,  \u00a72\u00ba  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  arbitro  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.\nPassada  em  julgado  esta  senten\u00e7a,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  pagamento  dos  \nhonor\u00e1rios  devidos  ao  curador  especial  de  acordo  com  o  conv\u00eanio  existente  entre  a  Ordem  dos  \nAdvogados  do  Brasil  e  a  Defensoria  P\u00fablica  do  Estado,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  trinta  \ndias  e,  nada  requerendo  as  partes,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1  No  caso  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  em  arrendamento  mercantil  financeiro,  quando  a  soma  da  import\u00e2ncia  antecipada  a  \nt\u00edtulo  de  valor  residual  garantido  (VRG)  com  o  valor  da  venda  do  bem  ultrapassar  o  total  do  VRG  previsto  \ncontratualmente,  o  arrendat\u00e1rio  ter\u00e1  direito  de  receber  a  respectiva  diferen\u00e7a,  cabendo,  por\u00e9m,  se  estipulado  no  contrato,  \no  pr\u00e9vio  desconto  de  outras  despesas  ou  encargos  pactuados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4981C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 01:22 . fls. 108"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70266831-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2017 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0596\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 1715\/1718","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0596\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Alexandre Mariani Solon (OAB 138141\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70124613-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/03\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Curador Especial - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70019527-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/01\/2017 10:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0712\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 1973\/1974","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0712\/2016 Teor do ato: Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 ,   Sala  601  -   Santo  Amaro\nCEP:   04717-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r217  -  E-mail:   stoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009668-84.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : ANA MARIA  PRIVIERI\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nOficie-se  a  Defensoria  P\u00fablica  solicitando  a  indica\u00e7\u00e3o  de  profissional  para  atuar  \ncomo  curador  especial  \u00e0  r\u00e9  citada  por  hora  certa.\nO  indicado,  logo  nomeado  para  o  encargo,  deve  ser  intimado  a  apresentar  \ncontesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 2BEFE8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 20:04 . fls. 76"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395250826TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : ANA MARIA PRIVIERI Dilig\u00eancia : 30\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70211818-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2015 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0600\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1972 P\u00e1gina: 1797-1813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0600\/2015 Teor do ato: Providencie o autor taxa no valor de R$ 7,50 para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o por hora certa. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor taxa no valor de R$ 7,50 para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o por hora certa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2015\/045340-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/09\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.14.40179107-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/12\/2014 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0747\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1792 P\u00e1gina: 1895\/1939","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0747\/2014 Teor do ato: Providencie o autor a diligencia do oficial de justi\u00e7a, recolhendo da forma correta, junto ao Banco do Brasil, posto forum. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor a diligencia do oficial de justi\u00e7a, recolhendo da forma correta, junto ao Banco do Brasil, posto forum.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.14.40123221-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/09\/2014 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 2102\/2183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 2102\/2183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 2102\/2183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2014 Teor do ato: Providenciar dilig\u00eancia Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2014 Teor do ato: Ato criado para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2014\/015544-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Sagaris, 98, Pq.Novo Santo Amaro, e a\u00ed sendo, procedi a Reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, conforme Auto devidamente lavrado, que segue anexo e deste fica fazendo parte integrante. No entanto, n\u00e3o encontrando a requerida em sua resid\u00eancia nas dilig\u00eancias realizadas, onde recebi informa\u00e7\u00f5es de que a mesma estaria doente e constantemente com idas a hospitais, motivo pelo qual, levantei hora certa, e CITEI Ana Maria Privieri , na pessoa de sua nora Wanessa Rocha, para todos os atos e termos da a\u00e7\u00e3o, sendo que a mesma recebeu o contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providenciar dilig\u00eancia","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2014\/060728-2 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 22\/08\/2014 12:48:06 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.14.40076490-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2014 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0458\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1684 P\u00e1gina: 1332-1337","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0458\/2014 Teor do ato: Diante do despacho de fls. 35, junte o autor a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a bem como a taxa da contraf\u00e9. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diante do despacho de fls. 35, junte o autor a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a bem como a taxa da contraf\u00e9. Intime-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1681 P\u00e1gina: 1814-1819","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2014 Teor do ato: Vistos. Junte-se aos autos o auto de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, que n\u00e3o acompanhou a certid\u00e3o de fl. 31. A cita\u00e7\u00e3o, por hora certa (fl. 31), n\u00e3o atende \u00e0s exig\u00eancias dos arts. 227 e 228 do C\u00f3digo de Processo Civil e n\u00e3o se considera v\u00e1lida, pois. Expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Junte-se aos autos o auto de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, que n\u00e3o acompanhou a certid\u00e3o de fl. 31. A cita\u00e7\u00e3o, por hora certa (fl. 31), n\u00e3o atende \u00e0s exig\u00eancias dos arts. 227 e 228 do C\u00f3digo de Processo Civil e n\u00e3o se considera v\u00e1lida, pois. Expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas  n\u00ba  206 ,   Sala  601  -   Santo  Amaro\nCEP:   04717-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r217  -  E-mail:   stoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009668-84.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : ANA MARIA  PRIVIERI\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18  de  junho  de  2014,  estes  autos  s\u00e3o  feitos  \nconclusos  ao  Dr.  FABR\u00cdCIO  STENDARD,  MM  Juiz  \nde  Direito.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nJunte-se  aos  autos  o  auto  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse,  que  n\u00e3o  acompanhou  a  certid\u00e3o  \nde  fl.  31.\nA cita\u00e7\u00e3o,  por  hora  certa  (fl.  31),  n\u00e3o  atende  \u00e0s  exig\u00eancias  dos  arts.  227  e  228  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  n\u00e3o  se  considera  v\u00e1lida,  pois.\nExpe\u00e7a-se  novo  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 76C614. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 30\/06\/2014 \u00e0s 18:38 . fls. 35"}},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.14.40046756-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2014 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato criado para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2014\/015544-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Sagaris, 98, Pq.Novo Santo Amaro, e a\u00ed sendo, procedi a Reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, conforme Auto devidamente lavrado, que segue anexo e deste fica fazendo parte integrante. No entanto, n\u00e3o encontrando a requerida em sua resid\u00eancia nas dilig\u00eancias realizadas, onde recebi informa\u00e7\u00f5es de que a mesma estaria doente e constantemente com idas a hospitais, motivo pelo qual, levantei hora certa, e CITEI Ana Maria Privieri , na pessoa de sua nora Wanessa Rocha, para todos os atos e termos da a\u00e7\u00e3o, sendo que a mesma recebeu o contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2014\/015544-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/05\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1607 P\u00e1gina: 1684\/1691","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2014 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse com pedido liminar. A posse indireta sobre o ve\u00edculo foi demonstrada pelo contrato de arrendamento mercantil celebrado entre as partes. Por outro lado, a constitui\u00e7\u00e3o em mora pela notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial e a n\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o do bem caracterizam o esbulho a menos de ano e dia. Ante o exposto, presentes os requisitos do art. 927, do CPC, defiro a liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse sobre o bem descrito na inicial. Desde j\u00e1, ficam deferidos refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio. Cite-se, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \"se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros verdadeiros os fatos alegados pelo autor\"). Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com contraf\u00e9, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \"\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte ... A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\". Intimem-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse com pedido liminar. A posse indireta sobre o ve\u00edculo foi demonstrada pelo contrato de arrendamento mercantil celebrado entre as partes. Por outro lado, a constitui\u00e7\u00e3o em mora pela notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial e a n\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o do bem caracterizam o esbulho a menos de ano e dia. Ante o exposto, presentes os requisitos do art. 927, do CPC, defiro a liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse sobre o bem descrito na inicial. Desde j\u00e1, ficam deferidos refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio. Cite-se, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \"se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros verdadeiros os fatos alegados pelo autor\"). Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com contraf\u00e9, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \"\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte ... A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\". Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  601, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R217, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO3CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso: 1009668-84.2014.8.26.0002  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : ANA MARIA  PRIVIERI\nSagaris,  98, Parque  Novo Santo  Amaro  - CEP  05874-170,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\n                                   CO N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  06  de  mar\u00e7o  de 2014 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.Juiz  de Direito  da 3\u00aa \nVara  C\u00edvel  do Foro  Regional  de Santo  Amaro,  Comarca  de S\u00e3o  Paulo,  Dr. Carlos  \nEduardo  Prataviera .\n Eu,________  (Miriam), subscrevi.\nVistos. T ra ta -s e  d e a \u00e7\u00e3o  d e r e in te g ra \u00e7\u00e3o  d e p osse  c o m  p ed id o lim in ar.  A  p osse  \ni n dir e ta   so bre   o ve\u00edc u lo  fo i  dem onstr a d a  p elo  co ntr a to  d e  arre n dam en to  m erc an til \nc ele b ra d o en tr e   as  p arte s.  P or  o utr o  la d o,  a  co nstitu i\u00e7 \u00e3o  em  m ora  p ela  n otif ic a\u00e7\u00e3o  \ne x tr a ju dic ia l e  a  n \u00e3o  d ev olu \u00e7\u00e3o  d o b em  c ara cte riz am  o  e sb ulh o a  m en os d e a n o e  d ia . \nA nte  o  e x posto ,  p re se n te s  o s  re q uis ito s  d o a rt.  9 27,  d o C PC ,  d efir o  a  \nl im in ar  d e  re in te g ra \u00e7\u00e3o  d e  p osse   so bre   o  b em  d esc rito  n a  in ic ia l.  D esd e  j\u00e1 ,  fic am  \nd efe rid os r e fo r\u00e7 o  p olic ia l e  o rd em  d e a rro m bam en to , s e  n ecess\u00e1 rio .\nC ite -s e ,  p ara  r e sp osta  e m  q u in ze  d ia s,  s o b p en a d e c o n fis s\u00e3 o e  r e velia\n \n( a rtig o 3 19 d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il:  \" se  o  r \u00e9 u  n \u00e3o c o nte sta r a  a \u00e7\u00e3 o,  r e p uta r-s e -\n\u00e3 o v erd adeir o s v erd adeir o s o s f a to s a le g ados p elo  a uto r\" ).\nC onsid era n do-s e   o  ele v ad o  n\u00fam ero   de  pro cesso s  em  an dam en to   e  o \nn \u00fam ero   in su fic ie n te   de  fu ncio n\u00e1rio s  pre sta n do  se rv i\u00e7 o s  no  Cart\u00f3 rio ,  al\u00e9 m   da \nc ele rid ad e im posta  p ela  E m en da \u00e0  C onstitu i\u00e7 \u00e3o  n \u00ba 4 5,  o  p re se n te  s e rv ir \u00e1  d e m an dado\n, \ni n str u \u00edd o c o m  c o ntr a f\u00e9 ,  d ev en do o  O fic ia l  d e J u sti\u00e7 a o bse rv ar a o s d ita m es le g ais  e  o s \np ro ced im en to s d as N orm as d e S erv i\u00e7 o  d a C orre g ed oria  G era l  d e J u sti\u00e7 a,  C ap \u00edtu lo  I V , \ni te n s 0 4 e  0 5:  \u201c \u00e9 v ed ado a o O fic ia l  d e J u sti\u00e7 a  o  r e ceb im en to  d e q ualq uer n um er\u00e1 rio  \nd ir e ta m en te  d a p arte  ...  A  id en tific a \u00e7\u00e3 o d o O fic ia l  d e J u sti\u00e7 a ,  n o d ese m pen ho d e s u as \nf u n\u00e7\u00f5 es,  s e r\u00e1  fe ita  m ed ia nte  a pre se n ta \u00e7\u00e3 o d e c a rte ir a  fu ncio nal,  o brig at\u00f3 ria  e m  to das \na s d ilig \u00ean cia s\u201d .\nI n tim em -s e .\nS\u00e3o  P au lo , 0 6 d e m ar\u00e7 o  d e 2 014.\nCARLOS  EDUARDO  PRATAVIERA\nJuiz  de Direito\nD A  T A\nEm 6  de  mar\u00e7o  de 2014  recebo  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, \n_________,  escrevente, subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009668-84.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4EF82B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 06\/03\/2014 \u00e0s 15:03 . fls. 25"}},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259481774","codPublicacaoOrigem":"578560784","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2014\/015544-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Sagaris, 98, Pq.Novo Santo Amaro, e a\u00ed sendo, procedi a Reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, conforme Auto devidamente lavrado, que segue anexo e deste fica fazendo parte integrante.No entanto, n\u00e3o encontrando a requerida em sua resid\u00eancia nas dilig\u00eancias realizadas, onde recebi informa\u00e7\u00f5es de que a mesma estaria doente e constantemente com idas a hospitais, motivo pelo qual, levantei hora certa, e CITEI Ana Maria Privieri , na pessoa de sua nora Wanessa Rocha, para todos os atos e termos da a\u00e7\u00e3o, sendo que a mesma recebeu o contraf\u00e9 e exarou sua assinatura.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0651\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"437255","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 06:50:45:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":"002.2014\/015544-6","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002|002.2014\/015544-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687059569","codPublicacaoOrigem":"1151703326","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - ANA MARIA PRIVIERI - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), ALEXANDRE MARIANI SOLON (OAB 138141\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0596\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1716","paginaFinal":"1716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"880539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22970104","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:15:00:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770549643","codPublicacaoOrigem":"1209980312","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - ANA MARIA PRIVIERI - Vistos.No prazo de quinze dias, o autor poder\u00e1 apresentar resposta \u00e0 apela\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Com a resposta ao recurso, ou o decurso do prazo para tanto, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, exceto se houver apela\u00e7\u00e3o adesiva, caso em que dever\u00e1 ser intimada a r\u00e9 a respond\u00ea-la no prazo de quinze dias antes da remessa dos autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia.Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARIANI SOLON (OAB 138141\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1303\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1759","paginaFinal":"1759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"934099","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:02:22:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259481775","codPublicacaoOrigem":"578560785","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ato criado para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0651\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"437255","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 06:50:45:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259481776","codPublicacaoOrigem":"578560786","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Providenciar dilig\u00eancia-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0651\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"437255","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 06:50:45:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241952381","codPublicacaoOrigem":"550866366","dataDivulgacao":"Jul  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1681","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-ANA MARIA PRIVIERI-Vistos.Junte-se aos autos o auto de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, que n\u00e3o acompanhou a certid\u00e3o de fl.31.A cita\u00e7\u00e3o, por hora certa (fl.31), n\u00e3o atende \u00e0s exig\u00eancias dos arts.227 e 228 do C\u00f3digo de Processo Civil e n\u00e3o se considera v\u00e1lida, pois.Expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1815","paginaFinal":"1815","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"416655","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3354818","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  2 2014 08:56:59:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278421342","codPublicacaoOrigem":"607850864","dataDivulgacao":"Dec 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1792","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-ANA MARIA PRIVIERI-Providencie o autor a diligencia do oficial de justi\u00e7a, recolhendo da forma correta, junto ao Banco do Brasil, posto forum.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0747\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1922","paginaFinal":"1922","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"458201","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4242609","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 10 2014 09:59:50:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756540782","codPublicacaoOrigem":"1201181013","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - ANA MARIA PRIVIERI - T\u00d3PICO FINAL: Dessarte, julgo PROCEDENTE a pretens\u00e3o, confirmando a decis\u00e3o liminar.A r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor atualizado da causa. Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento dos honor\u00e1rios devidos ao curador especial de acordo com o conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias e, nada requerendo as partes, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), ALEXANDRE MARIANI SOLON (OAB 138141\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1209\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1965","paginaFinal":"1965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926187","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26301573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 07:36:54:707AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"530382859","codPublicacaoOrigem":"934051563","dataDivulgacao":"Aug 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2184","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - ANA MARIA PRIVIERI - Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0712\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1973","paginaFinal":"1973","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"729038","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15156044","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 07:39:22:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"215172330","codPublicacaoOrigem":"514014518","dataDivulgacao":"Mar 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1607","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-ANA MARIA PRIVIERI-Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse com pedido liminar.A posse indireta sobre o ve\u00edculo foi demonstrada pelo contrato de arrendamento mercantil celebrado entre as partes.Por outro lado, a constitui\u00e7\u00e3o em mora pela notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial e a n\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o do bem caracterizam o esbulho a menos de ano e dia.Ante o exposto, presentes os requisitos do art.927, do CPC, defiro a liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse sobre o bem descrito na inicial.Desde j\u00e1, ficam deferidos refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio.Cite-se, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \u0093se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros verdadeiros os fatos alegados pelo autor\u0094).Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com contraf\u00e9, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \u0093\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\u0094.Intimem-se.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1689","paginaFinal":"1689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"389891","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2784550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 10 2014 05:24:01:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"383240099","codPublicacaoOrigem":"704083484","dataDivulgacao":"Sep 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1972","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - ANA MARIA PRIVIERI - Providencie o autor taxa no valor de R$ 7,50 para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o por hora certa. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0600\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1799","paginaFinal":"1799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"533311","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9407703","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 21 2015 10:55:31:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242735365","codPublicacaoOrigem":"552265480","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1009668-84.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009668-84.2014.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-ANA MARIA PRIVIERI-Diante do despacho de fls.35, junte o autor a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a bem como a taxa da contraf\u00e9.Intime-se.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1332","paginaFinal":"1332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"417640","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3373877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 08:42:09:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009668-84.2014.8.26.0002","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1009668-84.2014.8.26.0002|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}