{"numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","processos":[{"processo":"1009750-33.2015.8.26.0309    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/07\/2015 \u00e0s 13:54 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.019,98","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Augusto de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Vilarino Louzada"},{"tipo":"Advogada","nome":"Michelle de Sousa Lino"},{"tipo":"Advogado","nome":"JORGE DONIZETI SANCHEZ"}],"andamentos":[{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    O processo principal j\u00e1 devidamente decidido. Dever\u00e1 o autor observar o andamento do apenso de cumprimento de senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009750-33.2015.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Thiago Augusto  de Oliveira\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nO  processo  principal  j\u00e1  devidamente  decidido.  Dever\u00e1  o  autor  observar  o \nandamento  do  apenso  de  cumprimento  de  senten\u00e7a .\nJundia\u00ed , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 190D570. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 112"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certid\u00e3o aguardando cumprimento de senten\u00e7a","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 21\/10\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relatora: Juliana Nobrega Feitosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que as peti\u00e7\u00f5es de fls. 65\/66 e 70\/91 s\u00e3o tempestivas. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70073808-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/06\/2016 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70070611-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/06\/2016 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70069006-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2016 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2123 P\u00e1gina: 995\/1002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 05 (cinco) dias corridos, para que, tanto a advogada do autor, Dra. Michelle de Sousa Lino - OAB\/SP: 245.493, quanto o advogado do r\u00e9u, Dr. Jorge Donizeti Sanchez - OAB\/SP: 73.055 regularizem suas representa\u00e7\u00f5es processuais, com a juntada da respectiva procura\u00e7\u00e3o, sob pena de serem exclu\u00eddos dos autos as suas manifesta\u00e7\u00f5es. Intime-se. Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), Michelle de Sousa Lino (OAB 245493\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70057754-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2016 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 05 (cinco) dias corridos, para que, tanto a advogada do autor, Dra. Michelle de Sousa Lino - OAB\/SP: 245.493, quanto o advogado do r\u00e9u, Dr. Jorge Donizeti Sanchez - OAB\/SP: 73.055 regularizem suas representa\u00e7\u00f5es processuais, com a juntada da respectiva procura\u00e7\u00e3o, sob pena de serem exclu\u00eddos dos autos as suas manifesta\u00e7\u00f5es. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiaijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009750-33.2015.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Thiago Augusto  de Oliveira\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Silva   Gon\u00e7alves\nVistos.\nDefiro   o   prazo   improrrog\u00e1vel   de   05   (cinco)   dias   corridos,   para   que ,   tanto   a  \nadvogada   do   autor,   Dra.   Michelle   de   Sousa   Lino   \u2013   OAB\/SP:   245.493,   quanto   o   advogado   do   r\u00e9u,  \nDr.   Jorge   Donizeti   Sanchez   \u2013   OAB\/SP:   73.055   regularizem   suas   representa\u00e7\u00f5es   processuais,   com   a  \njunta da   d a   respectiva   procura\u00e7\u00e3o,   sob   pena   de   serem   exclu\u00eddos   dos   autos   as   suas   manifesta\u00e7\u00f5es.  \nIntime-se.\nJundia\u00ed , 02  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo BD6FE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SILVA GONCALVES, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 64"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2082 P\u00e1gina: 1071\/1077","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: \"Dever\u00e1 a advogada do requerente, regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 03 dias. Nada Mais.\" Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Dever\u00e1 a advogada do requerente, regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 03 dias. Nada Mais.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que em 14.12.2015 decorreu o prazo de 10 dias sem a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es. Nada Mais.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70022343-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/02\/2016 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0495\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 1776\/1782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0495\/2015 Teor do ato: \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu duplo efeito (devolutivo e suspensivo). Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado. Decorrido o prazo, com ou sem elas, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed. Nada Mais.\" Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu duplo efeito (devolutivo e suspensivo). Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado. Decorrido o prazo, com ou sem elas, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed. Nada Mais.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2015","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70113230-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 16\/10\/2015 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina: 829\/838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2015 Teor do ato: Isto posto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito levado a apontamento pela r\u00e9 nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de quita\u00e7\u00e3o, condenando o banco a restituir ao autor valor igual do ao dobro do valor cobrado de forma indevida, que totaliza a quantia de R$ 5.019,98, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 475-J do CPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicando-se, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997. Sem sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I. Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito levado a apontamento pela r\u00e9 nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de quita\u00e7\u00e3o, condenando o banco a restituir ao autor valor igual do ao dobro do valor cobrado de forma indevida, que totaliza a quantia de R$ 5.019,98, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 475-J do CPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicando-se, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997. Sem sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009750-33.2015.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Thiago Augusto  de Oliveira\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos. Dispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nConsiderando  que  o  banco  r\u00e9u,  devidamente  citado  e  intimado,  \nconforme  certid\u00e3o  de  fls.  33,  deixou  de  se  fazer  representar  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  por  \npessoa  munida  de  documentos  que  demonstrassem  a  regularidade  da  representa\u00e7\u00e3o  processual,  ou  \nseja,  com  c\u00f3pia  dos  estatutos  sociais  do  banco,  nos  termos  do  artigo  20  da  Lei  n.  9.099\/95,  devem  \nser  reconhecidos  os  efeitos  da  revelia,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial.  \nNos  termos  do  Enunciado  11  do  I encontro  dos  Col\u00e9gios  Recursais  da  \nCapital  de  S\u00e3o  Paulo,  cujo  entendimento  vem  sendo  adotado  por  este  Ju\u00edzo  em  raz\u00e3o  do  princ\u00edpio  \nda  concentra\u00e7\u00e3o  que  informa  o  Juizado  Especial  e  que  determina  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  todos  os  \ndocumentos  e  outras  provas  em  audi\u00eancia,  considerando-se  ineficaz  o  protesto  ou  apresenta\u00e7\u00e3o  \nposterior  dos  atos  constitutivos,  \u00e9  inadmiss\u00edvel  a  concess\u00e3o  de  prazo  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual,  n\u00e3o  se  aplicando  o  artigo  13  do  CPC.\n  Assim,  n\u00e3o  havendo  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  diante  da  \nrevelia  do  banco  r\u00e9u,  julgo  diretamente  a  lide  no  estado  em  que  se  encontra.  \nNo  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  procedente.  \nN\u00e3o  obstante  a  aus\u00eancia  de  encerramento  formal  da  conta,  deve  ser  \nlevado  em  considera\u00e7\u00e3o  que  restou  evidenciado  nos  autos,  por  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  por  \nparte  do  banco  r\u00e9u,  que  o  autor  n\u00e3o  teve  qualquer  atividade  banc\u00e1ria  na  conta  a  partir  do  ano  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 655239. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n2007. \nAssim, descabida  a  cobran\u00e7a  de  encargos  cobrados  pela  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  referente  \u00e0  conta  inativa  desde  o  t\u00e9rmino  da  parceria  entre  o  seu  empregador  e  o  banco  \nr\u00e9u,  que  passou  a depositar  os  sal\u00e1rios  pelo  Banco  Santander,  banco  no  qual  o  autor  acabou  \nabrindo  a  conta  para  receber  o  seu  sal\u00e1rio  e  nunca  mais  movimentou  a  conta  aberta  do  banco  r\u00e9u.     \nA  respeito  da  prova  do  encerramento  de  conta  corrente  s\u00e3o  elucidativas  \nas  considera\u00e7\u00f5es  feitas  por  FRANCISCO  EDUARDO  LOUREIRO  e  HAMID  CHARAF  BDINE  \nJR.  Comentam  os  ilustres  Magistrados  que  \u201cningu\u00e9m,  em  s\u00e3  consci\u00eancia,  concordaria  em  pagar  \ntarifas  por  tempo  indeterminado  sobre  conta  corrente  que  n\u00e3o  mais  vai  utilizar.  Pode-se  levar  em  \nconta  o  fato  de  que  a  falta  de  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente  pode  significar  encerramento  t\u00e1cito  \ndo  ajuste\u201d  (\u201cResponsabilidade  Civil  por  Conta  Corrente  Inativa\u201d,  in  \u201cResponsabilidade  Civil  \nBanc\u00e1ria\u201d,  Ed.  Quartier  Latin,  Coord.  Alexandre  Guerra  e  Marcelo  Benacchio,  2012,  p.  439).\nAcrescentam  ainda  os  mencionados  autores  que  permanecendo  a  conta  \ncorrente  sem  movimenta\u00e7\u00e3o  por  longo  tempo,  \u00e9  dever  de  lealdade  e  coopera\u00e7\u00e3o  do  banco,  \nextra\u00eddo  da  boa-f\u00e9  objetiva  (artigo  422  do  C\u00f3digo  Civil),  identificar  na  conduta  do  correntista  o  \ndesinteresse  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato:  \u201c\u00c9  poss\u00edvel  ao  fornecedor  identificar  na  n\u00e3o  utiliza\u00e7\u00e3o  \nda  conta  o  desejo  de  liquidar  o  contrato.  \u00c9  fato  not\u00f3rio  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  monitoram  \nde  modo  cont\u00ednuo  as  movimenta\u00e7\u00f5es  de  seus  clientes,  com  o  objetivo  de  oferecer-lhes  os  mais  \nvariados  produtos  e  investimentos.  Logo,  o  comportamento  significativo  de  uma  conta  corrente  \npermanecer  inativa  por  largo  per\u00edodo  n\u00e3o  pode  passar  desapercebida  pelo  banco  e  despertar-lhe  \no  dever  de  indagar  do  cliente  a  raz\u00e3o  de  tal  conduta\u201d  (ob.  cit.,  p.  440).\nRessalte-se  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \nda  Resolu\u00e7\u00e3o  do  Bacen  n\u00ba  2.250\/1993,  tendo  em  vista  a  sua  revoga\u00e7\u00e3o  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  2.303  \nde  25.07.1996,  que  n\u00e3o  previu  prazo  para  que  a  conta  seja  considerada  inativa,  ap\u00f3s  a  aus\u00eancia  de  \nsua  movimenta\u00e7\u00e3o.\nAssim, o  d\u00e9bito  cobrado  pelo  banco  era  mesmo  inexig\u00edvel,  devendo  o  \nr\u00e9u  ser  condenado  a  devolver  o  dobro  do  valor  indevidamente  cobrado,  nos  termos  do  artigo  42,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CDC.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 655239. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nO pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  tamb\u00e9m  ser\u00e1  julgado  \nprocedente  porque  o  banco  chegou  a  incluir  o  nome  do  autor  no  rol  do  SCPC,  ali  permanecendo  \npor  anos,  at\u00e9  o  autor  pagar  a  quantia  de  R$  2.509,99  ao  banco.  Neste  caso,  o  banco  responde  \nobjetivamente  pelos  danos  decorrentes  da  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  autor  no  rol  de  mau  \npagadores.   \nO autor  nem  precisaria  demonstrar  por  meio  de  documentos  ou  prova  \ntestemunhal  os  preju\u00edzos  que  o  apontamento  indevido  causou  em  sua  vida,  sendo  p\u00fablico  e \nnot\u00f3rio  que  o  fato  de  uma  pessoa  ter  seu  nome  inclu\u00eddo  em  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  traz  dor  \ne  humilha\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  enormes  dificuldades,  sen\u00e3o  at\u00e9  mesmo  impossibilidade  de  obten\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  e  respeitabilidade  no  com\u00e9rcio,  tratando-se  assim  de  dano  in  re  ipsa . \nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  deve-se  levar  em  conta  o  grau  de  culpa  \ndo  agente,  sua  capacidade  econ\u00f4mica,  a  repercuss\u00e3o  do  dano  causado  e  a  capacidade  econ\u00f4mica  \nda  v\u00edtima,  tudo  de  forma  a  desestimular  condutas  semelhantes.  Por  outro  lado,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \npode  ser  fonte  de  enriquecimento  indevido.\nConsiderando  que  o  r\u00e9u  agiu  com  neglig\u00eancia  pelos  motivos  j\u00e1  \nelencados,  que  o  nome  do  autor  permaneceu  indevidamente  inscrito  no  rol  de  inadimplentes  por  \nalguns  anos  sem  que  o  r\u00e9u  tenha  tomado  qualquer  provid\u00eancia  para  exclu\u00ed-lo,  o  que  foi  feito  \napenas  ap\u00f3s  receber  o  indevido  pagamento  da  quantia,  arbitro  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  10.000,00,  \ncom  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  \nIsto  posto,  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  a  \na\u00e7\u00e3o,  declarando  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  levado  a  apontamento  pela  r\u00e9  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  em  virtude  de  quita\u00e7\u00e3o,  condenando  o  banco  a  restituir  ao  autor  valor  igual  do  ao  dobro  do  \nvalor  cobrado  de  forma  indevida,  que  totaliza  a  quantia  de  R$  5.019,98,  com  juros  de  mora  de  1%  \nao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  e  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  \ncondenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  \nreais),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  arbitramento,  nos  termos  da  S\u00famula  362  do  STJ,  e  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 655239. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nFicam as  partes  intimadas,  desde  j\u00e1,  de  que  o  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  e  dever\u00e3o  recolher  o  valor  do  preparo  atualizado,  nos  termos  do  artigo  \n4\u00ba  da  Lei  Estadual  11.608,  de  29.12.2003,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Ficam,  ainda,  intimadas  que  \ndever\u00e3o  contratar  advogado  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\nN\u00e3o  efetuado  o  pagamento  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  do  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  desta  senten\u00e7a,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  no  percentual  de  10%,  nos  termos  do  art.  475-J,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado  a  Senten\u00e7a  ou  Ac\u00f3rd\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  \nartigo  475-J  do  CPC  sem  que  tenha  havido  o  pagamento,  sem  preju\u00edzo  das  medidas  execut\u00f3rias  \ncab\u00edveis  judicialmente,  o  vencedor  poder\u00e1  solicitar  tamb\u00e9m  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  Certid\u00e3o  Cartor\u00e1ria  \npara  fins  de  protesto  da  Senten\u00e7a  ou  Ac\u00f3rd\u00e3o  junto  ao  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  Protesto  de  T\u00edtulos,  \naplicando-se,  neste  caso,  as  disposi\u00e7\u00f5es  contidas  na  Lei  n\u00ba  9.492\/1997.    \nSem  sucumb\u00eancia  nessa  fase  do  Juizado,  salvo  m\u00e1-f\u00e9.  \n P.R.I.\nJundia\u00ed , 18  de  setembro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 655239. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 37"}},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a empresa requerida atrav\u00e9s da peti\u00e7\u00e3o de fls. 29, juntou aos autos, apenas, um substabelecimento (fls. 30) e a carta de preposi\u00e7\u00e3o (fls. 31), sendo certo que os demais documentos relativos a prova de representa\u00e7\u00e3o legal, como contrato social, ata ou estatuto e procura\u00e7\u00e3o n\u00e3o foram juntados, em que pese, na ata da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a qual encontra-se acostada \u00e0 fls. 32, ter sido declarado pelo preposto que representou o banco requerido, que a prova de representa\u00e7\u00e3o legal j\u00e1 se encontrava protocolada; certifico, ainda, que n\u00e3o consta nos autos procura\u00e7\u00e3o constituindo o advogado, em nome do qual a empresa requerida requer sejam feitas as intima\u00e7\u00f5es (fls. 29). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70097181-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/09\/2015 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR402038999TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 10\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1941 P\u00e1gina: 814 a 817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2015 Teor do ato: Fica designada a audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 16\/09\/2015 \u00e0s 14h15min no anexo do JEC sito \u00e0 Rua Marc\u00edlio Dias, n\u00ba 399 - Bela Vista, Jundia\u00ed \/ SP - piso superior. Est\u00e1 o autor intimado na pessoa do seu advogado atrav\u00e9s dessa publica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica designada a audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 16\/09\/2015 \u00e0s 14h15min no anexo do JEC sito \u00e0 Rua Marc\u00edlio Dias, n\u00ba 399 - Bela Vista, Jundia\u00ed \/ SP - piso superior. Est\u00e1 o autor intimado na pessoa do seu advogado atrav\u00e9s dessa publica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2015 Hora 14:15 Local: Anexo Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"26\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Primeiro Pedido de Bloqueio de Valores - Sistema BACENJUD"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Primeiro Pedido de Bloqueio de Valores - Sistema BACENJUD"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"05\/11\/2015","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1009750-33.2015.8.26.0309)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Thiago Augusto de Oliveira"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Vilarino Louzada"},{"tipo":"Advogado","nome":"JORGE DONIZETI SANCHEZ"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1322\/1326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 54, (R$ 26.357,24), em favor do(a) autor(a).P.I. Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 54, (R$ 26.357,24), em favor do(a) autor(a).P.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1009750-33.2015.8.26.0309\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba:\nN\u00ba  de  Controle  Proc. 1009750-33.2015.8.26.0309\/01\n2015\/002106\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Thiago Augusto  de Oliveira  RG: CPF:  013.272.566-57,  RG: \n9.188465  \nExecutado :\nItau Unibanco  S\/A\nN\u00ba  de  controle:  2015\/002106\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nDiante  da  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  do  valor  depositado  \u00e0s  fls.  54,  \n(R$  26.357,24 ), em  favor  do(a)  autor(a).\nP.I.\nJundia\u00ed , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F68813. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 58"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70137506-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/08\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1043\/1048","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: ''Fica o executado intimado de que foi bloqueado e transferido o valor de R$ 26.357,24 de sua conta particular junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco, para uma conta judicial junto ao Banco do Brasil, agencia F\u00f3rum de Jundia\u00ed, bem como do prazo de 15 dias para Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o nos termos do prov. 806\/03 - se\u00e7\u00e3o VIII, subse\u00e7\u00e3o I, Item 115 e parecer n\u00famero 844\/07-J, aprovado pela C.C.J. e publicado no D.J.E.de 19.12.2007 \u00e0s fls. 24\/25.\" Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70109531-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 10\/07\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    ''Fica o executado intimado de que foi bloqueado e transferido o valor de R$ 26.357,24 de sua conta particular junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco, para uma conta judicial junto ao Banco do Brasil, agencia F\u00f3rum de Jundia\u00ed, bem como do prazo de 15 dias para Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o nos termos do prov. 806\/03 - se\u00e7\u00e3o VIII, subse\u00e7\u00e3o I, Item 115 e parecer n\u00famero 844\/07-J, aprovado pela C.C.J. e publicado no D.J.E.de 19.12.2007 \u00e0s fls. 24\/25.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Bloqueio\/Penhora on line - Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Bacen Jud Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70068248-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 55 da Lei 9099\/95, a senten\u00e7a de primeiro grau, prolatada nos juizados, n\u00e3o condenar\u00e1 o vencido em custas e honor\u00e1rios.Tamb\u00e9m s\u00e3o indevidos os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em fase de cumprimento de senten\u00e7a, uma vez que a segunda parte do artigo 523, \u00a7 1\u00ba no C.P.C. De 2015 n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel aos juizados, nos termos do Enunciado 97 do FONAJE: \"A multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC\/2015 aplica-se aos Juizados Especiais C\u00edveis, ainda que o valor desta, somado ao da execu\u00e7\u00e3o, ultrapasse o limite de al\u00e7ada; a segunda parte do referido dispositivo n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel, sendo, portanto, indevidos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento\".Assim, apresente o exequente nova planilha de c\u00e1lculo sem o valor dos honor\u00e1rios de 10%.Ap\u00f3s, tornem conclusos para penhora on line. .Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundia\u00ed   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009750-33.2015.8.26.0309\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009750-33.2015.8.26.0309\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Thiago Augusto  de Oliveira\nExecutado : Itau Unibanco  S\/A\nN\u00ba  de  controle:  2015\/002106\n      C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nRenata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano .   Eu,  ____,  ( Luzia  Aparecida  Scacchetti  Bollini ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio . subscr.\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  55  da  Lei  9099\/95,  a  senten\u00e7a  de  primeiro  grau,  \nprolata da nos  juizados,  n\u00e3o  condenar\u00e1  o  vencido  em  custas  e  honor\u00e1rios.\nTamb\u00e9m  s\u00e3o  indevidos  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a,  uma  vez  que  a  segunda  parte  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba  no  C.P.C.  De  2015  \nn\u00e3o  \u00e9  aplic\u00e1vel  aos  juizados,  nos  termos  do  Enunciado  97  do  FONAJE:  \" A  multa  prevista  no  \nart.  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC\/2015  aplica-se  aos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  ainda  que  o  valor  desta,  \nsomado  ao  da  execu\u00e7\u00e3o,  ultrapasse  o  limite  de  al\u00e7ada;  a  segunda  parte  do  referido  \ndispositivo  n\u00e3o  \u00e9  aplic\u00e1vel,  sendo,  portanto,  indevidos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  dez  por  \ncento\". Assim, apresente  o  exequente  nova  planilha  de  c\u00e1lculo  sem  o  valor  \ndos  honor\u00e1rios  de  10%.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos  para  penhora  on  line.  .\nInt.\nJundia\u00ed , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 18A4805. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundia\u00ed   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009750-33.2015.8.26.0309\/01  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 18A4805. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 37"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70038810-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 20\/03\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2177\/2184","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: \"considerando que n\u00e3o houve pagamento espont\u00e2neo, no prazo estipulado na senten\u00e7a, e com base nos princ\u00edpios da celeridade e economia processual, a fim de se evitar bloqueios em conta, manifeste-se o(a)(s) requerido (a)(s) com o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o (R$ 22.850,81 conforme planilha de c\u00e1lculo do autor) elaborado em 01\/11\/2016 - que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito) , no prazo de 05 dias corridos, sob pena de execu\u00e7\u00e3o. Nada Mais.\" Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70038809-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 20\/03\/2017 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que deixo de remeter a conclus\u00e3o as peti\u00e7\u00f5es de fls. 18\/28, tendo em vista o ato ordinat\u00f3rio j\u00e1 expedido em fls. 17 e pendente de publica\u00e7\u00e3o. . Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70005625-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 18:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"considerando que n\u00e3o houve pagamento espont\u00e2neo, no prazo estipulado na senten\u00e7a, e com base nos princ\u00edpios da celeridade e economia processual, a fim de se evitar bloqueios em conta, manifeste-se o(a)(s) requerido (a)(s) com o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o (R$ 22.850,81 conforme planilha de c\u00e1lculo do autor) elaborado em 01\/11\/2016 - que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito) , no prazo de 05 dias corridos, sob pena de execu\u00e7\u00e3o. Nada Mais.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70156652-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/11\/2016 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que estes autos de cumprimento de senten\u00e7a ficar\u00e3o suspensos aguardando decis\u00e3o do Recurso Inominado interposto nos autos principais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2072 P\u00e1gina: 922\/928","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Vistos. A princ\u00edpio, observo \u00e0 autora que no Juizado \u00e9 inadmiss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a, a teor do que disp\u00f5e o artigo 52, IV, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Cumpra-se o determinado no principal. Intime-se. Advogados(s): Vanessa Vilarino Louzada (OAB 215089\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A princ\u00edpio, observo \u00e0 autora que no Juizado \u00e9 inadmiss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a, a teor do que disp\u00f5e o artigo 52, IV, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Cumpra-se o determinado no principal. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jundia\u00ed  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiaijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009750-33.2015.8.26.0309\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Thiago Augusto  de Oliveira\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nN\u00ba  de  controle:  2015\/002106\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nA   princ\u00edpio,   observo   \u00e0   autora   que   no   Juizado   \u00e9   inadmiss\u00edvel   a   execu\u00e7\u00e3o   provis\u00f3ria  \nda   senten\u00e7a,   a   teor   do   que   disp\u00f5e   o   artigo   52,   IV,   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95.  \nCumpra-se   o   determinado   no   principal.        \nIntime-se.\nJundia\u00ed , 18  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009750-33.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 937913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 23\/02\/2016 \u00e0s 10:44 . fls. 4"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1009750-33.2015.8.26.0309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Primeiro Pedido de Bloqueio de Valores - Sistema BACENJUD"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485350454","codPublicacaoOrigem":"875883254","dataDivulgacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2123","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 05 (cinco) dias corridos, para que, tanto a advogada do autor, Dra. Michelle de Sousa Lino - OAB\/SP: 245.493, quanto o advogado do r\u00e9u, Dr. Jorge Donizeti Sanchez - OAB\/SP: 73.055 regularizem suas representa\u00e7\u00f5es processuais, com a juntada da respectiva procura\u00e7\u00e3o, sob pena de serem exclu\u00eddos dos autos as suas manifesta\u00e7\u00f5es. Intime-se. - ADV: VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MICHELLE DE SOUSA LINO (OAB 245493\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"999","paginaFinal":"999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"681277","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13295750","codUsuarioCorrecao":"354","dataHoraCorrecao":"May 31 2016 03:56:29:900PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May 25 2016 05:05:47:610PM","codUsuarioAlteracao":"354","usuarioAlteracao":"emily.cruz","dataHoraAlteracao":"May 31 2016 03:56:29:900PM","numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578387394","codPublicacaoOrigem":"1006633068","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1009750-33.2015.8.26.0309 - Processo Digital - Recurso Inominado - Jundia\u00ed - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Thiago Augusto de Oliveira - Magistrado(a) Juliana Nobrega Feitosa - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE E INEXIGIBILIDADE DE T\u00cdTULOS C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR PERDAS E DANOS. RESPONSABILIDADE CIVIL. DANOS MORAIS. OCORR\u00caNCIA. CONFISS\u00c3O FICTA ANTE A AUS\u00caNCIA DA RECORRENTE EM AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O (ARTIGO 20 DA LEI 9,.099\/90). AUTOR QUE TEVE SEU NOME INSCRITO NO CADASTRO DOS DEVEDORES POR D\u00cdVIDAS INEXISTENTES. REVELIA DECRETADA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA. INTELIG\u00caNCIA DO ART. 14 DO CDC. PROVA DO PREJU\u00cdZO MORAL QUE SE OPERA \"IN RE IPSA\". VERBA INDENIZAT\u00d3RIA DEVIDA. \"QUANTUM\" FIXADO EM VALOR RAZO\u00c1VEL E DE ACORDO COM OS PROP\u00d3SITOS DA TEORIA DO DESEST\u00cdMULO, ATENDENDO AOS PAR\u00c2METROS DOUTRIN\u00c1RIOS E JURISPRUDENCIAIS. RECURSO INOMINADO IMPROVIDO. (Para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, comprovar o recolhimento de R$ 181,34 na Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU do tipo 'Cobran\u00e7a' - Ficha de compensa\u00e7\u00e3o, a ser emitida no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Supremo Tribunal Federal (www.stf.jus.br); e, para recursos n\u00e3o digitais ou para os digitais que contenham m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos via malote, o valor referente a porte de remessa e retorno em guia FEDTJ, c\u00f3digo 140-6 no Banco do Brasil S.A. ou internet, conforme tabela \"D\" da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581 do STF, de 08 de junho de 2016 e Provimento 831\/2004 do CSM. - Advs: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - Michelle de Sousa Lino (OAB: 245493\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1025","paginaFinal":"1025","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"771468","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17035269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 28 2016 08:03:36:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":"831\/2004","numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309|831\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355022489","codPublicacaoOrigem":"679671448","dataDivulgacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1924","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009750-33.2015.8.26.0309 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Thiago Augusto de Oliveira ADVOGADO : 215089\/SP - Vanessa Vilarino Louzada REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JUNDIA\u00cd EM 13\/07\/2015","paginaInicial":"1080","paginaFinal":"1080","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"511926","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8454991","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 14 2015 11:38:46:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358885304","codPublicacaoOrigem":"683234959","dataDivulgacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1932","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009750-33.2015.8.26.0309 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Thiago Augusto de Oliveira ADVOGADO : 215089\/SP - Vanessa Vilarino Louzada REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JUNDIA\u00cd EM 13\/07\/2015","paginaInicial":"1120","paginaFinal":"1120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"515177","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8637498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul 26 2015 10:25:09:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453610979","codPublicacaoOrigem":"828438899","dataDivulgacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2082","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - \"Dever\u00e1 a advogada do requerente, regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 03 dias. Nada Mais.\" - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1074","paginaFinal":"1074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"651539","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12017289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 22 2016 10:45:39:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570465803","codPublicacaoOrigem":"996517871","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"139 - 1009750-33.2015.8.26.0309 - Processo Digital - Recurso Inominado - Relator Juliana Nobrega Feitosa - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Thiago Augusto de Oliveira - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - Advogada: Michelle de Sousa Lino (OAB: 245493\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Primeira Turma Civel e Criminal - Forum de Franco da Rocha - prazo para recurso iniciarse- \u00e1 com a publ. do V. Ac\u00f3rd\u00e3o no DJE ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) PRIMEIRA TURMA CIVEL E CRIMINAL A REALIZAR-SE EM 21 DE OUTUBRO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA FORUM DE FRANCO DA ROCHA - PRAZO PARA RECURSO INICIAR-SE-\u00c1 COM A PUBL. DO V. AC\u00d3RD\u00c3O NO DJE, COM INICIO \u00c0S 15:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1504","paginaFinal":"1504","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"760623","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16723611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:48:28:773PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733030679","codPublicacaoOrigem":"1185624477","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - ''Fica o executado intimado de que foi bloqueado e transferido o valor de R$ 26.357,24 de sua conta particular junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco, para uma conta judicial junto ao Banco do Brasil, agencia F\u00f3rum de Jundia\u00ed, bem como do prazo de 15 dias para Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o nos termos do prov. 806\/03 - se\u00e7\u00e3o VIII, subse\u00e7\u00e3o I, Item 115 e parecer n\u00famero 844\/07-J, aprovado pela C.C.J. e publicado no D.J.E.de 19.12.2007 \u00e0s fls. 24\/25.\" - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1045","paginaFinal":"1045","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"912225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25206543","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 11 2017 12:06:35:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":"806\/03","numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309|806\/03|844\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415185507","codPublicacaoOrigem":"739151513","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu duplo efeito (devolutivo e suspensivo). Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado. Decorrido o prazo, com ou sem elas, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed. Nada Mais.\" - ADV: VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1780","paginaFinal":"1780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"571553","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10392913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 11:06:03:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390267980","codPublicacaoOrigem":"710043507","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - Isto posto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito levado a apontamento pela r\u00e9 nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de quita\u00e7\u00e3o, condenando o banco a restituir ao autor valor igual do ao dobro do valor cobrado de forma indevida, que totaliza a quantia de R$ 5.019,98, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 475-J do CPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicando-se, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997. Sem sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"835","paginaFinal":"835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538079","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9638471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:44:25:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646631170","codPublicacaoOrigem":"1114936156","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - \"considerando que n\u00e3o houve pagamento espont\u00e2neo, no prazo estipulado na senten\u00e7a, e com base nos princ\u00edpios da celeridade e economia processual, a fim de se evitar bloqueios em conta, manifeste-se o(a)(s) requerido (a)(s) com o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o (R$ 22.850,81 conforme planilha de c\u00e1lculo do autor) elaborado em 01\/11\/2016 - que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito) , no prazo de 05 dias corridos, sob pena de execu\u00e7\u00e3o. Nada Mais.\" - ADV: VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0097\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2182","paginaFinal":"2182","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851799","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20929229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 10:52:30:417PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771582242","codPublicacaoOrigem":"1210628023","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009750-33.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009750-33.2015.8.26.0309\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Thiago Augusto de Oliveira - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 54, (R$ 26.357,24), em favor do(a) autor(a).P.I. - ADV: VANESSA VILARINO LOUZADA (OAB 215089\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1325","paginaFinal":"1325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934693","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26955695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 01:40:40:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009750-33.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}