{"numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","processos":[{"processo":"1009698-88.2016.8.26.0604","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/11\/2016 \u00e0s 16:36 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Gilberto Vasconcelos Pereira Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Augusto da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Dalton Gomes de Moraes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Nery dos Santos Henriques"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70073729-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70067879-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 3404\/3410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2017 Teor do ato: Vistos,Ante a interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (art. 1.010, \u00a71o, do NCPC).Ocorrendo alega\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o preliminar nas contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para se manifestar (art. 1.009, \u00a72o, do NCPC).Cumpridas as formalidades, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.Deixo de exercer o ju\u00edzo de admissibilidade, ficando mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se. Advogados(s): Marcia Nery dos Santos Henriques (OAB 193168\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Dalton Gomes de Moraes (OAB 58397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos,Ante a interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (art. 1.010, \u00a71o, do NCPC).Ocorrendo alega\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o preliminar nas contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para se manifestar (art. 1.009, \u00a72o, do NCPC).Cumpridas as formalidades, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.Deixo de exercer o ju\u00edzo de admissibilidade, ficando mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n\u00ba 170,  ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009698-88.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Roberto Augusto  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPrioridade  Idoso  Justi\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm 20  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Sumar\u00e9,  \nDr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto. A  Escte.\nVistos,\nAnte a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o  apelado  para  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es, no  prazo  legal  (art.  1.010,  \u00a71 o\n, do  NCPC).\nOcorrendo alega\u00e7\u00e3o  de  quest\u00e3o  preliminar  nas  contrarraz\u00f5es,  intime-se  o  recorrente  \npara se  manifestar  (art.  1.009,  \u00a72 o\n, do  NCPC).\nCumpridas as  formalidades,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nDeixo de  exercer  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  ficando  mantida  a  senten\u00e7a  por  seus  \npr\u00f3prios fundamentos.  \nIntime-se.\nSumare , 20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2E814FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 216"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70066490-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2898\/2905","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, ACOLHO os pedidos, na forma do artigo 487, I do CPC, para i) declarar nulas as opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito sob t\u00edtulo CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 209 no valor de R$ 470,00, CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 698 no valor de R$ 6.210,00 e CREDICARD ITA\u00da 815 no valor de R$ 5.000,00; ii) suspender quaisquer cobran\u00e7as referentes ao pagamento de parcelas oriundas dos referidos credi\u00e1rios (209, 698 e 815); iii) obrigar o requerido ao estorno do saldo entre os valores creditados e debitados indevidamente na conta do autor; iv) condenar o banco requerido ao reembolso do valor de eventuais consect\u00e1rios oriundos do saldo devedor do autor em decorr\u00eancia das transfer\u00eancias indevidas, corrigido monetariamente desde o evento danoso e v) condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00, corrigidos monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Incidir\u00e3o juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. P.R.I. Advogados(s): Marcia Nery dos Santos Henriques (OAB 193168\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Dalton Gomes de Moraes (OAB 58397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, ACOLHO os pedidos, na forma do artigo 487, I do CPC, para i) declarar nulas as opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito sob t\u00edtulo CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 209 no valor de R$ 470,00, CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 698 no valor de R$ 6.210,00 e CREDICARD ITA\u00da 815 no valor de R$ 5.000,00; ii) suspender quaisquer cobran\u00e7as referentes ao pagamento de parcelas oriundas dos referidos credi\u00e1rios (209, 698 e 815); iii) obrigar o requerido ao estorno do saldo entre os valores creditados e debitados indevidamente na conta do autor; iv) condenar o banco requerido ao reembolso do valor de eventuais consect\u00e1rios oriundos do saldo devedor do autor em decorr\u00eancia das transfer\u00eancias indevidas, corrigido monetariamente desde o evento danoso e v) condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00, corrigidos monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Incidir\u00e3o juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009698-88.2016.8.26.0604\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Roberto Augusto  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00edvida  \ncumula  com  anulat\u00f3ria  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  proposta  por  ROBERTO  AUGUSTO  DA  \nSILVA ,  qualificado  nos  autos  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  pelos  fundamentos  de  fato  e  de  \ndireito  expostos  a  seguir.  \nAlega, o  autor,  em  apertada  s\u00edntese  de  sua  inicial,  ser  \ncorrentista  do  banco  requerido  (conta  n.  06008-7,  ag\u00eancia  8680),  conta  utilizada  somente  para  \nrecebimento  de  seu  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio.  \u00c0  sua  revelia,  foi  disponibilizada  na  referida  conta  \nlimite  de  cr\u00e9dito  pr\u00e9-aprovado  no  valor  de  R$  11.906,06,  bem  como  limite  de  cheque  especial  no  \nvalor  de  R$  600,00.   Em  25\/10\/2016,  descobriu  que  seu  cart\u00e3o  havia  sido  furtado.  Diante  deste  \nfato,  registrou  boletim  de  ocorr\u00eancia  e  informou  o  banco  do  ocorrido.  Ocorre   que  foi  informado  \nque  foram  contratados  tr\u00eas  empr\u00e9stimos  em  25\/10\/2016,  totalizando  R$  11.680,00  e  que  no  \nmesmo  dia  foram  realizadas  compras  em  estabelecimentos  desconhecidos  do  autor.   Afirma  que  na  \ndata  de  24\/10\/2016,  antes  das  fraudes,  tinha  saldo  em  sua  conta  corrente  de  R$  169,51.  Fez  o  \npedido  administrativo,  diz  que  o  requerido  nega-se  a  estornar  os  valores  debitados.  Requer,  em  \nsede  de  tutela  de  urg\u00eancia,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  dos  contratos  de  empr\u00e9stimos  em  quest\u00e3o,  \nbem  como  dos  demais  saques,  devolvendo  o valor  que  tinha  de  saldo.  Por  fim,  pugna  pela  \nconfirma\u00e7\u00e3o  da  tutela  e  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  de  danos  morais.\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  e  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  (fls.  30).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  2\nFoi\n interposto  agravo  de  instrumento  contra  a  referida  \ndecis\u00e3o,  ao  qual  foi  dado  provimento  para  o  fim  de  suspender-se,  provisoriamente,  os  descontos  \nque  incidem  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  depositado  na  conta  corrente  do  autor  (fls.  172\/197).\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  e  pugnou  \npela  improced\u00eancia  do  pedido  (fls.  40\/45).  Em  sua  defesa,  imputa  a  responsabilidade  de  eventual  \npreju\u00edzo  ao  autor,  que  teria  negligenciado  a  guarda  do  cart\u00e3o  e  do  sigilo  da  senha,  na  medida  em  \nque  a  obten\u00e7\u00e3o  da  senha  ocorreu  sem  qualquer  emprego  de  viol\u00eancia  ou  coa\u00e7\u00e3o,  apenas,  por  \nguarda  inadequada.  \nSobreveio r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  165\/170.\n  \u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.  \nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  fase.  Fa\u00e7o-o  com  suped\u00e2neo  no  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  A  mat\u00e9ria  ventilada  \u00e9  de  fato  e  de  direito,  \ncontudo  \u00e9  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\nRegistra-se,  de  in\u00edcio,  que  o  caso  se  submete  ao  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  porque  o  autora  \u00e9  destinat\u00e1rio  final  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  fornecedora,  \nhavendo  entre  eles  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,   consideradas,  ainda,  a  posi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  do  \nautor  frente  a  r\u00e9.  \nNo mais,  \u00e9  verdade  que,  em  princ\u00edpio,  poder-se-ia  falar  que  \na  responsabilidade  pelas  movimenta\u00e7\u00f5es  da  conta  corrente,  inclusive  os  empr\u00e9stimos   efetuados  \nem  caixas  eletr\u00f4nicos  e  internet,  s\u00e3o  de  exclusiva  responsabilidade  de  seu  titular,  \u00fanico  detentor  de  \ncart\u00e3o  magn\u00e9tico  e  da  senha,  indispens\u00e1veis  para  a  transa\u00e7\u00e3o.\nTodavia,  como  comumente  noticiado,  \u00e9  poss\u00edvel  que  os  \nservi\u00e7os  eletr\u00f4nicos  banc\u00e1rios  contenham  potenciais  vulnerabilidades,  pass\u00edveis  de  fraude,  por  \nterceiros,  em  seu  sistema  de  seguran\u00e7a,  com  acesso  n\u00e3o  autorizado  aos  seus  recursos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  3\nDe\n outro  lado,  n\u00e3o  menos  certo  que  compete  ao  fornecedor  \nde  servi\u00e7os  se  cercar  de  todos  os  meios  capazes  de  assegurar  seguran\u00e7a  aos  seus  usu\u00e1rios,  \nnotadamente  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  a  quem  os  clientes  confiam  nos  servi\u00e7os  que  lhes  s\u00e3o  \nprestados.\nNesse sentido,  ali\u00e1s  a  disposi\u00e7\u00e3o  contida  no  art.  6\u00b0,  inciso  \nV,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  ao  garantir  ao  consumidor  o  direito  a  preven\u00e7\u00e3o  de  \ndanos,  impondo  ao  fornecedor  o  dever  de  se  valer  de  todos  os  cuidados  necess\u00e1rios  e  suficientes  \nao  afastamento  de  qualquer  preju\u00edzo  aos  usu\u00e1rios  dos  servi\u00e7os  que  presta.  \nO  fornecedor  somente  se  exime  da  responsabilidade  de  \nreparar  o  dano  se  demonstrar  que  n\u00e3o  existiu  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  ou  que  o  evento  \ndanoso  ocorreu  por  culpa  exclusiva  do  consumidor  (CDC,  art.  14,  par\u00e1grafo  3\u00ba).\nNo  caso  sub  judice,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  limitou-se  a \nafirmar  que  o  cliente  \u00e9  respons\u00e1vel  pela  guarda  das  senhas  secretas  e  de  seus  dados.\nContudo,  sendo  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  detentora  de  \nelementos  eficazes  para  identificar  o  cr\u00e9dito  e  as  transfer\u00eancias  efetuadas  na  conta  corrente  do  \nautor,  preferiu  ficar  no  campo  da  alega\u00e7\u00e3o,  sem  trazer  prova  cabal  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  ou  seja,  \nqualquer  prova  apta  que  identificasse  o  demandante  como  respons\u00e1vel  pelas  transfer\u00eancias  das  \nimport\u00e2ncias  referidas  na  inicial.  \nO autor,  por  sua  vez,  fez  tudo  que  estava  a  seu  alcance  para  \nver  reparado  o  preju\u00edzo  sofrido,  reclamando  junto  ao  banco  das  diversas  transa\u00e7\u00f5es  indevidas  \nocorridas  na  conta  banc\u00e1ria  (fls.25\/27)  ,  registrando,  inclusive,  boletim  de  ocorr\u00eancia  relatando  os  \nfatos  (fls.  23\/24),  sem  contudo  lograr  resposta  satisfat\u00f3ria  ao  seu  infort\u00fanio  (fls.  29).  \nAli\u00e1s,  em  caso  an\u00e1logo  deixou  registrado  o  eminente  \nDes.V\u00edrgilio  de  Oliveira  J\u00fanior  que:  \u201c Imprest\u00e1vel,  ademais,  a  \u201cdilig\u00eancia\u201d  unilateral  efetuada  \npelo  banco  que,  de  forma  interessada,  conclui  -  sem  qualquer  comprova\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9todo  de  \napura\u00e7\u00e3o  -  pela  n\u00e3o  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o.  [fls.  19].  Quer  dizer,  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  4\nbanco\n n\u00e3o  se  interessou  em  produzir  prova  que  pudesse  afastar  a  pretens\u00e3o  do  autor.  Significa,  \ncom  todas  as  letras  de  que  foi  poss\u00edvel  a  terceiro  retirar  dinheiro  da  conta  corrente  do  autor,  sem  \nque  este  lhe  tivesse  revelado  a  senha.  N\u00e3o  demonstrada  a  falta  de  dilig\u00eancia  do  correntista,  ao  \nbanco  cabe  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  material  e  moral  sofrido  pelo  poupador \u201d (cf.  Apel.  n\u00b0  \n7.078.095-9).\n De  outro  lado,  embora  tenha  alegado  o  banco-r\u00e9u  n\u00e3o  ter  \ncometido  a  pr\u00e1tica  de  nenhum  il\u00edcito,  os  valores  subtra\u00eddos  indevidamente  da  conta  do  autor,   bem  \ncomo  os  consect\u00e1rios  lan\u00e7ados  pelo  requerida  na  conta  corrente  do  demandante  pelo  saldo  \ndevedor,  s\u00e3o  da  responsabilidade  exclusiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  que  n\u00e3o  tendo  comprovado  \nque  realmente  foi  o  requerente  que  efetuou  as  transa\u00e7\u00f5es,  contribuiu,  sobremaneira,  para  a \nocorr\u00eancia  dos  percal\u00e7os,  contratempos,  complica\u00e7\u00f5es  e  preju\u00edzos  suportados  pelo  demandante.\nQuanto  ao  dano  moral,  \u00e0  evid\u00eancia,  que  os  fatos  ocorridos,  \npor  si  s\u00f3,  causam  afli\u00e7\u00e3o,  preocupa\u00e7\u00e3o,  nervosismo  e  outros  sintomas  ensejadores  da  repara\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral,  oriundo  da  m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  por  parte  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nE   nos  termos  do  art.  14,  caput,  \u00a7  3\u00ba,  II,  do  CDC,  a \nresponsabilidade  do  r\u00e9u,  no  que  concerne  aos  danos  advindos  da  presta\u00e7\u00e3o  inadequada  do  servi\u00e7o  \n\u00e9   objetiva,  sendo  ilidida  apenas  pela  demonstra\u00e7\u00e3o  da  culpa  exclusiva  do  consumidor  ou  de  \nterceiro,  o  que  n\u00e3o  restou  comprovado  nos  autos.\n  O  dano  existe  no  pr\u00f3prio  fato  violador,  impondo  a \nnecessidade  de  resposta,  que  nada  mais  \u00e9  do  que  a  repara\u00e7\u00e3o  desse  dano.  Surge  o  dano  \u201cex-fato\u201d,  \nna  medida  em  que  atingiu  a  esfera  do  lesado.  \n\u00c9  o  \u201cdamnun  in  re  ipsa\u201d,  n\u00e3o  havendo  necessidade,  por  isso,  \nde  reflexo  patrimonial,  bastando  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o,  que  o  fato,  por  si  s\u00f3,  cause  ao  ofendido,  transtorno  e  \nrea\u00e7\u00f5es  constrangedoras,  como  as  suportadas  pela  requerente.\nAssim,  existindo  o  dever  da  repara\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais,  a  \nquest\u00e3o  deve  se  definida  pela  quantifica\u00e7\u00e3o  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  adequada  e  justa,  cuja  disciplina  \nest\u00e1  consagrada  no  art.  5\u00b0,  X,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica,  sem  deixar  de  lado,  todavia,  uma  dose  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  5\nde\n equil\u00edbrio,  evitando-se  tanto  o  exagero,  quanto  o  aviltamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Assim,  e \nconsiderando  que  na  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  devem  ser  sopesados  o  grau  de  lesividade  e  a  \nrepercuss\u00e3o  do  dano,  fixo  a  quantia  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  montante  que  est\u00e1  em  \nconson\u00e2ncia  com  a  atual  jurisprud\u00eancia  a  respeito  da  mat\u00e9ria  aqui  tratada.\nVeja-se:\n  \"REPARA\u00c7\u00c3O  DE  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS.  Conta  \ncorrente.  Transfer\u00eancia  eletr\u00f4nica.  Subtra\u00e7\u00e3o  de  valores  \nmediante  fraude.  Quest\u00e3o  incontroversa.  Dano  moral.  \nOcorr\u00eancia,  na  esp\u00e9cie.  Aus\u00eancia  de  estorno  e  abalo  de  \npatrim\u00f4nio  demonstrados.  Valor  reparat\u00f3rio  fixado  em  R$  \n10.000,00.  Razoabilidade  e  proporcionalidade.  Senten\u00e7a  \nmantida,  nos  termos  do  art.  252  do  Regimento  Interno  deste  \nE.  Tribunal .  \"Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0102856-53.2011.8.26.0100.  10  \nde  junho  de  2014.Tasso  Duarte  de  Melo  \nDiante  do  exposto,  ACOLHO  os  pedidos,  na  forma  do  \nartigo  487,  I  do  CPC,  para  i)  declarar  nulas  as  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  sob  t\u00edtulo  CREDI\u00c1RIO  ITA\u00da  \n209  no  valor  de  R$  470,00,  CREDI\u00c1RIO  ITA\u00da  698  no  valor  de  R$  6.210,00  e  CREDICARD  \nITA\u00da  815  no  valor  de  R$  5.000,00;   ii)  suspender  quaisquer  cobran\u00e7as  referentes  ao  pagamento  de  \nparcelas  oriundas  dos  referidos  credi\u00e1rios  (209,  698  e  815);  iii)  obrigar  o  requerido  ao  estorno  do  \nsaldo  entre  os  valores  creditados  e  debitados  indevidamente  na  conta  do  autor;  iv)  condenar  o  \nbanco  requerido  ao  reembolso  do  valor  de  eventuais  consect\u00e1rios  oriundos  do  saldo  devedor  do  \nautor  em  decorr\u00eancia  das  transfer\u00eancias  indevidas,  corrigido  monetariamente  desde  o  evento  \ndanoso  e  v)  condenar  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00,  \ncorrigidos  monetariamente  desde  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.Incidir\u00e3o  juros  de  mora  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  \nartigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  atualizado,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009698-88.2016.8.26.0604 - lauda  6\nCivil\n e  tendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  \ntamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Transitada  em  julgado,  certifique-se.  Nada  requerido,  \narquivem-se.  \nTransitada em  julgado,  certifique-se.  Nada  requerido,  \narquivem-se.  \nP.R.I.\nSumare , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D569C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 204"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 40\/45: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int. Advogados(s): Marcia Nery dos Santos (OAB 193168\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Dalton Gomes de Moraes (OAB 58397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70005961-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/02\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Fls. 40\/45: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n\u00ba  170 ,   .  -   Vila  Santana\nCEP:   13170-901  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumare1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009698-88.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009698-88.2016.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Roberto Augusto  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  06  de  fevereiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  \nC\u00edvel,  Dr(a).  \nGilberto  Vasconcelos  Pereira  Neto. A  escr.,\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nVistos.\n1.  Fls.  40\/45 : Manifeste-se  o  autor,  em  r\u00e9plica.\n2.  No  mais,  digam  as  partes  se  tem  interesse  no  julgamento  antecipado  do  feito  \nou  especifiquem  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando-lhes  a  respectiva  \npertin\u00eancia  e  adequa\u00e7\u00e3o  de  forma  concreta,  bem  como  sobre  quais  pontos  de  controv\u00e9rsia  dever\u00e3o  \nelas  incidir,  advertindo-se  de  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  a  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  provas  e  que  o  sil\u00eancio  \nautorizar\u00e1  o  reconhecimento  de  preclus\u00e3o  de  tal  direito  sem  que  se  possa  cerceamento  invocar,  \npresumindo-se,  no  sil\u00eancio,  a  desist\u00eancia  das  porventura  anteriormente  requeridas.\n3.   Caso  as  partes  desejem  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  dever\u00e3o  \napresentar  o  rol  de  testemunhas,  devidamente  qualificado,  j\u00e1  na  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  as  \nprovas  que  pretendem  produzir.  \nPrazo:  10  dias  a  contar  desta  decis\u00e3o.\n4.  Ap\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.\nInt.\nSumare , 06  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1F651BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 164"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70004074-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/01\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 34\/35. Observe-se a concess\u00e3o de efeito ativo ao agravo suspendendo, provisoriamente, os descontos que incidem no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da autora, relativos aos contratos de empr\u00e9stimo \"sub judice\" (\"Credi\u00e1rios Ita\u00fa 209, 698 e 815\"), no prazo de cinco dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 300,00, limitada a R$ 11.680,00.Intime-se a requerida.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marcia Nery dos Santos (OAB 193168\/SP), Jose Dalton Gomes de Moraes (OAB 58397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 34\/35. Observe-se a concess\u00e3o de efeito ativo ao agravo suspendendo, provisoriamente, os descontos que incidem no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da autora, relativos aos contratos de empr\u00e9stimo \"sub judice\" (\"Credi\u00e1rios Ita\u00fa 209, 698 e 815\"), no prazo de cinco dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 300,00, limitada a R$ 11.680,00.Intime-se a requerida.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Antonio   de   Carvalho,   n\u00ba   170 ,   .   -   Vila   Santana\nCEP:   13170-901   -   Sumare   -   SP\nTelefone:   (19)   3873-2999   -   E-mail:   sumare1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009698-88.2016.8.26.0604  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009698-88.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Roberto Augusto  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  16  de  dezembro  de 2016  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel,  \nDr.  Gilberto  Vasconcelos  Pereira Neto.\nA  escr.,\nVistos.\nFls.   34\/35.   Observe-se   a   concess\u00e3o   de   efeito   ativo   ao   agravo   suspendendo,  \nprovisoriamente,   os   descontos   que   incidem   no   benef\u00edcio   previdenci\u00e1rio   da   autora,   relativos   aos  \ncontratos   de   empr\u00e9stimo   \"sub   judice\"   (\"Credi\u00e1rios   Ita\u00fa   209,   698   e   815\"),   no   prazo   de   cinco   dias,  \nsob   pena   de   multa   di\u00e1ria   no   valor   de   R$   300,00,   limitada   a   R$   11.680,00.\nIntime-se   a   requerida.\nNo   mais,   aguarde-se   o   decurso   do   prazo   para   apresenta\u00e7\u00e3o   de   contesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSumare , 16  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1DEAA78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 18:08 . fls. 36"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR567347325TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro os beneficios da justi\u00e7a gratuita e a tramita\u00e7\u00e3o preferencial. Anote-se.Indefiro o pedido de tutela antecipada por n\u00e3o vislumbrar os pressupostos do artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, para fins de concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional, imp\u00f5e-se reconhecer a presen\u00e7a conjunta de todos os requisitos enumerados no supramencionado dispositivo legal.N\u00e3o foi demonstrado nos autos, por prova inequ\u00edvoca apresentada documentalmente pela parte autora, que seu pedido visa proteger seu direito do perigo de dano ou do risco ao resultado \u00fatil do processo.Os documentos juntados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento da parte autora. Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, VI, NCPC, e Enunciado n. 35, da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a teor do art. 335, III do CPC. Intime-se. Advogados(s): Marcia Nery dos Santos (OAB 193168\/SP), Jose Dalton Gomes de Moraes (OAB 58397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Defiro os beneficios da justi\u00e7a gratuita e a tramita\u00e7\u00e3o preferencial. Anote-se.Indefiro o pedido de tutela antecipada por n\u00e3o vislumbrar os pressupostos do artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, para fins de concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional, imp\u00f5e-se reconhecer a presen\u00e7a conjunta de todos os requisitos enumerados no supramencionado dispositivo legal.N\u00e3o foi demonstrado nos autos, por prova inequ\u00edvoca apresentada documentalmente pela parte autora, que seu pedido visa proteger seu direito do perigo de dano ou do risco ao resultado \u00fatil do processo.Os documentos juntados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento da parte autora. Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, VI, NCPC, e Enunciado n. 35, da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a teor do art. 335, III do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n\u00ba 170,  ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873-2999,  Sumare-SP - E-mail:  sumare1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009698-88.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Roberto Augusto  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm 10  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Sumar\u00e9,  Dr(a).  \nGilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto. A  Escte.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nVistos.\nDefiro   os   beneficios   da   justi\u00e7a   gratuita   e   a   tramita\u00e7\u00e3o   preferencial.   Anote-se.\nIndefiro o  pedido  de  tutela  antecipada  por  n\u00e3o  vislumbrar  os  pressupostos  do  artigo  \n300, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCom efeito,  para  fins  de  concess\u00e3o  da  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  jurisdicional,  imp\u00f5e-se  \nreconhecer a  presen\u00e7a  conjunta  de  todos  os  requisitos  enumerados  no  supramencionado  dispositivo  \nlegal.\nN\u00e3o foi  demonstrado  nos  autos,  por  prova  inequ\u00edvoca  apresentada  documentalmente  \npela parte  autora,  que  seu  pedido  visa  proteger  seu  direito  do  perigo  de  dano  ou  do  risco  ao  \nresultado \u00fatil  do  processo.\nOs  documentos  juntados  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  conferir  a  plausibilidade  ao  \nargumento  da  parte  autora.  Os  fatos  s\u00e3o  controvertidos  e  somente  podem  ser  melhor  analisados  sob  \no  contradit\u00f3rio.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (artigo  139,  VI,  NCPC,  e  Enunciado  n.  35,  da  ENFAM).\nCite-se  o  r\u00e9u  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  a  teor  do  art.  \n335, III  do  CPC.  \nIntime-se.\nSumare , 10  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009698-88.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1C11E9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 17:51 . fls. 30"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634240595","codPublicacaoOrigem":"1101088477","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009698-88.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Roberto Augusto da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1. Fls. 40\/45: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int. - ADV: MARCIA NERY DOS SANTOS (OAB 193168\/SP), JOSE DALTON GOMES DE MORAES (OAB 58397\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1937","paginaFinal":"1937","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843173","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279840","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:16:54:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760922623","codPublicacaoOrigem":"1203882358","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009698-88.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Roberto Augusto da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos,Ante a interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (art. 1.010, \u00a71o, do NCPC).Ocorrendo alega\u00e7\u00e3o de quest\u00e3o preliminar nas contrarraz\u00f5es, intimese o recorrente para se manifestar (art. 1.009, \u00a72o, do NCPC).Cumpridas as formalidades, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.Deixo de exercer o ju\u00edzo de admissibilidade, ficando mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se. - ADV: JOSE DALTON GOMES DE MORAES (OAB 58397\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), MARCIA NERY DOS SANTOS HENRIQUES (OAB 193168\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3409","paginaFinal":"3409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928666","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478114","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:29:20:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583611704","codPublicacaoOrigem":"1016560552","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009698-88.2016.8.26.0604 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Roberto Augusto da Silva ADVOGADO : 58397\/SP - Jose Dalton Gomes de Moraes REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SUMAR\u00c9 EM 07\/11\/2016","paginaInicial":"2657","paginaFinal":"2657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"778061","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17324027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 11:09:01:263PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616230270","codPublicacaoOrigem":"1082808720","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009698-88.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Roberto Augusto da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Fls. 34\/35. Observe-se a concess\u00e3o de efeito ativo ao agravo suspendendo, provisoriamente, os descontos que incidem no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da autora, relativos aos contratos de empr\u00e9stimo \"sub judice\" (\"Credi\u00e1rios Ita\u00fa 209, 698 e 815\"), no prazo de cinco dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 300,00, limitada a R$ 11.680,00.Intime-se a requerida.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MARCIA NERY DOS SANTOS (OAB 193168\/SP), JOSE DALTON GOMES DE MORAES (OAB 58397\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4113","paginaFinal":"4113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830933","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19421784","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 10:42:24:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747247402","codPublicacaoOrigem":"1195160698","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009698-88.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Roberto Augusto da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Diante do exposto, ACOLHO os pedidos, na forma do artigo 487, I do CPC, para i) declarar nulas as opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito sob t\u00edtulo CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 209 no valor de R$ 470,00, CREDI\u00c1RIO ITA\u00da 698 no valor de R$ 6.210,00 e CREDICARD ITA\u00da 815 no valor de R$ 5.000,00; ii) suspender quaisquer cobran\u00e7as referentes ao pagamento de parcelas oriundas dos referidos credi\u00e1rios (209, 698 e 815); iii) obrigar o requerido ao estorno do saldo entre os valores creditados e debitados indevidamente na conta do autor; iv) condenar o banco requerido ao reembolso do valor de eventuais consect\u00e1rios oriundos do saldo devedor do autor em decorr\u00eancia das transfer\u00eancias indevidas, corrigido monetariamente desde o evento danoso e v) condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00, corrigidos monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Incidir\u00e3o juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se. P.R.I. - ADV: MARCIA NERY DOS SANTOS HENRIQUES (OAB 193168\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE DALTON GOMES DE MORAES (OAB 58397\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2904","paginaFinal":"2904","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908180","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:10:14:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589629896","codPublicacaoOrigem":"1028794082","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009698-88.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009698-88.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Roberto Augusto da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Defiro os beneficios da justi\u00e7a gratuita e a tramita\u00e7\u00e3o preferencial. Anote-se. Indefiro o pedido de tutela antecipada por n\u00e3o vislumbrar os pressupostos do artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, para fins de concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional, imp\u00f5e-se reconhecer a presen\u00e7a conjunta de todos os requisitos enumerados no supramencionado dispositivo legal.N\u00e3o foi demonstrado nos autos, por prova inequ\u00edvoca apresentada documentalmente pela parte autora, que seu pedido visa proteger seu direito do perigo de dano ou do risco ao resultado \u00fatil do processo.Os documentos juntados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento da parte autora. Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, VI, NCPC, e Enunciado n. 35, da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a teor do art. 335, III do CPC. Intime-se. - ADV: MARCIA NERY DOS SANTOS (OAB 193168\/SP), JOSE DALTON GOMES DE MORAES (OAB 58397\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0413\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2713","paginaFinal":"2713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"787203","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17647673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 09:18:35:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009698-88.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}