{"numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","processos":[{"processo":"1010977-40.2014.8.26.0003    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/07\/2014 \u00e0s 12:22 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 36.695,55","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 2115\/2132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2017 Teor do ato: Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nSubam   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo.  \nInt.  \nS\u00e3o Paulo , 10\/10\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 4C620C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 13:36 . fls. 157"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70166533-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2281\/2293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70152457-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2462\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a gratuidade concedida \u00e0s fls. 52.Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a gratuidade concedida \u00e0s fls. 52.Int.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010977-40.2014.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Aguiar   Munhoz   Soares\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  proposta  por  ANTONIO  CARLOS  ROSA  DANTAS  em  face  \nde   FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD   S\/A  -  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO.\nO autor  alega  que  a  r\u00e9  efetua  cobran\u00e7a  de  valores  referentes  a  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios,  decorrentes  de  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  que  n\u00e3o  realizou,  tendo  inclu\u00eddo  \nindevidamente  seu  nome  perante  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  \nde  R$  247,55  e  R$  248,00.  Sustenta  que  a  restri\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome  gerou  danos  \nmorais,  pass\u00edveis  de  repara\u00e7\u00e3o  e  que  os  outros  apontamentos  existentes  em  seu  nome  s\u00e3o  \nobjeto  de  a\u00e7\u00f5es  semelhante s a  esta,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  incide  a  S\u00famula  n.\u00ba  385  do  STJ.  \nPleiteia  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  (R$  247,55  e  R$  248,00),  com  o \ncancelamento  definitivo  das  restri\u00e7\u00f5es  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  montante  de  50  \nsal\u00e1rios  m\u00ednimos.\nO pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  foi  indeferido  (fls.  16).  Irresignado,  o  autor  \ninterp\u00f4s  agravo  de  instrumento  (fls.  21\/30),  ao  qual  foi  negado  provimento,  com  \nobserva\u00e7\u00e3o  (fls.  36\/40)  e,  \u00e0s  fls.  42\/43,  foi  negado  seguimento  ao  recurso  especial.\nEm  atendimento  ao  determinado  \u00e0s  fls.  45,  o  autor  requereu  a  juntada  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 489724C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010977-40.2014.8.26.0003 - lauda  2\ndocumentos\n para  comprovar  a  situa\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica  (fls.  48\/51).\nForam  deferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  e  indeferida  a  tutela  \nantecipada  (fls.  52).\nCitada,  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  56\/65).  Alega  que  o  autor  efetuou  a  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  em  24\/02\/2003,  na  modalidade  \u201cP\u00e3o  de  A\u00e7\u00facar  Itaucard  \nMastercard\u201d,  vinculado  ao  contrato  n.\u00ba  29017-000782722780000  e  que  fora  utilizado  \nregularmente  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  compras.  Sustenta  que  n\u00e3o  houve  o  pagamento  da  fatura  \ncom  vencimento  em  25\/01\/2010  e  seguintes,  tendo  sido  financiado  o  saldo  devedor  total  e,  \ndiante  da  inadimpl\u00eancia,  ocorreu  o  cancelamento  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  o  nome  do  autor  foi  \ninserido  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Aduz  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  e  que  agiu  no  \nexerc\u00edcio  regular  de  um  direito  ao  cobrar  a  d\u00edvida.  Ressalta  que  n\u00e3o  houve  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  ou  ocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito,  de  modo  que  improcede  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  que  incide  a  S\u00famula  n.\u00ba  385  do  STJ.  Destaca  que,  em  caso  \nde  condena\u00e7\u00e3o,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  deve  pautar-se  pela  razoabilidade.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  99\/113.\nEm  atendimento  ao  determinado  \u00e0s  fls.  115,  a  r\u00e9  apresentou  manifesta\u00e7\u00e3o  \nsobre  os  documentos  juntados  pela  parte  autora  (fls.  117\/124).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  processo  comporta  julgamento  no  estado,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas  em  audi\u00eancia.  \nA  quest\u00e3o  de  fato  est\u00e1  suficientemente  dirimida  pela  prova  documental  \nconstante  dos  autos,  a  teor  do  disposto  no  artigo  355,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o  incide  o  disposto  no  art.  6\u00ba,  inciso  VIII  do  referido  diploma  legal , ante  a  \ntotal  inverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  autora .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 489724C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010977-40.2014.8.26.0003 - lauda  3\nAfirma-se\n na  inicial  que  o  autor  n\u00e3o  firmou  nenhum  contrato  com  a  r\u00e9  que  \npudesse  justificar  a  cobran\u00e7a  de  valores  oriundos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito ,  visto  que  somente  \nmantinha  conta  corrente.\nA  alega\u00e7\u00e3o  \u00e9  insustent\u00e1vel ,  haja  vista  que  a  defesa  comprova  a  contrata\u00e7\u00e3o  \nmediante  telas  sist\u00eamicas  que  por  si  s\u00f3  d\u00e3o  apoio  \u00e0  cobran\u00e7a  impugnada.\nA  contrata\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  estava  atrelada  ao  contrato  de  conta  corrente,  com  \nendere\u00e7o  para  correspond\u00eancia  id\u00eantico  \u00e0quele  mantid o para  fins  de  conta  corrente,  e \nigualmente  apresentado  como  sendo  do  autor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nInd\u00edcio  de  fraude  haveria  se  o  endere\u00e7o  fosse  diverso.  \nComo  bem  observado  pela  r\u00e9  \u00e0s  fls.  58,  \"n \u00e3o  obstante  a  aus\u00eancia  do  perfil  de  \nfraude,  decorrente  do  regular  pagamento  de  faturas,  chama  aten\u00e7\u00e3o  o  fato  de  que  o \nendere\u00e7o  cadastrado  junto  ao  R\u00e9u,  para  o  qual  foram  enviadas  as  faturas  durante  todo  o  \nper\u00edodo  em  que  o  cart\u00e3o  se  manteve  ativo,  corresponde  exatamente  ao  endere\u00e7o  informado  \npela  parte  autora  em  sua  exordial,  ou  seja,  esta  sempre  recebeu  em  sua  resid\u00eancia  as  faturas  \nde  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito\".\nObservo  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  lan\u00e7ou  d\u00e9bitos  oriundos  de  todas  as  faturas  emitidas  \npara  o  pl\u00e1stico  final  3805,  apenas  as  faturas  n\u00e3o  pagas.  \nO  cart\u00e3o  que  gerou  a  inadimpl\u00eancia  era  um  de  quatro  pl\u00e1sticos  emitidos,  e  \nfoi  desbloqueado  ap\u00f3s  aprova\u00e7\u00e3o  somente  porque  gerado  a  posteriori ,  sendo  que  houve  \npagamento  nos  per\u00edodo  de  09\/2006  a  01\/2010.\nPor  outro  lado,  o  hist\u00f3rico  de  inadimpl\u00eancia  do  autor  com  a  empresa-r\u00e9,  e  \noutras  institui\u00e7\u00f5es,  d\u00e9bitos  contempor\u00e2neos  aos  valores  impugnados,  igualmente  retira  a  \nverossimilhan\u00e7a  (fls.  95\/96)  do  pleito  apresentado.\n  Tem  prop\u00f3sito  referir  o  quanto  decidido  no  julgamento  da  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  \nn\u00ba  0001621-48.2013.8.26.0011,  que  envolveu  a  mesma  requerida,  verbis ,  \"a  aus\u00eancia  de  \njuntada  de  c\u00f3pia  do  instrumento  do  contrato  banc\u00e1rio  n\u00e3o  acarreta,  por  si  s\u00f3,  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 489724C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010977-40.2014.8.26.0003 - lauda  4\nreconhecimento\n da  inexigibilidade  do  respectivo  d\u00e9bito  e\/ou  da  ilicitude  da  respectiva  \ninscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  inadimplentes,  quando  a  parte  credora  demonstra,  por  outros  \nameios  de  prova,  a  exist\u00eancia,  a  exigibilidade  e  a  mora  da  parte  devedora  relativamente  \u00e0  \nd\u00edvida  em  quest\u00e3o  No  caso  dos  autos,  reconhece-se  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  tenha  juntado  \naos  autos  o  instrumento  do  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  a  exist\u00eancia,  a  exigibilidade  e  a  \nmora  da  parte  autora  relativamente  ao  d\u00e9bito  do  contrato  em  quest\u00e3o,  restou  \nsuficientemente  demonstrada  nos  autos,  ante  a  consist\u00eancia  da  prova  produzida  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  e  o  comportamento  evasivo  da  parte  autora\".\nDe  se  apontar  que  atualmente  inexistem  no  mercado  contratos  assinados  de  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  sendo  corriqueiras  as  contrata\u00e7\u00f5es  eletr\u00f4nicas  ou  verbais.\nA  r\u00e9plica,  portanto,  \u00e9  uma  pe\u00e7a  que  n\u00e3o  resiste  ao  conte\u00fado  documental  \napresentado  pela  requerida,  a  corrobora r a  legitimidade  dos  apontamentos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Ante  a  sucumb\u00eancia,  \narcar\u00e1  o  autor  com  as  custas  e  despesas  processuais,  assim  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nestes  fixados  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa,  observada  a  gratuidade  concedida  \u00e0s  \nfls.  52.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 489724C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 129"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70103940-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2333\/2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 99-114: Nos termos do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os documentos juntados pela parte autora. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 99-114: Nos termos do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os documentos juntados pela parte autora. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   99-114 :   Nos   termos   do   art.   437,   \u00a7   1\u00ba,   do   CPC,   manifeste-se   a   parte   r\u00e9   sobre   os  \ndocumentos   juntados   pela   parte   autora.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 27\/06\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 42FB220. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 115"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70091032-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3384\/3408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70076331-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668101689TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2625\/2644","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. As negativa\u00e7\u00f5es se consumaram muito tempo antes do ajuizamento, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre as restri\u00e7\u00f5es cadastrais e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. As negativa\u00e7\u00f5es se consumaram muito tempo antes do ajuizamento, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre as restri\u00e7\u00f5es cadastrais e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nAs  negativa\u00e7\u00f5es  se  consumaram  muito  tempo  antes  do  ajuizamento,  o  que  \ndescaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  longo  tempo  transcorrido.  Portanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \ntempo  decorrido  entre  as  restri\u00e7\u00f5es  cadastrais  e  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  relativamente  reduzido  \nprazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  esfera  jur\u00eddica  da  parte  autora.  Diante  disso,  e  \nconsiderando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  alega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos,  tema  que,  em  \ntese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  r\u00e9,  n\u00e3o  se  justifica  conceder  tutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  \ncontradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  antecipada.  \nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional  de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 3E1B4A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 52"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70050666-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/04\/2017 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2277\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Efetue o autor o pagamento das despesas processuais no prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Efetue o autor o pagamento das despesas processuais no prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nCumpra-se   o   v.   ac\u00f3rd\u00e3o.\nEfetue   o   autor   o   pagamento   das   despesas   processuais   no   prazo   de   quinze   dias,   sob  \npena   de   extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.    \nS\u00e3o  Paulo , 27\/03\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 3AABE8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 09:07 . fls. 45"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 25\/05\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 16\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 01\/06\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 29\/06\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1730 P\u00e1gina: 2042\/2056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2014 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o julgamento do agravo, a que atribu\u00eddo efeito suspensivo. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se o julgamento do agravo, a que atribu\u00eddo efeito suspensivo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010977-40.2014.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\nAguarde-se o  julgamento  do  agravo,  a  que  atribu\u00eddo  efeito  suspensivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 93F192. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 08\/09\/2014 \u00e0s 16:54 . fls. 33"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.14.40035992-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 25\/07\/2014 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.14.40035992-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 25\/07\/2014 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1688 P\u00e1gina: 2059\/2062","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2014 Teor do ato: Vistos. O autor \u00e9 solteiro. Contratou profissional do Direito de sua livre e particular escolha. Veio demandar no Ju\u00edzo do foro do r\u00e9u, quando lhe era poss\u00edvel nos termos do que disp\u00f5e o art. 101, inc. I, da Lei n\u00ba 8.078\/90, promover o feito perante o Ju\u00edzo de seu pr\u00f3prio domic\u00edlio, o que seria induvidosamente menos custoso. A demanda, por outro lado, tem inescond\u00edvel car\u00e1ter patrimonial, e o eventual elevado valor da taxa judici\u00e1ria devida pela distribui\u00e7\u00e3o do feito decorre da pretens\u00e3o aparentemente substanciosa do autor no que se refere \u00e0 condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, uma vez que corresponde a cerca de 50 (cinquenta) sal\u00e1rios-m\u00ednimos vigentes, anotado o fato de que, em se cuidando de danos de ordem extrapatrimonial, o autor poderia fixar aquele valor em montante mais modesto. Tudo isso contribui para o descr\u00e9dito da alegada hipossufici\u00eancia, anotado o fato de que a aus\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es ao fisco federal n\u00e3o significa, necessariamente, falta de recursos financeiros. INDEFIRO o benef\u00edcio. Recolha o autor o valor devido pela distribui\u00e7\u00e3o, bem como as demais despesas do processo, no prazo de cinco (5) dias. Na aus\u00eancia da dilig\u00eancia, tornem para cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do que disp\u00f5em os artigos 257 e 267, inc. IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira (OAB 165969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O autor \u00e9 solteiro. Contratou profissional do Direito de sua livre e particular escolha. Veio demandar no Ju\u00edzo do foro do r\u00e9u, quando lhe era poss\u00edvel nos termos do que disp\u00f5e o art. 101, inc. I, da Lei n\u00ba 8.078\/90, promover o feito perante o Ju\u00edzo de seu pr\u00f3prio domic\u00edlio, o que seria induvidosamente menos custoso. A demanda, por outro lado, tem inescond\u00edvel car\u00e1ter patrimonial, e o eventual elevado valor da taxa judici\u00e1ria devida pela distribui\u00e7\u00e3o do feito decorre da pretens\u00e3o aparentemente substanciosa do autor no que se refere \u00e0 condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, uma vez que corresponde a cerca de 50 (cinquenta) sal\u00e1rios-m\u00ednimos vigentes, anotado o fato de que, em se cuidando de danos de ordem extrapatrimonial, o autor poderia fixar aquele valor em montante mais modesto. Tudo isso contribui para o descr\u00e9dito da alegada hipossufici\u00eancia, anotado o fato de que a aus\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es ao fisco federal n\u00e3o significa, necessariamente, falta de recursos financeiros. INDEFIRO o benef\u00edcio. Recolha o autor o valor devido pela distribui\u00e7\u00e3o, bem como as demais despesas do processo, no prazo de cinco (5) dias. Na aus\u00eancia da dilig\u00eancia, tornem para cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do que disp\u00f5em os artigos 257 e 267, inc. IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010977-40.2014.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010977-40.2014.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\nO autor  \u00e9  solteiro.\nContratou  profissional  do  Direito  de  sua  livre  e  particular  escolha.\nVeio  demandar  no  Ju\u00edzo  do  foro  do  r\u00e9u,  quando  lhe  era  poss\u00edvel  nos  termos  do  que  \ndisp\u00f5e  o  art.  101,  inc.  I,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  promover  o  feito  perante  o  Ju\u00edzo  de  seu  pr\u00f3prio  \ndomic\u00edlio,  o  que  seria  induvidosamente  menos  custoso.\nA  demanda,  por  outro  lado,  tem  inescond\u00edvel  car\u00e1ter  patrimonial,  e  o  eventual  elevado  \nvalor  da  taxa  judici\u00e1ria  devida  pela  distribui\u00e7\u00e3o  do  feito  decorre  da  pretens\u00e3o  aparentemente  \nsubstanciosa  do  autor  no  que  se  refere  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  uma  vez  que  corresponde  a  cerca  de  50  \n(cinquenta)  sal\u00e1rios-m\u00ednimos  vigentes,  anotado  o  fato  de  que,  em  se  cuidando  de  danos  de  ordem  \nextrapatrimonial,  o  autor  poderia  fixar  aquele  valor  em  montante  mais  modesto.\nTudo  isso  contribui  para  o  descr\u00e9dito  da  alegada  hipossufici\u00eancia,  anotado  o  fato  de  \nque  a  aus\u00eancia  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00f5es  ao  fisco  federal  n\u00e3o  significa,  necessariamente,  falta  \nde  recursos  financeiros.\nINDEFIRO  o  benef\u00edcio.\nRecolha  o  autor  o  valor  devido  pela  distribui\u00e7\u00e3o,  bem  como  as  demais  despesas  do  \nprocesso,  no  prazo  de  cinco  (5)  dias.\nNa  aus\u00eancia  da  dilig\u00eancia,  tornem  para  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  e  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  que  disp\u00f5em  os  artigos  257  e  267,  inc.  IV,  ambos  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  julho  de  2014 .\nMARCOS  GOZZO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010977-40.2014.8.26.0003 e c\u00f3digo 79E729. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 08\/07\/2014 \u00e0s 13:11 . fls. 16"}},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":56,"total_andamentos":56}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242735229","codPublicacaoOrigem":"552267455","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010977-40.2014.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS ADVOGADO : 165969\/SP-Cl\u00e1udia Cristiane Ferreira REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III-JABAQUARA EM 03\/07\/2014","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"417640","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3373877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 08:42:09:793AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":"165969","numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003|165969","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761656362","codPublicacaoOrigem":"1204386387","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010977-40.2014.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CL\u00c1UDIA CRISTIANE FERREIRA (OAB 165969\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2288","paginaFinal":"2288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929153","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26510575","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 07:54:53:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295061","codPublicacaoOrigem":"1195187062","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010977-40.2014.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a gratuidade concedida \u00e0s fls. 52.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CL\u00c1UDIA CRISTIANE FERREIRA (OAB 165969\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2477","paginaFinal":"2477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774558280","codPublicacaoOrigem":"1212919180","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010977-40.2014.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CL\u00c1UDIA CRISTIANE FERREIRA (OAB 165969\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2125","paginaFinal":"2125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27097615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 02:34:36:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693423081","codPublicacaoOrigem":"1156684827","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010977-40.2014.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CL\u00c1UDIA CRISTIANE FERREIRA (OAB 165969\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0137\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3401","paginaFinal":"3401","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23278341","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:25:27:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706650526","codPublicacaoOrigem":"1166861771","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010977-40.2014.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010977-40.2014.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ANTONIO CARLOS ROSA DANTAS - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.Fls. 99-114: Nos termos do art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os documentos juntados pela parte autora. Int. - ADV: CL\u00c1UDIA CRISTIANE FERREIRA (OAB 165969\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2350","paginaFinal":"2350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895008","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23876671","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 07:41:21:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010977-40.2014.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}