{"numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"1010691-23.2017.8.26.0564    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2017 \u00e0s 13:09 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Fabiana Feher Recasens","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 120.772,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jessica Nayara Miranda de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Soraia Tardeu Varela"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9, em cumprimento ao disposto no art. 1.275 das NSCGJ (Provimento CG 25\/2017), que nestes autos n\u00e3o foram produzidas m\u00eddias em audi\u00eancia. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70247094-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1435\/1450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: \"Conforme disp\u00f5e o artigo 1010, \u00a7 1\u00ba, e, nos termos do artigo 1.003, \u00a7 5\u00ba, todos do NCPC, fica a parte requerida devidamente INTIMADA para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar as contrarraz\u00f5es\". Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Conforme disp\u00f5e o artigo 1010, \u00a7 1\u00ba, e, nos termos do artigo 1.003, \u00a7 5\u00ba, todos do NCPC, fica a parte requerida devidamente INTIMADA para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar as contrarraz\u00f5es\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70214801-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1204\/1216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: ISTO POSTO, e pelo que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, condicionado o pagamento ao disposto na Lei n\u00ba 1.060\/50.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    ISTO POSTO, e pelo que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, condicionado o pagamento ao disposto na Lei n\u00ba 1.060\/50.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010691-23.2017.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010691-23.2017.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jessica Nayara  Miranda  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Feher   Recasens\nVISTOS.\nJESSICA  NAYARA  MIRANDA  DE  OLIVEIRA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  aduzindo  que  era  \ndevedora  solid\u00e1ria  de  empr\u00e9stimo  em  nome  de  pessoa  jur\u00eddica,  mas  teve  seu  nome  \nexclu\u00eddo  ao  vender  a  empresa.  Afirma  que  mesmo  assim  a  r\u00e9  lhe  exige  o  pagamento  e   \nainda  negativou  seu  nome.  Pretende  seja  o  r\u00e9u  condenado  a  indenizar  a  requerente  por  \ndanos  materiais  e  morais.\nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  alegando  que  o  d\u00e9bito  \u00e9  anterior  \u00e0 \nexclus\u00e3o  da  autora  da  qualidade  de  fiadora,  pelo  que  a  d\u00edvida  pode  ser  cobrada.\nFoi  apresentada  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.    D  E  C  I  D  O  .\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  posto  que  a  mat\u00e9ria  debatida  entre  as  partes  \nprescinde  de  prova  exclusivamente  documental,  j\u00e1  carreada  aos  autos  com  a  inicial  e \ncontesta\u00e7\u00e3o.\nA a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  merece  proced\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DF12FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010691-23.2017.8.26.0564 - lauda  2\nConforme\n demonstrou  o  r\u00e9u  em  contesta\u00e7\u00e3o,  o  valor  que  est\u00e1  sendo  exigido  \nda  requerente  corresponde  ao  montante  do  d\u00e9bito  que  j\u00e1  existia  \u00e0  \u00e9poca  de  sua  exclus\u00e3o  do  \nquadro  societ\u00e1rio  da  empresa.\nAssim,  se  quando  houve  a  exclus\u00e3o  da  requerente  da  qualidade  de  devedora  \nsolid\u00e1ria,  j\u00e1  havia  d\u00e9bito  em  aberto,  responde  a  requerente  por  tal  montante,  sendo  que  sua  \nexclus\u00e3o  da  qualidade  de  garantidora  da  d\u00edvida  s\u00f3  tem  validade  a  partir  daquela  data,  e  n\u00e3o  \natinge  d\u00e9bitos  j\u00e1  existentes.\nA  requerente,  em  r\u00e9plica,  n\u00e3o  comprovou  a  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  quando  \ndeixou  a  empresa  e  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  garantidora,  de  sorte  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  entender  por  \nsua  falta  de  responsabilidade  pela  d\u00edvida.\nNesse  sentido,  leg\u00edtima  a  negativa\u00e7\u00e3o  efetivada  pelo  banco,  n\u00e3o  havendo  ato  \nil\u00edcito  a  justificar  qualquer  repara\u00e7\u00e3o,  seja  por  danos  materiais,  seja  por  danos  morais.\nISTO  POSTO ,  e  pelo  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  extinguindo  o  feito  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nart.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   Condeno  a  autora  no  pagamento  de  custas  e  \ndespesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  15%  do  valor  da  \ncausa,  condicionado  o  pagamento  ao  disposto  na  Lei  n\u00ba  1.060\/50.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 28  de  agosto  de 2017 .\nFABIANA  FEHER  RECASENS\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DF12FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 86"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70205465-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 18:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70197344-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1596\/1608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Fica a parte autora INTIMADA para se manifestar, no prazo de quinze (15) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o TEMPESTIVA retro juntada; e a parte requerida INTIMADA a apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis dos documentos de fls. 45\/52 e recolher a taxa previdenci\u00e1ria referente \u00e0 juntada dos mandatos, no prazo de cinco (05) dias. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte autora INTIMADA para se manifestar, no prazo de quinze (15) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o TEMPESTIVA retro juntada; e a parte requerida INTIMADA a apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis dos documentos de fls. 45\/52 e recolher a taxa previdenci\u00e1ria referente \u00e0 juntada dos mandatos, no prazo de cinco (05) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70188380-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696313755TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 16\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 1149\/1159","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos.Os documentos acostados aos autos s\u00e3o insuficientes para demonstrar que a r\u00e9 praticou atos ilegais, tampouco comprovam que a autora n\u00e3o figurou como avalista em contrato de empr\u00e9stimo celebrado entre o banco requerido e a empresa, na qual a autora figurava como s\u00f3cia.Ademais, o aditamento \u00e0 c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio juntado \u00e0 fl.21\/22, por si s\u00f3, n\u00e3o confirma as alega\u00e7\u00f5es da autora, sendo indispens\u00e1vel o contradit\u00f3rio para melhor an\u00e1lise sobre tais argumentos, eis que, ausente, por ora, o comportamento censur\u00e1vel do r\u00e9u ou a fort\u00edssima probabilidade do direito da autora.Verifico ainda que a quest\u00e3o envolve o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o. Por isso, melhor \u00e9 a discuss\u00e3o e o respeito ao contradit\u00f3rio, para n\u00e3o haver indevido prejulgamento do feito, somente haver\u00e1 obriga\u00e7\u00e3o de indenizar se houver dano. Neste sentido, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial, sem preju\u00edzo de reaprecia\u00e7\u00e3o da medida de urg\u00eancia ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio.Por ora, postergo a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para momento oportuno, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da celeridade processual, consubstanciado no artigo 4\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cite-se e intime-se a r\u00e9, pela via postal (carta digital unipaginada), para contesta\u00e7\u00e3o em quinze (15) dias, nos termos do artigo 335, inciso III, c.c. artigo 231, inciso I, ambos do diploma legal supra citado.Intime-se. Advogados(s): Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Os documentos acostados aos autos s\u00e3o insuficientes para demonstrar que a r\u00e9 praticou atos ilegais, tampouco comprovam que a autora n\u00e3o figurou como avalista em contrato de empr\u00e9stimo celebrado entre o banco requerido e a empresa, na qual a autora figurava como s\u00f3cia.Ademais, o aditamento \u00e0 c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio juntado \u00e0 fl.21\/22, por si s\u00f3, n\u00e3o confirma as alega\u00e7\u00f5es da autora, sendo indispens\u00e1vel o contradit\u00f3rio para melhor an\u00e1lise sobre tais argumentos, eis que, ausente, por ora, o comportamento censur\u00e1vel do r\u00e9u ou a fort\u00edssima probabilidade do direito da autora.Verifico ainda que a quest\u00e3o envolve o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o. Por isso, melhor \u00e9 a discuss\u00e3o e o respeito ao contradit\u00f3rio, para n\u00e3o haver indevido prejulgamento do feito, somente haver\u00e1 obriga\u00e7\u00e3o de indenizar se houver dano. Neste sentido, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial, sem preju\u00edzo de reaprecia\u00e7\u00e3o da medida de urg\u00eancia ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio.Por ora, postergo a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para momento oportuno, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da celeridade processual, consubstanciado no artigo 4\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cite-se e intime-se a r\u00e9, pela via postal (carta digital unipaginada), para contesta\u00e7\u00e3o em quinze (15) dias, nos termos do artigo 335, inciso III, c.c. artigo 231, inciso I, ambos do diploma legal supra citado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, 2\u00ba Andar,  Vila Tereza  - CEP  09606-000,  \nFone:  (11) 4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010691-23.2017.8.26.0564 \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nJessica Nayara  Miranda  de Oliveira\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Feher   Recasens\nVistos.\nOs documentos  acostados  aos  autos  s\u00e3o  insuficientes  para  demonstrar  que  a  \nr\u00e9 praticou  atos  ilegais,  tampouco  comprovam  que  a  autora  n\u00e3o  figurou  como  avalista  em  \ncontrato de  empr\u00e9stimo  celebrado  entre  o  banco  requerido  e  a  empresa,  na  qual  a  autora  \nfigurava como  s\u00f3cia.\nAdemais, o  aditamento  \u00e0  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  juntado  \u00e0  fl.21\/22,  por  si  \ns\u00f3, n\u00e3o  confirma  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora,  sendo  indispens\u00e1vel  o  contradit\u00f3rio  para  melhor  \nan\u00e1lise sobre  tais  argumentos,  eis  que,  ausente,  por  ora,  o  comportamento  censur\u00e1vel  do  r\u00e9u  \nou a  fort\u00edssima  probabilidade  do  direito  da  autora.\nVerifico ainda  que  a  quest\u00e3o   envolve  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o.  Por  isso,  melhor  \u00e9  a  \ndiscuss\u00e3o e  o  respeito  ao  contradit\u00f3rio,  para  n\u00e3o  haver  indevido  prejulgamento  do  feito,  \nsomente haver\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  se  houver  dano.  \nNeste sentido,  indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  pleiteada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \nsem preju\u00edzo  de  reaprecia\u00e7\u00e3o  da  medida  de  urg\u00eancia  ap\u00f3s  a  forma\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio.\nPor  ora,  postergo  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  \nmomento oportuno,  em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  da  celeridade  processual,  consubstanciado  \nno artigo  4\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 270ED3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e Tr\u00eas  de Maio,  107, 2\u00ba Andar,  Vila Tereza  - CEP  09606-000,  \nFone:  (11) 4330-1011,  S\u00e3o Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  \nsaobernardo1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCite-se e  intime-se  a  r\u00e9,  pela  via  postal  (carta  digital  unipaginada),  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o em  quinze  (15)  dias,  nos  termos  do  artigo  335,  inciso  III,  c.c.  artigo  231,  inciso  \nI, ambos  do  diploma  legal  supra  citado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 29  de  maio  de  2017 .\nFABIANA  FEHER  RECASENS\n             Ju\u00edza  de  Direito\n        (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 270ED3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 36"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70122151-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 1496\/1509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2017 Teor do ato: Vistos,Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Tarjem-se os autos.Faculto \u00e0 parte autora a emenda da inicial, a fim de comprovar a efetiva restri\u00e7\u00e3o, mediante a juntada de documento h\u00e1bil expedido pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito SCPC e Serasa, devidamente atualizado, visto que a documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls.23\/24, s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es exclusivas de uso do destinat\u00e1rio.Prazo: improrrog\u00e1vel de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial (artigo 321 par\u00e1grafo \u00fanico do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354).Int. Advogados(s): Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos,Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Tarjem-se os autos.Faculto \u00e0 parte autora a emenda da inicial, a fim de comprovar a efetiva restri\u00e7\u00e3o, mediante a juntada de documento h\u00e1bil expedido pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito SCPC e Serasa, devidamente atualizado, visto que a documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls.23\/24, s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es exclusivas de uso do destinat\u00e1rio.Prazo: improrrog\u00e1vel de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial (artigo 321 par\u00e1grafo \u00fanico do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354).Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   2\u00ba   Andar   -   Vila   Tereza\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010691-23.2017.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010691-23.2017.8.26.0564   -   2017\/000740\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jessica Nayara  Miranda  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza de  Direito:  Dr\u00aa  Fabiana  Feher  Recasens\nVistos,\nDefiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Tarjem-se  os  autos.\nFaculto  \u00e0  parte  autora  a  emenda  da  inicial,  a  fim  de  comprovar  a  efetiva  restri\u00e7\u00e3o,  \nmediante  a  juntada  de  documento  h\u00e1bil  expedido  pelos  respectivos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \n SCPC  e  Serasa ,  devidamente  atualizado,  visto  que  a  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.23\/24,  s\u00e3o  \ninforma\u00e7\u00f5es  exclusivas  de  uso  do  destinat\u00e1rio.\nPrazo:  improrrog\u00e1vel  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  \n(artigo  321  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  \n(NCPC,  artigo  354).\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 22  de  maio  de  2017 .\nFABIANA  FEHER  RECASENS\n             Ju\u00edza  de  Direito\n        (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n-  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA - Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 266BECC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 12:19 . fls. 30"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70113655-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70110027-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 1207\/1217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Vistos,Faculto \u00e0 autora a emenda da inicial nos termos do que disp\u00f5e o artigo 9\u00ba \u00a7 \u00fanico da Resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 (\u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a), a fim de proceder nova juntada dos documentos acostados \u00e0s fls.05\/08 e 10, visto que os juntados encontram-se em branco.Saliento ainda que a inicial dever\u00e1 ser instru\u00edda com a representa\u00e7\u00e3o processual, bem como com a comprova\u00e7\u00e3o da efetiva restri\u00e7\u00e3o, mediante a juntada de documento h\u00e1bil expedido pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - SCPC e Serasa, devidamente atualizado, visto que a documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls.11\/12, s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es exclusivas de uso do destinat\u00e1rio.Prazo: improrrog\u00e1vel de quinze (15) dias, sob pena de indeferimento da inicial (artigos 321, \u00a7 \u00fanico, e 485, inciso IV, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354).No mais, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido da gratuidade, junte a parte autora:1) c\u00f3pias das suas duas (2) \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda;2) c\u00f3pias dos dois (2) \u00faltimos comprovantes de rendimentos mensais (holerites), ou, em caso de inexist\u00eancia, c\u00f3pias das \u00faltimas folhas da carteira de trabalho, e de eventual c\u00f4njuge, se for o caso;3) c\u00f3pias dos extratos banc\u00e1rios de contas de sua titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, se for o caso, dos tr\u00eas \u00faltimos meses.Deve o procurador cuidar para que os documentos sejam anexados em car\u00e1ter de sigilo. Alternativamente, poder\u00e1 a parte autora recolher a taxa judici\u00e1ria devida ao Estado nos termos do artigo 4\u00ba, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Lei 11.608\/2003, bem como a taxa previdenci\u00e1ria, acompanhadas das respectivas DARE's, e as despesas postais, observada a tabela vigente.Prazo: tamb\u00e9m de quinze (15) dias, sob pena de indeferimento da inicial (art. 485, inciso IV do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354). Int. Advogados(s): Soraia Tardeu Varela (OAB 159054\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos,Faculto \u00e0 autora a emenda da inicial nos termos do que disp\u00f5e o artigo 9\u00ba \u00a7 \u00fanico da Resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 (\u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a), a fim de proceder nova juntada dos documentos acostados \u00e0s fls.05\/08 e 10, visto que os juntados encontram-se em branco.Saliento ainda que a inicial dever\u00e1 ser instru\u00edda com a representa\u00e7\u00e3o processual, bem como com a comprova\u00e7\u00e3o da efetiva restri\u00e7\u00e3o, mediante a juntada de documento h\u00e1bil expedido pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - SCPC e Serasa, devidamente atualizado, visto que a documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls.11\/12, s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es exclusivas de uso do destinat\u00e1rio.Prazo: improrrog\u00e1vel de quinze (15) dias, sob pena de indeferimento da inicial (artigos 321, \u00a7 \u00fanico, e 485, inciso IV, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354).No mais, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido da gratuidade, junte a parte autora:1) c\u00f3pias das suas duas (2) \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda;2) c\u00f3pias dos dois (2) \u00faltimos comprovantes de rendimentos mensais (holerites), ou, em caso de inexist\u00eancia, c\u00f3pias das \u00faltimas folhas da carteira de trabalho, e de eventual c\u00f4njuge, se for o caso;3) c\u00f3pias dos extratos banc\u00e1rios de contas de sua titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, se for o caso, dos tr\u00eas \u00faltimos meses.Deve o procurador cuidar para que os documentos sejam anexados em car\u00e1ter de sigilo. Alternativamente, poder\u00e1 a parte autora recolher a taxa judici\u00e1ria devida ao Estado nos termos do artigo 4\u00ba, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Lei 11.608\/2003, bem como a taxa previdenci\u00e1ria, acompanhadas das respectivas DARE's, e as despesas postais, observada a tabela vigente.Prazo: tamb\u00e9m de quinze (15) dias, sob pena de indeferimento da inicial (art. 485, inciso IV do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito (NCPC, artigo 354). Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1010691-23.2017.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1010691-23.2017.8.26.0564  -   \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nJessica Nayara  Miranda  de Oliveira\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos,\nFaculto  \u00e0  autora  a  emenda  da  inicial   nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  9\u00ba  \u00a7  \n\u00fanico  da  Resolu\u00e7\u00e3o  551\/2011  (\u00d3rg\u00e3o  Especial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a),  a  fim  de  proceder  \nnova  juntada  dos  documentos  acostados  \u00e0s  fls.05\/08  e  10,  visto  que  os  juntados  encontram-\nse  em  branco.\nSaliento ainda  que  a  inicial  dever\u00e1  ser  instru\u00edda  com  a  representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  bem  como  com  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  efetiva  restri\u00e7\u00e3o,  mediante  a  juntada  de  \ndocumento  h\u00e1bil  expedido  pelos  respectivos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u2013  SCPC  e  \nSerasa ,  devidamente  atualizado,  visto  que  a  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.11\/12,  s\u00e3o  \ninforma\u00e7\u00f5es  exclusivas  de  uso  do  destinat\u00e1rio.\nPrazo:  improrrog\u00e1vel  de  quinze  (15)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  \ninicial  (artigos   321,  \u00a7  \u00fanico,  e 485,  inciso  IV,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  \nconsequente  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (NCPC,  artigo  354).\nNo  mais,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  da  gratuidade,  junte  a  parte  autora:\n1)  c\u00f3pias  das  suas  duas  (2)  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  Imposto  de  Renda;\n2)  c\u00f3pias  dos  dois  (2)  \u00faltimos  comprovantes  de  rendimentos  mensais  \n(holerites),  ou,  em  caso  de  inexist\u00eancia,  c\u00f3pias  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  de  trabalho,  e  \nde  eventual  c\u00f4njuge,  se  for  o  caso;\n3)  c\u00f3pias  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  sua  titularidade,  e  de  eventual  \nc\u00f4njuge,  se  for  o  caso,  dos  tr\u00eas  \u00faltimos  meses.\nDeve  o  procurador  cuidar  para  que  os  documentos  sejam  anexados  em  \ncar\u00e1ter de  sigilo\n. \nAlternativamente ,  poder\u00e1  a  parte  autora  recolher  a  taxa  judici\u00e1ria  devida  ao  \nEstado  nos  termos  do  artigo  4\u00ba,  inciso  I,  \u00a7  1\u00ba  da  Lei  11.608\/2003,  bem  como  a  taxa  \nprevidenci\u00e1ria,  acompanhadas  das  respectivas  DARE's,  e  as  despesas  postais,  o bservada  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2574B2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 13\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1010691-23.2017.8.26.0564  - p.  2\ntabela\n vigente.\nPrazo: tamb\u00e9m  de  quinze  (15)  dias\n,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  (art.  \n485,  inciso  IV  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (NCPC,  \nartigo  354).  \nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 09  de  maio  de  2017 .\nFABIANA  FEHER  RECASENS\n             Ju\u00edza  de  Direito\n        (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n-  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA - Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010691-23.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2574B2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA FEHER RECASENS, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 14"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675791583","codPublicacaoOrigem":"1141638519","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010691-23.2017.8.26.0564 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jessica Nayara Miranda de Oliveira ADVOGADO : 159054\/SP - Soraia Tardeu Varela REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"1194","paginaFinal":"1194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871719","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:43:26:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677204308","codPublicacaoOrigem":"1143022039","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010691-23.2017.8.26.0564 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jessica Nayara Miranda de Oliveira ADVOGADO : 159054\/SP - Soraia Tardeu Varela REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"892","paginaFinal":"892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872947","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22466515","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 15 2017 07:49:13:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772298910","codPublicacaoOrigem":"1211172836","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1010691-23.2017.8.26.0564; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Bernardo do Campo; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1010691-23.2017.8.26.0564; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Jessica Nayara Miranda de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Soraia Tardeu Varela (OAB: 159054\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jos\u00e9 Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 05\/10\/2017","paginaInicial":"269","paginaFinal":"269","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27002839","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:41:03:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564|551\/2011|1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752649645","codPublicacaoOrigem":"1198711038","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010691-23.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jessica Nayara Miranda de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \"Conforme disp\u00f5e o artigo 1010, \u00a7 1\u00ba, e, nos termos do artigo 1.003, \u00a7 5\u00ba, todos do NCPC, fica a parte requerida devidamente INTIMADA para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar as contrarraz\u00f5es\". - ADV: SORAIA TARDEU VARELA (OAB 159054\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA FEHER RECASENS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELLE AGUIRRE BRASILEIRO DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1441","paginaFinal":"1441","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923957","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:23:08:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229384","codPublicacaoOrigem":"1193938084","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010691-23.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jessica Nayara Miranda de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - ISTO POSTO, e pelo que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, condicionado o pagamento ao disposto na Lei n\u00ba 1.060\/50.P.R.I. - ADV: SORAIA TARDEU VARELA (OAB 159054\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA FEHER RECASENS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELLE AGUIRRE BRASILEIRO DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1211","paginaFinal":"1211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:230AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734405360","codPublicacaoOrigem":"1186740130","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010691-23.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jessica Nayara Miranda de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fica a parte autora INTIMADA para se manifestar, no prazo de quinze (15) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o TEMPESTIVA retro juntada; e a parte requerida INTIMADA a apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis dos documentos de fls. 45\/52 e recolher a taxa previdenci\u00e1ria referente \u00e0 juntada dos mandatos, no prazo de cinco (05) dias. - ADV: SORAIA TARDEU VARELA (OAB 159054\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA FEHER RECASENS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELLE AGUIRRE BRASILEIRO DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1602","paginaFinal":"1602","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913083","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319393","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:16:24:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774685001","codPublicacaoOrigem":"1212965805","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010691-23.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1010691-23.2017.8.26.0564; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA; Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo; 1\u00aa Vara C\u00edvel; 1010691-23.2017.8.26.0564; Banc\u00e1rios; Apelante: Jessica Nayara Miranda de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Soraia Tardeu Varela (OAB: 159054\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jos\u00e9 Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 09\/10\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1143 Apela\u00e7\u00e3o\/Reexame Necess\u00e1rio 1 Reexame Necess\u00e1rio 1 Total 1145","paginaInicial":"747","paginaFinal":"747","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010691-23.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010691-23.2017.8.26.0564|551\/2011|1010691-23.2017.8.26.0564|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}