{"numero":"1010621-35.2016.8.26.0016","processos":[{"processo":"1010621-35.2016.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/09\/2016 \u00e0s 12:07 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Juliana Nobre Correia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.897,94","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Karina Rui do Amaral"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Medeiros de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1407\/1439","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 152 em favor da Exequente. Este processo atingiu a sua finalidade, uma vez que o d\u00e9bito exequendo foi pago.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017. Advogados(s): Marcos Medeiros de Almeida (OAB 146779\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70091045-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 05\/09\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 152 em favor da Exequente. Este processo atingiu a sua finalidade, uma vez que o d\u00e9bito exequendo foi pago.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010621-35.2016.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Karina Rui do Amaral\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  da  quantia  depositada  \u00e0s  fls.  152   em  favor  da  \nExequente.  \nEste processo  atingiu  a  sua  finalidade,  uma  vez  que  o  d\u00e9bito  exequendo  foi  pago.\nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  A  EXECU\u00c7\u00c3O ,  nos  termos  do  art.  924,  \nII,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nArquivem-se  os  autos,  observando-se  as  formalidades  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010621-35.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 36F9F1D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:09 . fls. 166"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70068763-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 21\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Marcos Duque Gadelho Junior","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70065978-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 09:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70061107-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 28\/06\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70032841-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Certifico e dou que f\u00e9 que o Recurso Inominado interposto pela parte requerida \u00e0s fls. 125 e ss \u00e9 tempestivo.\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Marcos Medeiros de Almeida (OAB 146779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou que f\u00e9 que o Recurso Inominado interposto pela parte requerida \u00e0s fls. 125 e ss \u00e9 tempestivo.\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70023628-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 22\/03\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70019223-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/03\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70112401-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/12\/2016 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 13\/03\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 22 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70111394-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR540623387TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 23\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2202 P\u00e1gina: 1428\/1443","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2016 Teor do ato: Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 06\/12\/2016, \u00e0s 13:30, no 8\u00b0 andar deste f\u00f3rum. Advogados(s): Marcos Medeiros de Almeida (OAB 146779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 06\/12\/2016, \u00e0s 13:30, no 8\u00b0 andar deste f\u00f3rum.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2016 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651571859","codPublicacaoOrigem":"1119785514","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010621-35.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010621-35.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO DO CONSUMIDOR - Karina Rui do Amaral - ITAU UNIBANCO S.A. - Certifico e dou que f\u00e9 que o Recurso Inominado interposto pela parte requerida \u00e0s fls. 125 e ss \u00e9 tempestivo.Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo2016\/112977 - DICOGE 2:\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. - ADV: MARCOS MEDEIROS DE ALMEIDA (OAB 146779\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1666","paginaFinal":"1666","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855079","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21152895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 10:45:45:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroAntigo":"916\/2016","numeroUnificado":"1010621-35.2016.8.26.0016|916\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695836861","codPublicacaoOrigem":"1158659681","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010621-35.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"COL\u00c9GIO RECURSAL DOS JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS E CRIMINAIS DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO","conteudo":"29 - 1010621-35.2016.8.26.0016 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Paulo - Relator Marcos Duque Gadelho Junior - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Karina Rui do Amaral - Advogado: Adams Giagio (OAB: 195657\/SP) - Advogado: Eduardo Santos Faiani (OAB: 243891\/SP) - Advogado: Marcos Medeiros de Almeida (OAB: 146779\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Nona Turma C\u00edvel - sala 1715, 17\u00ba andar, no F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, s\/n\u00ba ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) NONA TURMA C\u00cdVEL A REALIZAR-SE EM 21 DE JUNHO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA 1715, 17\u00ba ANDAR, NO F\u00d3RUM JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR, S\/N\u00ba, COM INICIO \u00c0S 10:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. A S\u00daMULA SER\u00c1 PUBLICADA NA PR\u00d3PRIA SESS\u00c3O DE JULGAMENTO, SENDO QUE AS PARTES SER\u00c3O CONSIDERADAS INTIMADAS DO RESULTADO, PASSANDO A FLUIR A PARTIR DE ENT\u00c3O PRAZO PARA RECURSO. PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO, COMPROVAR O RECOLHIMENTO DE R$ 181,34 NA GUIA DE RECOLHIMENTO DA UNI\u00c3O - GRU, DO TIPO 'COBRAN\u00c7A' - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O, A SER EMITIDA NO S\u00cdTIO ELETR\u00d4NICO DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL (HTTP:\/WWW.STF.JUS.BR WWW.STF.JUS.BR); E PARA RECURSOS N\u00c3O DIGITAIS OU PARA OS DIGITAIS QUE CONTENHAM M\u00cdDIAS OU OUTROS OBJETOS QUE DEVAM SER REMETIDOS VIA MALOTE, O VALOR REFERENTE A PORTE DE REMESSA E RETORNO EM GUIA FEDTJ, C\u00d3DIGO 140-6, NO BANCO DO BRASIL S.A. OU INTERNET, CONFORME TABELA \"D\" DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DO STF, DE 08 DE JUNHO DE 2016 E PROVIMENTO N\u00ba 831\/2004 DO CSM.","paginaInicial":"1187","paginaFinal":"1187","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"886860","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23405450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 11:43:20:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561534212","codPublicacaoOrigem":"984784664","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010621-35.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010621-35.2016.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Karina Rui do Amaral ADVOGADO : 146779\/SP - Marcos Medeiros de Almeida REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 01\/09\/2016","paginaInicial":"1681","paginaFinal":"1681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"752610","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16404052","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 11:43:14:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763158246","codPublicacaoOrigem":"1205310055","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010621-35.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010621-35.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO DO CONSUMIDOR - Karina Rui do Amaral - ITAU UNIBANCO S.A. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 152 em favor da Exequente. Este processo atingiu a sua finalidade, uma vez que o d\u00e9bito exequendo foi pago.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017. - ADV: MARCOS MEDEIROS DE ALMEIDA (OAB 146779\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEONARDO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1433","paginaFinal":"1433","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:09:02:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010621-35.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}