{"numero":"1010177-17.2016.8.26.0011","processos":[{"processo":"1010177-17.2016.8.26.0011","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/09\/2016 \u00e0s 09:16 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XI - Pinheiros","juiz":"Eduardo Tobias de Aguiar Moeller","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.991,94","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Josefa Alves da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Espolio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Brito de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luana Cristina de Oliveira"},{"tipo":"Invtante","nome":"Edna Gon\u00e7alves da Silva"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 183.Deixo observado que eventual execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia dever\u00e1 ser precedida da comprova\u00e7\u00e3o da cessa\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade jur\u00eddica do autor, dentro do prazo estabelecido no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do CPC\/2015.Nada mais sendo requerido, no prazo legal, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.Int. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 183.Deixo observado que eventual execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia dever\u00e1 ser precedida da comprova\u00e7\u00e3o da cessa\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade jur\u00eddica do autor, dentro do prazo estabelecido no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do CPC\/2015.Nada mais sendo requerido, no prazo legal, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Josefa Alves da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  de  fls.  183.\nDeixo   observado  que  eventual  execu\u00e7\u00e3o  das  verbas  de  sucumb\u00eancia  dever\u00e1  ser  \nprecedida  da  comprova\u00e7\u00e3o  da  cessa\u00e7\u00e3o  do  estado  de  miserabilidade  jur\u00eddica  do  autor,  dentro  do  \nprazo  estabelecido  no  art.  98,  \u00a7  3\u00ba,  do   CPC\/2015.\nNada  mais  sendo  requerido,  no  prazo  legal,  arquivem-se  os  autos,  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 4C0B1CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 184"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Por estas raz\u00f5es, JULGO IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o que JOSEFA ALVES DA SILVA ajuizou contra ESP\u00d3LIO DE BENEDITO GON\u00c7ALVES DA SILVA.Condeno a autora ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, na forma do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. A autora, por\u00e9m, \u00e9 benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 18).P. R. I. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Por estas raz\u00f5es, JULGO IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o que JOSEFA ALVES DA SILVA ajuizou contra ESP\u00d3LIO DE BENEDITO GON\u00c7ALVES DA SILVA.Condeno a autora ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, na forma do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. A autora, por\u00e9m, \u00e9 benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 18).P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05435-040\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011\nRequerente : Josefa Alves  da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nJOSEFA  ALVES  DA  SILVA  ajuizou  esta  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  contra  ESP\u00d3LIO  DE  \nBENEDITO  GON\u00c7ALVES  DA  SILVA.\nAlegou  a  autora  que  \u00e9  credora  do  r\u00e9u  do  valor  de  R$  6.725,00  vinculado  ao  cheque  n\u00ba  \n002732  emitido  em  30.9.2011.   Alegou  que  o  cheque  foi  dado  \u00e0  autora  como  garantia  de  um  \nempr\u00e9stimo.   Pleiteou  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  seu  pagamento.\nA  inicial  de  fls.  1\/5  veio  instru\u00edda  com  o  cheque  (fls.  14\/15),  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  (fls.  \n16)  e  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  (fls.  17).\nDeferiu-se  a  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  autora  (fls.  18).\nO  esp\u00f3lio  requerido  apresentou  embargos  monit\u00f3rios  \u00e0s  fls.  23\/27.   Alegou  que  n\u00e3o  \nocorreu  qualquer  empr\u00e9stimo  que  justificasse  o  cheque.   Alegou  que  a  autora  vivia  em  uni\u00e3o  \nest\u00e1vel  com  o  falecido  (fato  reconhecido  pela  autora  no  Proc.  1005408-93.2015.8.26.0271),  \ncircunst\u00e2ncia  que  torna  suspeita  a  sua  pretens\u00e3o  de  cr\u00e9dito  com  base  no  cheque  apresentado.   \nImpugnou  a  pretens\u00e3o  da  autora.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  53\/59.\nDecis\u00e3o  de  saneamento  (fls.  60).\nJuntaram-se  documentos  (fls.  66\/70).\nO  Banco  Ita\u00fa  (fls.  118\/131)  e  o  Banco  Bradesco  (fls.  160\/164)  encaminharam  \ninforma\u00e7\u00f5es.\nOuviu-se testemunha  por  carta  precat\u00f3ria  (fls.  116  e  137).\nEncerrou-se  a  instru\u00e7\u00e3o  (fls.  173).\nAlega\u00e7\u00f5es  finais  da  autora  \u00e0s  fls.  175\/177.\nAlega\u00e7\u00f5es  finais  da  r\u00e9  \u00e0s  fls.  178\/179.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O  .\nA  autora  n\u00e3o  justificou  o  cheque  subjacente  a  esta  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria.   \nEm  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  alegou  a  autora,  de  forma  vaga,  que  o  valor  do  cheque  de  R$  \n6.725,00  corresponderia  a  uma  garantia  de  um  empr\u00e9stimo  (fls.  2).    A  inicial,  por\u00e9m,  n\u00e3o  \ndescreve  o  alegado  empr\u00e9stimo,  suas  condi\u00e7\u00f5es  ou  data  de  celebra\u00e7\u00e3o.\nEmbora  a  testemunha  Aparecido  Soares  da  Silva,  ouvida  por  precat\u00f3ria  (fls.  116  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 4983F25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:15 . fls. 180\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05435-040\n137), tenha  afirmado  que  comprou  da  autora  um  terreno  e  tenha  feito  o  pagamento  deste  terreno  \nmediante  dep\u00f3sito  em  conta  banc\u00e1ria  de  Benedito  (esp\u00f3lio  requerido),  tal  vers\u00e3o  f\u00e1tica  possui  \npouca  rela\u00e7\u00e3o  com  o  empr\u00e9stimo  alegado  na  inicial.   A  testemunha  n\u00e3o  deu  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  \nalegado  empr\u00e9stimo  entre  a  autora  e  o  requerido.\nA  vers\u00e3o  da  testemunha  \u00e9,  ainda,  contradit\u00f3ria  com  os  termos  do  contrato  de  fls.  \n66\/70,  no  qual  consta  que  a  testemunha  pagou  \u00e0  pr\u00f3pria  autora  e  no  ato  da  contrata\u00e7\u00e3o  o  valor  de  \nR$  7.000,00.   O  pagamento,  pois,  n\u00e3o  foi  feito  por  meio  de  um  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio  em  favor  do  r\u00e9u  \nnem  tem  rela\u00e7\u00e3o  com  o  valor  de  R$  6.725,00,  como  alegado  pela  testemunha.\nO  extrato  banc\u00e1rio  enviado  pelo  Banco  Ita\u00fa  (fls.  118\/131)  n\u00e3o  comprovou  qualquer  \ndep\u00f3sito.   Nem  comprovaria  pois  a  testemunha  afirmou  que  fez  dep\u00f3sito  em  conta  do  Banco  \nBradesco.\nO extrato  banc\u00e1rio  enviado  pelo  Banco  Bradesco  (fls.  160\/164),  por  sua  vez,  tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  comprovou  nenhum  dep\u00f3sito  do  valor  do  cheque  ou  do  valor  do  terreno  de  fls.  66\/70;  o  \nextrato  tamb\u00e9m  n\u00e3o  demonstra  qualquer  valor  creditado  em  favor  do  r\u00e9u  Benedito  que  possa  ser  \nrelacionado  a  um  \"empr\u00e9stimo\"  garantido  pelo  cheque.   Ao  contr\u00e1rio  do  que  afirmado  pela  autora  \n(fls.  167\/168),  o  documento  de  fls.  164  n\u00e3o  comprova  nenhum  dep\u00f3sito  na  conta  banc\u00e1ria  do  \nfalecido  Benedito  que  tenha  rela\u00e7\u00e3o  com  o  valor  do  cheque.\nPor  outro  lado,  como  sustentado  pelo  r\u00e9u  nos  embargos  monit\u00f3rios  (fls.  23\/27),  n\u00e3o  \u00e9  \nveross\u00edmil  a  alega\u00e7\u00e3o  de  exist\u00eancia  de  empr\u00e9stimo  entre  a  autora  e  o  r\u00e9u  pois  a  pr\u00f3pria  autora,  ao  \najuizar  a\u00e7\u00e3o  de  reconhecimento  de  uni\u00e3o  est\u00e1vel  (Proc.  1005408-93.2015.8.26.0271),  pretende  o  \nreconhecimento  de  uma  uni\u00e3o  (comunh\u00e3o)  existente  entre  1995  at\u00e9  o  \u00f3bito  de  Benedito  em  2015  \n(certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  fls.  17).   A  alegada  conviv\u00eancia  como  casal  torna  inveross\u00edmil  a  necessidade  \nde  um  \"empr\u00e9stimo\"  entre  os  conviventes.\nN\u00e3o  havendo  prova  do  empr\u00e9stimo  nem  justificativa  para  a  autora  estar  na  posse  do  \ncheque,  j\u00e1  prescrito,  de  fls.  14\/15,  entendo  que  deva  ser  rejeitada  a  pretens\u00e3o  da  autora  nesta  a\u00e7\u00e3o  \nmonit\u00f3ria.\nPor estas  raz\u00f5es,  JULGO  IMPROCEDENTE  esta  a\u00e7\u00e3o  que  JOSEFA  ALVES  \nDA  SILVA  ajuizou  contra  ESP\u00d3LIO  DE  BENEDITO  GON\u00c7ALVES  DA  SILVA.\nCondeno  a  autora  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  na  \nforma  do  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.   A  autora,  por\u00e9m,  \u00e9  benefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fls.  18).\nP.  R.  I.  \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 4983F25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:15 . fls. 181"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70107833-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/08\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70097278-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 08\/08\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 167\/168 e 169\/170: Ciente das manifesta\u00e7\u00f5es das partes.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual.Defiro \u00e0s partes o prazo comum de 15 (quinze) dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de raz\u00f5es finais escritas.Int. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 167\/168 e 169\/170: Ciente das manifesta\u00e7\u00f5es das partes.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual.Defiro \u00e0s partes o prazo comum de 15 (quinze) dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de raz\u00f5es finais escritas.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n ,   Sala   A2\/A3   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-0497   -   E-mail:   pinheiros2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010177-17.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011  \nRequerente : Josefa Alves  da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nFls.  167\/168  e  169\/170:  Ciente  das  manifesta\u00e7\u00f5es  das  partes.\nDeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  processual.\nDefiro  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  15  (quinze)  dias  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  raz\u00f5es  \nfinais  escritas.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 468A9EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 173"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70092673-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/07\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70083103-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: ci\u00eancia do of\u00edcio resposta do Bradesco Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota de cart\u00f3rio: ci\u00eancia do of\u00edcio resposta do Bradesco","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70062967-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/05\/2017 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: of\u00edcio(s) ao banco Bradesco expedido(s) dispon\u00edvel(is) na internet para impress\u00e3o (www.tj.sp.gov.br), no menu de Servi\u00e7os\/Consulta de Processos. Comprovar o encaminhamento no prazo legal. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota de cart\u00f3rio: of\u00edcio(s) ao banco Bradesco expedido(s) dispon\u00edvel(is) na internet para impress\u00e3o (www.tj.sp.gov.br), no menu de Servi\u00e7os\/Consulta de Processos. Comprovar o encaminhamento no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 149 e fls. 150\/151: Ciente.Oficie-se ao Banco Bradesco, em resposta ao Of\u00edcio de fls. 146, determinando que se atenda \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial (apresente os extratos banc\u00e1rios das contas do finado Benedito Gon\u00e7alves da Silva, CPF 077.938.208-00, no per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2011).Int. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 149 e fls. 150\/151: Ciente.Oficie-se ao Banco Bradesco, em resposta ao Of\u00edcio de fls. 146, determinando que se atenda \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial (apresente os extratos banc\u00e1rios das contas do finado Benedito Gon\u00e7alves da Silva, CPF 077.938.208-00, no per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2011).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JERIC\u00d3  S\/N, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05435-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Josefa Alves da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nFls.  149  e  fls.  150\/151:  Ciente.\nOficie-se  ao  Banco  Bradesco,  em  resposta  ao  Of\u00edcio  de  fls.  146,  determinando  que  \nse  atenda  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  judicial  (apresente  os  extratos  banc\u00e1rios  das  contas  do  finado  Benedito  \nGon\u00e7alves  da  Silva,  CPF  077.938.208-00,  no  per\u00edodo  de  janeiro  a  dezembro  de  2011).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3F25811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 152"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70042965-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 23:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70037816-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: ci\u00eancia \u00e0 parte interessada do of\u00edcio recebido do Banco Bradesco \u00e0s fls. 146. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio: ci\u00eancia \u00e0 parte interessada do of\u00edcio recebido do Banco Bradesco \u00e0s fls. 146.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70034582-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio ci\u00eancia do retorno da carta precat\u00f3ria acompanhado de depoimento de testemunha por m\u00eddia. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia ao requerente do Of\u00edcio recebido do Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 118\/131). Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio ci\u00eancia do retorno da carta precat\u00f3ria acompanhado de depoimento de testemunha por m\u00eddia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia ao requerente do Of\u00edcio recebido do Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 118\/131).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70026646-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 23:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2017 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva da testemunha Aparecido Soares da Silva para o dia 14\/03\/2017, \u00e0s 14h, na Comarca de Osasco, conforme fls. 81. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva da testemunha Aparecido Soares da Silva para o dia 14\/03\/2017, \u00e0s 14h, na Comarca de Osasco, conforme fls. 81.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70008680-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2017 Teor do ato: Expedida Carta Precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Osasco dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do TJ, devendo a autora, instru\u00ed-la com as principais pe\u00e7as e comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o no prazo legal. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Expedida Carta Precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Osasco dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do TJ, devendo a autora, instru\u00ed-la com as principais pe\u00e7as e comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 63: Oficie-se ao Banco Bradesco e ao Banco Ita\u00fa para que encaminhem os extratos banc\u00e1rios solicitados, de janeiro a dezembro de 2011.O esp\u00f3lio requerido dever\u00e1 protocolar os of\u00edcios diretamente, comprovando nos autos.Providencie a autora, ainda, em 30 (trinta dias), id\u00eanticos extratos banc\u00e1rios do mesmo per\u00edodo, como solicitado pelo r\u00e9u.Fls. 64: Defiro a prova oral. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para a oitiva de Aparecido Soares da Silva (Osasco, SP), devendo a autora protocolar a precat\u00f3ria diretamente.Int. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 63: Oficie-se ao Banco Bradesco e ao Banco Ita\u00fa para que encaminhem os extratos banc\u00e1rios solicitados, de janeiro a dezembro de 2011.O esp\u00f3lio requerido dever\u00e1 protocolar os of\u00edcios diretamente, comprovando nos autos.Providencie a autora, ainda, em 30 (trinta dias), id\u00eanticos extratos banc\u00e1rios do mesmo per\u00edodo, como solicitado pelo r\u00e9u.Fls. 64: Defiro a prova oral. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para a oitiva de Aparecido Soares da Silva (Osasco, SP), devendo a autora protocolar a precat\u00f3ria diretamente.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n ,   Sala   A2\/A3   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-0497   -   E-mail:   pinheiros2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010177-17.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011  \nRequerente : Josefa Alves  da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nFls.  63:  Oficie-se  ao  Banco  Bradesco  e  ao  Banco  Ita\u00fa  para  que  encaminhem  os  \nextratos  banc\u00e1rios  solicitados,  de  janeiro  a  dezembro  de  2011.\nO  esp\u00f3lio  requerido  dever\u00e1  protocolar  os  of\u00edcios  diretamente,  comprovando  nos  autos.\nProvidencie  a  autora,  ainda,  em  30  (trinta  dias),  id\u00eanticos  extratos  banc\u00e1rios  do  \nmesmo  per\u00edodo,  como  solicitado  pelo  r\u00e9u.\nFls.  64:  Defiro  a  prova  oral.   Expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  a  oitiva  de  Aparecido  \nSoares  da  Silva  (Osasco,  SP),  devendo  a  autora  protocolar  a  precat\u00f3ria  diretamente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3564D5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 71"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.17.70003590-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 20\/01\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.16.70137854-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/12\/2016 21:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0447\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0447\/2016 Teor do ato: Vistos.Retifique-se no SAJ e\/ou Distribuidor para que no p\u00f3lo passivo conste apenas o Esp\u00f3lio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva. A inventariante n\u00e3o integra o p\u00f3lo passivo.Fixo como pontos controvertidos: a efetiva exist\u00eancia de um empr\u00e9stimo subjacente ao cheque de fls. 14\/15; as circunst\u00e2ncias em que o cheque foi entregue \u00e0 autora; a efetiva transfer\u00eancia de valores pela autora ao de cujus, a data do empr\u00e9stimo e os valores originais; o ajuste entre as partes quanto \u00e0 data para a quita\u00e7\u00e3o do m\u00fatuo (termo inicial dos juros morat\u00f3rios).Na forma do art. 373 I do CPC, o \u00f4nus da prova \u00e9 da autora.No prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendam produzir, justificando-as.Int. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Retifique-se no SAJ e\/ou Distribuidor para que no p\u00f3lo passivo conste apenas o Esp\u00f3lio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva. A inventariante n\u00e3o integra o p\u00f3lo passivo.Fixo como pontos controvertidos: a efetiva exist\u00eancia de um empr\u00e9stimo subjacente ao cheque de fls. 14\/15; as circunst\u00e2ncias em que o cheque foi entregue \u00e0 autora; a efetiva transfer\u00eancia de valores pela autora ao de cujus, a data do empr\u00e9stimo e os valores originais; o ajuste entre as partes quanto \u00e0 data para a quita\u00e7\u00e3o do m\u00fatuo (termo inicial dos juros morat\u00f3rios).Na forma do art. 373 I do CPC, o \u00f4nus da prova \u00e9 da autora.No prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendam produzir, justificando-as.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n ,   Sala   A2\/A3   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-0497   -   E-mail:   pinheiros2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010177-17.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011  \nRequerente : Josefa Alves  da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nRetifique-se  no  SAJ  e\/ou  Distribuidor  para  que  no  p\u00f3lo  passivo  conste  apenas  o  \nEsp\u00f3lio  de  Benedito  Gon\u00e7alves  da  Silva.   A  inventariante  n\u00e3o  integra  o  p\u00f3lo  passivo.\nFixo  como  pontos  controvertidos:  a  efetiva  exist\u00eancia  de  um  empr\u00e9stimo  subjacente  \nao  cheque  de  fls.  14\/15;  as  circunst\u00e2ncias  em  que  o  cheque  foi  entregue  \u00e0  autora;  a  efetiva  \ntransfer\u00eancia  de  valores  pela  autora  ao  de  cujus ,  a  data  do  empr\u00e9stimo  e  os  valores  originais;  o  \najuste  entre  as  partes  quanto  \u00e0  data  para  a  quita\u00e7\u00e3o  do  m\u00fatuo  (termo  inicial  dos  juros  morat\u00f3rios).\nNa  forma  do  art.  373  I  do  CPC,  o  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  da  autora.\nNo  prazo  de  15  (quinze)  dias,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendam  \nproduzir,  justificando-as.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3271AAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 08:07 . fls. 60"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIN.16.70128452-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/11\/2016 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2016 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Luana Cristina de Oliveira (OAB 340453\/SP), Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio: manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WPIN.16.70124339-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 08\/11\/2016 22:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539356746TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Espolio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva Dilig\u00eancia : 21\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 7\/12: Defiro a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 autora. Anote-se.Dispensa de Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. O art. 4\u00ba e o art. 139, inciso II, CPC, preveem o direito das partes \u00e0 celeridade processual e o dever do Magistrado de velar por esta celeridade. Tendo em vista as especificidades deste lit\u00edgio, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o do art. 334 do CPC, reservando a momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e do m\u00fatuo interesse das partes.N\u00e3o h\u00e1 preju\u00edzo \u00e0s partes tendo em vista que a concilia\u00e7\u00e3o pode ser realizada em qualquer fase do processo (art. 3\u00ba \u00a7 3\u00ba CPC).Cite-se e intime-se a r\u00e9, por carta postal, para contestar esta a\u00e7\u00e3o em 15 (quinze) dias \u00fateis, na forma do art. 335 do CPC. O prazo ser\u00e1 contado a partir da juntada aos autos da carta de cita\u00e7\u00e3o, na forma do art. 231 do CPC.Int. Advogados(s): Fabio Brito de Carvalho (OAB 356368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 7\/12: Defiro a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 autora. Anote-se.Dispensa de Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o. O art. 4\u00ba e o art. 139, inciso II, CPC, preveem o direito das partes \u00e0 celeridade processual e o dever do Magistrado de velar por esta celeridade. Tendo em vista as especificidades deste lit\u00edgio, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o do art. 334 do CPC, reservando a momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e do m\u00fatuo interesse das partes.N\u00e3o h\u00e1 preju\u00edzo \u00e0s partes tendo em vista que a concilia\u00e7\u00e3o pode ser realizada em qualquer fase do processo (art. 3\u00ba \u00a7 3\u00ba CPC).Cite-se e intime-se a r\u00e9, por carta postal, para contestar esta a\u00e7\u00e3o em 15 (quinze) dias \u00fateis, na forma do art. 335 do CPC. O prazo ser\u00e1 contado a partir da juntada aos autos da carta de cita\u00e7\u00e3o, na forma do art. 231 do CPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n ,   Sala   A2\/A3   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-0497   -   E-mail:   pinheiros2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010177-17.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010177-17.2016.8.26.0011  \nRequerente : Josefa Alves  da Silva\nRequerido : Espolio de Benedito  Gon\u00e7alves  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Tobias   de   Aguiar   Moeller\nVistos.\nFls.  7\/12:  Defiro  a  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  autora.   Anote-se.\nDispensa  de  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o.  O  art.  4\u00ba  e  o  art.  139,  inciso  II,  CPC,  \npreveem  o  direito  das  partes  \u00e0  celeridade  processual  e  o  dever  do  Magistrado  de  velar  por  esta  \nceleridade.   Tendo  em  vista  as  especificidades  deste  lit\u00edgio,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  do  art.  334  do  CPC,  reservando  a  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  do  m\u00fatuo  interesse  das  partes.\nN\u00e3o  h\u00e1  preju\u00edzo  \u00e0s  partes  tendo  em  vista  que  a  concilia\u00e7\u00e3o  pode  ser  realizada  em  \nqualquer  fase  do  processo  (art.  3\u00ba  \u00a7  3\u00ba  CPC).\nCite-se  e  intime-se  a  r\u00e9,  por  carta  postal,  para  contestar  esta  a\u00e7\u00e3o  em  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis , na  forma  do  art.  335  do  CPC.   \nO  prazo  ser\u00e1  contado  a  partir  da  juntada  aos  autos  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  art.  \n231  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010177-17.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 2DB1675. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO TOBIAS DE AGUIAR MOELLER, liberado nos autos em 13\/09\/2016 \u00e0s 12:02 . fls. 18"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616412508","codPublicacaoOrigem":"1082923107","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010177-17.2016.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010177-17.2016.8.26.0011 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Josefa Alves da Silva - Espolio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva - Vistos.Fls. 63: Oficie-se ao Banco Bradesco e ao Banco Ita\u00fa para que encaminhem os extratos banc\u00e1rios solicitados, de janeiro a dezembro de 2011.O esp\u00f3lio requerido dever\u00e1 protocolar os of\u00edcios diretamente, comprovando nos autos.Providencie a autora, ainda, em 30 (trinta dias), id\u00eanticos extratos banc\u00e1rios do mesmo per\u00edodo, como solicitado pelo r\u00e9u.Fls. 64: Defiro a prova oral. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para a oitiva de Aparecido Soares da Silva (Osasco, SP), devendo a autora protocolar a precat\u00f3ria diretamente.Int. - ADV: LUANA CRISTINA DE OLIVEIRA (OAB 340453\/SP), FABIO BRITO DE CARVALHO (OAB 356368\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA FERRAZ MUSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO EDUARDO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3576","paginaFinal":"3576","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"830989","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19426037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 12:02:45:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010177-17.2016.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010177-17.2016.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994919","codPublicacaoOrigem":"1117734658","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010177-17.2016.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010177-17.2016.8.26.0011 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Josefa Alves da Silva - Espolio de Benedito Gon\u00e7alves da Silva - Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia ao requerente do Of\u00edcio recebido do Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 118\/131). - ADV: FABIO BRITO DE CARVALHO (OAB 356368\/SP), LUANA CRISTINA DE OLIVEIRA (OAB 340453\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0097\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA FERRAZ MUSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAOLA MARTINS LO SARDO PALESTINO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3161","paginaFinal":"3161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010177-17.2016.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010177-17.2016.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}