{"numero":"1010368-89.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1010368-89.2016.8.26.0002    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/03\/2016 \u00e0s 12:10 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.367,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonieta Rabbath Inati"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jonas Edson dos Reis"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Alberto Neme Felippe"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Vicente da Costa"}],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente    Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito - Digital","anexo":{"label":"Arquivado Provisoriamente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Em 28 de agosto de 2017, \u00e0s 16:00h, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa Ju\u00edza de Direito Dra. Marian Najjar Abdo, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra qualificadas, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Apregoadas as partes, compareceram conforme acima qualificadas. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) O r\u00e9u efetuar\u00e1 o pagamento \u00e0 autora da quantia de R$ 2.500,00, em oito parcelas de R$ 312,50 cada; 2) O pagamento da primeira parcela ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 28 de setembro de 2017 e os demais no mesmo dia dos meses subsequentes, mediante dep\u00f3sito na conta-corrente da autora, CPF n\u00ba 218.379.258-28, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia n\u00ba 5305, conta-corrente n\u00ba 313990, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo de pagamento; 3) Em caso de diverg\u00eancia de dados fornecidos para o dep\u00f3sito em conta, o r\u00e9u poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial da quantia, com isen\u00e7\u00e3o de multa e juros, desde que o dep\u00f3sito seja realizado nos cinco dias seguintes \u00e0 data acima aven\u00e7ada; 4) N\u00e3o efetuado o pagamento de quaisquer parcelas at\u00e9 a data combinada, as vincendas ser\u00e3o consideradas antecipadamente vencidas e ocorrer\u00e1 o acr\u00e9scimo de 50% sobre o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal. Incidir\u00e3o, ainda, juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a;; 5) Cumprido o acordo, as partes outorgam quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, geral e irrevog\u00e1vel, relativamente ao objeto da a\u00e7\u00e3o, nada mais tendo a reclamar, inclusive quanto a eventuais danos materiais e morais. A seguir pela MM\u00aa Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Registre-se\". Nada mais. Eu, _____________, Leandro Ferreira Cardoso, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 03 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70391655-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2335\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos.O pedido de \"julgamento antecipado\" do feito deve ser indeferido, uma vez que o rito da Lei n\u00ba 9.099\/95 homenageia a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, devendo-se seguir as determina\u00e7\u00f5es l\u00e1 contidas, com a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias.Aguarde-se, pois, o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento j\u00e1 designada.Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O pedido de \"julgamento antecipado\" do feito deve ser indeferido, uma vez que o rito da Lei n\u00ba 9.099\/95 homenageia a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, devendo-se seguir as determina\u00e7\u00f5es l\u00e1 contidas, com a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias.Aguarde-se, pois, o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento j\u00e1 designada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nO pedido  de  \"julgamento  antecipado\"  do  feito  deve  ser  indeferido,  uma  vez  \nque o rito  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  homenageia  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  \ndevendo-se seguir  as  determina\u00e7\u00f5es  l\u00e1  contidas,  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias.\nAguarde-se, pois,  o  comparecimento  pessoal  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o e  julgamento  j\u00e1  designada.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 19  de  junho  de  2017.\nMarian Najjar  Abdo\n     Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 422E5AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 14:16 . fls. 92"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDIENCIA CONCILIACAO INFRUTIFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2326\/2332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 84\/88: Em raz\u00e3o do teor da certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (fls. 83), aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 84\/88: Em raz\u00e3o do teor da certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (fls. 83), aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\n \nVistos.\nFls.  84\/88:  Em  raz\u00e3o  do  teor  da  certid\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a  (fls.  \n83),  aguarde-se  o  comparecimento  pessoal  das  partes  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n       Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3DDD7BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 89"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70177168-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/04\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/014037-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70039889-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/02\/2017 08:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283-cad.3 P\u00e1gina: 1974-1984","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se a parte interessada, no prazo de 10 (dez) dias, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o negativa do(a) Sr(a) Oficial de Justi\u00e7a (fls. 76). OBSERVA\u00c7\u00c3O: fica mantida a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, inclusive sob as penas do art. 51, I, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se a parte interessada, no prazo de 10 (dez) dias, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o negativa do(a) Sr(a) Oficial de Justi\u00e7a (fls. 76). OBSERVA\u00c7\u00c3O: fica mantida a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, inclusive sob as penas do art. 51, I, da Lei n\u00ba 9.099\/95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/001448-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: CAD 3 2264 P\u00e1gina: 1157\/1158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2016 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70479642-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/12\/2016 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 1991\/2000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2016 Teor do ato: Cite-se novamente no endere\u00e7o indicado, com observ\u00e2ncia dos documentos \u00e0s fls. 47\/48 e 50, devendo o sr. Oficial de Justi\u00e7a contatar o advogado da autora para a dilig\u00eancia, pelo n\u00famero (11) 99166-4293, indicado \u00e0 fl. 63.Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Despacho    Cite-se novamente no endere\u00e7o indicado, com observ\u00e2ncia dos documentos \u00e0s fls. 47\/48 e 50, devendo o sr. Oficial de Justi\u00e7a contatar o advogado da autora para a dilig\u00eancia, pelo n\u00famero (11) 99166-4293, indicado \u00e0 fl. 63.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010368-89.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Antonieta Rabbath Inati\nRequerido : Jonas Edson  dos Reis\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nCite-se  novamente  no  endere\u00e7o  indicado,  com  observ\u00e2ncia  dos  documentos  \u00e0s  fls.  \n47\/48  e  50,  devendo  o  sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  contatar  o  advogado  da  autora  para  a  dilig\u00eancia,  pelo  \nn\u00famero  (11)  99166-4293,  indicado  \u00e0  fl.  63.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 33D2EC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 17:28 . fls. 68"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250-cad.3 P\u00e1gina: 2043-2053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2016 Teor do ato: Vistos.1. A autora solicitou a redesigna\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia em tempo h\u00e1bil, motivo pelo qual deixo de extinguir o processo com base no art. 51, I, da Lei 9.099\/95.2. A fim de se verificar se a determina\u00e7\u00e3o contida no item 2 da decis\u00e3o de fls. 52 foi cumprida em sua totalidade, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 59\/60.Se necess\u00e1rio, certifique a serventia.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com presteza.3. Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. A autora solicitou a redesigna\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia em tempo h\u00e1bil, motivo pelo qual deixo de extinguir o processo com base no art. 51, I, da Lei 9.099\/95.2. A fim de se verificar se a determina\u00e7\u00e3o contida no item 2 da decis\u00e3o de fls. 52 foi cumprida em sua totalidade, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 59\/60.Se necess\u00e1rio, certifique a serventia.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com presteza.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1. A  autora  solicitou  a  redesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  em  tempo  h\u00e1bil,  motivo  \npelo qual  deixo  de  extinguir  o  processo  com  base  no  art.  51,  I,  da  Lei  9.099\/95.\n2.   A   fim   de   se   verificar   se   a   determina\u00e7\u00e3o   contida   no   item   2   da   decis\u00e3o   de  \nfls.   52   foi   cumprida   em   sua   totalidade,   cobre-se   a   devolu\u00e7\u00e3o   do   mandado   de   fls.   59\/60.\nSe   necess\u00e1rio,   certifique   a   serventia.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos,   com   presteza .\n3.   Int.  \nS\u00e3o Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 32DA151. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 19:38 . fls. 65"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO GERAL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70451265-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/11\/2016 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Assim, face o exposto, devolvo o mandado a cart\u00f3rio a fim de que seja indicado um ponto de refer\u00eancia pr\u00f3ximo ao local.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/091974-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 25\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234-cad.3 P\u00e1gina: 2850-2857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 53\/54: Antecipo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25 de novembro de 2016, \u00e0s 15h30, que ser\u00e1 realizada neste Juizado Especial C\u00edvel, na Avenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1.992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo\/SP.Cite-se o r\u00e9u, conforme determinado a fls. 52, e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais.Em raz\u00e3o da proximidade da audi\u00eancia, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia.2. Nos termos do Enunciado n\u00ba 13 do Conselho Supervisor dos Juizados Especiais do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, \"n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a cita\u00e7\u00e3o com hora certa nos Juizados Especiais C\u00edveis\" (grifou-se).Assim, indefiro, desde j\u00e1, o pedido formulado pela autora.3. Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 53\/54: Antecipo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25 de novembro de 2016, \u00e0s 15h30, que ser\u00e1 realizada neste Juizado Especial C\u00edvel, na Avenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1.992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo\/SP.Cite-se o r\u00e9u, conforme determinado a fls. 52, e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais.Em raz\u00e3o da proximidade da audi\u00eancia, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia.2. Nos termos do Enunciado n\u00ba 13 do Conselho Supervisor dos Juizados Especiais do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, \"n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a cita\u00e7\u00e3o com hora certa nos Juizados Especiais C\u00edveis\" (grifou-se).Assim, indefiro, desde j\u00e1, o pedido formulado pela autora.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1.   Fls.   53\/54 :  Antecipo  a  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  25  de  \nnovembro de  2016,  \u00e0s  15h30\n,  que  ser\u00e1  realizada  neste  Juizado  Especial  C\u00edvel,  na  Avenida  \nAdolfo Pinheiro  n\u00ba  1.992,  6\u00ba  andar,  S\u00e3o  Paulo\/SP.\nCite-se o  r\u00e9u,  conforme  determinado  a  fls.  52,  e  intimem-se  as  partes  \npara comparecimento,  com  as  advert\u00eancias  legais.\nEm raz\u00e3o  da  proximidade  da  audi\u00eancia,  expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio,  com  \nurg\u00eancia .\n2. Nos  termos  do  Enunciado  n\u00ba  13  do  Conselho  Supervisor  dos  \nJuizados Especiais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \u201c n\u00e3o  \u00e9  cab\u00edvel  a  cita\u00e7\u00e3o  \ncom hora  certa  nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis\n\u201d (grifou-se).\nAssim, indefiro,  desde  j\u00e1,  o  pedido  formulado  pela  autora.\n3. Int.\nS\u00e3o Paulo , 01  de  novembro  de  2016.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 311D311. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 17:34 . fls. 56"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/11\/2016 Hora 15:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0376\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 1826\/1833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70403132-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/10\/2016 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/04\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0376\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 15\/16 e 19 e 20\/22: O autor solicitou a redesigna\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia em tempo h\u00e1bil, motivo pelo qual deixo de extinguir o processo com base no art. 51, I, da Lei 9.099\/95.2. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de abril de 2017, \u00e0s 14h00.Cite-se o r\u00e9u por mandado no endere\u00e7o indicado na inicial, que dever\u00e1 ser munido com c\u00f3pia dos documentos de fls. 47, 48 e 50.3. Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 15\/16 e 19 e 20\/22: O autor solicitou a redesigna\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia em tempo h\u00e1bil, motivo pelo qual deixo de extinguir o processo com base no art. 51, I, da Lei 9.099\/95.2. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de abril de 2017, \u00e0s 14h00.Cite-se o r\u00e9u por mandado no endere\u00e7o indicado na inicial, que dever\u00e1 ser munido com c\u00f3pia dos documentos de fls. 47, 48 e 50.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1. Fls.  15\/16  e  19  e  20\/22:  O  autor  solicitou  a  redesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  em  \ntempo h\u00e1bil,  motivo  pelo  qual  deixo  de  extinguir  o  processo  com  base  no  art.  51,  I,  da  Lei  \n9.099\/95.\n2. Designo  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  20  de  abril  de  2017,  \u00e0s  14h00.\nCite-se o  r\u00e9u  por  mandado  no  endere\u00e7o  indicado  na  inicial,  que  dever\u00e1  ser  \nmunido com  c\u00f3pia  dos  documentos  de  fls.  47,  48  e  50.\n3. Int.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  outubr o de  2016.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 308E2FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 52"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO GERAL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70393720-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/10\/2016 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70393662-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/10\/2016 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/064229-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO - Emiss\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o ao R\u00e9u para audi\u00eancia designada as fls. 40.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2149-cad.3 P\u00e1gina: 2602-2610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 39: N\u00e3o h\u00e1 como se decretar a revelia , uma vez que a carta de cita\u00e7\u00e3o foi recebida por terceira pessoa (\"Laislan Barbosa da Silva\" - fls. 37 e 38), cujo relacionamento com o r\u00e9u \u00e9 desconhecido.Assim, n\u00e3o h\u00e1 certeza da efetiva cita\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual torno nulo o ato de fls. 37.2. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 24 de outubro de 2016, \u00e0s 15h00.Cite-se o r\u00e9u por mandado e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais.3. Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2016 Hora 15:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 39: N\u00e3o h\u00e1 como se decretar a revelia , uma vez que a carta de cita\u00e7\u00e3o foi recebida por terceira pessoa (\"Laislan Barbosa da Silva\" - fls. 37 e 38), cujo relacionamento com o r\u00e9u \u00e9 desconhecido.Assim, n\u00e3o h\u00e1 certeza da efetiva cita\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual torno nulo o ato de fls. 37.2. Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 24 de outubro de 2016, \u00e0s 15h00.Cite-se o r\u00e9u por mandado e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1. Fls.  39:  N\u00e3o  h\u00e1  como  se  decretar  a  revelia  ,  uma  vez  que  a  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  \nfoi recebida  por  terceira  pessoa  (\"Laislan  Barbosa  da  Silva\"  -  fls.  37  e  38),  cujo  \nrelacionamento com  o  r\u00e9u  \u00e9  desconhecido.\nAssim, n\u00e3o  h\u00e1  certeza  da  efetiva  cita\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  torno  nulo  o  ato  de  \nfls. 37.\n2. Designo  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  24  de  outubro  de  2016,  \u00e0s  \n15h00.\nCite-se o  r\u00e9u  por  mandado\n e  intimem-se  as  partes  para  comparecimento,  com  \nas advert\u00eancias  legais.\n3. Int.\nS\u00e3o Paulo , 30  de  junho  de  2016.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 28197EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 17:59 . fls. 40"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO REVELIA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488065132TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jonas Edson dos Reis Dilig\u00eancia : 07\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488019481TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jonas Edson dos Reis Dilig\u00eancia : 19\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 1752 a 177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 1752 a 177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 ficou designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de junho de 2016, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 ficou designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de junho de 2016, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2016 Teor do ato: Vistos.Por ter a autora mais de 60 (sessenta) anos de idade e observando a prefer\u00eancia na tramita\u00e7\u00e3o, redesigno a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para data mais pr\u00f3xima, qual seja, 30 de junho de 2016, \u00e0s 16h00.Providencie a serventia o necess\u00e1rio e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais. Cumpra-se com presteza.Int. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Por ter a autora mais de 60 (sessenta) anos de idade e observando a prefer\u00eancia na tramita\u00e7\u00e3o, redesigno a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para data mais pr\u00f3xima, qual seja, 30 de junho de 2016, \u00e0s 16h00.Providencie a serventia o necess\u00e1rio e intimem-se as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias legais. Cumpra-se com presteza.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1010368-89.2016.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente:\nAntonieta Rabbath Inati\nRequerido:\nJonas Edson  dos Reis\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nPor  ter  a  autora  mais  de  60  (sessenta)  anos  de  idade  e  observando  a  \nprefer\u00eancia  na  tramita\u00e7\u00e3o,  redesigno  a  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  data  mais  pr\u00f3xima,  \nqual  seja,  30  de  junho  de  2016,  \u00e0s  16h00 .\nProvidencie  a  serventia  o  necess\u00e1rio  e  intimem-se  as  partes  para  \ncomparecimento,  com  as  advert\u00eancias  legais.  \nCumpra-se  com  presteza\n.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  maio  de  2016 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010368-89.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 25D8F0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 31\/05\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 31"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2016 Hora 16:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70158923-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/05\/2016 08:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117-cad.3 P\u00e1gina: 2448-2455","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2016 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15 de agosto de 2016, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Ricardo Alberto Neme Felippe (OAB 96239\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15 de agosto de 2016, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2016 Hora 15:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70072778-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/03\/2016 08:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70070978-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/03\/2016 20:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"15\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":87,"total_andamentos":87}],"publicacoes":[]}