{"numero":"1010604-95.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1010604-95.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/06\/2017 \u00e0s 20:01 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Lucilia Alcione Prata","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.750,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Dulcin\u00e9ia Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Colasso Ferreira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2745","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes e JULGO EXTINTO o processo, com base no artigo 487, nos termos da\u00a0al\u00ednea \"b\" do\u00a0inciso\u00a0III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fls. 80\/81: Ci\u00eancia ao autor do comprovante de pagamento.Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es no sistema. P.R.I.C, arquivando-se oportunamente. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Evandro Colasso Ferreira (OAB 343100\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes e JULGO EXTINTO o processo, com base no artigo 487, nos termos da\u00a0al\u00ednea \"b\" do\u00a0inciso\u00a0III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fls. 80\/81: Ci\u00eancia ao autor do comprovante de pagamento.Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es no sistema. P.R.I.C, arquivando-se oportunamente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1010604-95.2017.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  \nVara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  -  S\u00e3o  Miguel  Paulista   Dr(a)  Vanessa  Carolina  Fernandes  \nFerrari .  Eu,................,   LEIDIMARA  DE  LIMA  DOMINGOS ,   Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\n1010604-95.2017.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba: 1010604-95.2017.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Dulcin\u00e9ia Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e \nlegais  efeitos  a  transa\u00e7\u00e3o  entabulada  entre  as  partes  e   JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso,  com  base  no  artigo  487,  nos  termos  da\u00a0al\u00ednea  \"b\"  do\u00a0inciso\u00a0III,   do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil .\nFls. 80\/81:  Ci\u00eancia  ao  autor  do  comprovante  de  \npagamento.\nFa\u00e7am-se as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  no  sistema.  \nP.R.I.C,  arquivando-se  oportunamente.\n  S\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017\nVanessa   Carolina   Fernandes   Ferrari\nJuiz(a)   de   Direito\nD  A  T A\nEm  __________________  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a r.  senten\u00e7a  supra. Eu \n______________  Escrevente, Subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010604-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 48EC66A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:06 . fls. 82"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70126108-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 09:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70114488-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Remeto os autos \u00e0 vara de origem","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70110596-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70110239-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 Hora 09:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70097871-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668413681TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hipossufici\u00eancia. Anote-se.DA AUDI\u00caNCIA PR\u00c9VIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O: Designo para a data de 31\/07\/2017 \u00e0s 09:30 hs, audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o (art. 334 do NCPC) a ser realizada por conciliador\/mediador, sob a supervis\u00e3o do Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (CEJUSC) deste Foro Regional, devendo a Serventia providenciar a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 e a intima\u00e7\u00e3o de ambos os litigantes para que compare\u00e7am na mencionada audi\u00eancia.DA CITA\u00c7\u00c3O: Cite(m)se e intime(m)se o(s) r\u00e9u(s) para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia designada.DO PRAZO PARA RESPOSTA\/CONTESTA\u00c7\u00c3O:Caso n\u00e3o seja alcan\u00e7ado consenso, a contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser apresentada no prazo de 15 (quinze) dias, computado a partir da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ficando o(a) demandado(a) ciente de que a aus\u00eancia de resposta ensejar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo(a) demandante, em conformidade com o artigo 344 do NCPC (REVELIA).DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O EM AUDI\u00caNCIA:Esclare\u00e7o que as partes dever\u00e3o participar da mencionada audi\u00eancia pessoalmente ou constituir, nos moldes do artigo 334, \u00a7 10 do NCPC representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, al\u00e9m de estar acompanhadas dos respectivos advogados ou de representante da Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o podendo o patrono funcionar, no mesmo processo, simultaneamente, como advogado e preposto do cliente, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 23 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, cuja observ\u00e2ncia rigorosa se imp\u00f5e, segundo o artigo 33 da Lei n\u00b0 8.906, de 04 de julho de 1994.DA ADVERT\u00caNCIA: Acrescento que o n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer dos litigantes configurar\u00e1 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pass\u00edvel da incid\u00eancia de multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, a ser revertida em favor do Estado, por for\u00e7a do disposto no \u00a78\u00b0 do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O.Intimem-se. Advogados(s): Evandro Colasso Ferreira (OAB 343100\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hipossufici\u00eancia. Anote-se.DA AUDI\u00caNCIA PR\u00c9VIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O: Designo para a data de 31\/07\/2017 \u00e0s 09:30 hs, audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o (art. 334 do NCPC) a ser realizada por conciliador\/mediador, sob a supervis\u00e3o do Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (CEJUSC) deste Foro Regional, devendo a Serventia providenciar a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 e a intima\u00e7\u00e3o de ambos os litigantes para que compare\u00e7am na mencionada audi\u00eancia.DA CITA\u00c7\u00c3O: Cite(m)se e intime(m)se o(s) r\u00e9u(s) para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia designada.DO PRAZO PARA RESPOSTA\/CONTESTA\u00c7\u00c3O:Caso n\u00e3o seja alcan\u00e7ado consenso, a contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser apresentada no prazo de 15 (quinze) dias, computado a partir da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ficando o(a) demandado(a) ciente de que a aus\u00eancia de resposta ensejar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo(a) demandante, em conformidade com o artigo 344 do NCPC (REVELIA).DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O EM AUDI\u00caNCIA:Esclare\u00e7o que as partes dever\u00e3o participar da mencionada audi\u00eancia pessoalmente ou constituir, nos moldes do artigo 334, \u00a7 10 do NCPC representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, al\u00e9m de estar acompanhadas dos respectivos advogados ou de representante da Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o podendo o patrono funcionar, no mesmo processo, simultaneamente, como advogado e preposto do cliente, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 23 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, cuja observ\u00e2ncia rigorosa se imp\u00f5e, segundo o artigo 33 da Lei n\u00b0 8.906, de 04 de julho de 1994.DA ADVERT\u00caNCIA: Acrescento que o n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer dos litigantes configurar\u00e1 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pass\u00edvel da incid\u00eancia de multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, a ser revertida em favor do Estado, por for\u00e7a do disposto no \u00a78\u00b0 do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010604-95.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/CARTA CITA\u00c7\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  20  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nLucilia  Alcione  Prata .  Eu,  ___,  LEIDIMARA  DE  LIMA  DOMINGOS ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso: 1010604-95.2017.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Dulcin\u00e9ia Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  \nSet\u00fabal,  Piso Ita\u00fasa,  Jabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o \nPaulo-SP\nVistos.\nDefiro  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  das  taxas  e  custas  judiciais  nos  termos  do  art.  \n98  do  NCPC,  ressalvando-se  o  disposto  no  \u00a7  5\u00ba  do  mesmo  artigo,  e  sem  preju\u00edzo  de  \ncassa\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  caso  demonstrado  o  inverso  da  presun\u00e7\u00e3o  legal  de  hipossufici\u00eancia.  \nAnote-se. DA AUDI\u00caNCIA  PR\u00c9VIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O:  Designo  para  a  data  \nde  31\/07\/2017  \u00e0s  09:30  hs ,  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o  (art.  334  do  NCPC)  a  \nser  realizada  por  conciliador\/mediador,  sob  a  supervis\u00e3o  do  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  \nde  Conflitos  e  Cidadania  (CEJUSC)  deste  Foro  Regional,  devendo  a  Serventia  \nprovidenciar a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  e a  intima\u00e7\u00e3o  de  ambos  os  litigantes  para  que  \ncompare\u00e7am na  mencionada  audi\u00eancia.\nDA CITA\u00c7\u00c3O :  Cite(m)se  e  intime(m)se  o(s)  r\u00e9u(s)  para  que  \ncompare\u00e7am  \u00e0  audi\u00eancia  designada.\nDO  PRAZO  PARA  RESPOSTA\/CONTESTA\u00c7\u00c3O:Caso  n\u00e3o  seja  \nalcan\u00e7ado  consenso,  a  contesta\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  apresentada  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  computado  a  partir  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  ficando  o(a)  demandado(a)  \nciente  de  que  a  aus\u00eancia  de  resposta  ensejar\u00e1  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  \nalegados  pelo(a)  demandante,  em  conformidade  com  o  artigo  344  do  NCPC  \n(REVELIA).\nDA REPRESENTA\u00c7\u00c3O  EM  AUDI\u00caNCIA :Esclare\u00e7o que  as  partes  \ndever\u00e3o  participar  da  mencionada  audi\u00eancia  pessoalmente  ou  constituir,  nos  moldes  do  \nartigo  334,  \u00a7  10  do  NCPC  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  poderes  \npara  negociar  e  transigir,  al\u00e9m  de  estar  acompanhadas  dos  respectivos  advogados  ou  de  \nrepresentante  da  Defensoria  P\u00fablica,  n\u00e3o  podendo  o  patrono  funcionar,  no  mesmo  \nprocesso,  simultaneamente,  como  advogado  e  preposto  do  cliente,  por  for\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  \no  artigo  23  do  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB,  cuja  observ\u00e2ncia  rigorosa  se  imp\u00f5e,  \nsegundo  o  artigo  33  da  Lei  n\u00b0  8.906,  de  04  de  julho  de  1994.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010604-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 424A823. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCILIA ALCIONE PRATA, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010604-95.2017.8.26.0005  - p.  2\nDA\n ADVERT\u00caNCIA :  Acrescento  que  o  n\u00e3o  comparecimento  \ninjustificado  de  qualquer  dos  litigantes  configurar\u00e1  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  \npass\u00edvel  da  incid\u00eancia  de  multa  de  at\u00e9  2%  (dois  por  cento)  da  vantagem  econ\u00f4mica  \npretendida  ou  do  valor  da  causa ,  a  ser  revertida  em  favor  do  Estado,  por  for\u00e7a  do  \ndisposto  no  \u00a78\u00b0  do  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2017 .\nLucilia  Alcione  Prata\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010604-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 424A823. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCILIA ALCIONE PRATA, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 27"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700105742","codPublicacaoOrigem":"1161677743","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010604-95.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010604-95.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Dulcin\u00e9ia Silva ADVOGADO : 343100\/SP - Evandro Colasso Ferreira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 19\/06\/2017","paginaInicial":"2696","paginaFinal":"2696","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889748","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 01:02:47:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705335378","codPublicacaoOrigem":"1165402149","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010604-95.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010604-95.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Dulcin\u00e9ia Silva ADVOGADO : 343100\/SP - Evandro Colasso Ferreira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nDistribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 19\/06\/2017","paginaInicial":"2471","paginaFinal":"2471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:35:24:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748102596","codPublicacaoOrigem":"1195764449","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010604-95.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010604-95.2017.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Dulcin\u00e9ia Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes e JULGO EXTINTO o processo, com base no artigo 487, nos termos daal\u00ednea \"b\" doincisoIII, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fls. 80\/81: Ci\u00eancia ao autor do comprovante de pagamento.Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es no sistema. P.R.I.C, arquivando-se oportunamente. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), EVANDRO COLASSO FERREIRA (OAB 343100\/ SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0388\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2757","paginaFinal":"2757","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010604-95.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}