{"numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1010505-74.2016.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Empr\u00e9stimo consignado","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2016 \u00e0s 21:00 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Maria Cecilia Monteiro Fraz\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.074,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aparecida Rosa Carlos dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Bmg Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Silvio Trovao"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261650-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 26\/09\/2017 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261648-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70256931-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1933 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1933 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Aparecida Rosa Carlos dos Santos em face Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A para determinar que o requerido providencie a exclus\u00e3o do contrato de refinanciamento (n\u00ba 551533139), mantendo o contrato de empr\u00e9stimo de n\u00ba 543739563. Para tanto, dever\u00e3o ser exclu\u00eddas parcelas que sobejarem as 60 parcelas efetivamente contratadas. No mais, dever\u00e1 a requerente devolver o importe, devidamente corrigido, creditado em sua conta.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno ambas as partes no pagamento de custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada uma. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o arbitrados em 10% sobre o valor inicialmente conferido \u00e0 causa, na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada parte.Considerando a gratuidade conferida \u00e0 requerente, o pagamento das verbas atinentes \u00e0 sucumb\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o desta permanecer\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termos.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Aos 31 de maio de 2017 \u00e0s 14:30, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 6.\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional - I - Santana, sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito Maria Cecilia Monteiro Fraz\u00e3o, foi aberta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o supra referida. Apregoadas as partes, compareceram: a autora Aparecida Rosa Carlos dos Santos acompanhado do seu advogado Jose Silvio Trovao OAB 125290\/SP; o r\u00e9u Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A, representado pela preposta Camila Souto Izidoro acompanhado de seu advogado Bruno Vitor Paolantoni OAB 241287\/SP. INICIADOS OS TRABALHOS, proposta concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Passou-se a instru\u00e7\u00e3o processual com o depoimento pessoal da autora. Foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o e as partes se reportaram \u00e0s alega\u00e7\u00f5es antecedentes requerendo, respectivamente, a proced\u00eancia e improced\u00eancia do pedido inicial. De toda delibera\u00e7\u00e3o saem os presentes cientes e intimados, providenciando-se a conclus\u00e3o dos autos para senten\u00e7a. NADA MAIS, lido e achado conforme vai devidamente assinado. C\u00f3pias deste termo de audi\u00eancia, assinadas eletronicamente pela MM. Ju\u00edza, foram impressas e assinadas fisicamente pelos presentes e entregues aos advogados das partes. Eu, Gabriella Morelli Teixeira, escrevi. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Aparecida Rosa Carlos dos Santos em face Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A para determinar que o requerido providencie a exclus\u00e3o do contrato de refinanciamento (n\u00ba 551533139), mantendo o contrato de empr\u00e9stimo de n\u00ba 543739563. Para tanto, dever\u00e3o ser exclu\u00eddas parcelas que sobejarem as 60 parcelas efetivamente contratadas. No mais, dever\u00e1 a requerente devolver o importe, devidamente corrigido, creditado em sua conta.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno ambas as partes no pagamento de custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada uma. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o arbitrados em 10% sobre o valor inicialmente conferido \u00e0 causa, na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada parte.Considerando a gratuidade conferida \u00e0 requerente, o pagamento das verbas atinentes \u00e0 sucumb\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o desta permanecer\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termos.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Aparecida Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 13  de  junho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Maria  \nCecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu, Gabriella  Morelli  Teixeira,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  lavrei  \neste  termo.\nVistos.\nAparecida  Rosa  Carlos  dos  Santos ,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a  presente  \nA\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  cumulada  com  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais,  em  face  de  \nBanco  Ita\u00fa  BMG  Consignado ,  tamb\u00e9m  qualificado.  Alegou,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  junto  ao  banco  requerido,  sob  o  n\u00famero  543739563,  a  ser  pago  em  \n60  parcelas  mensais  e  consecutivas  no  valor  de  R$  52,42.  Aduziu  que  o  banco  requerido,  \ntodavia,  sem  sua  autoriza\u00e7\u00e3o  ou  consentimento,  refinanciou  o  referido  contrato,  passando  o  \nparcelamento  para  72  vezes  de  R$  52,42.   Afirmou  que  entrou  em  contato  com  o  banco  \nrequerido  por  diversas  vezes  pa ra solucionar  amigavelmente  o  ocorrido,  mas  n\u00e3o  teve  suas  \nsolicita\u00e7\u00f5es  atendidas,  al\u00e9m  de  ter  sido  desrespeitada.  Alegou  que  protocolou  sob  o  n\u00famero  \n61904812  pedido  de  fornecimento  de  c\u00f3pia  do  contrato,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  foi  atendido.  \nCom  tais  pondera\u00e7\u00f5es,  requereu  a  proced\u00eancia  da  demanda  para  condenar  o  requerido  na  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  em  manter  o  contrato  de  543739563  (60  parcelas),  excluindo  \no  contrato  de  72  parcelas,  tendo  em  vista  que  a  requerente  o  desconhece,  bem  como  \ncondenar  a  requerida  ao  pagamento  de  danos  morais  no  valor  de  R$  17.074,90,  equivalente  \na   dez  vezes  o  valor  do  contrato  indevido,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  \ndespesas,  custas  e  honor\u00e1rios.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  6-13.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 2\nConcedidos\n os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  requerente,  fls.  14,  bem  como  a  \nprioridade  de  tramita\u00e7\u00e3o.  \nCitado  (fls.24),  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  46-49,  acompanhada  \ndos  documentos  de  fls.  50-65.  Alegou,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  da  efetiva  \ncomunica\u00e7\u00e3o  do  ocorrido  ao  banco.  Aduziu  que  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  aos  clientes  \u00e9  \nfeita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  pessoais  e  originais,  e  n\u00e3o  houve  informa\u00e7\u00e3o  \nda  requerente  no  sentido  de  furto  ou  extravio  de  seus  documentos.  Afirmou  que,  a  despeito  \nda  alega\u00e7\u00e3o  da  requerente  de  que  desconhece  o  contrato  n\u00ba  551533139,  houve  o  pagamento  \ndo  mesmo  atrav\u00e9s  de  DOC  na  conta  113025-8,  ag\u00eancia  237,  da  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal.  \nDesse  modo,  alegou  que  o  banco  requerido  n\u00e3o  realizou  qualquer  ato  il\u00edcito  e  dessa  forma  \nn\u00e3o  h\u00e1  dever  de  indenizar.  No  mais,  alegou  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  foi  leg\u00edtima  e,  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  \no  que  falar  em  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.\nCom  tais  pondera\u00e7\u00f5es,  requer  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nConsoante  peti\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  requerido  \u00e0s  fls.  69-71,  esclareceu  que  o  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  n\u00ba  543739563  a  ser  pago  em  60  parcelas  de  R$  52,42 , realizado  na  \ndata  de  10\/09\/2014,  trata  de  um  refinanciamento  do  contrato  de  n\u00ba  540104595.  Na  \nsequ\u00eancia,  afirma  que  o  contrato  n\u00ba  551533139,  em  tese  desconhecido  pela  requerente,  \ntrata-se  de  refinanciamento  do  contrato  de  n\u00ba  543739563,  realizado  em  06\/05\/2015,  cujo  \nparcelamento  passou  a  72  meses  no  valor  de  R$52,42.  Alegou  que  o  pagamento  do  \nrefinanciamento  foi  realizado  no  valor  de  R$  118,79  em  conta  existente  na  Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal,  e  o  valor  de  R$  1.716,51  foi  retido  para  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \norigem.   Por  fim,  reiterou  o  pedido  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  \npara  oitiva  da  parte  autora.\nFoi   designada   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o,   consoante   delibera\u00e7\u00e3o   de  \nfls.   80-82,   bem   como   fixado   ponto   controvertido,   qual   seja,   a   realiza\u00e7\u00e3o,   ou   n\u00e3o,   do  \ncontrato   de   empr\u00e9stimo   e   refinanciamento   pela   requerente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 3\nConsoante\n termo  de  audi\u00eancia  de  fls.  103-104  foi  colhido  o  depoimento  pessoal  \nda  requerente  (fls.  105-106),  sendo  que  as  partes  se  reportaram  \u00e0s  alega\u00e7\u00f5es  antecedentes.  \n\u00c9  o  que  de  relevante  havia  a  relatar.\nPasso  a  fundar  e  decidir:\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  processual,  verifica-se  que  o  pedido  inicial  \u00e9 \nparcialmente  procedente.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  que  visa  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  empr\u00e9stimo  realizado  \nentre  as  partes,  com  a  exclus\u00e3o  de  refinanciamento  n\u00e3o  autorizado  pela  requerente,  bem  \ncomo  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nAfirma  a  requerente  que  possu\u00eda  empr\u00e9stimo  junto  ao  banco  requerido,  pelo  \nqual  efetuava  o  pagamento  de  R$  52,42  em  60  parcelas.  Tomou  conhecimento,  entretanto,  \nda  realiza\u00e7\u00e3o  de  refinanciamento  com  o  qual  n\u00e3o  anuiu,  sendo  que  o  parcelamento  passou  a  \n72  meses  no  valor  mensal  de  R$  52,42.\nO  requerido,  de  seu  turno,  aduz  que  n\u00e3o  h\u00e1  irregularidades  e  que  o  contrato  foi  \nrealizado  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  pessoais,  bem  como  houve  o  dep\u00f3sito  de  R$  \n118,78  em  conta  de  titularidade  da  requerente,  de  sorte  que  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  falar  em  ato  \nil\u00edcito  praticado  pela  empresa.  \nIndependentemente  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  estabelecida  entre  as  partes,  diante  \nalega\u00e7\u00e3o  da  requerente  de  que  n\u00e3o  realizou  o  refinanciamento,  cabia  ao  requerido  provar  \nque  este  ocorreu  de  forma  v\u00e1lida,  em  face  da  impossibilidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \nnegativa.  \nDesse  modo,  verifica-se  que  a  despeito  das  alega\u00e7\u00f5es  trazidas  pelo  banco,  este  \nn\u00e3o  comprovou  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  vontade  por  parte  da  requerente  em  realizar  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 4\nrefinanciamento,\n n\u00e3o  desincumbindo-se  de  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio.\nAssim,  de  rigor  que  o  contrato  de  refinanciamento  de  n\u00ba  551533139  seja  \nexclu\u00eddo,  devendo  persistir  o  contrato  anterior  (n\u00ba  543739563),  nas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  \ncelebrado,  ou  seja,  considerando  que  o  valor  da  parcela  \u00e9  o  mesmo  em  ambos  os  contratos,  \ndever\u00e3o  ser  exclu\u00eddas  aquelas  que  sobejarem  as  60  parcelas  efetivamente  contratadas.  \nH\u00e1  de  se  considerar,  todavia,  que  a  despeito  das  alega\u00e7\u00f5es  da  requerente  de  que  \nn\u00e3o  teria  consentido  com  o  refinanciamento  de  sua  d\u00edvida,  fato  \u00e9  que  esta  confirmou  o  \nrecebimento  de  valores  em  sua  conta,  consoante  constou  de  seu  depoimento  pessoal  (fls.  \n105):  \"Confirma  que  seja  a  titular  da  conta  1130258,  da  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal,  h\u00e1  \naproximadamente  17  anos.  Confirma  que  tenha  sido  creditada  em  sua  conta  a  quantia  de  \nR$  118,78.\"\nDesse modo,  a fim  de  se  evitar  o  enriquecimento  sem  causa  da  requerente,  \ndever\u00e1  tal  importe  ser  devolvido  ao  requerido.  \nNeste  sentido,  ademais,  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia:\nAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  C\/C  \nINDENIZAT\u00d3RIA.  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO.  ABERTURA  DE  \nCONTA  CORRENTE  E  POUPAN\u00c7A.  REFINANCIAMENTO  DE  \nEMPR\u00c9STIMO  SEM  AUTORIZA\u00c7\u00c3O  DO  CONSUMIDOR.  \nSENTEN\u00c7A  DE  IMPROCED\u00caNCIA.  APELO  DA  AUTORA.  1.  \nAlega  a  autora  que  n\u00e3o  pretendia  transfer\u00eancia  de  recursos  de  sua  \nconta  sal\u00e1rio  para  conta  poupan\u00e7a,  bem  como  desconhece  o \ncr\u00e9dito  lhe  concedido  e  que  diz  respeito  \u00e0  suposta  renegocia\u00e7\u00e3o  de  \ndivida  que  n\u00e3o  anuiu.  2.  Entretanto,  o  documento  de  fl.  115  \ncomprova  que  a  autora  autorizou  expressamente  a  transfer\u00eancia  \ndos  valores,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  se  verificou  qualquer  ato  il\u00edcito  \npraticado  pelo  1\u00ba  r\u00e9u.  3.  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  2\u00ba  r\u00e9u,  conquanto  tenha  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 5\nalegado\n que  a  autora  refinanciou  seu  contrato  n\u00ba  219846081,  \ngerando  assim  o  contrato  n\u00ba  224034431,  sequer  o  contrato  \nimpugnado  acostou  aos  autos  para  comprovar  suas  alega\u00e7\u00f5es.  4.  \nFalha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  5.  Dano  moral  configurado.  6.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  que  se  fixa  em  R$  5.000,00,  a  fim  de  atender  aos  \ncrit\u00e9rios  de  razoabilidade  e  proporcionalidade.  7.  N\u00e3o  se  \ndesincumbindo  o  2\u00ba  r\u00e9u  de  comprovar  regularidade  no  \nrefinanciamento,  surge  o  dever  de  restituir  os  valores  \nindevidamente  cobrados  e  que  a  autora  comprovar  pagamento.  8.  \nEntretanto,  h\u00e1  de  se  compensar  o  valor  creditado  pelo  2\u00ba  r\u00e9u  na  \nconta  da  autora,  em  homenagem  ao  princ\u00edpio  que  veda  o \nenriquecimento  sem  causa,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  amostra  \ngr\u00e1tis.  RECURSO  PARCIALMENTE  PROVIDO.\n(TJRJ  -  APL  0003917-82.2013.8.19.0061;  Relator:  Jo\u00e3o  Batista  Damasceno,  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  27\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel\/Consumidor,  Data  do  Julgamento:  01  de  julho  \nde  2015)\nCabe  consignar  que  n\u00e3o  se  trata  de  julgamento  extra  petita ,  visto  que  tal  \nprovid\u00eancia  \u00e9  consequ\u00eancia  l\u00f3gica  do  acolhimento  do  pedido  inicial.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  dano  moral,  aduziu  a  requerente  ser  este  devido  em  raz\u00e3o  da  \nforma  como  foi  tratada  pelo  banco  r\u00e9u  e  pela  situa\u00e7\u00e3o  em  si.  Esta  Magistrada,  todavia,  \nentende  que  n\u00e3o  \u00e9  devido.\nN\u00e3o  houve  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  tais  alega\u00e7\u00f5es  pela  requerente  e,  n\u00e3o  havendo  nos  \nautos  elementos  que  ensejariam  o  dano  moral  \" in  re  ipsa \", como  negativa\u00e7\u00e3o  por  exemplo,  \nn\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  falar  em  condena\u00e7\u00e3o  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  do  requerido.  \nAnte  o  exposto  e  do  que  mais  dos  autos  consta,  J ULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  inicial  formulado  por  Aparecida  Rosa  Carlos  dos  Santos\n em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 6\nface\n Banco  Ita\u00fa  Bmg  Consignado  S\/A\n para  determinar  que  o  requerido  providencie  a \nexclus\u00e3o  do  contrato  de  refinanciamento  (n\u00ba  551533139),  mantendo  o  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  de  n\u00ba  543739563.  Para  tanto,  dever\u00e3o  ser  exclu\u00eddas  parcelas  que  sobejarem  as  \n60  parcelas  efetivamente  contratadas.  \nNo  mais,  dever\u00e1  a  requerente  devolver  o  importe,  devidamente  corrigido,  \ncreditado  em  sua  conta.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  ambas  as  partes  no  pagamento  de  \ncustas  e  despesas  processuais  na  propor\u00e7\u00e3o  de  50%  para  cada  uma.  Os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  s\u00e3o  arbitrados  em  10%  sobre  o valor  inicialmente  conferido  \u00e0  causa,  na  \npropor\u00e7\u00e3o  de  50%  para  cada  parte.\nConsiderando  a  gratuidade  conferida  \u00e0  requerente,  o  pagamento  das  verbas  \natinentes  \u00e0 sucumb\u00eancia  de  obriga\u00e7\u00e3o  desta  permanecer\u00e1  suspenso  enquanto  perdurar  a  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termos.\nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  29 de agosto  de 2017.\nMARIA  CEC\u00cdLIA  MONTEIRO  FRAZ\u00c3O\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49037F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:10 . fls. 112"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Termo Expedido    Inquirido pela MM Ju\u00edza, respondeu: Esclarece que foi feito um refinanciamento do empr\u00e9stimo consignado da depoente sem sua autoriza\u00e7\u00e3o. Descobriu quando foi buscar um hist\u00f3rico de d\u00edvida. Est\u00e1 pagando at\u00e9 a presente data o financiamento. Procurou entrar em contato com a loja que fez o refinanciamento, mas ao comparecer l\u00e1, detectou que estava fechada. Depois entrou em contato com a ouvidoria do Banco Ita\u00fa que lhe deu um endere\u00e7o na cidade de Ip\u00ea. No fim, n\u00e3o descobriu porque feito o refinanciamento sem sua autoriza\u00e7\u00e3o. At\u00e9 ent\u00e3o o contrato estava sendo pago regularmente como de resto continua. As perguntas do advogado do r\u00e9u, respondeu: Confirma que seja a titular da conta 1130258, da Caixa Econ\u00f4mica Federal, h\u00e1 aproximadamente 17 anos. Confirma que tenha sido creditada em sua conta a quantia de R$ 118,78. Nunca teve problema com seus documentos pessoais, quer de furto, quer de roubo. O contrato existente n\u00e3o era refinanciamento de contrato antecedente. NADA MAIS, lido e achado conforme vai devidamente assinado. C\u00f3pias deste termo de audi\u00eancia, assinadas eletronicamente pela MM. Ju\u00edza, foram impressas e assinadas fisicamente pelos presentes e entregues aos advogados das partes. Eu, Gabriella Morelli Teixeira, escrevi.","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Despacho    Aos 31 de maio de 2017 \u00e0s 14:30, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 6.\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional - I - Santana, sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito Maria Cecilia Monteiro Fraz\u00e3o, foi aberta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o supra referida. Apregoadas as partes, compareceram: a autora Aparecida Rosa Carlos dos Santos acompanhado do seu advogado Jose Silvio Trovao OAB 125290\/SP; o r\u00e9u Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A, representado pela preposta Camila Souto Izidoro acompanhado de seu advogado Bruno Vitor Paolantoni OAB 241287\/SP. INICIADOS OS TRABALHOS, proposta concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Passou-se a instru\u00e7\u00e3o processual com o depoimento pessoal da autora. Foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o e as partes se reportaram \u00e0s alega\u00e7\u00f5es antecedentes requerendo, respectivamente, a proced\u00eancia e improced\u00eancia do pedido inicial. De toda delibera\u00e7\u00e3o saem os presentes cientes e intimados, providenciando-se a conclus\u00e3o dos autos para senten\u00e7a. NADA MAIS, lido e achado conforme vai devidamente assinado. C\u00f3pias deste termo de audi\u00eancia, assinadas eletronicamente pela MM. Ju\u00edza, foram impressas e assinadas fisicamente pelos presentes e entregues aos advogados das partes. Eu, Gabriella Morelli Teixeira, escrevi.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667737831TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Aparecida Rosa Carlos dos Santos Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70130913-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 13:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70127969-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 12:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2204 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Considerando a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 92, proceda o requerido, no prazo de 48 horas, o recolhimento da dilig\u00eancia necess\u00e1ria para intima\u00e7\u00e3o da requerente por carta.2- Com o recolhimento, expe\u00e7a-se com urg\u00eancia.Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1- Considerando a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 92, proceda o requerido, no prazo de 48 horas, o recolhimento da dilig\u00eancia necess\u00e1ria para intima\u00e7\u00e3o da requerente por carta.2- Com o recolhimento, expe\u00e7a-se com urg\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Aparecida Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu, MATHEUS  WILLIAM  TOTTENE ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , lavrei  este  termo.\nVistos.\n1-  Considerando  a  certid\u00e3o  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  de  fls.  92,  proceda  o  \nrequerido,  no  prazo  de  48  horas ,  o  recolhimento  da  dilig\u00eancia  necess\u00e1ria  para  \nintima\u00e7\u00e3o  da  requerente  por  carta.\n2-  Com  o  recolhimento,  expe\u00e7a-se  com  urg\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 3F4B8D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 14:38 . fls. 93"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    nos dias 11\/04\/17, \u00e0s 16:55 horas, s\u00e1bado 22\/04\/17, \u00e0s 11:21 horas e 02\/05\/17, \u00e0s 13:35 horas, \u00e0 Av. Penha Brasil, 769, ap. 21, VNC, a\u00ed sendo DEIXEI de intimar Aparecida Rosa Carlos dos Santos, pois fui sempre informada pelos porteiros Gilberto e Carlos que a requerente n\u00e3o estava, n\u00e3o sabendo informar o hor\u00e1rios em que poderia a encontrar. Pelo exposto e por cautela, deixei a c\u00f3pia do mandado com a filha da requerente Andreia Aparecida, que se prontificou em receber e entregar a mesma. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/05\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 262 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2017\/018817-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2017\/018359-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70064364-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 1372 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, na qual a requerente alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo sob o n\u00famero 543739563 a ser pago em 60 parcelas mensais e consecutivas no valor de R$ 52,42. Aduz que o banco requerido, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o ou consentimento, refinanciou o referido contrato, passando as parcelas para 72 de R$ 52,42.Afirmou que entrou em contato com o banco requerido por diversas vezes para solucionar amigavelmente o ocorrido, todavia, n\u00e3o teve suas solicita\u00e7\u00f5es atendidas, al\u00e9m de ter sido desrespeitada. Alegou que protocolou sob o n\u00famero 61904812 pedido de fornecimento de c\u00f3pia do contrato, o que tamb\u00e9m n\u00e3o foi atendido. Com tais pondera\u00e7\u00f5es, requereu a proced\u00eancia da demanda para condenar o requerido na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o contrato de 543739563 (60 parcelas), excluindo o contrato de 72 parcelas, tendo em vista que a requerente o desconhece; condenar a requerida ao pagamento de danos morais no valor de R$ 17.074,90, equivalente a dez vezes o valor do contrato indevido, bem como a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das despesas, custas e honor\u00e1rios. Consoante delibera\u00e7\u00e3o de fls. 14, foi concedido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 requerente, bem como anotada a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o.Sobreveio emenda \u00e0 inicial, fls. 17-18, na qual a requerente manifestou expressamente o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Designada audi\u00eancia, fls. 19-20, o requerido manifestou-se \u00e0s fls. 25 informando que n\u00e3o possu\u00eda interesse na sua realiza\u00e7\u00e3o, sendo, portanto, cancelada (fls. 40).Citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 46-49, acompanhada dos documentos de fls. 50-65. Alegou, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da efetiva comunica\u00e7\u00e3o do ocorrido ao banco requerido. Acrescentou que a disponibiliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito aos clientes \u00e9 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos pessoais e originais, e n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o da requerente no sentido de furto ou extravio de seus documentos. Aduziu que o banco requerido n\u00e3o realizou qualquer ato il\u00edcito e dessa forma n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar. No mais, alegou que a contrata\u00e7\u00e3o foi leg\u00edtima e, assim, n\u00e3o h\u00e1 o que falar em inexigibilidade do d\u00e9bito. Requereu, por fim, a improced\u00eancia da demanda. O banco requerido, \u00e0s fls. 69-71, apresentou peti\u00e7\u00e3o da qual constam capturas de telas, esclarecendo que o contrato de empr\u00e9stimo n\u00ba 543739563 a ser pago em 60 parcelas de R$ 52,42, realizado na data de 10\/09\/2014, trata de um refinanciamento do contrato de n\u00ba 540104595. Na sequ\u00eancia, afirmou que houve a baixa do contrato de n\u00ba 543739563, tendo sido gerado nome refinanciamento, este sob o n\u00ba 551533139, na data de 06\/05\/2015. Tal refinanciamento foi celebrado para o empr\u00e9stimo do valor de R$ 1.897,55 a ser pago em 72 parcelas de R$ 52,42, sendo que fora creditado em favor da requerente atrav\u00e9s de DOC, o valor de R$ 118,78 na Caixa Econ\u00f4mica, e o valor de R$ 1.716,51 foi retido para quita\u00e7\u00e3o do contrato origem. Instadas a se manifestarem quanto \u00e0s provas que pretendem produzir, bem como se possuiam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 66), apenas o requerido manifestou interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova, consistente no depoimento pessoal da requerente (fls. 69-71 e 76-77).Consoante certid\u00e3o de fls. 72, decorreu o prazo sem que a requerente se manifestasse em r\u00e9plica. Deixou, igualmente, de se manifestar quanto \u00e0s provas, fls. 79.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido:2. N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou nulidades a serem apreciadas, motivo pelo qual dou por saneado o feito. 3. A controv\u00e9rsia do presente feito consiste na realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo e refinanciamento pela requerente.4. Considerando o pedido do requerido para depoimento pessoal da requerente, defiro a prova, e, para tanto designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para a data 31 de maio de 2017, \u00e0s 14h30.Caber\u00e1 \u00e0s partes o recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de intima\u00e7\u00e3o da parte adversa, inclusive para prestarem depoimentos pessoais, sob pena de confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (artigo 385, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil).5. Intimem-se. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, na qual a requerente alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo sob o n\u00famero 543739563 a ser pago em 60 parcelas mensais e consecutivas no valor de R$ 52,42. Aduz que o banco requerido, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o ou consentimento, refinanciou o referido contrato, passando as parcelas para 72 de R$ 52,42.Afirmou que entrou em contato com o banco requerido por diversas vezes para solucionar amigavelmente o ocorrido, todavia, n\u00e3o teve suas solicita\u00e7\u00f5es atendidas, al\u00e9m de ter sido desrespeitada. Alegou que protocolou sob o n\u00famero 61904812 pedido de fornecimento de c\u00f3pia do contrato, o que tamb\u00e9m n\u00e3o foi atendido. Com tais pondera\u00e7\u00f5es, requereu a proced\u00eancia da demanda para condenar o requerido na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o contrato de 543739563 (60 parcelas), excluindo o contrato de 72 parcelas, tendo em vista que a requerente o desconhece; condenar a requerida ao pagamento de danos morais no valor de R$ 17.074,90, equivalente a dez vezes o valor do contrato indevido, bem como a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das despesas, custas e honor\u00e1rios. Consoante delibera\u00e7\u00e3o de fls. 14, foi concedido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 requerente, bem como anotada a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o.Sobreveio emenda \u00e0 inicial, fls. 17-18, na qual a requerente manifestou expressamente o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Designada audi\u00eancia, fls. 19-20, o requerido manifestou-se \u00e0s fls. 25 informando que n\u00e3o possu\u00eda interesse na sua realiza\u00e7\u00e3o, sendo, portanto, cancelada (fls. 40).Citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 46-49, acompanhada dos documentos de fls. 50-65. Alegou, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da efetiva comunica\u00e7\u00e3o do ocorrido ao banco requerido. Acrescentou que a disponibiliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito aos clientes \u00e9 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos pessoais e originais, e n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o da requerente no sentido de furto ou extravio de seus documentos. Aduziu que o banco requerido n\u00e3o realizou qualquer ato il\u00edcito e dessa forma n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar. No mais, alegou que a contrata\u00e7\u00e3o foi leg\u00edtima e, assim, n\u00e3o h\u00e1 o que falar em inexigibilidade do d\u00e9bito. Requereu, por fim, a improced\u00eancia da demanda. O banco requerido, \u00e0s fls. 69-71, apresentou peti\u00e7\u00e3o da qual constam capturas de telas, esclarecendo que o contrato de empr\u00e9stimo n\u00ba 543739563 a ser pago em 60 parcelas de R$ 52,42, realizado na data de 10\/09\/2014, trata de um refinanciamento do contrato de n\u00ba 540104595. Na sequ\u00eancia, afirmou que houve a baixa do contrato de n\u00ba 543739563, tendo sido gerado nome refinanciamento, este sob o n\u00ba 551533139, na data de 06\/05\/2015. Tal refinanciamento foi celebrado para o empr\u00e9stimo do valor de R$ 1.897,55 a ser pago em 72 parcelas de R$ 52,42, sendo que fora creditado em favor da requerente atrav\u00e9s de DOC, o valor de R$ 118,78 na Caixa Econ\u00f4mica, e o valor de R$ 1.716,51 foi retido para quita\u00e7\u00e3o do contrato origem. Instadas a se manifestarem quanto \u00e0s provas que pretendem produzir, bem como se possuiam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 66), apenas o requerido manifestou interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova, consistente no depoimento pessoal da requerente (fls. 69-71 e 76-77).Consoante certid\u00e3o de fls. 72, decorreu o prazo sem que a requerente se manifestasse em r\u00e9plica. Deixou, igualmente, de se manifestar quanto \u00e0s provas, fls. 79.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido:2. N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou nulidades a serem apreciadas, motivo pelo qual dou por saneado o feito. 3. A controv\u00e9rsia do presente feito consiste na realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo e refinanciamento pela requerente.4. Considerando o pedido do requerido para depoimento pessoal da requerente, defiro a prova, e, para tanto designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para a data 31 de maio de 2017, \u00e0s 14h30.Caber\u00e1 \u00e0s partes o recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de intima\u00e7\u00e3o da parte adversa, inclusive para prestarem depoimentos pessoais, sob pena de confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (artigo 385, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil).5. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Aparecida  Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 8  de  mar\u00e7o  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,  Gabriella  Morelli  Teixeira,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  lavrei  este  termo.\nVistos.\n1.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  na  qual  a  requerente  alega  que  celebrou  contrato  de  empr\u00e9stimo  sob  o  \nn\u00famero  543739563  a  ser  pago  em  60  parcelas  mensais  e  consecutivas  no  valor  de  \nR$  52,42.  Aduz  que  o  banco  requerido ,  sem  sua  autoriza\u00e7\u00e3o  ou  consentimento , \nrefinanciou  o  referido  contrato,  passando  as  parcelas  para  72  de  R$  52,42.\nAfirmou  que  entrou  em  contato  com  o  banco  requerido  por  diversas  \nvezes  para  solucionar  amigavelmente  o  ocorrido,  todavia,  n\u00e3o  teve  suas  solicita\u00e7\u00f5es  \natendidas,  al\u00e9m  de  ter  sido  desrespeitada.  Alegou  que  protocolou  sob  o  n\u00famero  \n61904812  pedido  de  fornecimento  de  c\u00f3pia  do  contrato,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  fo i \natendido.   Com  tais  pondera\u00e7\u00f5es,  requereu  a  proced\u00eancia  da  demanda  para  condenar  \no  requerido  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  em  manter  o  contrato  de  543739563  \n(60  parcelas),  excluindo  o  contrato  de  72  parcelas,  tendo  em  vista  que  a  requerente  o  \ndesconhece;  condenar  a  requerida  ao  pagamento  de  danos  morais  no  valor  de  R$  \n17.074,90,  equivalente  a  dez  vezes  o  valor  do  contrato  indevido,  bem  como  a \ncondena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  despesas,  custas  e  honor\u00e1rios.  \nConsoante  delibera\u00e7\u00e3o  de  fls.  14,  foi  concedido  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  \ngratuita  \u00e0  requerente,  bem  como  anotada  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.\nSobreveio  e menda  \u00e0  inicial,  fls.  17-18,  na  qual  a  requerente  manifestou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 394AB78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nexpressamente o  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nDesignada  audi\u00eancia,  fls.  19-20,  o  requerido  manifestou-se  \u00e0s  fls.  25  \ninformando  que  n\u00e3o  possu\u00eda  interesse  na  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  sendo,  portanto,  cancelada  \n(fls.  40).\nCitado,  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  46-49,  acompanhada  \ndos  documentos  de  fls.  50-65.  Alegou,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  da  \nefetiva  comunica\u00e7\u00e3o  do  ocorrido  ao  banco  requerido.  Acrescentou  que  a \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  aos  clientes  \u00e9  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  \npessoais  e  originais,  e  n\u00e3o  houve  informa\u00e7\u00e3o  da  requerente  no  sentido  de  furto  ou  \nextravio  de  seus  documentos.  Aduziu  que  o  banco  requerido  n\u00e3o  realizou  qualquer  \nato  il\u00edcito  e  dessa  forma  n\u00e3o  h\u00e1  dever  de  indenizar.  No  ma is,  alegou  que  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  foi  leg\u00edtima  e,  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  falar  em  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.  \nRequereu,  por  fim,  a  improced\u00eancia  da  demanda.  \nO  banco  requerido,  \u00e0s  fls.  69-71,  apresentou  peti\u00e7\u00e3o  da  qual  constam  \ncapturas  de  telas,  esclarecendo  que  o  contrato  de  empr\u00e9stimo  n\u00ba  543739563  a  ser  \npago  em  60  parcelas  de  R$  52,42,   realizado  na  data  de  10\/09\/2014 ,  trata  de  um  \nrefinanciamento  do  contrato  de  n\u00ba  540104595.  \nNa  sequ\u00eancia,  afirmou  que  houve  a  baixa  do  contrato  de  n\u00ba  543739563,  \ntendo  sido  gerado  nom e  refinanciamento,   este  sob  o  n\u00ba  551533139,  na  data  de  \n06\/05\/2015.  Tal  refinanciamento  foi  celebrado  para  o  empr\u00e9stimo  do  valor  de  R$  \n1.897,55  a  ser  pago  em  72  parcelas  de  R$  52,42,  sendo  que  fora  creditado  em  favor  \nda  requerente  atrav\u00e9s  de  DOC,  o  valor  de  R$  118,78  na  Caixa  Econ\u00f4mica,  e  o  valor  \nde  R$  1.716,51  foi  retido  para  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  origem.  \nInstadas  a  se  manifestarem  quanto  \u00e0s  provas  que  pretendem  produzir,  \nbem  como  se  possu iam  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  66),  apenas  o  \nrequerido  manifestou  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  consistente  no  depoimento  \npessoal  da  requerente  (fls.  69-71  e  76-77).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 394AB78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nConsoante certid\u00e3o  de  fls.  72 ,  decorreu  o  prazo  sem  que  a  requerente  se  \nmanifestasse  em  r\u00e9plica.  Deixou,  igualmente,  de  se  manifestar  quanto  \u00e0s  provas,  fls.  \n79.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido:\n2.  N\u00e3o  h\u00e1  preliminares  ou  nulidades  a  serem  apreciadas,  motivo  pelo  \nqual  dou  por  saneado  o  feito.  \n3.  A  controv\u00e9rsia  do  presente  feito  consiste  na  realiza\u00e7\u00e3o  ou  n\u00e3o  do  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  e  refinanciamento  pela  requerente.\n4.  Considerando  o  pedido  do  requerido  para  depoimento  pessoal  da  \nrequerente,  defiro  a  prova,  e,  para  tanto  designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  \npara  a  data  31  de  maio  de  2017,  \u00e0s  14h30.\nCaber\u00e1 \u00e0s  partes  o  recolhimento  das  dilig\u00eancias  necess\u00e1rias  para  a \nexpedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  adversa,  inclusive  para  prestarem  \ndepoimentos  pessoais,  sob  pena  de  confiss\u00e3o  quanto  \u00e0  mat\u00e9ria  de  fato  (artigo  385,  \n\u00a71\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n5.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 394AB78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 82"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem que a autora se manifestasse sobre a decis\u00e3o de fls. 73. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70017843-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/02\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 2366 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 69\/71: Ci\u00eancia ao autor.2. Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias. Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 69\/71: Ci\u00eancia ao autor.2. Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Aparecida  Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 26  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,              ,  Janaina  Lopes  de  Andrade ,  Coordenador , \nlavrei  este  termo.\nVistos.\n1.  Fls.  69\/71:  Ci\u00eancia  ao  autor.\n2.  Digam  as  partes  se  pretendem  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  Digam  igualmente  se  pretendem  produzir  outras  provas,  \nindicando-as  e  justificando-as.  Prazo  de  05  (cinco)  dias.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2017 .\nDATA\nEm _______________  ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   ______  (              ),  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nIMPRENSA  REMETIDA\nCERTIFICO E  DOU  F\u00c9  que  encaminhei  para  publica\u00e7\u00e3o  o(a)  r.Despacho(Decis\u00e3o)  retro.  \nEm  _____________.  Eu,  _________  (             ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 35A3418. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 73"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70001822-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/01\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 1915 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica sobre a defesa e os documentos que a acompanham, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica sobre a defesa e os documentos que a acompanham, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70174265-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/08\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 1522 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2016 Teor do ato: Vistos.Verifico a ocorr\u00eancia de erro material na determina\u00e7\u00e3o de fls. 40, segundo par\u00e1grafo, de modo que onde se l\u00ea \"fica o autor intimado..\" leia-se \"fica o r\u00e9u intimado..\". No mais permanece a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Verifico a ocorr\u00eancia de erro material na determina\u00e7\u00e3o de fls. 40, segundo par\u00e1grafo, de modo que onde se l\u00ea \"fica o autor intimado..\" leia-se \"fica o r\u00e9u intimado..\". No mais permanece a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Aparecida  Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n(por determina\u00e7\u00e3o  verbal)\nEm 05  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,              ,  Janaina  Lopes  de  Andrade ,  Coordenador , \nlavrei  este  termo.\nVistos.\nVerifico  a  ocorr\u00eancia  de  erro  material  na  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  40,  segundo  \npar\u00e1grafo,  de  modo  que  onde  se  l\u00ea  \"fica  o  autor\n intimado..\"  leia-se  \"fica  o  r\u00e9u\n intimado..\".  \nNo  mais  permanece  a  decis\u00e3o  tal  como  lan\u00e7ada.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  agosto  de  2016 .\nDATA\nEm _______________  ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   ______  (              ),  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nIMPRENSA  REMETIDA\nCERTIFICO E  DOU  F\u00c9  que  encaminhei  para  publica\u00e7\u00e3o  o(a)  r.Despacho(Decis\u00e3o)  retro.  \nEm  _____________.  Eu,  _________  (             ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2AEA48C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 18:15 . fls. 43"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2173 P\u00e1gina: 1685 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 25\/39: diante do desinteresse manifestado pelo r\u00e9u, retire-se de pauta a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 19\/20. Comunique-se com urg\u00eancia ao Cejusc.Fica o autor intimado que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa iniciar\u00e1 a partir da publica\u00e7\u00e3o desta determina\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 25\/39: diante do desinteresse manifestado pelo r\u00e9u, retire-se de pauta a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 19\/20. Comunique-se com urg\u00eancia ao Cejusc.Fica o autor intimado que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa iniciar\u00e1 a partir da publica\u00e7\u00e3o desta determina\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Aparecida  Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 02  de  agosto  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,              ,  Janaina  Lopes  de  Andrade ,  Coordenador , \nlavrei  este  termo.\nVistos.\nFls.  25\/39:  diante  do  desinteresse  manifestado  pelo  r\u00e9u,  retire-se  de  pauta  a  \naudi\u00eancia  designada  \u00e0s  fls.  19\/20.  Comunique-se  com  urg\u00eancia  ao  Cejusc.\nFica o  autor  intimado  que  o  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  iniciar\u00e1  a  partir  \nda  publica\u00e7\u00e3o  desta  determina\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2016.\nDATA\nEm _______________  ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   ______  (              ),  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nIMPRENSA  REMETIDA\nCERTIFICO E  DOU  F\u00c9  que  encaminhei  para  publica\u00e7\u00e3o  o(a)  r.Despacho(Decis\u00e3o)  retro.  \nEm  _____________.  Eu,  _________  (             ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2AA5A06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 19:21 . fls. 40"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70154833-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2016 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488244831TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Bmg Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 01\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 1764 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Recebo a emenda de fls.17\/18. Nos termos do art. 344 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 24 de agosto de 2016, \u00e0s 15h30.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC, localizado neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233.2. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 por carta (AR Digital). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de quinze dias \u00fateis, ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC). 3. Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir, nos termos do art. 334, \u00a710\u00ba, do NCPC). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a78\u00ba, do NCPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados (art. 334, \u00a79\u00ba, do NCPC).A parte r\u00e9 poder\u00e1 indicar seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334, \u00a75\u00ba, do NCPC).4. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Recebo a emenda de fls.17\/18. Nos termos do art. 344 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 24 de agosto de 2016, \u00e0s 15h30.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC, localizado neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233.2. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 por carta (AR Digital). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de quinze dias \u00fateis, ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC). 3. Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir, nos termos do art. 334, \u00a710\u00ba, do NCPC). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a78\u00ba, do NCPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados (art. 334, \u00a79\u00ba, do NCPC).A parte r\u00e9 poder\u00e1 indicar seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334, \u00a75\u00ba, do NCPC).4. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Aparecida  Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 21  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu, Fernando  Pegrucci ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nlavrei  este  termo.\nVistos.\n1 .  Recebo  a  emenda  de  fls.17\/18.  Nos  termos  do  art.  344  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  pr\u00f3ximo  dia  24  de  agosto  de  \n2016, \u00e0s   15 h30\n.\nA  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  no  CEJUSC,  localizado  neste  pr\u00e9dio,  no  2o\n \nandar, sala  233.\n2. Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  por  carta  (AR  Digital).  O  prazo  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  de  quinze  dias  \u00fateis,  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344  do  NCPC).  \n3 .  Ficam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir,  nos  termos  do  art.  334,  \u00a710\u00ba,  do  NCPC).  \nA  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  \nsendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  \ndo  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a78\u00ba,  do  NCPC).  \nAs  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados  (art.  334,  \u00a79\u00ba,  do  \nNCPC). A parte  r\u00e9  poder\u00e1  indicar  seu  desinteresse  na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  \napresentada  com  10  dias  de  anteced\u00eancia,  contados  da  data  da  audi\u00eancia  (art.  334,  \u00a75\u00ba,  do  \nNCPC).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 273D6E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\n4.  Decorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  \nprazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  \nrevelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado;  II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  \ncontrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n \nem  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  \napresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 273D6E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 20"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70083010-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 29\/04\/2016 09:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2098 P\u00e1gina: 1402 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Tendo em vista o documento e a certid\u00e3o de fls. 07 e 13, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante do documento de fls. 08, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.3. N\u00e3o se trata de distribui\u00e7\u00e3o com urg\u00eancia e sim de tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria. Retire-se a tarja indicativa de urg\u00eancia. 4. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).Int. Advogados(s): Jose Silvio Trovao (OAB 125290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Tendo em vista o documento e a certid\u00e3o de fls. 07 e 13, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante do documento de fls. 08, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.3. N\u00e3o se trata de distribui\u00e7\u00e3o com urg\u00eancia e sim de tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria. Retire-se a tarja indicativa de urg\u00eancia. 4. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1010505-74.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010505-74.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Aparecida Rosa Carlos  dos Santos\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 14  de  abril  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Maria  \nCecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o . Eu,   Flavio  Shiota , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , lavrei  este  termo.\nVistos.\n1. Tendo  em  vista  o  documento  e  a  certid\u00e3o  de  fls.  07  e  13,  concedo  \n\u00e0 autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2. Diante  do  documento  de  fls.  08,  defiro  a  prioridade  na  \ntramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.\n3. N\u00e3o  se  trata  de  distribui\u00e7\u00e3o  com  urg\u00eancia  e  sim  de  tramita\u00e7\u00e3o  \npriorit\u00e1ria. Retire-se  a  tarja  indicativa  de  urg\u00eancia.\n \n4.  Emende  a  parte  autora  a  inicial,  a  fim  de  manifestar  \nexpressamente seu  interesse  ou  desinteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o prevista  no  art.  334  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPrazo: 15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \ndo NCPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010505-74.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 22D2BCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 14\/04\/2016 \u00e0s 18:16 . fls. 14"}},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523916725","codPublicacaoOrigem":"928770574","dataDivulgacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2175","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.Verifico a ocorr\u00eancia de erro material na determina\u00e7\u00e3o de fls. 40, segundo par\u00e1grafo, de modo que onde se l\u00ea \"fica o autor intimado..\" leia-se \"fica o r\u00e9u intimado..\". No mais permanece a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1524","paginaFinal":"1524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"723255","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14888302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 10:18:34:550PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"464763213","codPublicacaoOrigem":"844934945","dataDivulgacao":"Apr 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2097","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010505-74.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Aparecida Rosa Carlos dos Santos ADVOGADO : 125290\/SP - Jose Silvio Trovao REQDO : Banco Itau Bmg Consignado S\/A VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 13\/04\/2016","paginaInicial":"1305","paginaFinal":"1305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"663016","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12503914","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 15 2016 12:36:03:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501203965","codPublicacaoOrigem":"892306399","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.1. Recebo a emenda de fls.17\/18. Nos termos do art. 344 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 24 de agosto de 2016, \u00e0s 15h30.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC, localizado neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233.2. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 por carta (AR Digital). O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de quinze dias \u00fateis, ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC). 3. Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir, nos termos do art. 334, \u00a710\u00ba, do NCPC). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a78\u00ba, do NCPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados (art. 334, \u00a79\u00ba, do NCPC).A parte r\u00e9 poder\u00e1 indicar seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334, \u00a75\u00ba, do NCPC).4. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Int. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1769","paginaFinal":"1769","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"696962","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13964549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 07:26:59:857AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681634006","codPublicacaoOrigem":"1147804991","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.1- Considerando a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 92, proceda o requerido, no prazo de 48 horas, o recolhimento da dilig\u00eancia necess\u00e1ria para intima\u00e7\u00e3o da requerente por carta.2- Com o recolhimento, expe\u00e7a-se com urg\u00eancia.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"876452","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22686465","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 09:07:11:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465279310","codPublicacaoOrigem":"846448658","dataDivulgacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2098","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.1. Tendo em vista o documento e a certid\u00e3o de fls. 07 e 13, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Diante do documento de fls. 08, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.3. N\u00e3o se trata de distribui\u00e7\u00e3o com urg\u00eancia e sim de tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria. Retire-se a tarja indicativa de urg\u00eancia. 4. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).Int. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1402","paginaFinal":"1402","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"663811","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12515379","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 17 2016 01:28:20:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643128798","codPublicacaoOrigem":"1111782644","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, na qual a requerente alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo sob o n\u00famero 543739563 a ser pago em 60 parcelas mensais e consecutivas no valor de R$ 52,42. Aduz que o banco requerido, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o ou consentimento, refinanciou o referido contrato, passando as parcelas para 72 de R$ 52,42.Afirmou que entrou em contato com o banco requerido por diversas vezes para solucionar amigavelmente o ocorrido, todavia, n\u00e3o teve suas solicita\u00e7\u00f5es atendidas, al\u00e9m de ter sido desrespeitada. Alegou que protocolou sob o n\u00famero 61904812 pedido de fornecimento de c\u00f3pia do contrato, o que tamb\u00e9m n\u00e3o foi atendido. Com tais pondera\u00e7\u00f5es, requereu a proced\u00eancia da demanda para condenar o requerido na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o contrato de 543739563 (60 parcelas), excluindo o contrato de 72 parcelas, tendo em vista que a requerente o desconhece; condenar a requerida ao pagamento de danos morais no valor de R$ 17.074,90, equivalente a dez vezes o valor do contrato indevido, bem como a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das despesas, custas e honor\u00e1rios. Consoante delibera\u00e7\u00e3o de fls. 14, foi concedido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 requerente, bem como anotada a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Sobreveio emenda \u00e0 inicial, fls. 17-18, na qual a requerente manifestou expressamente o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Designada audi\u00eancia, fls. 19-20, o requerido manifestou-se \u00e0s fls. 25 informando que n\u00e3o possu\u00eda interesse na sua realiza\u00e7\u00e3o, sendo, portanto, cancelada (fls. 40).Citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 46-49, acompanhada dos documentos de fls. 50-65. Alegou, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da efetiva comunica\u00e7\u00e3o do ocorrido ao banco requerido. Acrescentou que a disponibiliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito aos clientes \u00e9 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos pessoais e originais, e n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o da requerente no sentido de furto ou extravio de seus documentos. Aduziu que o banco requerido n\u00e3o realizou qualquer ato il\u00edcito e dessa forma n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar. No mais, alegou que a contrata\u00e7\u00e3o foi leg\u00edtima e, assim, n\u00e3o h\u00e1 o que falar em inexigibilidade do d\u00e9bito. Requereu, por fim, a improced\u00eancia da demanda. O banco requerido, \u00e0s fls. 69-71, apresentou peti\u00e7\u00e3o da qual constam capturas de telas, esclarecendo que o contrato de empr\u00e9stimo n\u00ba 543739563 a ser pago em 60 parcelas de R$ 52,42, realizado na data de 10\/09\/2014, trata de um refinanciamento do contrato de n\u00ba 540104595. Na sequ\u00eancia, afirmou que houve a baixa do contrato de n\u00ba 543739563, tendo sido gerado nome refinanciamento, este sob o n\u00ba 551533139, na data de 06\/05\/2015. Tal refinanciamento foi celebrado para o empr\u00e9stimo do valor de R$ 1.897,55 a ser pago em 72 parcelas de R$ 52,42, sendo que fora creditado em favor da requerente atrav\u00e9s de DOC, o valor de R$ 118,78 na Caixa Econ\u00f4mica, e o valor de R$ 1.716,51 foi retido para quita\u00e7\u00e3o do contrato origem. Instadas a se manifestarem quanto \u00e0s provas que pretendem produzir, bem como se possuiam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 66), apenas o requerido manifestou interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova, consistente no depoimento pessoal da requerente (fls. 69-71 e 76-77).Consoante certid\u00e3o de fls. 72, decorreu o prazo sem que a requerente se manifestasse em r\u00e9plica. Deixou, igualmente, de se manifestar quanto \u00e0s provas, fls. 79.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido:2. N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou nulidades a serem apreciadas, motivo pelo qual dou por saneado o feito. 3. A controv\u00e9rsia do presente feito consiste na realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo e refinanciamento pela requerente.4. Considerando o pedido do requerido para depoimento pessoal da requerente, defiro a prova, e, para tanto designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para a data 31 de maio de 2017, \u00e0s 14h30.Caber\u00e1 \u00e0s partes o recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de intima\u00e7\u00e3o da parte adversa, inclusive para prestarem depoimentos pessoais, sob pena de confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (artigo 385, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil).5. Intimem-se. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1372","paginaFinal":"1372","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"849487","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20740830","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 09:22:38:697AM","codUsuarioAlteracao":"11452","usuarioAlteracao":"amanda.noveli","dataHoraAlteracao":"Mar 16 2017 11:21:06:633AM","numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":"543739563","numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001|543739563|543739563|543739563|540104595.|543739563|551533139","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522421893","codPublicacaoOrigem":"927398685","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.Fls. 25\/39: diante do desinteresse manifestado pelo r\u00e9u, retire-se de pauta a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 19\/20. Comunique-se com urg\u00eancia ao Cejusc.Fica o autor intimado que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa iniciar\u00e1 a partir da publica\u00e7\u00e3o desta determina\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1686","paginaFinal":"1686","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"722208","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14833918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 10:43:41:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533171958","codPublicacaoOrigem":"936238145","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica sobre a defesa e os documentos que a acompanham, no prazo de 15 dias. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1918","paginaFinal":"1918","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"731216","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15267741","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 11:52:05:850PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617194146","codPublicacaoOrigem":"1083867139","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Vistos.1. Fls. 69\/71: Ci\u00eancia ao autor.2. Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias. Int. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2385","paginaFinal":"2385","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"831584","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19463853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 08:36:08:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745982616","codPublicacaoOrigem":"1194457821","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Aos 31 de maio de 2017 \u00e0s 14:30, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 6.\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional - I - Santana, sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito Maria Cecilia Monteiro Fraz\u00e3o, foi aberta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o supra referida. Apregoadas as partes, compareceram: a autora Aparecida Rosa Carlos dos Santos acompanhado do seu advogado Jose Silvio Trovao OAB 125290\/SP; o r\u00e9u Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A, representado pela preposta Camila Souto Izidoro acompanhado de seu advogado Bruno Vitor Paolantoni OAB 241287\/SP. INICIADOS OS TRABALHOS, proposta concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Passou-se a instru\u00e7\u00e3o processual com o depoimento pessoal da autora. Foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o e as partes se reportaram \u00e0s alega\u00e7\u00f5es antecedentes requerendo, respectivamente, a proced\u00eancia e improced\u00eancia do pedido inicial. De toda delibera\u00e7\u00e3o saem os presentes cientes e intimados, providenciando-se a conclus\u00e3o dos autos para senten\u00e7a. NADA MAIS, lido e achado conforme vai devidamente assinado. C\u00f3pias deste termo de audi\u00eancia, assinadas eletronicamente pela MM. Ju\u00edza, foram impressas e assinadas fisicamente pelos presentes e entregues aos advogados das partes. Eu, Gabriella Morelli Teixeira, escrevi. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:26:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745982617","codPublicacaoOrigem":"1194457822","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010505-74.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010505-74.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Aparecida Rosa Carlos dos Santos - Banco Itau Bmg Consignado S\/A - Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Aparecida Rosa Carlos dos Santos em face Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A para determinar que o requerido providencie a exclus\u00e3o do contrato de refinanciamento (n\u00ba 551533139), mantendo o contrato de empr\u00e9stimo de n\u00ba 543739563. Para tanto, dever\u00e3o ser exclu\u00eddas parcelas que sobejarem as 60 parcelas efetivamente contratadas. No mais, dever\u00e1 a requerente devolver o importe, devidamente corrigido, creditado em sua conta.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno ambas as partes no pagamento de custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada uma. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o arbitrados em 10% sobre o valor inicialmente conferido \u00e0 causa, na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada parte. Considerando a gratuidade conferida \u00e0 requerente, o pagamento das verbas atinentes \u00e0 sucumb\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o desta permanecer\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termos.Publique-se. Intimem-se. - ADV: JOSE SILVIO TROVAO (OAB 125290\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:26:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010505-74.2016.8.26.0001","numeroAntigo":"551533139","numeroUnificado":"1010505-74.2016.8.26.0001|551533139|543739563.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}