{"numero":"1010820-09.2017.8.26.0053","processos":[{"processo":"1010820-09.2017.8.26.0053","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2017 \u00e0s 12:41 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Maria Isabel Romero Rodrigues Henriques","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriano Rodrigo dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Departamento Estadual de Transito de S\u00e3o Paulo - Detran\/SP"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Carla Vieira Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Paula Leite de Venco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Oliveira Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Miguel Filho"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0840\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1124\/1129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70265177-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0840\/2017 Teor do ato: Assim, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar nulo o registro de propriedade do ve\u00edculo placas HIV 6407 perante o DETRAN em nome do autor, declarar inexig\u00edvel o IPVA em rela\u00e7\u00e3o a tal ve\u00edculo, vencido e vincendo, excluir o nome do autor do Cadastro CADIN eventualmente lan\u00e7ado em rela\u00e7\u00e3o a tais d\u00e9bitos. Confirmo a tutela antecipada concedida, nos termos aqui deliberados. Ressalto, por fim, que a presente demanda tem por objeto o reconhecimento da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica-tribut\u00e1ria do autor e o ve\u00edculo descrito na inicial, de tal modo que todas as inscri\u00e7\u00f5es no CADIN e protestos devem ser objeto de an\u00e1lise nesta demanda, inclusive na fase de execu\u00e7\u00e3o, bastando o requerimento incidental nos pr\u00f3prios autos de cancelamento do apontamento, sem necessidade de ajuizamento de nova demanda. Sem condena\u00e7\u00e3o nas verbas sucumbenciais.P.R.I.C. Advogados(s): Jorge Miguel Filho (OAB 103549\/SP), Ana Paula Leite de Venco (OAB 352974\/SP), Priscila Oliveira Gomes (OAB 359959\/SP), Vanessa Carla Vieira Silva (OAB 99696\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Assim, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar nulo o registro de propriedade do ve\u00edculo placas HIV 6407 perante o DETRAN em nome do autor, declarar inexig\u00edvel o IPVA em rela\u00e7\u00e3o a tal ve\u00edculo, vencido e vincendo, excluir o nome do autor do Cadastro CADIN eventualmente lan\u00e7ado em rela\u00e7\u00e3o a tais d\u00e9bitos. Confirmo a tutela antecipada concedida, nos termos aqui deliberados. Ressalto, por fim, que a presente demanda tem por objeto o reconhecimento da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica-tribut\u00e1ria do autor e o ve\u00edculo descrito na inicial, de tal modo que todas as inscri\u00e7\u00f5es no CADIN e protestos devem ser objeto de an\u00e1lise nesta demanda, inclusive na fase de execu\u00e7\u00e3o, bastando o requerimento incidental nos pr\u00f3prios autos de cancelamento do apontamento, sem necessidade de ajuizamento de nova demanda. Sem condena\u00e7\u00e3o nas verbas sucumbenciais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010820-09.2017.8.26.0053\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Adriano Rodrigo  dos Santos\nRequerido : Estado de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Isabel   Romero   Rodrigues\nVistos.\nA a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  PARCIALMENTE  procedente.\nO  autor  foi  v\u00edtima  de  estelionato,  tendo  sido  adquirido  em  \nseu  nome  ve\u00edculo  automotor  placas  hiv  6407 ,  cujos  impostos,  multas  e  taxas  \nrelativas  ao  ve\u00edculo  passaram  a  incidir  erroneamente  no  nome  do  autor.  O  autor  \nimpugna  especificamente  o  lan\u00e7amento  do  IPVA  assim  como  a  exclus\u00e3o  de  seu  \nnome  como  propriet\u00e1rio  do  bem  junto  ao  DETRAN,  com  exclus\u00e3o  da  \npontua\u00e7\u00e3o  das  multas.\nPrimeiramente,  perfilho  o  entendimento  de  que  em  casos  \ndeste  jaez  a  demanda  deve  ser  processada  perante  a  Fazenda  P\u00fablica,  quer  nos  \nJuizados  Especiais  ou  na  Vara  Privativa,  haja  vista  que  a  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  \natuou  como  mera  intermedi\u00e1ria  na  concess\u00e3o  do  cr\u00e9dito  que  levou  terceira  \npessoa  \u00e0  pr\u00e1tica  do  delito.  No  caso  dos  autos,  a  institui\u00e7\u00e3o  Financeira  n\u00e3o  figura  \nnos  registros  do  DETRAN  ou  do  Fisco  Paulista  como  agente  fiduciante  ou  \nmesmo  com  propriet\u00e1ria  do  ve\u00edculo,  de  tal  sorte  que  \u00e9  terceiro  na  discuss\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nd\u00e9bito fiscal.  Logo,  se  o  autor  da  fraude  n\u00e3o  foi  identificado,  n\u00e3o  podendo  \ncontra  ele  ser  ajuizada  a  demanda  na  esfera  c\u00edvel,  s\u00f3  resta  \u00e0  parte  autora  \ningressar  com  a  a\u00e7\u00e3o  contra  a  Fazenda  P\u00fablica,  contra  quem  h\u00e1  leg\u00edtimo  \ninteresse  para  postular  a  exclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  podendo  ser  decidida  \nincidentalmente  a  quest\u00e3o  da  falsifica\u00e7\u00e3o  (falso  ideol\u00f3gico)  dos  documentos  \nutilizados  perante  o  DETRAN  para  registro  do  bem.\n     De  qualquer  modo,  observo  que  o  autor  j\u00e1  ingressou  com  \na\u00e7\u00e3o  judicial  perante  o  Juizado  especial  da  Comarca  de  Jo\u00e3o  Monlevade\/MG,  \nobtendo  senten\u00e7a  judicial  favor\u00e1vel  na  qual  se  reconheceu  incidentalmente  a \nocorr\u00eancia  da  fraude  no  instrumento  contratual  firmado  com  o  Banco  Ita\u00fa.   \nEsta  senten\u00e7a  \u00e9  que  deveria  ter  sido  submetida  ao  DETRAN  de  S\u00e3o  Paulo  a  \nfim  de  demonstrar  que  o  autor  impugnou  o  d\u00e9bito  e  a  propriedade  do  ve\u00edculo  \nperante  as  institui\u00e7\u00f5es  paulistas.  \nA  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  acolhida,  pois  demonstrado  que  o  autor  foi  \nv\u00edtima  de  pr\u00e1tica  delituosa  por  terceiro,  que  financiou  e  adquiriu  mediante  \nfraude  o  ve\u00edculo  em  nome  do  autor,  o  que  consta  na  documenta\u00e7\u00e3o  \napresentada,  com  falsifica\u00e7\u00e3o  dos  documentos  do  autor.  J\u00e1  no  momento  do  \nregistro  do  ve\u00edculo  pode  ser  considerada  a  ilegalidade  do  ato,  visto  que  \npraticado  em  fraude,  havendo  boletim  de  ocorr\u00eancia  elaborado  pelo  autor  \nquando  descoberta  a  utiliza\u00e7\u00e3o  indevida  de  seus  documentos  por  terceiros,  n\u00e3o  \ns\u00f3  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  mas  tamb\u00e9m  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  outros  bens  \nmateriais,  boletim  de  ocorr\u00eancia  quanto  \u00e0  ocorr\u00eancia  da  fraude  por  terceiro,  \nconforme  documentos  apresentados  com  a  inicial.  O  autor  nunca  teve  qualquer  \nv\u00ednculo  com  o  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 254\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nE sendo  assim,  deve  mesmo  ter  aplica\u00e7\u00e3o  a  previs\u00e3o  contida  \nno  art.  11  da  Lei  6.606\/89,  que  determina:\n\u201cArtigo  11  -  O  Poder  Executivo  dispensar\u00e1  o \npagamento  do  imposto  quando  ocorrer  perda  total  do  ve\u00edculo  por  furto,  roubo,  \nsinistro  ou  outro  motivo  que  descaracterize  seu  dom\u00ednio  ou  sua  posse,  segundo  \nnormas  fixadas  em  decreto.\nPar\u00e1grafo  \u00fanico  -  A  dispensa  prevista  neste  \nartigo  n\u00e3o  desonera  o  interessado  do  pagamento  do  tributo  no  \nexerc\u00edcio.\u201d\nO estelionato  de  que  foi  v\u00edtima  o  autor  equivale  a \nsinistro  \na que  se  refere  o  art.  11  acima  mencionado.\nSustenta  a  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \ncontudo,  que  n\u00e3o  basta  a  ocorr\u00eancia  do  sinistro  para  acarretar  a  inexigibilidade  \ndo  imposto,  uma  vez  que,  nos  termos  da  Resolu\u00e7\u00e3o  do  CONTRAN  n.\u00ba  11\/98  \n(art.  1\u00ba,  I,  III,  IV  e  \u00a72\u00ba)  e  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro  (art.  126  e  art.  240),  \u00e9  \nnecess\u00e1ria  a  comunica\u00e7\u00e3o  ao  DETRAN  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  baixa  do  registro  \ndo  ve\u00edculo.  \nTodavia, na  hip\u00f3tese  em  exame,  est\u00e1  ausente  o  fato  \ngerador  para  lan\u00e7amento  do  imposto  em  nome  do  autor.  \u00c9  incontroverso  que  o  \nautor  teve  seus  documentos  extraviados  e  utilizados  por  estelionat\u00e1rios  para  a  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  automotor  mediante  fraude,  certo  que  jamais  teve  a  posse  \nou  a  propriedade  do  bem  em  quest\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 255\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nPor outro  lado,  \u00e9  sabido  que  o  fato  gerador  do  IPVA  \n\u00e9  a  real  propriedade  do  ve\u00edculo  no  dia  1\u00ba  de  janeiro  de  cada  exerc\u00edcio.  O  sujeito  \npassivo  da  obriga\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria,  por  sua  vez,  \u00e9  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo.  Assim,  \nse  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  e  nem  nunca  foi  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo,  referido  tributo  n\u00e3o  \npode  ser  dele  cobrado.  \nA alega\u00e7\u00e3o  do  Estado  de  que  nos  registros  do  \nDETRAN  consta  o  autor  como  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo,  bem  como  que  n\u00e3o  \nhouve  qualquer  atitude  do  mesmo  no  sentido  de  cancelar  o  respectivo  registro,  \nn\u00e3o  justifica  sua  pretens\u00e3o  de  exigir  o  imposto.  A  n\u00e3o  comunica\u00e7\u00e3o  anterior,  \nadministrativa  ou  judicial,  ao  DETRAN  acerca  do  ocorrido  n\u00e3o  \u00e9  impedimento  \npara  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  quanto  a  este  t\u00f3pico,  tampouco  \u00e9  motivo  para  \npenalizar  o  autor,  pessoa  de  boa-f\u00e9  e  estranha  aos  fatos  que  ensejaram  a \ntributa\u00e7\u00e3o.  Tal  defesa  s\u00f3  se  justifica  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  morais,  pois,  de  fato,  \nn\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  atribuir  nenhuma  provid\u00eancia  ativa  ou  omissiva  do  Estado  \nquanto  \u00e0  ilicitude,  que,  como  dito,  foi  praticada  por  TERCEIRO.  \nAssim  j\u00e1  decidiu  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \nIPVA  Cobran\u00e7a  referente  aos  exerc\u00edcios  de  2008  \ne   2009  de  ve\u00edculo  adquirido  por  terceiro,  mediante  fraude.  \nInocorreu  o  fato  gerador.  Momento  algum  houve  posse  ou  \ndom\u00ednio  sobre  o  bem  objeto  de  tributa\u00e7\u00e3o.  Trazidos  elementos  \nsuficientes  a  demonstrar  que  o  autor  foi  v\u00edtima  de  ato  il\u00edcito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 256\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\npraticado com  utiliza\u00e7\u00e3o  de  seus  documentos  extraviados.  Recurso  \nn\u00e3o  provido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0012926-05.2010.8.26.0053.  Relator:  \nDes.  Evaristo  dos  Santos.  Data  do  julgamento:  28\/03\/2011,  v.u.).\nE  ainda:  \nTRIBUT\u00c1RIO.  IPVA.  Declarat\u00f3ria  de \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos.  Aliena\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo.  Autora  v\u00edtima  de  \nestelionato.  Comprova\u00e7\u00e3o  da  falta  de  v\u00ednculo  entre  o  ve\u00edculo  e  a  \nautora.  Inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  tribut\u00e1ria.  Manuten\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a.  Desaparecimento  do  fato  gerador  da  obriga\u00e7\u00e3o  \ntribut\u00e1ria.  Intelig\u00eancia  do  art.  11  da  Lei  n\u00ba  6.606\/89.  Precedentes  \ndeste  TJ\/SP.  Recurso  improvido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0011859-52.2011.8.26.0220,  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,  Rel.  \nDes.  Claudio  Augusto  Pedrassi,  j.  14.05.2013).\n \nDesse modo,  procede  o  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  do  \nregistro  do  ve\u00edculo,  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  de  IPVA  em  nome  \ndo  autor,  cancelamento  de  eventuais  registros  de  d\u00e9bito  no  CADIN  em  raz\u00e3o  \nde  tais  d\u00e9bitos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 257\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nNos termos  j\u00e1  expostos,  fica  rejeitado  o  pedido  de  \ndanos  morais,  pois  o  autor  j\u00e1  obteve  os  autos  perante  a  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  e  \na   Secretaria  da  Fazenda  Estadual  n\u00e3o  tomou  conhecimento  pr\u00e9vio  do  t\u00edtulo  \njudicial  oriundo  da  Comarca  de  Jo\u00e3o  Monlevade.  \nAssim,   JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  nulo  o  registro  de  propriedade  do  ve\u00edculo  \nplacas  HIV  6407  perante  o  DETRAN  em  nome  do  autor,  declarar  inexig\u00edvel  o  \nIPVA  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tal  ve\u00edculo,  vencido  e  vincendo,  excluir  o  nome  do  autor  do  \nCadastro  CADIN  eventualmente  lan\u00e7ado  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tais  d\u00e9bitos.  Confirmo  a  \ntutela  antecipada  concedida,  nos  termos  aqui  deliberados.  \nRessalto,  por  fim,  que  a  presente  demanda  tem  por  \nobjeto  o  reconhecimento  da  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica-tribut\u00e1ria  do  autor  e  \no  ve\u00edculo  descrito  na  inicial,  de  tal  modo  que  todas  as  inscri\u00e7\u00f5es  no  CADIN  e  \nprotestos  devem  ser  objeto  de  an\u00e1lise  nesta  demanda,  inclusive  na  fase  de  \nexecu\u00e7\u00e3o,  bastando  o  requerimento  incidental  nos  pr\u00f3prios  autos  de  \ncancelamento  do  apontamento,  sem  necessidade  de  ajuizamento  de  nova  \ndemanda.  \nSem condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  sucumbenciais.\nP.R.I.C.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 258\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nS\u00e3o Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 36EC0F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 259"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.80056610-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0623\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 1289\/1290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0623\/2017 Teor do ato: Vistos.Acrescento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 225\/226 que ela servir\u00e1 como of\u00edcio judicial para cumprimento perante a Secretaria da Fazenda e DETRAN.Cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o, expedindo-se os respectivos mandados de cita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, aguarde-se o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Ana Paula Leite de Venco (OAB 352974\/SP), Priscila Oliveira Gomes (OAB 359959\/SP), Vanessa Carla Vieira Silva (OAB 99696\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2017\/041725-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio-1\u00aa Vara do Juiz. Esp. da Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2017\/041724-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio-1\u00aa Vara do Juiz. Esp. da Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Acrescento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 225\/226 que ela servir\u00e1 como of\u00edcio judicial para cumprimento perante a Secretaria da Fazenda e DETRAN.Cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o, expedindo-se os respectivos mandados de cita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, aguarde-se o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, Centro  - CEP  01501-020,  Fone: (11) \n3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1jefaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010820-09.2017.8.26.0053  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Adriano Rodrigo  dos Santos\nRequerido : Estado de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Isabel   Romero   Rodrigues\nVistos.\nAcrescento   \u00e0   decis\u00e3o   de   fls.   225\/226   que   ela   servir\u00e1   como   of\u00edcio  \njudicial   para   cumprimento   perante   a   Secretaria   da   Fazenda   e   DETRAN.\nCumpra-se   a   determina\u00e7\u00e3o   de   cita\u00e7\u00e3o,   expedindo-se   os  \nrespectivos   mandados   de   cita\u00e7\u00e3o.  \nAp\u00f3s, aguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,  06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 33B98D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 231"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70191394-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 03\/07\/2017 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70169247-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 979\/982","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2017 Teor do ato: Vistos.Excluo do p\u00f3lo passivo o Ita\u00fa Unibanco, visto que a parte autora dever\u00e1 demandar contra referida pessoa jur\u00eddica em ju\u00edzo c\u00edvel, haja vista que a rela\u00e7\u00e3o entre o autor e referida institui\u00e7\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria a ser discutida na esfera privada, n\u00e3o tendo a Fazenda P\u00fablica compet\u00eancia para o exame da demanda, nos termos do art. 5\u00ba da Lei 12.153\/09.No mais, a tutela antecipada deve ser deferida.A parte autora sustenta ser v\u00edtima de fraude, crime pelo qual terceira pessoa fez uso de seus dados e adquiriu ve\u00edculo placas HIV 6407, o que levou ao lan\u00e7amento de d\u00e9bitos de IPVA em nome da parte autora.O autor nega a posse e propriedade do ve\u00edculo, alegando ser v\u00edtima do il\u00edcito. J\u00e1 houve o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o perante o Estado de Minas erais.Sendo relevantes os fundamentos invocados e havendo receio de dano irrepar\u00e1vel, DEFIRO a tutela antecipada para suspender a exigibilidade dos d\u00e9bitos de IPVa em aberto em nome do autor em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo indicado na inicial. Determino o bloqueio do ve\u00edculo pelo DETRAN, a fim de permitir a apreens\u00e3o do mesmo. CITE-SE A FAZENDA DO ESTADO.CITE-SE O DETRAN. Intime-se. Advogados(s): Vanessa Carla Vieira Silva (OAB 99696\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Excluo do p\u00f3lo passivo o Ita\u00fa Unibanco, visto que a parte autora dever\u00e1 demandar contra referida pessoa jur\u00eddica em ju\u00edzo c\u00edvel, haja vista que a rela\u00e7\u00e3o entre o autor e referida institui\u00e7\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria a ser discutida na esfera privada, n\u00e3o tendo a Fazenda P\u00fablica compet\u00eancia para o exame da demanda, nos termos do art. 5\u00ba da Lei 12.153\/09.No mais, a tutela antecipada deve ser deferida.A parte autora sustenta ser v\u00edtima de fraude, crime pelo qual terceira pessoa fez uso de seus dados e adquiriu ve\u00edculo placas HIV 6407, o que levou ao lan\u00e7amento de d\u00e9bitos de IPVA em nome da parte autora.O autor nega a posse e propriedade do ve\u00edculo, alegando ser v\u00edtima do il\u00edcito. J\u00e1 houve o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o perante o Estado de Minas erais.Sendo relevantes os fundamentos invocados e havendo receio de dano irrepar\u00e1vel, DEFIRO a tutela antecipada para suspender a exigibilidade dos d\u00e9bitos de IPVa em aberto em nome do autor em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo indicado na inicial. Determino o bloqueio do ve\u00edculo pelo DETRAN, a fim de permitir a apreens\u00e3o do mesmo. CITE-SE A FAZENDA DO ESTADO.CITE-SE O DETRAN. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp1jefaz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010820-09.2017.8.26.0053  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010820-09.2017.8.26.0053  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Adriano Rodrigo  dos Santos\nRequerido : Estado de S\u00e3o  Paulo  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Isabel   Romero   Rodrigues   Henriques\nVistos.\nExcluo do  p\u00f3lo  passivo  o  Ita\u00fa  Unibanco,  visto  que  a  parte  autora  dever\u00e1  \ndemandar contra  referida  pessoa  jur\u00eddica  em  ju\u00edzo  c\u00edvel,  haja  vista  que  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  o  \nautor e  referida  institui\u00e7\u00e3o  \u00e9  mat\u00e9ria  a  ser  discutida  na  esfera  privada,  n\u00e3o  tendo  a \nFazenda P\u00fablica  compet\u00eancia  para  o  exame  da  demanda,  nos  termos  do  art.  5\u00ba  da  Lei  \n12.153\/09.\nNo mais,  a  tutela  antecipada  deve  ser  deferida.\nA parte  autora  sustenta  ser  v\u00edtima  de  fraude,  crime  pelo  qual  terceira  pessoa  \nfez uso  de  seus  dados  e  adquiriu  ve\u00edculo  placas  HIV  6407,  o  que  levou  ao  lan\u00e7amento  \nde d\u00e9bitos  de  IPVA  em  nome  da  parte  autora.\nO autor  nega  a  posse  e  propriedade  do  ve\u00edculo,  alegando  ser  v\u00edtima  do  \nil\u00edcito. J\u00e1  houve  o  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  perante  o  Estado  de  Minas  erais.\nSendo relevantes  os  fundamentos  invocados  e  havendo  receio  de  dano  \nirrepar\u00e1vel, DEFIRO  a  tutela  antecipada  para  suspender  a  exigibilidade  dos  d\u00e9bitos  de  \nIPVa em  aberto  em  nome  do  autor  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  indicado  na  inicial.  \nDetermino o bloqueio  do  ve\u00edculo  pelo  DETRAN,  a  fim  de  permitir  a \napreens\u00e3o do  mesmo.  \nCITE-SE A  FAZENDA  DO  ESTADO.\nCITE-SE O  DETRAN.  \nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 30D1D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp1jefaz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010820-09.2017.8.26.0053  - p.  2\nS\u00e3o\n Paulo ,  15  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 30D1D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 226"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial, fls.223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Redistribuir ao Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 1025\/1042","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o valor da causa, inferior a 60 (sessenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos, redistribua-se o feito para uma das Varas do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica, nos termos do \u00a74\u00ba do artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/2009, segundo o qual: \"no foro onde estiver instalado Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica, a sua compet\u00eancia \u00e9 absoluta\".Int. Advogados(s): Vanessa Carla Vieira Silva (OAB 99696\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista o valor da causa, inferior a 60 (sessenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos, redistribua-se o feito para uma das Varas do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica, nos termos do \u00a74\u00ba do artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/2009, segundo o qual: \"no foro onde estiver instalado Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica, a sua compet\u00eancia \u00e9 absoluta\".Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n4\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 6\u00ba ANDAR  - SALA  602, CENTRO  - \nCEP  01501-020,  FONE: 3242-2333R2013,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP4FAZ@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010820-09.2017.8.26.0053  - Protesto\nRequerente : Adriano Rodrigo  dos Santos\nRequerido : Estado de S\u00e3o  Paulo  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Augusto   Galv\u00e3o   de   Fran\u00e7a\nVistos.\nTendo   em   vista   o   valor   da   causa,   inferior   a   60   (sessenta)  \nsal\u00e1rios   m\u00ednimos,   redistribua-se   o   feito   para   uma   das   Varas   do   Juizado   Especial   da  \nFazenda   P\u00fablica,   nos   termos   do  \u00a74\u00ba  do  artigo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  12.153\/2009,  segundo  o  \nqual: \"no  foro  onde  estiver  instalado  Juizado  Especial  da  Fazenda  P\u00fablica,  a  sua  \ncompet\u00eancia \u00e9  absoluta \".\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nAntonio   Augusto   Galv\u00e3o   de   Fran\u00e7a\n              Juiz   de   Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 3024671. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO AUGUSTO GALVAO DE FRANCA, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 223"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70098985-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 11\/04\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   ag. Prazo - 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 1067\/1087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Defiro a gratuidade.2. Conforme c\u00f3pias de pe\u00e7as do processo anteriormente ajuizado pelo autor, em face do Banco Ita\u00fa, ficou constatado que o requerente teve seu nome fraudulentamente vinculado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, atrav\u00e9s de financiamento.Assim, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, constato que o requerente n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio do ve\u00edculo em tela, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o lhe pode ser exigido o pagamento de IPVA e demais valores derivados da propriedade do ve\u00edculo.Entretanto, analisando os documentos que instruem a inicial, n\u00e3o constato notifica\u00e7\u00e3o ou dados do protesto que o requerente pretende sustar.Desse modo, determino ao autor que, em quinze dias, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, indicando os dados pertinentes ao protesto, juntando c\u00f3pia da respectiva notifica\u00e7\u00e3o.No mesmo prazo, dever\u00e1 o autor esclarecer se, em sede de tutela antecipada, tamb\u00e9m pleiteia a suspens\u00e3o de exigibilidade dos valores indicados no item \"a.2\" de fls. 09.3. Em seguida, feita a emenda, tornem-me conclusos na fila dos urgentes.Int. Advogados(s): Vanessa Carla Vieira Silva (OAB 99696\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Defiro a gratuidade.2. Conforme c\u00f3pias de pe\u00e7as do processo anteriormente ajuizado pelo autor, em face do Banco Ita\u00fa, ficou constatado que o requerente teve seu nome fraudulentamente vinculado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, atrav\u00e9s de financiamento.Assim, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, constato que o requerente n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio do ve\u00edculo em tela, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o lhe pode ser exigido o pagamento de IPVA e demais valores derivados da propriedade do ve\u00edculo.Entretanto, analisando os documentos que instruem a inicial, n\u00e3o constato notifica\u00e7\u00e3o ou dados do protesto que o requerente pretende sustar.Desse modo, determino ao autor que, em quinze dias, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, indicando os dados pertinentes ao protesto, juntando c\u00f3pia da respectiva notifica\u00e7\u00e3o.No mesmo prazo, dever\u00e1 o autor esclarecer se, em sede de tutela antecipada, tamb\u00e9m pleiteia a suspens\u00e3o de exigibilidade dos valores indicados no item \"a.2\" de fls. 09.3. Em seguida, feita a emenda, tornem-me conclusos na fila dos urgentes.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n4\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 6\u00ba ANDAR  - SALA  602, CENTRO  - \nCEP  01501-020,  FONE: 3242-2333R2013,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP4FAZ@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010820-09.2017.8.26.0053  - Protesto\nRequerente : Adriano Rodrigo  dos Santos\nRequerido : Estado de S\u00e3o  Paulo  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Augusto   Galv\u00e3o   de   Fran\u00e7a\nVistos.\n1.   Defiro   a   gratuidade.\n2.   Conforme   c\u00f3pias   de   pe\u00e7as   do   processo   anteriormente  \najuizado   pelo   autor,   em   face   do   Banco   Ita\u00fa,   ficou   constatado   que   o   requerente   teve  \nseu   nome   fraudulentamente   vinculado   \u00e0   aquisi\u00e7\u00e3o   de   ve\u00edculo   automotor,   atrav\u00e9s   de  \nfinanciamento.\nAssim,   em   sede   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   constato   que   o  \nrequerente   n\u00e3o   \u00e9   propriet\u00e1rio   do   ve\u00edculo   em   tela,   raz\u00e3o   pela   qual   n\u00e3o   lhe   pode   ser  \nexigido   o   pagamento   de   IPVA   e   demais   valores   derivados   da   propriedade   do  \nve\u00edculo.\nEntretanto,   analisando   os   documentos   que   instruem   a   inicial,  \nn\u00e3o   constato   notifica\u00e7\u00e3o   ou   dados   do   protesto   que   o   requerente   pretende   sustar.\nDesse   modo,   determino   ao   autor   que,   em   quinze   dias,   emende  \na   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   sob   pena   de   indeferimento,   indicando   os   dados   pertinentes   ao  \nprotesto,   juntando   c\u00f3pia   da   respectiva   notifica\u00e7\u00e3o.\nNo   mesmo   prazo,   dever\u00e1   o   autor   esclarecer   se,   em   sede   de  \ntutela   antecipada,   tamb\u00e9m   pleiteia   a   suspens\u00e3o   de   exigibilidade   dos   valores  \nindicados   no   item   \"a.2\"   de   fls.   09.\n3.   Em   seguida,   feita   a   emenda,   tornem-me   conclusos   na   fila  \ndos   urgentes.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nAntonio  Augusto  Galv\u00e3o de Fran\u00e7a\n               Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 2DC989D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO AUGUSTO GALVAO DE FRANCA, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n4\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 6\u00ba ANDAR  - SALA  602, CENTRO  - \nCEP  01501-020,  FONE: 3242-2333R2013,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP4FAZ@TJSP.JUS.BRPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010820-09.2017.8.26.0053 e c\u00f3digo 2DC989D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO AUGUSTO GALVAO DE FRANCA, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 217"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653991934","codPublicacaoOrigem":"1122993034","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010820-09.2017.8.26.0053","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","conteudo":"Processo 1010820-09.2017.8.26.0053 - Protesto - Liminar - Adriano Rodrigo dos Santos - Vistos.1. Defiro a gratuidade.2. Conforme c\u00f3pias de pe\u00e7as do processo anteriormente ajuizado pelo autor, em face do Banco Ita\u00fa, ficou constatado que o requerente teve seu nome fraudulentamente vinculado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, atrav\u00e9s de financiamento.Assim, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, constato que o requerente n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio do ve\u00edculo em tela, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o lhe pode ser exigido o pagamento de IPVA e demais valores derivados da propriedade do ve\u00edculo.Entretanto, analisando os documentos que instruem a inicial, n\u00e3o constato notifica\u00e7\u00e3o ou dados do protesto que o requerente pretende sustar.Desse modo, determino ao autor que, em quinze dias, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, indicando os dados pertinentes ao protesto, juntando c\u00f3pia da respectiva notifica\u00e7\u00e3o.No mesmo prazo, dever\u00e1 o autor esclarecer se, em sede de tutela antecipada, tamb\u00e9m pleiteia a suspens\u00e3o de exigibilidade dos valores indicados no item \"a.2\" de fls. 09.3. Em seguida, feita a emenda, tornem-me conclusos na fila dos urgentes.Int. - ADV: VANESSA CARLA VIEIRA SILVA (OAB 99696\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Hely Lopes\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAZENDA P\u00daBLICA JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO AUGUSTO GALV\u00c3O DE FRAN\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILDO REIS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1075","paginaFinal":"1075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"856791","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21405037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 07:40:14:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010820-09.2017.8.26.0053","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010820-09.2017.8.26.0053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688855552","codPublicacaoOrigem":"1153030173","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010820-09.2017.8.26.0053","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA","conteudo":"Processo 1010820-09.2017.8.26.0053 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Liminar - Adriano Rodrigo dos Santos - Vistos.Excluo do p\u00f3lo passivo o Ita\u00fa Unibanco, visto que a parte autora dever\u00e1 demandar contra referida pessoa jur\u00eddica em ju\u00edzo c\u00edvel, haja vista que a rela\u00e7\u00e3o entre o autor e referida institui\u00e7\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria a ser discutida na esfera privada, n\u00e3o tendo a Fazenda P\u00fablica compet\u00eancia para o exame da demanda, nos termos do art. 5\u00ba da Lei 12.153\/09.No mais, a tutela antecipada deve ser deferida.A parte autora sustenta ser v\u00edtima de fraude, crime pelo qual terceira pessoa fez uso de seus dados e adquiriu ve\u00edculo placas HIV 6407, o que levou ao lan\u00e7amento de d\u00e9bitos de IPVA em nome da parte autora.O autor nega a posse e propriedade do ve\u00edculo, alegando ser v\u00edtima do il\u00edcito. J\u00e1 houve o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o perante o Estado de Minas erais.Sendo relevantes os fundamentos invocados e havendo receio de dano irrepar\u00e1vel, DEFIRO a tutela antecipada para suspender a exigibilidade dos d\u00e9bitos de IPVa em aberto em nome do autor em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo indicado na inicial. Determino o bloqueio do ve\u00edculo pelo DETRAN, a fim de permitir a apreens\u00e3o do mesmo. CITE-SE A FAZENDA DO ESTADO.CITE-SE O DETRAN. Intime-se. - ADV: VANESSA CARLA VIEIRA SILVA (OAB 99696\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Hely Lopes\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL DA FAZENDA P\u00daBLICA JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABEL ROMERO RODRIGUES HENRIQUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONE CRISTINA AKEMI HAGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"980","paginaFinal":"980","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881757","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23047128","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 08:09:15:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010820-09.2017.8.26.0053","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010820-09.2017.8.26.0053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}