{"numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","processos":[{"processo":"1010106-64.2015.8.26.0006","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/08\/2015 \u00e0s 17:23 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Guilherme Silveira Teixeira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.856,98","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alexandre Pereira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Caroline Gouveia Coelho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Vistos.Alexandre Pereira da Silva ajuizou em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e inexigibilidade de d\u00e9bito c\/c repara\u00e7\u00e3o de danos morais. Em s\u00edntese, relata que teve conhecimento de que seu nome estava com restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Financeira TAI\u00cd, pertencente ao grupo econ\u00f4mico do banco r\u00e9u, e obtendo mais informa\u00e7\u00f5es constatou a exist\u00eancia de tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo celebrados em seu nome, datados de 07\/04\/2011 e com d\u00e9bito total de R$ 40.856,98. Afirma que nunca teve qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a referida institui\u00e7\u00e3o financeira, desconhecendo tais empr\u00e9stimos. Aduz que seu nome n\u00e3o est\u00e1 inserido nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por\u00e9m, devido a restri\u00e7\u00e3o interna est\u00e1 impedido de contratar empr\u00e9stimos em outros bancos. Salienta que recebe diversas cobran\u00e7as relacionadas aos mencionados empr\u00e9stimos, inclusive com amea\u00e7a de negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Nesse sentido, requer a proced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 9\/48). O autor emendou a inicial a fls. 52\/3.A tutela antecipada foi indeferida (fls. 58).Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/67), alegando, em suma, que as cobran\u00e7as s\u00e3o leg\u00edtimas. Salienta que as contrata\u00e7\u00f5es dos empr\u00e9stimos foram efetuadas mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito adquirido pelo autor em 26\/01\/2007. Impugna o pleito por indeniza\u00e7\u00e3o material e moral, haja vista que o d\u00e9bito \u00e9 leg\u00edtimo e decorrente de regular contrata\u00e7\u00e3o. Quanto aos danos morais, ressalta que n\u00e3o houve abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o do autor, \u00e0 falta de inscri\u00e7\u00e3o em cadastro restritivo de cr\u00e9dito. Requer, assim, a improced\u00eancia dos pedidos e a condena\u00e7\u00e3o do autor \u00e0s penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica a fls. 97\/103.A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 125).O feito foi saneado a fls. 144, determinando-se a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, preclusa por in\u00e9rcia do requerente na antecipa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais (fl. 205). Alega\u00e7\u00f5es finais a fls. 208\/10 (autor) e fls. 211\/2 (r\u00e9u).\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.Em suma, nega o requerente ter entabulado os contratos de empr\u00e9stimo pessoal de n\u00ba 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0, cujos d\u00e9bitos acumulados remontam ao importe de R$17.921,80, R$5.273,64 e R$17.661,54 (fls. 22\/7).A exposi\u00e7\u00e3o pormenorizada dos fatos constitutivos do direito alegado constitui \u00f4nus processual da parte autora (art. 319, III, NCPC), do qual ela n\u00e3o se desincumbiu no caso em tela.Em sua lac\u00f4nica narrativa, o requerente limita-se a alegar completo desconhecimento do d\u00e9bito em quest\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o especifica pontos relevantes \u00e0 adequada compreens\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica narrada: n\u00e3o menciona se o autor por ventura perdeu seus documentos pessoais, informa\u00e7\u00f5es tardiamente carreada aos autos - o que, em tese, daria espa\u00e7o \u00e0 atua\u00e7\u00e3o de fals\u00e1rios -; se mant\u00e9m ou manteve rela\u00e7\u00e3o contratual com a parte r\u00e9, bem como, em caso positivo, a respectiva situa\u00e7\u00e3o obrigacional.Enquanto o requerente alega desconhecer a origem das obriga\u00e7\u00f5es, a contesta\u00e7\u00e3o esclarece que houve contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito da institui\u00e7\u00e3o financeira em refer\u00eancia nos idos de 26.01.2007, carreando aos autos com c\u00f3pia da proposta de contrata\u00e7\u00e3o (fls. 73\/4 e 75). Em r\u00e9plica, houve impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas lan\u00e7adas nos referidos instrumentos contratuais, raz\u00e3o pela qual foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica para deslinde da controv\u00e9rsia (fl. 144). Todavia, n\u00e3o houve dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais atribu\u00eddos ao autor, operando-se, pois, a preclus\u00e3o da prova pericial. Ressalte-se, por oportuno, que o requerimento de gratuidade processual foi indeferido e transitou em julgado (fls. 49, 183 e 194, item 1).Nesse contexto, em que pese os esfor\u00e7os da combativa patrona, for\u00e7oso concluir que as rela\u00e7\u00f5es contratuais impugnadas est\u00e3o regularmente formadas, sendo de rigor a produ\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u00eddicos que lhes s\u00e3o pr\u00f3prios.A corroborar o entendimento esposado est\u00e1 a gritante similitude entre as assinaturas lan\u00e7adas por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o do referido cart\u00e3o de cr\u00e9dito e empr\u00e9stimo pessoal (fl. 74) e aquela aposta na declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fl. 69), al\u00e9m da indica\u00e7\u00e3o exata de informa\u00e7\u00f5es pessoais (ocupa\u00e7\u00e3o profissional) - dados, em princ\u00edpio, fora do alcance p\u00fablico. Ademais, houve o pagamento das primeiras parcelas dos empr\u00e9stimos contratados. Ora, se o prop\u00f3sito do suposto fals\u00e1rio era locupletar-se \u00e0s custas da v\u00edtima, seria mais fact\u00edvel que inadimplisse todas as parcelas.N\u00e3o h\u00e1 que se falar, nesse contexto, em invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte autora. Tal medida, muito embora voltada \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor em ju\u00edzo, n\u00e3o decorre da simples exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando condicionada a requisitos legais espec\u00edficos, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es (ausente no caso concreto) e a hipossufici\u00eancia da parte (art. 6\u00ba, VIII, CDC). Nesse sentido:\"...importa ressaltar que, conforme orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na rela\u00e7\u00e3o de consumo n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tica, cabendo ao magistrado a aprecia\u00e7\u00e3o dos aspectos de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do consumidor ou de sua hipossufici\u00eancia, nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n. 8.078\/90, requisitos cuja aferi\u00e7\u00e3o se acha intimamente relacionada ao conjunto f\u00e1tico-probat\u00f3rio\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 994.06.147073-6, rel. Sebasti\u00e3o Garcia, j. 06.5.2010). Sendo assim, \u00e0 m\u00edngua de comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos de seu direito, tem-se que, ao contr\u00e1rio do afirmado, as obriga\u00e7\u00f5es existem e, uma vez inadimplidas, autorizaram a r\u00e9 ao leg\u00edtimo acionamento dos meios de cobran\u00e7a, o que, ali\u00e1s, sequer restou comprovado. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES os pedidos, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, NCPC) e condenando o autor, por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, ao pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Independentemente do transito em julgado, cumpra a z. Serventia o quanto j\u00e1 determinado a fl. 205, item 4, atentando-se a fl. 212, in fine. P.I.C. Advogados(s): Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Alexandre Pereira da Silva ajuizou em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e inexigibilidade de d\u00e9bito c\/c repara\u00e7\u00e3o de danos morais. Em s\u00edntese, relata que teve conhecimento de que seu nome estava com restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Financeira TAI\u00cd, pertencente ao grupo econ\u00f4mico do banco r\u00e9u, e obtendo mais informa\u00e7\u00f5es constatou a exist\u00eancia de tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo celebrados em seu nome, datados de 07\/04\/2011 e com d\u00e9bito total de R$ 40.856,98. Afirma que nunca teve qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a referida institui\u00e7\u00e3o financeira, desconhecendo tais empr\u00e9stimos. Aduz que seu nome n\u00e3o est\u00e1 inserido nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por\u00e9m, devido a restri\u00e7\u00e3o interna est\u00e1 impedido de contratar empr\u00e9stimos em outros bancos. Salienta que recebe diversas cobran\u00e7as relacionadas aos mencionados empr\u00e9stimos, inclusive com amea\u00e7a de negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Nesse sentido, requer a proced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 9\/48). O autor emendou a inicial a fls. 52\/3.A tutela antecipada foi indeferida (fls. 58).Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/67), alegando, em suma, que as cobran\u00e7as s\u00e3o leg\u00edtimas. Salienta que as contrata\u00e7\u00f5es dos empr\u00e9stimos foram efetuadas mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito adquirido pelo autor em 26\/01\/2007. Impugna o pleito por indeniza\u00e7\u00e3o material e moral, haja vista que o d\u00e9bito \u00e9 leg\u00edtimo e decorrente de regular contrata\u00e7\u00e3o. Quanto aos danos morais, ressalta que n\u00e3o houve abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o do autor, \u00e0 falta de inscri\u00e7\u00e3o em cadastro restritivo de cr\u00e9dito. Requer, assim, a improced\u00eancia dos pedidos e a condena\u00e7\u00e3o do autor \u00e0s penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica a fls. 97\/103.A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 125).O feito foi saneado a fls. 144, determinando-se a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, preclusa por in\u00e9rcia do requerente na antecipa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais (fl. 205). Alega\u00e7\u00f5es finais a fls. 208\/10 (autor) e fls. 211\/2 (r\u00e9u).\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.Em suma, nega o requerente ter entabulado os contratos de empr\u00e9stimo pessoal de n\u00ba 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0, cujos d\u00e9bitos acumulados remontam ao importe de R$17.921,80, R$5.273,64 e R$17.661,54 (fls. 22\/7).A exposi\u00e7\u00e3o pormenorizada dos fatos constitutivos do direito alegado constitui \u00f4nus processual da parte autora (art. 319, III, NCPC), do qual ela n\u00e3o se desincumbiu no caso em tela.Em sua lac\u00f4nica narrativa, o requerente limita-se a alegar completo desconhecimento do d\u00e9bito em quest\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o especifica pontos relevantes \u00e0 adequada compreens\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica narrada: n\u00e3o menciona se o autor por ventura perdeu seus documentos pessoais, informa\u00e7\u00f5es tardiamente carreada aos autos - o que, em tese, daria espa\u00e7o \u00e0 atua\u00e7\u00e3o de fals\u00e1rios -; se mant\u00e9m ou manteve rela\u00e7\u00e3o contratual com a parte r\u00e9, bem como, em caso positivo, a respectiva situa\u00e7\u00e3o obrigacional.Enquanto o requerente alega desconhecer a origem das obriga\u00e7\u00f5es, a contesta\u00e7\u00e3o esclarece que houve contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito da institui\u00e7\u00e3o financeira em refer\u00eancia nos idos de 26.01.2007, carreando aos autos com c\u00f3pia da proposta de contrata\u00e7\u00e3o (fls. 73\/4 e 75). Em r\u00e9plica, houve impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas lan\u00e7adas nos referidos instrumentos contratuais, raz\u00e3o pela qual foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica para deslinde da controv\u00e9rsia (fl. 144). Todavia, n\u00e3o houve dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais atribu\u00eddos ao autor, operando-se, pois, a preclus\u00e3o da prova pericial. Ressalte-se, por oportuno, que o requerimento de gratuidade processual foi indeferido e transitou em julgado (fls. 49, 183 e 194, item 1).Nesse contexto, em que pese os esfor\u00e7os da combativa patrona, for\u00e7oso concluir que as rela\u00e7\u00f5es contratuais impugnadas est\u00e3o regularmente formadas, sendo de rigor a produ\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u00eddicos que lhes s\u00e3o pr\u00f3prios.A corroborar o entendimento esposado est\u00e1 a gritante similitude entre as assinaturas lan\u00e7adas por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o do referido cart\u00e3o de cr\u00e9dito e empr\u00e9stimo pessoal (fl. 74) e aquela aposta na declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fl. 69), al\u00e9m da indica\u00e7\u00e3o exata de informa\u00e7\u00f5es pessoais (ocupa\u00e7\u00e3o profissional) - dados, em princ\u00edpio, fora do alcance p\u00fablico. Ademais, houve o pagamento das primeiras parcelas dos empr\u00e9stimos contratados. Ora, se o prop\u00f3sito do suposto fals\u00e1rio era locupletar-se \u00e0s custas da v\u00edtima, seria mais fact\u00edvel que inadimplisse todas as parcelas.N\u00e3o h\u00e1 que se falar, nesse contexto, em invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte autora. Tal medida, muito embora voltada \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor em ju\u00edzo, n\u00e3o decorre da simples exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando condicionada a requisitos legais espec\u00edficos, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es (ausente no caso concreto) e a hipossufici\u00eancia da parte (art. 6\u00ba, VIII, CDC). Nesse sentido:\"...importa ressaltar que, conforme orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na rela\u00e7\u00e3o de consumo n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tica, cabendo ao magistrado a aprecia\u00e7\u00e3o dos aspectos de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do consumidor ou de sua hipossufici\u00eancia, nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n. 8.078\/90, requisitos cuja aferi\u00e7\u00e3o se acha intimamente relacionada ao conjunto f\u00e1tico-probat\u00f3rio\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 994.06.147073-6, rel. Sebasti\u00e3o Garcia, j. 06.5.2010). Sendo assim, \u00e0 m\u00edngua de comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos de seu direito, tem-se que, ao contr\u00e1rio do afirmado, as obriga\u00e7\u00f5es existem e, uma vez inadimplidas, autorizaram a r\u00e9 ao leg\u00edtimo acionamento dos meios de cobran\u00e7a, o que, ali\u00e1s, sequer restou comprovado. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES os pedidos, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, NCPC) e condenando o autor, por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, ao pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Independentemente do transito em julgado, cumpra a z. Serventia o quanto j\u00e1 determinado a fl. 205, item 4, atentando-se a fl. 212, in fine. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  03634-010  \n       \n1010106-64.2015.8.26.0006 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 4  de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nGuilherme  Silveira  Teixeira .  Eu,  Andrea  Paula  Teixeira  Gomes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subs.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Guilherme  Silveira  Teixeira\nVistos.\nAlexandre  Pereira  da  Silva\n ajuizou  em  face  de  Ita\u00fa  \nUnibanco S\/A\n a\u00e7\u00e3o  d eclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  inexigibili dade  \nde  d\u00e9bito  c\/c  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais.  Em  s\u00edntese,  relata  que  teve  conhecimento  \nde  que  seu  nome  estava  com  restri\u00e7\u00e3o  junto  \u00e0  Financeira  TAI\u00cd ,  pertencente  ao  grupo  \necon\u00f4mico  do  b anco  r\u00e9u,  e  obtendo  mais  informa\u00e7\u00f5es  constatou  a  exist\u00eancia  de  tr\u00eas  \ncontratos  de  empr\u00e9stimo  celebrados  em  seu  nome ,  datados  de  07\/04\/2011  e  com  \nd\u00e9bito  total  de  R$  40.856,98.  Afirma  que  nunca  teve  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  \nreferida  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  desconhecendo  tais  empr\u00e9stimos.  Aduz  que  seu  nome  \nn\u00e3o  est\u00e1  inserido  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por\u00e9m,  devido  a  restri\u00e7\u00e3o  interna  \nest\u00e1  impedido  de  contratar  empr\u00e9stimos  em  outros  bancos.  Salienta  que  recebe  \ndiversas  cobran\u00e7as  relacionadas  aos  mencionados  empr\u00e9stimos,  inclusive  com  \namea\u00e7a  de  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.  Nesse  sentido,  requer  a  proced\u00eancia  dos  \npedidos.  Juntou  documentos  (fls.  9\/48).  O  autor  emendou  a  inicial  a  fls.  52\/3.\nA  tutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  58).\nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  63\/67),  alegando , \nem  suma,  que  as  cobran\u00e7a s  s\u00e3o  leg\u00edtima s.  Salienta  que  as  contrata\u00e7\u00f5es  dos  \nempr\u00e9stimos  foram  efetuadas  mediante  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  adquirido  pelo  autor  em  \n26\/01\/2007.  Impugna  o  pleito  por  indeniza\u00e7\u00e3o  material  e  moral,  haja  vista  que  o  \nd\u00e9bito  \u00e9  leg\u00edtimo  e  decorrente  de  regular  contrata\u00e7\u00e3o.  Quanto  aos  danos  morais,  \nressalta  que  n\u00e3o  houve  abalo  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  do  autor,  \u00e0  falta  d e inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  \nrestritivo  de  cr\u00e9dito.  Requer ,  assim,  a  improced\u00eancia  d os  pedidos  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nautor  \u00e0s  penas  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nR\u00e9plica  a  fls.  97\/103.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 49DF1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  03634-010  \n       \n1010106-64.2015.8.26.0006 - lauda  2\nA\n audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  restou  infrut\u00edfera  (fls.  125).\nO  feito  foi  saneado  a  fls.  144 ,  determinando-se  a  produ\u00e7\u00e3o  \nde  prova  pericial  grafot\u00e9cnica,  preclusa  por  in\u00e9rcia  do  requerente  na  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  \nhonor\u00e1rios  periciais  (fl.  205) . A lega\u00e7\u00f5es  finais  a  fls.  208\/10  (autor)  e  fls.  211\/2  (r\u00e9u) .\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nEm  suma,  nega  o  requerente  ter  entabulado  os  contratos  de  \nempr\u00e9stimo  pessoal  de  n\u00ba  00079388359-6,  00079388360-4  e  00079388362-0 ,  cujos  \nd\u00e9bitos  acumulados  remontam  ao  importe  de  R$17.921,80,  R$5.273,64  e \nR$17.661,54  (fls.  22\/7).\nA exposi\u00e7\u00e3o  pormenorizada  dos  fatos  constitutivos  do  \ndireito  alegado  constitui  \u00f4nus  processual  da  parte  autora  (art.  319,  III,  NCPC),  do  \nqual  ela  n\u00e3o  se  desincumbiu  no  caso  em  tela.\nEm  sua  lac\u00f4nica  narrativa,  o  requerente  limita-se  a  alegar  \ncompleto  desconhecimento  do  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o.  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  especifica  \npontos  relevantes  \u00e0  adequada  compreens\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  narrada:  n\u00e3o  menciona  \nse  o  autor  por  ventura  perdeu  seus  documentos  pessoais,  informa\u00e7\u00f5es  tardiamente  \ncarreada  aos  autos   \u2013  o  que,  em  tese,  daria  espa\u00e7o  \u00e0  atua\u00e7\u00e3o  de  fals\u00e1rios  \u2013;  se  mant\u00e9m  \nou  manteve  rela\u00e7\u00e3o  contratual  com  a  parte  r\u00e9,  bem  como,  em  caso  positivo,  a \nrespectiva  situa\u00e7\u00e3o  obrigacional.\nEnquanto  o  requerente  alega  desconhecer  a  origem  das  \nobriga\u00e7\u00f5es,  a  contesta\u00e7\u00e3o  esclarece  que  houve  contrata\u00e7\u00e3o  d e cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  em  refer\u00eancia  nos  idos  de  26.01.2007,  carreando  aos  autos  com  \nc\u00f3pia  da  proposta  de  contrata\u00e7\u00e3o  (fls.  73\/4  e  75).  \nEm  r\u00e9plica,  houve  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0s  assinaturas  lan\u00e7adas  nos  \nreferidos  instrumentos  contratuais,  raz\u00e3o  pela  qual  foi  determinada  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nper\u00edcia  grafot\u00e9cnica  para  deslinde  da  controv\u00e9rsia  (fl.  144).  \nTodavia,  n\u00e3o  houve  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  periciais  \natribu\u00eddos  ao  autor,  operando-se,  pois,  a  preclus\u00e3o  da  prova  pericial.  Ressalte-se,  por  \noportuno,  que  o  requerimento  de  gratuidade  processual  foi  indeferido  e  transitou  em  \njulgado  (fls.  49,  183  e  194,  item  1).\nNesse  contexto,  em  que  pese  os  esfor\u00e7os  da  combativa  \npatrona,  for\u00e7oso  concluir  que  a s rela\u00e7 \u00f5es contratua is impugnadas  est \u00e3o regularmente  \nformada s, sendo  de  rigor  a  produ\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  jur\u00eddicos  que  lhe s s\u00e3o  pr\u00f3prios.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 49DF1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  03634-010  \n       \n1010106-64.2015.8.26.0006 - lauda  3\nA\n corroborar  o  entendimento  esposado  est\u00e1  a  gritante  \nsimilitude  entre  as  assinaturas  lan\u00e7adas  por  ocasi\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  referido  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  e  empr\u00e9stimo  pessoal  (fl.  74)  e  a quela  aposta  na  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (fl.  \n69),  al\u00e9m  da  indica\u00e7\u00e3o  exata  de  informa\u00e7\u00f5es  pessoais  (ocupa\u00e7\u00e3o  profissional)  - \ndados , em  princ\u00edpio,  fora  do  alcance  p\u00fablico.  \nAdemais,  houve  o  pagamento  das  primeiras  parcelas  dos  \nempr\u00e9stimos  contratados.  Ora,  se  o  prop\u00f3sito  do  suposto  fals\u00e1rio  era  locupletar-se  \u00e0s  \ncustas  da  v\u00edtima,  seria  mais  fact\u00edvel  que  inadimplisse  todas  as  parcelas.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar,  nesse  contexto,  em  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  \nda  prova  em  favor  da  parte  autora.  Tal  medida,  muito  embora  voltada  \u00e0  facilita\u00e7\u00e3o  da  \ndefesa  do  consumidor  em  ju\u00edzo,  n\u00e3o  decorre  da  simples  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  estando  condicionada  a  requisitos  legais  espec\u00edficos,  a  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es  (ausente  no  caso  concreto)  e  a  hipossufici\u00eancia  da  parte  (art.  6\u00ba,  VIII,  \nCDC).  Nesse  sentido:\n\u201c...importa  ressaltar  que,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  pretoriana,  a \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  na  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  n\u00e3o  \u00e9 \nautom\u00e1tica,  cabendo  ao  magistrado  a  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  aspectos  de  \nverossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  do  consumidor  ou  de  sua  \nhipossufici\u00eancia,  nos  termos  do  art.  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  n.  \n8.078\/90,  requisitos  cuja  aferi\u00e7\u00e3o  se  acha  intimamente  \nrelacionada  ao  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n.  \n994.06.147073-6,  rel.  Sebasti\u00e3o  Garcia,  j.  06.5.2010).       \nSendo  assim,  \u00e0  m\u00edngua  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  \nconstitutivos  de  seu  direito,  tem-se  que,  ao  contr\u00e1rio  do  afirmado,  as  obriga\u00e7\u00f5es  \nexistem  e,  uma  vez  inadimplidas,  autorizaram  a  r\u00e9  ao  leg\u00edtimo  acionamento  dos  \nmeios  de  cobran\u00e7a,  o  que,  ali\u00e1s,  sequer  restou  comprovado.  \nAnte  o  exposto,  julgo  IMPROCEDENTES  os  pedidos,  \nextinguindo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (art.  487,  I,  NCPC)  e  condenando  o  \nautor,  por  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  ao  pagamento  das  despesas  processuais  e  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nIndependentemente  do  transito  em  julgado,  cumpra  a  z.  \nServentia  o  quanto  j\u00e1  determinado  a  fl.  205,  item  4,  atentando-se  a  fl.  212,  in  fine .   \nP.I.C.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de setembro  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 49DF1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 215"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70090958-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 16\/08\/2017 09:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70089161-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 11\/08\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2656\/2660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos.1. N\u00e3o havendo dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais devidos pelo autor, dou por preclusa a prova pericial e, por via de consequ\u00eancia, encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. 2. No prazo comum de 10 dias, manifestem-se as partes em alega\u00e7\u00f5es finais. 3. Comunique-se a Sra. Perita, com os agradecimentos do Ju\u00edzo. 4. Fl. 198: Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u. Int. Advogados(s): Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. N\u00e3o havendo dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais devidos pelo autor, dou por preclusa a prova pericial e, por via de consequ\u00eancia, encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. 2. No prazo comum de 10 dias, manifestem-se as partes em alega\u00e7\u00f5es finais. 3. Comunique-se a Sra. Perita, com os agradecimentos do Ju\u00edzo. 4. Fl. 198: Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm 31  de  julho  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  VI  -  Penha  \nde  Fran\u00e7a,  Dr.  Guilherme  Silveira  Teixeira .  Eu,  Victor  \nMassaki  Fujii,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\n1.   N\u00e3o   havendo   dep\u00f3sito   dos   honor\u00e1rios   periciais   devidos   pelo   autor,   dou   por  \npreclusa   a   prova   pericial   e,   por   via   de   consequ\u00eancia,   encerrada   a   instru\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria.  \n2.   No   prazo   comum   de   10   dias,   manifestem-se   as   partes   em   alega\u00e7\u00f5es   finais.  \n3.   Comunique-se   a   Sra.   Perita,   com   os   agradecimentos   do   Ju\u00edzo.  \n4.  Fl.  198:  Sem  preju\u00edzo,  expe\u00e7a-se\n mandado  de  levantamento  em  favor  do  r\u00e9u.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 466AAAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 19:44 . fls. 205"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70073573-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 2563\/2572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 199\/200, diga o r\u00e9u. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 199\/200, diga o r\u00e9u.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 27  de  junho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Guilherme  Silveira  Teixeira  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  dos  Santos , \nDiretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Guilherme  Silveira  Teixeira\nVistos.\nSobre a  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls.  199\/200,  diga  o  r\u00e9u.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 42EF446. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 201"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70067640-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70065842-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2641\/2469","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 161\/6 e 181\/2: Os questionamentos atinentes \u00e0 gratuidade processual e \u00f4nus pelo adiantamento dos honor\u00e1rios periciais transitaram em julgado, \u00e0 m\u00edngua de insurg\u00eancia pela via adequada. 2. Fls. 187\/93: No mais, os honor\u00e1rios ora arbitrados s\u00e3o consent\u00e2neos com a natureza e complexidade do laudo. Oriento-me por considerar na mensura\u00e7\u00e3o o tempo necess\u00e1rio para execu\u00e7\u00e3o da atividade, a satisfa\u00e7\u00e3o a diversos quesitos apresentados pelas partes. De se notar, especialmente, que os honor\u00e1rios correspondem ao grau de responsabilidade profissional e n\u00e3o destoam da tabela profissional. Nesse contexto, arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$2.500,00. Assim, em dez dias, dever\u00e3o as partes providenciar o dep\u00f3sito dos respectivos montantes, sob pena de preclus\u00e3o. 2. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 144.3. Apresentado o laudo, intimem-se as partes para que no prazo comum de quinze dias se manifestem sobre o resultado, mesma oportunidade em que dever\u00e3o providenciar a apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pareceres t\u00e9cnicos. Int. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 161\/6 e 181\/2: Os questionamentos atinentes \u00e0 gratuidade processual e \u00f4nus pelo adiantamento dos honor\u00e1rios periciais transitaram em julgado, \u00e0 m\u00edngua de insurg\u00eancia pela via adequada. 2. Fls. 187\/93: No mais, os honor\u00e1rios ora arbitrados s\u00e3o consent\u00e2neos com a natureza e complexidade do laudo. Oriento-me por considerar na mensura\u00e7\u00e3o o tempo necess\u00e1rio para execu\u00e7\u00e3o da atividade, a satisfa\u00e7\u00e3o a diversos quesitos apresentados pelas partes. De se notar, especialmente, que os honor\u00e1rios correspondem ao grau de responsabilidade profissional e n\u00e3o destoam da tabela profissional. Nesse contexto, arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$2.500,00. Assim, em dez dias, dever\u00e3o as partes providenciar o dep\u00f3sito dos respectivos montantes, sob pena de preclus\u00e3o. 2. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 144.3. Apresentado o laudo, intimem-se as partes para que no prazo comum de quinze dias se manifestem sobre o resultado, mesma oportunidade em que dever\u00e3o providenciar a apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pareceres t\u00e9cnicos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm 02  de  junho  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  VI  - Penha  \nde  Fran\u00e7a,  Dr.  Guilherme  Silveira  Teixeira .  Eu,  Victor  \nMassaki  Fujii,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\n1.   Fls.   161\/6   e   181\/2: Os  questionamentos  atinentes  \u00e0  gratuidade  processual  e  \n\u00f4nus pelo  adiantamento  dos  honor\u00e1rios  periciais  transitaram  em  julgado,  \u00e0  m\u00edngua  de  \ninsurg\u00eancia pela  via  adequada.  \n2. Fls.  187\/93:  No  mais,  os  honor\u00e1rios  ora  arbitrados  s\u00e3o  consent\u00e2neos  com  a  \nnatureza e  complexidade  do  laudo.  Oriento-me  por  considerar  na  mensura\u00e7\u00e3o  o tempo  \nnecess\u00e1rio para  execu\u00e7\u00e3o  da  atividade,  a  satisfa\u00e7\u00e3o  a  diversos  quesitos  apresentados  pelas  \npartes. De  se  notar,  especialmente,  que  os  honor\u00e1rios  correspondem  ao  grau  de  \nresponsabilidade profissional  e  n\u00e3o  destoam  da  tabela  profissional.  Nesse  contexto,  arbitro  \nos honor\u00e1rios  periciais  em  R$2.500,00\n.  Assim,  em  dez  dias,  dever\u00e3o  as  partes  providenciar  o  \ndep\u00f3sito dos  respectivos  montantes,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.   \n2.  Feito  o  dep\u00f3sito,  comunique-se\n o  perito  (por  correio  eletr\u00f4nico)  para  que  \nsejam iniciados  os  trabalhos,  nos  termos  da  r.  decis\u00e3o  de  fl.  144.\n3. Apresentado  o  laudo,  intimem-se\n as  partes  para  que  no  prazo  comum  de  \nquinze dias  se  manifestem  sobre  o  resultado,  mesma  oportunidade  em  que  dever\u00e3o  \nprovidenciar a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  eventuais  pareceres  t\u00e9cnicos.  \nInt.S\u00e3o Paulo , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 40ED58E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 194"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 2833\/2850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Fls. 165\/166: quest\u00e3o j\u00e1 decidida a p\u00e1gina 49.Sobre o alegado nas peti\u00e7\u00f5es retro juntadas, diga a Sra. Perita. Ap\u00f3s, tornem para arbitramento da verba honor\u00e1ria. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 165\/166: quest\u00e3o j\u00e1 decidida a p\u00e1gina 49.Sobre o alegado nas peti\u00e7\u00f5es retro juntadas, diga a Sra. Perita. Ap\u00f3s, tornem para arbitramento da verba honor\u00e1ria.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 26  de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Guilherme  Silveira  Teixeira  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  dos  Santos , \nDiretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Guilherme  Silveira  Teixeira\nVistos.\nFls. 165\/166:  quest\u00e3o  j\u00e1  decidida  a  p\u00e1gina  49.\nSobre o  alegado  nas  peti\u00e7\u00f5es  retro  juntadas,   diga  a  Sra.  Perita.  \nAp\u00f3s, tornem  para  arbitramento  da  verba  honor\u00e1ria.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 4030FB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 183"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70046222-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70046093-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 3088\/3102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes acerca dos honor\u00e1rios estimados pelo sr. Perito(R$ 2.500,00), no prazo legal. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se as partes acerca dos honor\u00e1rios estimados pelo sr. Perito(R$ 2.500,00), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70016532-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70013116-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 14\/02\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina: 3470\/3487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Vistos em Saneador.N\u00e3o havendo preliminares a apreciar ou nulidades a sanear, passo a fixar o ponto controvertido do feito, o qual se refere \u00e0 validade da assinatura do autor aposta no documento de fls. 74, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas constantes nos contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), conforme fls. 139.Assim, nos termos da decis\u00e3o de fls. 135 e considerando que o autor impugna a contrata\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 refutado pelo r\u00e9u, \u00e9 de rigor a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, determinada de of\u00edcio por este Ju\u00edzo, j\u00e1 que h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca das assinaturas apostas nos contratos. Para tanto, nomeio a perita Clarice Toshie Ishii Kato, concedendo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Para a per\u00edcia, o autor dever\u00e1 fornecer c\u00f3pias de seus documentos pessoais, RG, Carteira de Trabalho e Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o, e a requerida dever\u00e1 apresentar o original dos contratos, no mesmo prazo de 15 dias.Com a juntada dos documentos aos autos, intime-se a perita para estimar seus honor\u00e1rios periciais, em cinco dias.Com a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios, as partes dever\u00e3o efetuar o dep\u00f3sito, na propor\u00e7\u00e3o de 50% do valor cada uma, em cinco dias, nos termos do art. 95 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o dep\u00f3sito nos autos, intime-se a perita a designar dia e hora para in\u00edcio dos trabalhos. Laudo em trinta dias. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em Saneador.N\u00e3o havendo preliminares a apreciar ou nulidades a sanear, passo a fixar o ponto controvertido do feito, o qual se refere \u00e0 validade da assinatura do autor aposta no documento de fls. 74, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas constantes nos contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), conforme fls. 139.Assim, nos termos da decis\u00e3o de fls. 135 e considerando que o autor impugna a contrata\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 refutado pelo r\u00e9u, \u00e9 de rigor a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, determinada de of\u00edcio por este Ju\u00edzo, j\u00e1 que h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca das assinaturas apostas nos contratos. Para tanto, nomeio a perita Clarice Toshie Ishii Kato, concedendo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Para a per\u00edcia, o autor dever\u00e1 fornecer c\u00f3pias de seus documentos pessoais, RG, Carteira de Trabalho e Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o, e a requerida dever\u00e1 apresentar o original dos contratos, no mesmo prazo de 15 dias.Com a juntada dos documentos aos autos, intime-se a perita para estimar seus honor\u00e1rios periciais, em cinco dias.Com a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios, as partes dever\u00e3o efetuar o dep\u00f3sito, na propor\u00e7\u00e3o de 50% do valor cada uma, em cinco dias, nos termos do art. 95 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o dep\u00f3sito nos autos, intime-se a perita a designar dia e hora para in\u00edcio dos trabalhos. Laudo em trinta dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 30  de  janeiro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos em  Saneador.\nN\u00e3o  havendo  preliminares  a  apreciar  ou  nulidades  a  sanear,  passo  a  fixar  o  \nponto  controvertido  do  feito,  o  qual  se  refere   \u00e0  validade  da  assinatura  do  autor  aposta  no  \ndocumento  de  fls.  74,  bem  como  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  assinaturas  constantes  nos  contratos  \nimpugnados  (00079388359-6,  00079388360-4  e  00079388362-0),  conforme  fls.  139.\nAssim,  nos  termos  da  decis\u00e3o  de  fls.  135  e  considerando  que  o autor  \nimpugna  a  contrata\u00e7\u00e3o,  o  que  \u00e9  refutado  pelo  r\u00e9u,  \u00e9  d e rigor  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \ngrafot\u00e9cnica,  determinada  de  of\u00edcio  por  este  Ju\u00edzo,  j\u00e1  que  h\u00e1  controv\u00e9rsia  acerca  das  \nassinaturas  apostas  nos  contratos.  \nPara  tanto,  nomeio  a  perita  Clarice  Toshie  Ishii  Kato ,  concedendo  \u00e0s  \npartes  o  prazo  de  15  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos.  \nPara  a  per\u00edcia,  o  autor  dever\u00e1  fornecer  c\u00f3pias  de  seus  documentos  pessoais,  \nRG,  Carteira  de  Trabalho  e  Carteira  de  Habilita\u00e7\u00e3o,  e  a  requerida  dever\u00e1  apresentar  o  \noriginal  dos  contratos,  no  mesmo  prazo  de  15  dias.\nCom  a  juntada  dos  documentos  aos  autos,  intime-se  a  perita  para  estimar  \nseus  honor\u00e1rios  periciais,  em  cinco  dias.\nCom  a fixa\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios,  as  partes  dever\u00e3o  efetuar  o  dep\u00f3sito,  na  \npropor\u00e7\u00e3o  de  50%  do  valor  cada  uma,  em  cinco  dias,  nos  termos  do  art.  95  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nCom  o  dep\u00f3sito  nos  autos,  intime-se  a  perita  a  designar  dia  e  hora  para  \nin\u00edcio  dos  trabalhos.  \nLaudo  em  trinta  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  31  de  janeiro  de  2017.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 35C9B25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 14:03 . fls. 144"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70124810-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0459\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 2737\/2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0459\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao r\u00e9u acerca da peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 138\/139. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao r\u00e9u acerca da peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 138\/139.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 23  de  novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nCi\u00eancia ao  r\u00e9u  acerca  da  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls.  138\/139.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  02  de  dezembro  de  2016 . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 334DCDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 14:30 . fls. 140"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70113038-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 11:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 3215\/3222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2016 Teor do ato: O autor moveu a presente a\u00e7\u00e3o para declarar a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u, no que concerne aos contratos de empr\u00e9stimos de n\u00bas 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0 e, por consequ\u00eancia, sejam declarados inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes dos respectivos contratos; condenado o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Aduziu que renegociou uma d\u00edvida com o Banco, no ano de 2012, n\u00e3o tendo sido noticiado da exist\u00eancia destes d\u00e9bitos, tanto \u00e9 que, fizeram parte desta renegocia\u00e7\u00e3o os contratos 029487226 e 029487227, parcelados em 36 (trinta e seis), sendo a \u00faltima parcela foi paga, em 17\/08\/2016.Diante disso, o simples fato de n\u00e3o ter renegociado as d\u00edvidas impugnadas, n\u00e3o significa que n\u00e3o existiam, raz\u00e3o pela qual a quest\u00e3o dever\u00e1 ser apurada, inclusive com a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica.Para tanto, firme, o autor, declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de que n\u00e3o celebrou o contrato de empr\u00e9stimo com o r\u00e9u, cuja c\u00f3pia consta nos autos (fls. 74) e de que n\u00e3o recebeu qualquer numer\u00e1rio relativo a estes contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), para fins de responsabiliza\u00e7\u00e3o, inclusive criminal.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O autor moveu a presente a\u00e7\u00e3o para declarar a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u, no que concerne aos contratos de empr\u00e9stimos de n\u00bas 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0 e, por consequ\u00eancia, sejam declarados inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes dos respectivos contratos; condenado o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Aduziu que renegociou uma d\u00edvida com o Banco, no ano de 2012, n\u00e3o tendo sido noticiado da exist\u00eancia destes d\u00e9bitos, tanto \u00e9 que, fizeram parte desta renegocia\u00e7\u00e3o os contratos 029487226 e 029487227, parcelados em 36 (trinta e seis), sendo a \u00faltima parcela foi paga, em 17\/08\/2016.Diante disso, o simples fato de n\u00e3o ter renegociado as d\u00edvidas impugnadas, n\u00e3o significa que n\u00e3o existiam, raz\u00e3o pela qual a quest\u00e3o dever\u00e1 ser apurada, inclusive com a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica.Para tanto, firme, o autor, declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de que n\u00e3o celebrou o contrato de empr\u00e9stimo com o r\u00e9u, cuja c\u00f3pia consta nos autos (fls. 74) e de que n\u00e3o recebeu qualquer numer\u00e1rio relativo a estes contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), para fins de responsabiliza\u00e7\u00e3o, inclusive criminal.Ap\u00f3s, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 25  de  outubro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nO autor  moveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  a  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  com  o  r\u00e9u,  no  que  concerne  aos  contratos  de  empr\u00e9stimos  de  n\u00bas  00079388359-6,  \n00079388360-4  e  00079388362-0  e,  por  consequ\u00eancia,  sejam  declarados  inexig\u00edveis  os  \nd\u00e9bitos  decorrentes  dos  respectivos  contratos;  condenado  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nAduziu  que  renegociou  uma  d\u00edvida  com  o  Banco,  no  ano  de  2012,  n\u00e3o  \ntendo  sido  noticiado  da  exist\u00eancia  destes  d\u00e9bitos,  tanto  \u00e9  que,  fizeram  parte  desta  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  os  contratos  029487226  e  029487227,  parcelados  em  36  (trinta  e  seis),  sendo  \na  \u00faltima  parcela  foi  paga , em  17\/08\/2016.\nDiante  disso,  o  simples  fato  de  n\u00e3o  ter  renegociado  as  d\u00edvidas  impugnadas,  \nn\u00e3o  significa  que  n\u00e3o  existiam,  raz\u00e3o  pela  qual  a  quest\u00e3o  dever\u00e1  ser  apurada,  inclusive  com   \na  produ\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica.\nPara tanto,  firme,  o  autor,  declara\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3prio  punho  de  que  n\u00e3o  celebrou  \no contrato  de  empr\u00e9stimo  com  o  r\u00e9u,  cuja  c\u00f3pia  consta  nos  autos  (fls.  74)  e  de  que  n\u00e3o  \nrecebeu qualquer  numer\u00e1rio  relativo  a  estes  contratos  impugnados  (00079388359-6,  \n00079388360-4 e  00079388362-0),  para  fins  de  responsabiliza\u00e7\u00e3o,  inclusive  criminal.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  04  de  novembro  de  2016.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 30A67F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 09:38 . fls. 135"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70094779-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0383\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 2643\/2663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0383\/2016 Teor do ato: Manifeste-se, o autor, sobre a peti\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 129 a 130), no prazo legal. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se, o autor, sobre a peti\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 129 a 130), no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 23  de  setembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nManifeste-se, o  autor,  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  (fls.  129  a  130) , no  prazo  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  23  de  setembro  de  2016 . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 2E723C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 10:10 . fls. 131"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70079893-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/08\/2016 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina: 2663\/2683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2016 Teor do ato: Pela an\u00e1lise dos autos, observo que n\u00e3o foi dada oportunidade para o requerido se manifestar sobre os documentos juntados com a r\u00e9plica, neste sentido, diga, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 97 a 108), no prazo legal. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Pela an\u00e1lise dos autos, observo que n\u00e3o foi dada oportunidade para o requerido se manifestar sobre os documentos juntados com a r\u00e9plica, neste sentido, diga, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 97 a 108), no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 02  de  agosto  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nPela an\u00e1lise  dos  autos,  observo  que  n\u00e3o  foi  dada  oportunidade  para  o \nrequerido se  manifestar  sobre  os  documentos  juntados  com  a  r\u00e9plica,  neste  sentido,  diga,  \nsobre a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  97  a  108),  no  prazo  legal.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  1 5 de  agosto  de  2016.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 2AA9A35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 126"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDI\u00caNCIA INFRUTIFERA - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70059661-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2016 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/07\/2016 Hora 11:00 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2099 P\u00e1gina: 2215\/2223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2016 Teor do ato: EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 08 DE JULHO DE 2016, \u00c0S 11:00 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 08 DE JULHO DE 2016, \u00c0S 11:00 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70028973-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2016 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2085 P\u00e1gina: 2666\/2680","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Por ora, encaminhem-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Caso n\u00e3o seja obtida a concilia\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para as provid\u00eancias do art. 357 do novo CPC. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Despacho    Por ora, encaminhem-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Caso n\u00e3o seja obtida a concilia\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para as provid\u00eancias do art. 357 do novo CPC.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 28  de  mar\u00e7o  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).\nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni .  Eu,  _______________,  Robson  \nPereira  dos  Santos , Diretor  Substituto , subs.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos.\nPor  ora,  encaminhem-se  os  autos  ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  designa\u00e7\u00e3o  \nde  audi\u00eancia.\nCaso n\u00e3o  seja  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos  para  as  provid\u00eancias  \ndo  art.  357  do  novo  CPC.\nI nt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 21B9A81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 28\/03\/2016 \u00e0s 15:28 . fls. 114"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70020195-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/03\/2016 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2071 P\u00e1gina: 2218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70018471-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 09:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Digam as partes sobre a produ\u00e7\u00e3o de provas, al\u00e9m das documentais j\u00e1 apresentadas, justificando o pedido. Na mesma oportunidade, digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Digam as partes sobre a produ\u00e7\u00e3o de provas, al\u00e9m das documentais j\u00e1 apresentadas, justificando o pedido. Na mesma oportunidade, digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70096703-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/11\/2015 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70096590-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2015 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0390\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 390 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0390\/2015 Teor do ato: Manifeste o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro apresentados. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70087201-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/11\/2015 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395483105TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 13\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2015 Teor do ato: Vistos Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 52\/53, como emenda \u00e0 inicial. \u00c0s anota\u00e7\u00f5es. Indefiro a tutela antecipada porque ausentes os requisitos do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o consta que o nome do autor esteja inscrito no rol de maus pagadores. N\u00e3o existe prova da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o de que o autor est\u00e1 sendo cobrado por d\u00edvida que n\u00e3o contraiu, j\u00e1 que o autor n\u00e3o comprova a impugna\u00e7\u00e3o direta do d\u00e9bito junto ao r\u00e9u, provid\u00eancia normal de quem n\u00e3o se diz devedor e que conferiria seriedade \u00e0 sua alega\u00e7\u00e3o. Nem mesmo eventual descri\u00e7\u00e3o de n\u00fameros de protocolo das liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas foi dada pelo autor. Cite-se o r\u00e9u, com as cautelas de praxe. Advogados(s): Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 52\/53, como emenda \u00e0 inicial. \u00c0s anota\u00e7\u00f5es. Indefiro a tutela antecipada porque ausentes os requisitos do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o consta que o nome do autor esteja inscrito no rol de maus pagadores. N\u00e3o existe prova da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o de que o autor est\u00e1 sendo cobrado por d\u00edvida que n\u00e3o contraiu, j\u00e1 que o autor n\u00e3o comprova a impugna\u00e7\u00e3o direta do d\u00e9bito junto ao r\u00e9u, provid\u00eancia normal de quem n\u00e3o se diz devedor e que conferiria seriedade \u00e0 sua alega\u00e7\u00e3o. Nem mesmo eventual descri\u00e7\u00e3o de n\u00fameros de protocolo das liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas foi dada pelo autor. Cite-se o r\u00e9u, com as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 05  de  outubro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).\nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni .  Eu,  _______________,  Rita  de  \nC\u00e1ssia  Louren\u00e7\u00e3o  Garcia , Escriv\u00e3o  Judicial  I , subs.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos\nRecebo a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  52\/53,  como  emenda  \u00e0  inicial.  \u00c0s  anota\u00e7\u00f5es.\nIndefiro a  tutela  antecipada  porque  ausentes  os  requisitos  do  artigo  273  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil.\nN\u00e3o h\u00e1  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  porque  n\u00e3o  consta  \nque o  nome  do  autor  esteja  inscrito  no  rol  de  maus  pagadores.\nN\u00e3o existe  prova  da  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  autor  est\u00e1  sendo  \ncobrado por  d\u00edvida  que  n\u00e3o  contraiu,  j\u00e1  que  o  autor  n\u00e3o  comprova  a  impugna\u00e7\u00e3o  direta  do  \nd\u00e9bito junto  ao  r\u00e9u,  provid\u00eancia  normal  de  quem  n\u00e3o  se  diz  devedor  e  que  conferiria  \nseriedade \u00e0  sua  alega\u00e7\u00e3o.  Nem  mesmo  eventual  descri\u00e7\u00e3o  de  n\u00fameros  de  protocolo  das  \nliga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas  foi  dada  pelo  autor.\nCite-se  o r\u00e9u,  com  as cautelas  de praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\n  Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\n                        Juiz   de   DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 197938F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 06\/10\/2015 \u00e0s 12:59 . fls. 58"}},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70067659-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 08\/09\/2015 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1960 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2015 Teor do ato: Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor, pois n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Assim, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, providencie o recolhimento das custas processuais e postais, assim como da taxa da OAB, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) juntar c\u00f3pia da impugna\u00e7\u00e3o que apresentou ao requerido, quando tomou contato com as cobran\u00e7as indevidas, bem como da resposta do credor. b) juntar comprovante atualizado da anota\u00e7\u00e3o de seu nome pelo r\u00e9u junto aos cadastros de inadimplentes. Advogados(s): Caroline Gouveia Coelho (OAB 234964\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor, pois n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Assim, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, providencie o recolhimento das custas processuais e postais, assim como da taxa da OAB, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) juntar c\u00f3pia da impugna\u00e7\u00e3o que apresentou ao requerido, quando tomou contato com as cobran\u00e7as indevidas, bem como da resposta do credor. b) juntar comprovante atualizado da anota\u00e7\u00e3o de seu nome pelo r\u00e9u junto aos cadastros de inadimplentes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010106-64.2015.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 28  de  agosto  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Rita  de  C\u00e1ssia  \nLouren\u00e7\u00e3o  Garcia , Escriv\u00e3o  Judicial  I ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1010106-64.2015.8.26.0006  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Alexandre Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nIndefiro os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  autor,  pois  n\u00e3o  houve  \ncomprova\u00e7\u00e3o da  necessidade.\nAssim, em  dez  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  providencie  o  recolhimento  das  \ncustas processuais  e  postais,  assim  como  da  taxa  da  OAB,  sob  pena  de  cancelamento  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o.\nNo mesmo  prazo,  emende  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para:\na)  juntar  c\u00f3pia  da  impugna\u00e7\u00e3o  que  apresentou  ao  requerido,  quando  tomou  \ncontato com  as  cobran\u00e7as  indevidas,  bem  como  da  resposta  do  credor.\nb) juntar  comprovante  atualizado  da  anota\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  pelo  r\u00e9u  junto  \naos cadastros  de  inadimplentes .\n \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n     Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010106-64.2015.8.26.0006 e c\u00f3digo 17A0FE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 31\/08\/2015 \u00e0s 16:17 . fls. 49"}},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"03\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/03\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":101,"total_andamentos":101}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408874180","codPublicacaoOrigem":"732943632","dataDivulgacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2010","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro apresentados. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0390\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2951","paginaFinal":"2951","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"566389","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10178946","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Nov 18 2015 08:45:47:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809021","codPublicacaoOrigem":"1199535254","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Alexandre Pereira da Silva ajuizou em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e inexigibilidade de d\u00e9bito c\/c repara\u00e7\u00e3o de danos morais. Em s\u00edntese, relata que teve conhecimento de que seu nome estava com restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Financeira TAI\u00cd, pertencente ao grupo econ\u00f4mico do banco r\u00e9u, e obtendo mais informa\u00e7\u00f5es constatou a exist\u00eancia de tr\u00eas contratos de empr\u00e9stimo celebrados em seu nome, datados de 07\/04\/2011 e com d\u00e9bito total de R$ 40.856,98. Afirma que nunca teve qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a referida institui\u00e7\u00e3o financeira, desconhecendo tais empr\u00e9stimos. Aduz que seu nome n\u00e3o est\u00e1 inserido nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por\u00e9m, devido a restri\u00e7\u00e3o interna est\u00e1 impedido de contratar empr\u00e9stimos em outros bancos. Salienta que recebe diversas cobran\u00e7as relacionadas aos mencionados empr\u00e9stimos, inclusive com amea\u00e7a de negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Nesse sentido, requer a proced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 9\/48). O autor emendou a inicial a fls. 52\/3.A tutela antecipada foi indeferida (fls. 58).Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/67), alegando, em suma, que as cobran\u00e7as s\u00e3o leg\u00edtimas. Salienta que as contrata\u00e7\u00f5es dos empr\u00e9stimos foram efetuadas mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito adquirido pelo autor em 26\/01\/2007. Impugna o pleito por indeniza\u00e7\u00e3o material e moral, haja vista que o d\u00e9bito \u00e9 leg\u00edtimo e decorrente de regular contrata\u00e7\u00e3o. Quanto aos danos morais, ressalta que n\u00e3o houve abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o do autor, \u00e0 falta de inscri\u00e7\u00e3o em cadastro restritivo de cr\u00e9dito. Requer, assim, a improced\u00eancia dos pedidos e a condena\u00e7\u00e3o do autor \u00e0s penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica a fls. 97\/103.A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 125).O feito foi saneado a fls. 144, determinando-se a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, preclusa por in\u00e9rcia do requerente na antecipa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais (fl. 205). Alega\u00e7\u00f5es finais a fls. 208\/10 (autor) e fls. 211\/2 (r\u00e9u).\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.Em suma, nega o requerente ter entabulado os contratos de empr\u00e9stimo pessoal de n\u00ba 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0, cujos d\u00e9bitos acumulados remontam ao importe de R$17.921,80, R$5.273,64 e R$17.661,54 (fls. 22\/7).A exposi\u00e7\u00e3o pormenorizada dos fatos constitutivos do direito alegado constitui \u00f4nus processual da parte autora (art. 319, III, NCPC), do qual ela n\u00e3o se desincumbiu no caso em tela.Em sua lac\u00f4nica narrativa, o requerente limita-se a alegar completo desconhecimento do d\u00e9bito em quest\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o especifica pontos relevantes \u00e0 adequada compreens\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica narrada: n\u00e3o menciona se o autor por ventura perdeu seus documentos pessoais, informa\u00e7\u00f5es tardiamente carreada aos autos - o que, em tese, daria espa\u00e7o \u00e0 atua\u00e7\u00e3o de fals\u00e1rios -; se mant\u00e9m ou manteve rela\u00e7\u00e3o contratual com a parte r\u00e9, bem como, em caso positivo, a respectiva situa\u00e7\u00e3o obrigacional.Enquanto o requerente alega desconhecer a origem das obriga\u00e7\u00f5es, a contesta\u00e7\u00e3o esclarece que houve contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito da institui\u00e7\u00e3o financeira em refer\u00eancia nos idos de 26.01.2007, carreando aos autos com c\u00f3pia da proposta de contrata\u00e7\u00e3o (fls. 73\/4 e 75). Em r\u00e9plica, houve impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas lan\u00e7adas nos referidos instrumentos contratuais, raz\u00e3o pela qual foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica para deslinde da controv\u00e9rsia (fl. 144). Todavia, n\u00e3o houve dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais atribu\u00eddos ao autor, operando-se, pois, a preclus\u00e3o da prova pericial. Ressalte-se, por oportuno, que o requerimento de gratuidade processual foi indeferido e transitou em julgado (fls. 49, 183 e 194, item 1).Nesse contexto, em que pese os esfor\u00e7os da combativa patrona, for\u00e7oso concluir que as rela\u00e7\u00f5es contratuais impugnadas est\u00e3o regularmente formadas, sendo de rigor a produ\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u00eddicos que lhes s\u00e3o pr\u00f3prios.A corroborar o entendimento esposado est\u00e1 a gritante similitude entre as assinaturas lan\u00e7adas por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o do referido cart\u00e3o de cr\u00e9dito e empr\u00e9stimo pessoal (fl. 74) e aquela aposta na declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fl. 69), al\u00e9m da indica\u00e7\u00e3o exata de informa\u00e7\u00f5es pessoais (ocupa\u00e7\u00e3o profissional) - dados, em princ\u00edpio, fora do alcance p\u00fablico. Ademais, houve o pagamento das primeiras parcelas dos empr\u00e9stimos contratados. Ora, se o prop\u00f3sito do suposto fals\u00e1rio era locupletar-se \u00e0s custas da v\u00edtima, seria mais fact\u00edvel que inadimplisse todas as parcelas.N\u00e3o h\u00e1 que se falar, nesse contexto, em invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte autora. Tal medida, muito embora voltada \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor em ju\u00edzo, n\u00e3o decorre da simples exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando condicionada a requisitos legais espec\u00edficos, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es (ausente no caso concreto) e a hipossufici\u00eancia da parte (art. 6\u00ba, VIII, CDC). Nesse sentido:\"... importa ressaltar que, conforme orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na rela\u00e7\u00e3o de consumo n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tica, cabendo ao magistrado a aprecia\u00e7\u00e3o dos aspectos de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do consumidor ou de sua hipossufici\u00eancia, nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n. 8.078\/90, requisitos cuja aferi\u00e7\u00e3o se acha intimamente relacionada ao conjunto f\u00e1ticoprobat\u00f3rio\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 994.06.147073-6, rel. Sebasti\u00e3o Garcia, j. 06.5.2010). Sendo assim, \u00e0 m\u00edngua de comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos de seu direito, tem-se que, ao contr\u00e1rio do afirmado, as obriga\u00e7\u00f5es existem e, uma vez inadimplidas, autorizaram a r\u00e9 ao leg\u00edtimo acionamento dos meios de cobran\u00e7a, o que, ali\u00e1s, sequer restou comprovado. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES os pedidos, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, NCPC) e condenando o autor, por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, ao pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Independentemente do transito em julgado, cumpra a z. Serventia o quanto j\u00e1 determinado a fl. 205, item 4, atentando-se a fl. 212, in fine. P.I.C. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2711","paginaFinal":"2711","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":"00079388359-6","numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006|00079388359-6|00079388360-4|994.06.147073-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408859770","codPublicacaoOrigem":"732943632","dataDivulgacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2010","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro apresentados. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0390\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2951","paginaFinal":"2951","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"566389","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10178946","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Nov 18 2015 08:42:14:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555850307","codPublicacaoOrigem":"977780725","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se, o autor, sobre a peti\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 129 a 130), no prazo legal. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0383\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2657","paginaFinal":"2657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"748460","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16221561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 12:00:35:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692562258","codPublicacaoOrigem":"1155859197","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. Fls. 161\/6 e 181\/2: Os questionamentos atinentes \u00e0 gratuidade processual e \u00f4nus pelo adiantamento dos honor\u00e1rios periciais transitaram em julgado, \u00e0 m\u00edngua de insurg\u00eancia pela via adequada. 2. Fls. 187\/93: No mais, os honor\u00e1rios ora arbitrados s\u00e3o consent\u00e2neos com a natureza e complexidade do laudo. Oriento-me por considerar na mensura\u00e7\u00e3o o tempo necess\u00e1rio para execu\u00e7\u00e3o da atividade, a satisfa\u00e7\u00e3o a diversos quesitos apresentados pelas partes. De se notar, especialmente, que os honor\u00e1rios correspondem ao grau de responsabilidade profissional e n\u00e3o destoam da tabela profissional. Nesse contexto, arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$2.500,00. Assim, em dez dias, dever\u00e3o as partes providenciar o dep\u00f3sito dos respectivos montantes, sob pena de preclus\u00e3o. 2. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se o perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os trabalhos, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 144.3. Apresentado o laudo, intimem-se as partes para que no prazo comum de quinze dias se manifestem sobre o resultado, mesma oportunidade em que dever\u00e3o providenciar a apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pareceres t\u00e9cnicos. Int. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/ SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2466","paginaFinal":"2466","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884265","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23229121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:17:37:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":"181\/2","numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006|181\/2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"374769372","codPublicacaoOrigem":"697061225","dataDivulgacao":"Sep  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1959","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor, pois n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Assim, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, providencie o recolhimento das custas processuais e postais, assim como da taxa da OAB, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) juntar c\u00f3pia da impugna\u00e7\u00e3o que apresentou ao requerido, quando tomou contato com as cobran\u00e7as indevidas, bem como da resposta do credor. b) juntar comprovante atualizado da anota\u00e7\u00e3o de seu nome pelo r\u00e9u junto aos cadastros de inadimplentes. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2881","paginaFinal":"2881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"527585","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9140492","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  1 2015 11:59:21:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"456072187","codPublicacaoOrigem":"832599986","dataDivulgacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2085","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Por ora, encaminhem-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Caso n\u00e3o seja obtida a concilia\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para as provid\u00eancias do art. 357 do novo CPC. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2675","paginaFinal":"2675","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"654207","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12129673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 29 2016 10:57:58:393PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582801058","codPublicacaoOrigem":"1014954990","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - O autor moveu a presente a\u00e7\u00e3o para declarar a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u, no que concerne aos contratos de empr\u00e9stimos de n\u00bas 00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0 e, por consequ\u00eancia, sejam declarados inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes dos respectivos contratos; condenado o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Aduziu que renegociou uma d\u00edvida com o Banco, no ano de 2012, n\u00e3o tendo sido noticiado da exist\u00eancia destes d\u00e9bitos, tanto \u00e9 que, fizeram parte desta renegocia\u00e7\u00e3o os contratos 029487226 e 029487227, parcelados em 36 (trinta e seis), sendo a \u00faltima parcela foi paga, em 17\/08\/2016.Diante disso, o simples fato de n\u00e3o ter renegociado as d\u00edvidas impugnadas, n\u00e3o significa que n\u00e3o existiam, raz\u00e3o pela qual a quest\u00e3o dever\u00e1 ser apurada, inclusive com a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica.Para tanto, firme, o autor, declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de que n\u00e3o celebrou o contrato de empr\u00e9stimo com o r\u00e9u, cuja c\u00f3pia consta nos autos (fls. 74) e de que n\u00e3o recebeu qualquer numer\u00e1rio relativo a estes contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), para fins de responsabiliza\u00e7\u00e3o, inclusive criminal.Ap\u00f3s, tornem conclusos. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3219","paginaFinal":"3219","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"777103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17276499","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:42:43:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":"00079388359-6","numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006|00079388359-6|00079388360-4|00079388362-0|029487226|029487227|00079388359-6|00079388360-4|00079388362-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466001263","codPublicacaoOrigem":"847709392","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 08 DE JULHO DE 2016, \u00c0S 11:00 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0161\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2220","paginaFinal":"2220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"664583","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12545224","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 09:07:28:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528891779","codPublicacaoOrigem":"932844060","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Pela an\u00e1lise dos autos, observo que n\u00e3o foi dada oportunidade para o requerido se manifestar sobre os documentos juntados com a r\u00e9plica, neste sentido, diga, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 97 a 108), no prazo legal. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2674","paginaFinal":"2674","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"726987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15101677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 01:57:22:583PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620595168","codPublicacaoOrigem":"1086987852","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos em Saneador.N\u00e3o havendo preliminares a apreciar ou nulidades a sanear, passo a fixar o ponto controvertido do feito, o qual se refere \u00e0 validade da assinatura do autor aposta no documento de fls. 74, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s assinaturas constantes nos contratos impugnados (00079388359-6, 00079388360-4 e 00079388362-0), conforme fls. 139. Assim, nos termos da decis\u00e3o de fls. 135 e considerando que o autor impugna a contrata\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 refutado pelo r\u00e9u, \u00e9 de rigor a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial grafot\u00e9cnica, determinada de of\u00edcio por este Ju\u00edzo, j\u00e1 que h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca das assinaturas apostas nos contratos. Para tanto, nomeio a perita Clarice Toshie Ishii Kato, concedendo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Para a per\u00edcia, o autor dever\u00e1 fornecer c\u00f3pias de seus documentos pessoais, RG, Carteira de Trabalho e Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o, e a requerida dever\u00e1 apresentar o original dos contratos, no mesmo prazo de 15 dias.Com a juntada dos documentos aos autos, intime-se a perita para estimar seus honor\u00e1rios periciais, em cinco dias.Com a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios, as partes dever\u00e3o efetuar o dep\u00f3sito, na propor\u00e7\u00e3o de 50% do valor cada uma, em cinco dias, nos termos do art. 95 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o dep\u00f3sito nos autos, intime-se a perita a designar dia e hora para in\u00edcio dos trabalhos. Laudo em trinta dias. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3481","paginaFinal":"3481","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"833862","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19617056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 11:20:39:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":"00079388359-6","numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006|00079388359-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371170858","codPublicacaoOrigem":"693813350","dataDivulgacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1953","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010106-64.2015.8.26.0006 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Alexandre Pereira da Silva ADVOGADO : 234964\/SP - Caroline Gouveia Coelho REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A EM 21\/08\/2015","paginaInicial":"2073","paginaFinal":"2073","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"524977","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9025227","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 24 2015 11:17:19:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390183755","codPublicacaoOrigem":"710003370","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 52\/53, como emenda \u00e0 inicial. \u00c0s anota\u00e7\u00f5es. Indefiro a tutela antecipada porque ausentes os requisitos do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o consta que o nome do autor esteja inscrito no rol de maus pagadores. N\u00e3o existe prova da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o de que o autor est\u00e1 sendo cobrado por d\u00edvida que n\u00e3o contraiu, j\u00e1 que o autor n\u00e3o comprova a impugna\u00e7\u00e3o direta do d\u00e9bito junto ao r\u00e9u, provid\u00eancia normal de quem n\u00e3o se diz devedor e que conferiria seriedade \u00e0 sua alega\u00e7\u00e3o. Nem mesmo eventual descri\u00e7\u00e3o de n\u00fameros de protocolo das liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas foi dada pelo autor. Cite-se o r\u00e9u, com as cautelas de praxe. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2215","paginaFinal":"2215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538067","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9637956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:18:06:243PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600083862","codPublicacaoOrigem":"1053917133","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ci\u00eancia ao r\u00e9u acerca da peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 138\/139. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0459\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2744","paginaFinal":"2744","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"809481","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228901","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:19:18:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"446862835","codPublicacaoOrigem":"816990719","dataDivulgacao":"Mar  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2071","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Digam as partes sobre a produ\u00e7\u00e3o de provas, al\u00e9m das documentais j\u00e1 apresentadas, justificando o pedido. Na mesma oportunidade, digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2225","paginaFinal":"2225","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"638666","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11644335","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  7 2016 10:59:37:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688812070","codPublicacaoOrigem":"1153009208","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 165\/166: quest\u00e3o j\u00e1 decidida a p\u00e1gina 49.Sobre o alegado nas peti\u00e7\u00f5es retro juntadas, diga a Sra. Perita. Ap\u00f3s, tornem para arbitramento da verba honor\u00e1ria. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2844","paginaFinal":"2844","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881752","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23046778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:56:59:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705969466","codPublicacaoOrigem":"1165853260","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 199\/200, diga o r\u00e9u. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2570","paginaFinal":"2570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894456","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23843807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:31:17:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"375310780","codPublicacaoOrigem":"697493929","dataDivulgacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1960","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor, pois n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Assim, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, providencie o recolhimento das custas processuais e postais, assim como da taxa da OAB, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. No mesmo prazo, emende a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) juntar c\u00f3pia da impugna\u00e7\u00e3o que apresentou ao requerido, quando tomou contato com as cobran\u00e7as indevidas, bem como da resposta do credor. b) juntar comprovante atualizado da anota\u00e7\u00e3o de seu nome pelo r\u00e9u junto aos cadastros de inadimplentes. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2134","paginaFinal":"2134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"528011","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9158575","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  2 2015 10:15:55:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667998372","codPublicacaoOrigem":"1135405998","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifestem-se as partes acerca dos honor\u00e1rios estimados pelo sr. Perito(R$ 2.500,00), no prazo legal. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3099","paginaFinal":"3099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866039","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 11:55:40:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727034393","codPublicacaoOrigem":"1181248381","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010106-64.2015.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010106-64.2015.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Alexandre Pereira da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. N\u00e3o havendo dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais devidos pelo autor, dou por preclusa a prova pericial e, por via de consequ\u00eancia, encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. 2. No prazo comum de 10 dias, manifestem-se as partes em alega\u00e7\u00f5es finais. 3. Comunique-se a Sra. Perita, com os agradecimentos do Ju\u00edzo. 4. Fl. 198: Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u. Int. - ADV: CAROLINE GOUVEIA COELHO (OAB 234964\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2658","paginaFinal":"2658","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908098","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24863223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:46:47:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010106-64.2015.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}