{"numero":"1010591-23.2017.8.26.0482","processos":[{"processo":"1010591-23.2017.8.26.0482","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/06\/2017 \u00e0s 12:30 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Presidente Prudente","juiz":"Michel Feres","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Luiz Matheus da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ederson Lazarini Descart\u00e1veis Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Murilo de Mello Moreno Munhoz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tamiris Rossetto Martins"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Nery dos Santos Gabriel"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70138523-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 3952\/3980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para retirar ou imprimir o of\u00edcio para cancelamento do protesto. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Murilo de Mello Moreno Munhoz (OAB 282679\/SP), Tamiris Rossetto Martins (OAB 323249\/SP), Ana Nery dos Santos Gabriel (OAB 344705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para retirar ou imprimir o of\u00edcio para cancelamento do protesto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Cancelamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 4522\/4545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2017 Teor do ato: VISTOS.Julgo antecipadamente a lide e o fa\u00e7o com fundamento no art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em s\u00edntese alega o autor que constatou que seu C.N.P.J. foi utilizado por meio de fraude para aquisi\u00e7\u00e3o de linhas telef\u00f4nicas e compras. Aduz que os r\u00e9us indevidamente negativaram seu nome em raz\u00e3o de d\u00e9bito que desconhece. Requer que seja expedido oficio para cancelamento do protesto, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos e indeniza\u00e7\u00e3o moral.O r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCAT\u00c1VEIS ME alega que efetuou o protesto referente ao inadimplemento de uma compra realizada em fevereiro de 2015, que realizou procedimentos de an\u00e1lise do cr\u00e9dito, recebendo dados cadastrais e documentos e que ap\u00f3s a venda de produtos, n\u00e3o foi feito o pagamento do valor. Impugna os pedidos iniciais e faz pedido contraposto requerendo o pagamento atualizado do d\u00e9bito.O r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO argui preliminar de ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, aduz que agiu no exerc\u00edcio regular de seu direito, impugna os pedidos iniciais e requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.A ilegitimidade de parte do banco r\u00e9u h\u00e1 de ser reconhecida, isto porque agiu como mandat\u00e1rio do cedente na cobran\u00e7a dos valores descritos nos autos. A situa\u00e7\u00e3o no processo \u00e9 diverso daquelas onde o banco atua como endossat\u00e1rio de duplicatas, passando, naqueles casos a ser o credor do t\u00edtulo.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu em casos an\u00e1logos a ilegitimidade do banco quando age como mandat\u00e1rio.Neste sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE NULIDADE DE T\u00cdTULO CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. ILEGITIMIDADE DE PARTE - Acolhimento - A institui\u00e7\u00e3o financeira agiu como mera apresentante do titulo \u00e0 cobran\u00e7a, atuando como mandat\u00e1ria.NULIDADE DO T\u00cdTULO - Afastamento diante da confiss\u00e3o da apelante quanto ao recebimento da mercadoria e por n\u00e3o ter a mesma comprovado o pagamento do d\u00e9bito, \u00f4nus que lhe competia. Recurso Improvido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7291052-6, da Comarca de S\u00e3o Paulo, 37a C\u00e2mara Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Desembargadores(as) Lu\u00eds Fernando Lodi, Eduardo Siqueira e M\u00e1rio de Oliveira. Presid\u00eancia do(a) Desembargador(a) EduardoSiqueira)\".Passando ao m\u00e9rito, cumpre ressaltar que o presente lit\u00edgio deve ser analisado \u00e0 luz do sistema consumerista, posto que a empresa r\u00e9 enquadra-se ao conceito de prestadora de servi\u00e7os, e os seus clientes, como destinat\u00e1rios finais, subsumem-se \u00e0 defini\u00e7\u00e3o de consumidor, estabelecidas nos art. 3\u00ba e 2\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Pois bem, tendo em vista tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a responsabilidade pelos danos causados ao consumidor \u00e9 objetiva nos termos do art. 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, cabia ao r\u00e9u comprovar que os fatos n\u00e3o se deram como narrados na inicial, ou seja, provar que autor de fato realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, ou qualquer outro fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito do autor em ter o t\u00edtulo declarado inexig\u00edvel, por\u00e9m o r\u00e9u quedou-se inerte neste sentido, alegando apenas que a venda foi realizada com todas as cautelas de praxe.Melhor explicando, n\u00e3o h\u00e1 provas suficientes nos autos que comprovem que o autor de fato tenha adquirido a mercadoria do r\u00e9u e em que pese haver nota fiscal emitida sob o CNPJ do autor e ter sido entregue o produto no mesmo endere\u00e7o constante na consulta e cadastro de fls. 68\/73, n\u00e3o h\u00e1 provas o bastante que confiram o ju\u00edzo de certeza, mesmo porque a c\u00f3pia do R.G. de fl. 73 diverge com os dados em compara\u00e7\u00e3o com a C.N.H. de fl. 24.Assim, considerando que o autor n\u00e3o realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edveis os t\u00edtulos objeto dos autos e determinar o cancelamento do protesto, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, improcedente o pedido contraposto.Concernente ao pedido de danos morais, considerando a fraude na contrata\u00e7\u00e3o, ainda que o autor tenha suportado danos frente \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o indevida em raz\u00e3o da fraude, condenar o r\u00e9u seria puni-lo em virtude de il\u00edcito praticado por terceiro de m\u00e1 f\u00e9. Vale ressaltar que o r\u00e9u tomou as devidas cautelas esperadas antes de celebrar o neg\u00f3cio, uma vez que efetuou cadastro do cliente ap\u00f3s entrega de documentos, realizou pesquisa do C.N.P.J. e entregou a mercadoria no endere\u00e7o constante no cadastro da empresa, ou seja, n\u00e3o consumou o neg\u00f3cio sem qualquer tipo de precau\u00e7\u00e3o de forma a configurar sua culpa frente aos danos suportados pelo autor, raz\u00e3o pela qual improcedente o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral.Ante o exposto e por mais que dos autos consta na presente a\u00e7\u00e3o, julgo extinto por ilegitimidade passiva a presente a\u00e7\u00e3o, com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A,, com fulcro no art. 485 VI CPC e com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCARTAVEIS - ME, julgo parcialmente procedente (art. 487, I do CPC), para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto dos autos, e por consequ\u00eancia, determinar o cancelamento do protesto constante no livro 2322-G, folha 336, realizado em 26\/03\/15, referente ao t\u00edtulo 4607561\/01, com emiss\u00e3o no dia 09\/02\/15 e vencimento no dia 02\/03\/15, no valor de R$ 1.646,25, oficiando-se ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Sorocaba, devendo ser observado que o of\u00edcio ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, em Cart\u00f3rio, eis que eventuais custas dever\u00e3o ser recolhidas por ele. Pertinente ao pedido de danos morais postulado pelo autor e o pedido contraposto do r\u00e9u, julgo-os improcedentes, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sem custas ou honor\u00e1rios, face a regra do art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95.P.R.I.C.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/TaxaJudiciaria). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Murilo de Mello Moreno Munhoz (OAB 282679\/SP), Tamiris Rossetto Martins (OAB 323249\/SP), Ana Nery dos Santos Gabriel (OAB 344705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS.Julgo antecipadamente a lide e o fa\u00e7o com fundamento no art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em s\u00edntese alega o autor que constatou que seu C.N.P.J. foi utilizado por meio de fraude para aquisi\u00e7\u00e3o de linhas telef\u00f4nicas e compras. Aduz que os r\u00e9us indevidamente negativaram seu nome em raz\u00e3o de d\u00e9bito que desconhece. Requer que seja expedido oficio para cancelamento do protesto, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos e indeniza\u00e7\u00e3o moral.O r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCAT\u00c1VEIS ME alega que efetuou o protesto referente ao inadimplemento de uma compra realizada em fevereiro de 2015, que realizou procedimentos de an\u00e1lise do cr\u00e9dito, recebendo dados cadastrais e documentos e que ap\u00f3s a venda de produtos, n\u00e3o foi feito o pagamento do valor. Impugna os pedidos iniciais e faz pedido contraposto requerendo o pagamento atualizado do d\u00e9bito.O r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO argui preliminar de ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, aduz que agiu no exerc\u00edcio regular de seu direito, impugna os pedidos iniciais e requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.A ilegitimidade de parte do banco r\u00e9u h\u00e1 de ser reconhecida, isto porque agiu como mandat\u00e1rio do cedente na cobran\u00e7a dos valores descritos nos autos. A situa\u00e7\u00e3o no processo \u00e9 diverso daquelas onde o banco atua como endossat\u00e1rio de duplicatas, passando, naqueles casos a ser o credor do t\u00edtulo.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu em casos an\u00e1logos a ilegitimidade do banco quando age como mandat\u00e1rio.Neste sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE NULIDADE DE T\u00cdTULO CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. ILEGITIMIDADE DE PARTE - Acolhimento - A institui\u00e7\u00e3o financeira agiu como mera apresentante do titulo \u00e0 cobran\u00e7a, atuando como mandat\u00e1ria.NULIDADE DO T\u00cdTULO - Afastamento diante da confiss\u00e3o da apelante quanto ao recebimento da mercadoria e por n\u00e3o ter a mesma comprovado o pagamento do d\u00e9bito, \u00f4nus que lhe competia. Recurso Improvido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7291052-6, da Comarca de S\u00e3o Paulo, 37a C\u00e2mara Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Desembargadores(as) Lu\u00eds Fernando Lodi, Eduardo Siqueira e M\u00e1rio de Oliveira. Presid\u00eancia do(a) Desembargador(a) EduardoSiqueira)\".Passando ao m\u00e9rito, cumpre ressaltar que o presente lit\u00edgio deve ser analisado \u00e0 luz do sistema consumerista, posto que a empresa r\u00e9 enquadra-se ao conceito de prestadora de servi\u00e7os, e os seus clientes, como destinat\u00e1rios finais, subsumem-se \u00e0 defini\u00e7\u00e3o de consumidor, estabelecidas nos art. 3\u00ba e 2\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Pois bem, tendo em vista tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a responsabilidade pelos danos causados ao consumidor \u00e9 objetiva nos termos do art. 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, cabia ao r\u00e9u comprovar que os fatos n\u00e3o se deram como narrados na inicial, ou seja, provar que autor de fato realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, ou qualquer outro fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito do autor em ter o t\u00edtulo declarado inexig\u00edvel, por\u00e9m o r\u00e9u quedou-se inerte neste sentido, alegando apenas que a venda foi realizada com todas as cautelas de praxe.Melhor explicando, n\u00e3o h\u00e1 provas suficientes nos autos que comprovem que o autor de fato tenha adquirido a mercadoria do r\u00e9u e em que pese haver nota fiscal emitida sob o CNPJ do autor e ter sido entregue o produto no mesmo endere\u00e7o constante na consulta e cadastro de fls. 68\/73, n\u00e3o h\u00e1 provas o bastante que confiram o ju\u00edzo de certeza, mesmo porque a c\u00f3pia do R.G. de fl. 73 diverge com os dados em compara\u00e7\u00e3o com a C.N.H. de fl. 24.Assim, considerando que o autor n\u00e3o realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edveis os t\u00edtulos objeto dos autos e determinar o cancelamento do protesto, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, improcedente o pedido contraposto.Concernente ao pedido de danos morais, considerando a fraude na contrata\u00e7\u00e3o, ainda que o autor tenha suportado danos frente \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o indevida em raz\u00e3o da fraude, condenar o r\u00e9u seria puni-lo em virtude de il\u00edcito praticado por terceiro de m\u00e1 f\u00e9. Vale ressaltar que o r\u00e9u tomou as devidas cautelas esperadas antes de celebrar o neg\u00f3cio, uma vez que efetuou cadastro do cliente ap\u00f3s entrega de documentos, realizou pesquisa do C.N.P.J. e entregou a mercadoria no endere\u00e7o constante no cadastro da empresa, ou seja, n\u00e3o consumou o neg\u00f3cio sem qualquer tipo de precau\u00e7\u00e3o de forma a configurar sua culpa frente aos danos suportados pelo autor, raz\u00e3o pela qual improcedente o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral.Ante o exposto e por mais que dos autos consta na presente a\u00e7\u00e3o, julgo extinto por ilegitimidade passiva a presente a\u00e7\u00e3o, com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A,, com fulcro no art. 485 VI CPC e com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCARTAVEIS - ME, julgo parcialmente procedente (art. 487, I do CPC), para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto dos autos, e por consequ\u00eancia, determinar o cancelamento do protesto constante no livro 2322-G, folha 336, realizado em 26\/03\/15, referente ao t\u00edtulo 4607561\/01, com emiss\u00e3o no dia 09\/02\/15 e vencimento no dia 02\/03\/15, no valor de R$ 1.646,25, oficiando-se ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Sorocaba, devendo ser observado que o of\u00edcio ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, em Cart\u00f3rio, eis que eventuais custas dever\u00e3o ser recolhidas por ele. Pertinente ao pedido de danos morais postulado pelo autor e o pedido contraposto do r\u00e9u, julgo-os improcedentes, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sem custas ou honor\u00e1rios, face a regra do art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95.P.R.I.C.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/TaxaJudiciaria).","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL. JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES  2201, Presidente  \nPrudente -SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010591-23.2017.8.26.0482\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Thiago Luiz Matheus  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAos  31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo  Sr.  Dr.  MICHEL  FERES , \nMM.  Juiz  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel.  Eu,  (Henrique  Kuniyoshi  Matsuno ), \nEstagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , digitei.\nVISTOS.\nJulgo  antecipadamente  a  lide  e  o  fa\u00e7o  com  fundamento  no  \nart.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  s\u00edntese  alega  o  autor  que  constatou  que  seu  C.N.P.J.  foi  \nutilizado  por  meio  de  fraude  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  linhas  telef\u00f4nicas  e  compras.  Aduz  que  os  \nr\u00e9us  indevidamente  negativaram  seu  nome  em  raz\u00e3o  de  d\u00e9bito  que  desconhece.  Requer  \nque  seja  expedido  oficio  para  cancelamento  do  protesto,  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  \nt\u00edtulos  e  indeniza\u00e7\u00e3o  moral.\nO r\u00e9u  EDERSON  LAZARINI  DESCAT\u00c1VEIS  ME  alega  \nque  efetuou  o  protesto  referente  ao  inadimplemento  de  uma  compra  realizada  em  fevereiro  \nde  2015,  que  realizou  procedimentos  de  an\u00e1lise  do  cr\u00e9dito,  recebendo  dados  cadastrais  e  \ndocumentos  e  que  ap\u00f3s  a  venda  de  produtos,  n\u00e3o  foi  feito  o  pagamento  do  valor.  Impugna  \nos  pedidos  iniciais  e  faz  pedido  contraposto  requerendo  o  pagamento  atualizado  do  d\u00e9bito.\nO  r\u00e9u  ITA\u00da  UNIBANCO  argui  preliminar  de  ilegitimidade  \npassiva.  No  m\u00e9rito,  aduz  que  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito,  impugna  os  pedidos  \niniciais  e  requer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nA  ilegitimidade  de  parte  do  banco  r\u00e9u  h\u00e1  de  ser  reconhecida,  \nisto  porque  agiu  como  mandat\u00e1rio  do  cedente  na  cobran\u00e7a  dos  valores  descritos  nos  autos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 1860553. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL. JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES  2201, Presidente  \nPrudente -SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nA situa\u00e7\u00e3o  no  processo  \u00e9  diverso  daquelas  onde  o  banco  atua  como  endossat\u00e1rio  de  \nduplicatas,  passando,  naqueles  casos  a  ser  o  credor  do  t\u00edtulo.\nO  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  decidiu  em  casos  an\u00e1logos  \na  ilegitimidade  do  banco  quando  age  como  mandat\u00e1rio.\nNeste  sentido:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  NULIDADE  DE  T\u00cdTULO  CUMULADA  COM  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS.  ILEGITIMIDADE  \nDE  PARTE  -  Acolhimento  -  A  institui\u00e7\u00e3o  financeira  agiu  \ncomo  mera  apresentante  do  titulo  \u00e0  cobran\u00e7a,  atuando  \ncomo  mandat\u00e1ria.\nNULIDADE  DO  T\u00cdTULO  -  Afastamento  diante  da  confiss\u00e3o  \nda  apelante  quanto  ao  recebimento  da  mercadoria  e por  \nn\u00e3o  ter  a  mesma  comprovado  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  \u00f4nus  \nque  lhe  competia.  Recurso  Improvido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  \n7291052-6,  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  37a  C\u00e2mara  Direito  \n Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDesembargadores(as)  Lu\u00eds  Fernando  Lodi,  Eduardo  \nSiqueira  e  M\u00e1rio  de  Oliveira.  Presid\u00eancia  do(a)  \nDesembargador(a)  Eduardo\nSiqueira)\u201d .\nPassando  ao  m\u00e9rito,  cumpre  ressaltar  que  o  presente  lit\u00edgio  \ndeve  ser  analisado  \u00e0  luz  do  sistema  consumerista,  posto  que  a  empresa  r\u00e9  enquadra-se  ao  \nconceito  de  prestadora  de  servi\u00e7os,  e  os  seus  clientes,  como  destinat\u00e1rios  finais,  subsumem-\nse  \u00e0  defini\u00e7\u00e3o  de  consumidor,  estabelecidas  nos  art.  3\u00ba  e  2\u00ba,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.\nPois bem,  tendo  em  vista  tratar-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a  \nresponsabilidade  pelos  danos  causados  ao  consumidor  \u00e9  objetiva  nos  termos  do  art.  14  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nAssim, cabia  ao  r\u00e9u  comprovar  que  os  fatos  n\u00e3o  se  deram  \ncomo  narrados  na  inicial,  ou  seja,  provar  que  autor  de  fato  realizou  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  que  \ndeu  causa  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o,  ou  qualquer  outro  fato  impeditivo,  modificativo  ou  extintivo  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 1860553. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL. JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES  2201, Presidente  \nPrudente -SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndireito do  autor  em  ter  o  t\u00edtulo  declarado  inexig\u00edvel,  por\u00e9m  o  r\u00e9u  quedou-se  inerte  neste  \nsentido,  aleg ando  apenas  que  a  venda  foi  realizada  com  todas  as  cautelas  de  praxe.\nMelhor  explicando,  n\u00e3o  h\u00e1  provas  suficientes  nos  autos  que  \ncomprovem  que  o  autor  de  fato  tenha  adquirido  a  mercadoria  do  r\u00e9u  e  em  que  pese  haver  \nnota  fiscal  emitida  sob  o  CNPJ  do  autor  e  ter  sido  entregue  o  produto  no  mesmo  endere\u00e7o  \nconstante  na  consulta  e  cadastro  de  fls.  68\/73,  n\u00e3o  h\u00e1  provas  o  bastante  que  confiram  o  \nju\u00edzo  de  certeza,  mesmo  porque  a  c\u00f3pia  do  R.G.  de  fl.  73  diverge  com  os  dados  em  \ncompara\u00e7\u00e3o  com  a  C.N.H.  de  fl.  24.\nAssim,  considerando  que  o  autor  n\u00e3o  realizou  o  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  que  deu  causa  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o,  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  presente  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  \ninexig\u00edveis  os  t\u00edtulos  objeto  dos  autos  e  determinar  o cancelamento  do  protesto,  por  \ncorol\u00e1rio  l\u00f3gico,  improcedente  o  pedido  contraposto.\nConcernente  ao  pedido  de  danos  morais,  considerando  a \nfraude  na  contrata\u00e7\u00e3o,  ainda  que  o  autor  tenha  suportado  danos  frente  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida  em  raz\u00e3o  da  fraude,  condenar  o  r\u00e9u  seria  puni-lo  em  virtude  de  il\u00edcito  praticado  \npor  terceiro  de  m\u00e1  f\u00e9.  \nVale ressaltar  que  o  r\u00e9u  tomou  as  devidas  cautelas  esperadas  \nantes  de  celebrar  o  neg\u00f3cio,  uma  vez  que  efetuou  cadastro  do  cliente  ap\u00f3s  entrega  de  \ndocumentos,  realizou  pesquisa  do  C.N.P.J.  e  entregou  a  mercadoria  no  endere\u00e7o  constante  \nno  cadastro  da  empresa,  ou  seja,  n\u00e3o  consumou  o  neg\u00f3cio  sem  qualquer  tipo  de  precau\u00e7\u00e3o  \nde  forma  a  configurar  sua  culpa  frente  aos  danos  suportados  pelo  autor,  raz\u00e3o  pela  qual  \nimprocedente  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  moral.\nAnte  o  exposto  e  por  mais  que  dos  autos  consta  na  presente  \na\u00e7\u00e3o,  julgo  extinto  por  ilegitimidade  passiva  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u   ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A ,, com  fulcro  no  art.  485  VI  CPC  e  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  EDERSON  \nLAZARINI  DESCARTAVEIS  \u2013  ME,  julgo  parcialmente  procedente  (art.  487,  I  do  \nCPC) ,  para  declarar  inexig\u00edvel  o  d\u00e9bito  objeto  dos  autos,  e  por  consequ\u00eancia,  determinar  o  \ncancelamento  do  protesto  constante  no  livro  2322-G,  folha  336,  realizado  em  26\/03\/15,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 1860553. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL. JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES  2201, Presidente  \nPrudente -SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nreferente ao  t\u00edtulo  4607561\/01,  com  emiss\u00e3o  no  dia  09\/02\/15  e  vencimento  no  dia  \n02\/03\/15,  no  valor  de  R$  1.646,25,  oficiando-se  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e \nT\u00edtulos de  Sorocaba,  devendo  ser  observado  que  o  of\u00edcio  ficar\u00e1  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  autor,  em  \nCart\u00f3rio, eis  que  eventuais  custas  dever\u00e3o  ser  recolhidas  por  ele\n.  Pertinente  ao  pedido  de  \ndanos  morais  postulado  pelo  autor  e  o  pedido  contraposto  do  r\u00e9u,  julgo-os  improcedentes,  \nextinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  Sem  custas  ou  honor\u00e1rios,  face  a  regra  do  \nart.  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nP.R.I.C.\nPresidente  Prudente, 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 1860553. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 145"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70103010-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70101380-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 3224\/3245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2017 Teor do ato: VISTOS.Intime-se a parte autora para, querendo, manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, em 15 dias (art. 437, \u00a7 1\u00ba, CPC).Na sequ\u00eancia, remetam-se os autos \u00e0 fila competente para a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Murilo de Mello Moreno Munhoz (OAB 282679\/SP), Tamiris Rossetto Martins (OAB 323249\/SP), Ana Nery dos Santos Gabriel (OAB 344705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    VISTOS.Intime-se a parte autora para, querendo, manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, em 15 dias (art. 437, \u00a7 1\u00ba, CPC).Na sequ\u00eancia, remetam-se os autos \u00e0 fila competente para a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Presidente  Prudente\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel.  Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201 ,   .  -   Vila  Euclides\nCEP:   19013-050  -   Presidente  Prudente  -   SP\nTelefone:   18-32213144R221  -  E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010591-23.2017.8.26.0482  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1010591-23.2017.8.26.0482\nRequerente : Thiago Luiz Matheus  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\n \nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  25  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  ao  \nExcelent\u00edssimo  Senhor  Doutor  MICHEL  FERES,  MM.  Juiz  de  \nDireito  Titular  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Presidente  \nPrudente-SP.  Eu,  Eliana  Perez , ( Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ) , digitei.\n           \nVISTOS.\nIntime-se  a  parte  autora  para,  querendo,  manifestar-se  \nsobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos,  em  15  dias  (art.  437,  \u00a7  1\u00ba,  CPC).\nNa  sequ\u00eancia,  remetam-se  os  autos  \u00e0 fila  competente  \npara  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\nInt.\nPresidente  Prudente ,  25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 16E55DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 123"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70096073-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70094324-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR692894105TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ederson Lazarini Descart\u00e1veis Me Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR692894096TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 3726\/3752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Vistos.A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia antecipada exige a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo na atual dic\u00e7\u00e3o do NCPC 300. Na hip\u00f3tese, n\u00e3o est\u00e3o devidamente delineados tais pressupostos, em especial a probabilidade do direito, tendo em vista n\u00e3o ser poss\u00edvel neste momento, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e sem maior instru\u00e7\u00e3o processual, analisar a legitimidade do pedido do autor, raz\u00e3o pela qual indefiro o pedido.No mais, cite-se para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta desde j\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias (contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Outrossim, considerando-se que o acordo traz as seguintes vantagens:Preserva\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es;Maior rapidez e agilidade na conclus\u00e3o atrav\u00e9s da antecipa\u00e7\u00e3o do encerramento do processo; Na senten\u00e7a, se um ganha o outro perde. J\u00e1 no acordo, ningu\u00e9m perde e todos ganham;Redu\u00e7\u00e3o do desgaste emocional;Redu\u00e7\u00e3o do custo financeiro;Garantia de privacidade e de sigilo;Ci\u00eancia imediata do resultado do processo;No mesmo prazo para a resposta, dever\u00e1 a parte r\u00e9 informar se h\u00e1 disposi\u00e7\u00e3o de sua parte em colaborar para o desate consensual da lide, formalizando, assim, algum tipo de acordo. Em caso positivo designar-se-\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o com o fito de se depurar eventuais propostas trazidas pelas partes.Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95. Intimem-se. Advogados(s): Murilo de Mello Moreno Munhoz (OAB 282679\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia antecipada exige a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo na atual dic\u00e7\u00e3o do NCPC 300. Na hip\u00f3tese, n\u00e3o est\u00e3o devidamente delineados tais pressupostos, em especial a probabilidade do direito, tendo em vista n\u00e3o ser poss\u00edvel neste momento, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e sem maior instru\u00e7\u00e3o processual, analisar a legitimidade do pedido do autor, raz\u00e3o pela qual indefiro o pedido.No mais, cite-se para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta desde j\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias (contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Outrossim, considerando-se que o acordo traz as seguintes vantagens:Preserva\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es;Maior rapidez e agilidade na conclus\u00e3o atrav\u00e9s da antecipa\u00e7\u00e3o do encerramento do processo; Na senten\u00e7a, se um ganha o outro perde. J\u00e1 no acordo, ningu\u00e9m perde e todos ganham;Redu\u00e7\u00e3o do desgaste emocional;Redu\u00e7\u00e3o do custo financeiro;Garantia de privacidade e de sigilo;Ci\u00eancia imediata do resultado do processo;No mesmo prazo para a resposta, dever\u00e1 a parte r\u00e9 informar se h\u00e1 disposi\u00e7\u00e3o de sua parte em colaborar para o desate consensual da lide, formalizando, assim, algum tipo de acordo. Em caso positivo designar-se-\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o com o fito de se depurar eventuais propostas trazidas pelas partes.Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95. Intimem-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel. Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201, ., Vila  Euclides  - CEP  \n19013-050,  Fone: 18-32213144R221,  Presidente Prudente-SP  - E-mail:  \nprudentejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010591-23.2017.8.26.0482\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Thiago Luiz Matheus  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 27  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  ao  Excelent\u00edssimo  Senhor  \nDoutor  Michel  Feres ,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  \nde  Presidente  Prudente-SP.  Eu,  Vanessa  Soares  Marani ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\nA  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  antecipada  exige  a  presen\u00e7a  de  \nelementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  \u00fatil  do  processo  na  atual  dic\u00e7\u00e3o  do  NCPC  300.  Na  hip\u00f3tese,  n\u00e3o  est\u00e3o  \ndevidamente  delineados  tais  pressupostos,  em  especial  a  probabilidade  do  direito,  tendo  em  \nvista  n\u00e3o  ser  poss\u00edvel  neste  momento,  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  e  sem  maior  instru\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  analisar  a  legitimidade  do  pedido  do  autor,  raz\u00e3o  pela  qual  indefiro  o  pedido.\nNo  mais,  cite-se  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta  desde  j\u00e1,  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias  (contados  da  efetiva  intima\u00e7\u00e3o)\n,  sob  pena  de  revelia.  Todos  os  prazos  \nno  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o   contados  de  forma  cont\u00ednua,  \nexcluindo o  dia  do  \ncome\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento  ( Enunciado  74  do  FOJESP).  \nOutrossim,  considerando-se  que  o  acordo  traz  as  seguintes  \nvantagens:\nPreserva\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es;\nMaior  rapidez  e  agilidade  na  conclus\u00e3o  atrav\u00e9s  da  antecipa\u00e7\u00e3o  \ndo  encerramento  do  processo;  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 153F9A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 13:58 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel. Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201, ., Vila  Euclides  - CEP  \n19013-050,  Fone: 18-32213144R221,  Presidente Prudente-SP  - E-mail:  \nprudentejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nNa senten\u00e7a,  se  um  ganha  o  outro  perde.  J\u00e1  no  acordo,  \nningu\u00e9m  perde  e  todos  ganham;\nRedu\u00e7\u00e3o  do  desgaste  emocional ;\nRedu\u00e7\u00e3o  do  custo  financeiro ;\nGarantia  de  privacidade  e  de  sigilo ;\nCi\u00eancia  imediata  do  resultado  do  processo ;\nNo  mesmo  prazo  para  a  resposta,  dever\u00e1  a  parte  r\u00e9  informar  se  h\u00e1  \ndisposi\u00e7\u00e3o  de  sua  parte  em  colaborar  para  o  desate  consensual  da  lide,  formalizando,  \nassim,  algum  tipo  de  acordo.  Em  caso  positivo  designar-se-\u00e1  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  com  \no  fito  de  se  depurar  eventuais  propostas  trazidas  pelas  partes.\nCientifiquem-se  as  partes  de  que  qualquer  mudan\u00e7a  de  \nendere\u00e7o  ocorrida  no  curso  do  processo  dever\u00e1  ser  comunicada,  reputando-se  eficazes  \nas  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  na  aus\u00eancia  da  comunica\u00e7\u00e3o,  \nnos  exatos  termos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  19,  da  Lei  9099\/95.  \nIntimem-se.\nPresidente  Prudente , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010591-23.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 153F9A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 13:58 . fls. 35"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703453696","codPublicacaoOrigem":"1164037901","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010591-23.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010591-23.2017.8.26.0482 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Thiago Luiz Matheus da Silva ADVOGADO : 282679\/SP - Murilo de Mello Moreno Munhoz REQDO : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PRESIDENTE PRUDENTE EM 25\/06\/2017","paginaInicial":"3186","paginaFinal":"3186","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892393","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23735436","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:40:28:877AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748056880","codPublicacaoOrigem":"1195747313","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010591-23.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1010591-23.2017.8.26.0482 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Thiago Luiz Matheus da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Ederson Lazarini Descart\u00e1veis Me - VISTOS.Julgo antecipadamente a lide e o fa\u00e7o com fundamento no art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em s\u00edntese alega o autor que constatou que seu C.N.P.J. foi utilizado por meio de fraude para aquisi\u00e7\u00e3o de linhas telef\u00f4nicas e compras. Aduz que os r\u00e9us indevidamente negativaram seu nome em raz\u00e3o de d\u00e9bito que desconhece. Requer que seja expedido oficio para cancelamento do protesto, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos t\u00edtulos e indeniza\u00e7\u00e3o moral.O r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCAT\u00c1VEIS ME alega que efetuou o protesto referente ao inadimplemento de uma compra realizada em fevereiro de 2015, que realizou procedimentos de an\u00e1lise do cr\u00e9dito, recebendo dados cadastrais e documentos e que ap\u00f3s a venda de produtos, n\u00e3o foi feito o pagamento do valor. Impugna os pedidos iniciais e faz pedido contraposto requerendo o pagamento atualizado do d\u00e9bito.O r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO argui preliminar de ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, aduz que agiu no exerc\u00edcio regular de seu direito, impugna os pedidos iniciais e requer a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.A ilegitimidade de parte do banco r\u00e9u h\u00e1 de ser reconhecida, isto porque agiu como mandat\u00e1rio do cedente na cobran\u00e7a dos valores descritos nos autos. A situa\u00e7\u00e3o no processo \u00e9 diverso daquelas onde o banco atua como endossat\u00e1rio de duplicatas, passando, naqueles casos a ser o credor do t\u00edtulo.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu em casos an\u00e1logos a ilegitimidade do banco quando age como mandat\u00e1rio.Neste sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE NULIDADE DE T\u00cdTULO CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. ILEGITIMIDADE DE PARTE - Acolhimento - A institui\u00e7\u00e3o financeira agiu como mera apresentante do titulo \u00e0 cobran\u00e7a, atuando como mandat\u00e1ria.NULIDADE DO T\u00cdTULO - Afastamento diante da confiss\u00e3o da apelante quanto ao recebimento da mercadoria e por n\u00e3o ter a mesma comprovado o pagamento do d\u00e9bito, \u00f4nus que lhe competia. Recurso Improvido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7291052-6, da Comarca de S\u00e3o Paulo, 37a C\u00e2mara Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Desembargadores(as) Lu\u00eds Fernando Lodi, Eduardo Siqueira e M\u00e1rio de Oliveira. Presid\u00eancia do(a) Desembargador(a) EduardoSiqueira)\".Passando ao m\u00e9rito, cumpre ressaltar que o presente lit\u00edgio deve ser analisado \u00e0 luz do sistema consumerista, posto que a empresa r\u00e9 enquadra-se ao conceito de prestadora de servi\u00e7os, e os seus clientes, como destinat\u00e1rios finais, subsumem-se \u00e0 defini\u00e7\u00e3o de consumidor, estabelecidas nos art. 3\u00ba e 2\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Pois bem, tendo em vista tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a responsabilidade pelos danos causados ao consumidor \u00e9 objetiva nos termos do art. 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, cabia ao r\u00e9u comprovar que os fatos n\u00e3o se deram como narrados na inicial, ou seja, provar que autor de fato realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, ou qualquer outro fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito do autor em ter o t\u00edtulo declarado inexig\u00edvel, por\u00e9m o r\u00e9u quedou-se inerte neste sentido, alegando apenas que a venda foi realizada com todas as cautelas de praxe.Melhor explicando, n\u00e3o h\u00e1 provas suficientes nos autos que comprovem que o autor de fato tenha adquirido a mercadoria do r\u00e9u e em que pese haver nota fiscal emitida sob o CNPJ do autor e ter sido entregue o produto no mesmo endere\u00e7o constante na consulta e cadastro de fls. 68\/73, n\u00e3o h\u00e1 provas o bastante que confiram o ju\u00edzo de certeza, mesmo porque a c\u00f3pia do R.G. de fl. 73 diverge com os dados em compara\u00e7\u00e3o com a C.N.H. de fl. 24.Assim, considerando que o autor n\u00e3o realizou o neg\u00f3cio jur\u00eddico que deu causa \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edveis os t\u00edtulos objeto dos autos e determinar o cancelamento do protesto, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, improcedente o pedido contraposto.Concernente ao pedido de danos morais, considerando a fraude na contrata\u00e7\u00e3o, ainda que o autor tenha suportado danos frente \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o indevida em raz\u00e3o da fraude, condenar o r\u00e9u seria puni-lo em virtude de il\u00edcito praticado por terceiro de m\u00e1 f\u00e9. Vale ressaltar que o r\u00e9u tomou as devidas cautelas esperadas antes de celebrar o neg\u00f3cio, uma vez que efetuou cadastro do cliente ap\u00f3s entrega de documentos, realizou pesquisa do C.N.P.J. e entregou a mercadoria no endere\u00e7o constante no cadastro da empresa, ou seja, n\u00e3o consumou o neg\u00f3cio sem qualquer tipo de precau\u00e7\u00e3o de forma a configurar sua culpa frente aos danos suportados pelo autor, raz\u00e3o pela qual improcedente o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral.Ante o exposto e por mais que dos autos consta na presente a\u00e7\u00e3o, julgo extinto por ilegitimidade passiva a presente a\u00e7\u00e3o, com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A,, com fulcro no art. 485 VI CPC e com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u EDERSON LAZARINI DESCARTAVEIS - ME, julgo parcialmente procedente (art. 487, I do CPC), para declarar inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto dos autos, e por consequ\u00eancia, determinar o cancelamento do protesto constante no livro 2322-G, folha 336, realizado em 26\/03\/15, referente ao t\u00edtulo 4607561\/01, com emiss\u00e3o no dia 09\/02\/15 e vencimento no dia 02\/03\/15, no valor de R$ 1.646,25, oficiando-se ao Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Sorocaba, devendo ser observado que o of\u00edcio ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, em Cart\u00f3rio, eis que eventuais custas dever\u00e3o ser recolhidas por ele. Pertinente ao pedido de danos morais postulado pelo autor e o pedido contraposto do r\u00e9u, julgo-os improcedentes, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sem custas ou honor\u00e1rios, face a regra do art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95.P.R.I.C.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: (http:\/www.tjsp. jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). (http:\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/ TaxaJudiciaria). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANA NERY DOS SANTOS GABRIEL (OAB 344705\/SP), TAMIRIS ROSSETTO MARTINS (OAB 323249\/SP), MURILO DE MELLO MORENO MUNHOZ (OAB 282679\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL FERES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO BERGAMASCO JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4530","paginaFinal":"4530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25946488","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:31:38:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroAntigo":"7291052","numeroUnificado":"1010591-23.2017.8.26.0482|7291052|4607561\/01|916\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723781023","codPublicacaoOrigem":"1178952604","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010591-23.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1010591-23.2017.8.26.0482 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Thiago Luiz Matheus da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Ederson Lazarini Descart\u00e1veis Me - VISTOS.Intime-se a parte autora para, querendo, manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, em 15 dias (art. 437, \u00a7 1\u00ba, CPC).Na sequ\u00eancia, remetam-se os autos \u00e0 fila competente para a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Int. - ADV: ANA NERY DOS SANTOS GABRIEL (OAB 344705\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MURILO DE MELLO MORENO MUNHOZ (OAB 282679\/SP), TAMIRIS ROSSETTO MARTINS (OAB 323249\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL FERES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO BERGAMASCO JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3238","paginaFinal":"3238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:29:07:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769322716","codPublicacaoOrigem":"1209265071","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010591-23.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1010591-23.2017.8.26.0482 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Thiago Luiz Matheus da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Ederson Lazarini Descart\u00e1veis Me - Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para retirar ou imprimir o of\u00edcio para cancelamento do protesto. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MURILO DE MELLO MORENO MUNHOZ (OAB 282679\/SP), TAMIRIS ROSSETTO MARTINS (OAB 323249\/SP), ANA NERY DOS SANTOS GABRIEL (OAB 344705\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL FERES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO BERGAMASCO JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3967","paginaFinal":"3967","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933544","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853781","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:15:29:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010591-23.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}