{"numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1010527-77.2017.8.26.0008","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/07\/2017 \u00e0s 11:28 - Depend\u00eancia (1014951-02.2016.8.26.0008)\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciano Gon\u00e7alves Paes Leme","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 185.937,11","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda"},{"tipo":"Embargte","nome":"Marcelo Romano"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ivan Henrique Moraes Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Zuquim"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2017 Teor do ato: Pelo todo exposto, porque n\u00e3o configurado, de modo manifesto, o excesso de execu\u00e7\u00e3o alegado e demonstrado o car\u00e1ter protelat\u00f3rio dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, rejeito-os liminarmente, com fundamento no art. 918, III, do CPC.De resto, condeno os embargantes no pagamento das custas e das despesas processuais.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o e, oportunamente, l\u00e1 certifique-se a ocorr\u00eancia do tr\u00e2nsito em julgado, juntando c\u00f3pia de eventuais ac\u00f3rd\u00e3os proferidos ap\u00f3s esta decis\u00e3o.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Ivan Henrique Moraes Lima (OAB 236578\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Pelo todo exposto, porque n\u00e3o configurado, de modo manifesto, o excesso de execu\u00e7\u00e3o alegado e demonstrado o car\u00e1ter protelat\u00f3rio dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, rejeito-os liminarmente, com fundamento no art. 918, III, do CPC.De resto, condeno os embargantes no pagamento das custas e das despesas processuais.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o e, oportunamente, l\u00e1 certifique-se a ocorr\u00eancia do tr\u00e2nsito em julgado, juntando c\u00f3pia de eventuais ac\u00f3rd\u00e3os proferidos ap\u00f3s esta decis\u00e3o.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010527-77.2017.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010527-77.2017.8.26.0008\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Ultra Fer Comercio  de Sucatas  Ltda e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   Gon\u00e7alves   Paes   Leme\nVistos\nO s embargantes  afirmam,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  proposta  pelo  embargado,  que  h\u00e1  \nexcesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  correspondente  a  R$  14.941,05,  ent\u00e3o  resultante  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  composta  \nde  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano,  da  cobran\u00e7a  indevida  da  TAC  (R$  1.300,00)  e  de  \nquantia,  cuja  origem  n\u00e3o  \u00e9  conhecida,  no  valor  de  R$  1.145,00.  Destarte,  requerem  a  redu\u00e7\u00e3o  do  \ncr\u00e9dito  executado .\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  documentos  e  emendada.\nEsse  \u00e9  o  relat\u00f3rio,  decido .\nO  processo  esbo\u00e7ado  comporta  imediato  julgamento ,  porque  os  embargos  s\u00e3o  \nmanifestamente  protelat\u00f3rios .\nA  execu\u00e7\u00e3o  judicial  deflagrada  pelo  embargado  est\u00e1  fundada  em  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio,  trazida  para  os  autos,  emitida  pela  embargante\/pessoa  jur\u00eddica ,  que,  em  particular,  \nacentuo,  discrimina  o  empr\u00e9stimo  contra\u00eddo,  as  taxas  de  juros  (ao  m\u00eas  e  ao  ano) ,  os  encargos  e  as  \ntarifas  ajustados,  as  presta\u00e7\u00f5es  em  que  subdividido  o  pagamento  da  d\u00edvida  (garantido,  no  caso,  \npelo  embargante\/pessoa  f\u00edsica)  e  estabelece,  de  maneira  expressa,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  \n(fls.  65-69) .\nOu seja,  a  execu\u00e7\u00e3o ,  acompanhada  do  demonstrativo  de  d\u00e9bito  (fls.  77  e  87) ,  e  \ntendo  em  conta  os  arts.  26,  caput ,  e  28,  caput ,  da  Lei  n.\u00ba  10.931\/2004,  encontra-se  amparada  em  \nt\u00edtulo  com  for\u00e7a  executiva . Isso  sequer  se  questiona .\nO  C.  STJ ,  no  julgamento  do  REsp  n.\u00ba  1.291.575 ,  rel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  \nem  14.8.2013,  firmou,  para  fins  do  art.  543-C  do  CPC ,  a  seguinte  tese:  \" A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  representativo  de  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  de  qualquer  \nnatureza ,  circunst\u00e2ncia  que  autoriza  sua  emiss\u00e3o  para  documentar  abertura  de  cr\u00e9dito  em  \nconta-corrente,  nas  modalidades  de  cr\u00e9dito  rotativo  ou  cheque  especial .  O  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  \ndeve  vir  acompanhado  de  claro  demonstrativo  acerca  dos  valores  utilizados  pelo  cliente,  trazendo  \no  diploma  legal,  de  maneira  taxativa,  a  rela\u00e7\u00e3o  de  exig\u00eancias  que  o  credor  dever\u00e1  cumprir,  de  \nmodo  a  conferir  liquidez  e  exequibilidade  \u00e0  C\u00e9dula  (art.  28,  \u00a7  2.\u00ba,  incisos  I  e  II,  da  Lei  n.  \n10.931\/2004).\"  (grifei  e  sublinhei)\nO  E.  TJSP ,  ademais,  recentemente,  ao  julgar,  em  15.12.2014,  a Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  \n1077629-39.2014.8.26.0100 ,  rel.  Des.  Melo  Colombi,  afirmou,  quanto  \u00e0  executividade  da  c\u00e9dula  \nde  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  \"que,  seja  qual  for  a  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  (renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida,  \ncontrato  de  capital  de  giro,  cheque  empresarial,  entre  outros),  com  ou  sem  assinatura  de  \ntestemunhas,  isso  n\u00e3o  lhe  retira  a  natureza  de  t\u00edtulo .\"\nNo  mesmo  sentido,  a  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  0016124-41.2012.8.26.0292 ,  rel.  Des.  Cauduro  \nPadin,  j.  18.3.2014,  e  a  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  0003681-62.2010.8.26.0572 ,  rel.  Des.  M\u00e1rio  de  Oliveira,  j.  \n14.7.2014.  De  mais  a  mais,  conforme  a  Sum.  14  do  E.  TJSP ,  \"a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  \npela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial.\"\nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano\n, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 49E825E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010527-77.2017.8.26.0008 - lauda  2\ntrata-se\n de  procedimento  autorizado  pelo  art.  28,  \u00a7  1.\u00ba,  da  Lei  n.\u00ba  10.931\/2004,  previsto ,  al\u00e9m  do  \nmais,  contratualmente ,  a  par  de  v\u00e1lida  e  eficazmente  dedut\u00edvel  do  estabelecimento  de  uma  taxa  \nde  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  (cf.  REsp  n.\u00ba  973.827\/RS,  rel.  p\/ac\u00f3rd\u00e3o  Min.  \nMaria  Isabel  Gallotti,  j.  8.8.2012) .\nSe  isso  n\u00e3o  fosse  suficiente,  o  C.  STJ  tem  aceitado-a ,  caso,  tal  como  na  hip\u00f3tese,  \nal\u00e9m  de  convencionada,  o  contrato  tenha  sido  ajustado  depois  do  in\u00edcio  de  vig\u00eancia  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.\u00ba  1.963-17\/2000  (reeditada  sob  o  n.\u00ba  2.170-36) ,  editada  no  dia  31  de  mar\u00e7o  de  2000. 1\n \nE  isso  porque  o  art.  5.\u00ba  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.\u00ba  2.170-36,  em  vigor  sine  die  (art.  2.\u00ba  da  EC  \nn.\u00ba  32\/2001),  autoriza  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano .\nQuanto  ao  tema ,  portanto,  curvo-me  ao  posicionamento  constru\u00eddo  na  Corte  \nSuperior ,  ainda  mais  depois  que  o  E.  STF ,  no  dia  4  de  fevereiro  de  2015,  no  julgamento  do  RE  \nn.\u00ba  592.377 ,  com  repercuss\u00e3o  geral,  reconheceu  a  constitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.\u00ba  \n2.170-36\/2001 .\nNo  que  diz  respeito  aos  juros  remunerat\u00f3rios , h\u00e1  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  liberando  \nas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  sistema  financeiro  nacional  do  limite  fixado  pelo  art.  1.\u00ba  do  Decreto  \nn.\u00ba  22.626\/1933  (Lei  n.\u00ba  4.595\/64) : consoante  consolidado  por  meio  da  Sum.  596  do  STF 2\n, cabe  ao  \nConselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  at\u00e9  o  advento  de  futura  lei  complementar  (art.  192  da  CF) ,  regular  \nas  taxas  de  juros  e  os  demais  encargos  cobrados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  (art.  4.\u00ba,  caput  e  IX,  \nda  Lei  n.\u00ba  4.595\/64) . \nMesmo,  ali\u00e1s,  durante  a  vig\u00eancia  do  art.  192,  \u00a7  3.\u00ba,  da  CF,  os  entes  financeiros  n\u00e3o  \nestiveram  sujeitos  ao  limite  de  12%,  pois  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  tal  dispositivo  constitucional  dependia  de  \nregulamenta\u00e7\u00e3o  (Sum.  648  do  STF 3\n).\nPortanto,  a  cobran\u00e7a  de  juros  superiores  a  12%  ao  ano,  por  si,  n\u00e3o  caracteriza  \njuros  abusivos ,  tampouco  importa  nulidade  da  cl\u00e1usula  contratual  que  disciplinou  a  remunera\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os  prestados  pelo  embargado.  No  mais,  nem  mesmo  \u00e9  suficiente  para  demonstrar  a  \ndespropor\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  dos  contratantes .4\nNa  linha  do  entendimento  prevalecente  no  julgamento  do  REsp  n.\u00ba  407.097\/RS , \n\u00f3timo  para  solu\u00e7\u00e3o  deste  aspecto  da  controv\u00e9rsia,  o  car\u00e1ter  abusivo  dos  juros  deve  ser  enfrentado  \ncaso  a  caso,  restando  condicionada  sua  redu\u00e7\u00e3o  \u00e0  revela\u00e7\u00e3o  inequ\u00edvoca  do  lucro  excessivo  obtido  \npor  meio  da  intermedia\u00e7\u00e3o  financeira. 5\n Para  reconhecimento  da  les\u00e3o,  e  modifica\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  a  despropor\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  deve  ser  excessiva  e  induvidosa . \nSegundo  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  o  elemento  objetivo  da  les\u00e3o  \u201csitua-se  na  \ndespropor\u00e7\u00e3o  evidente  e  anormal  das  presta\u00e7\u00f5es,  quando  uma  das  partes  aufere  ou  tem  \n1  STJ  \n 2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  Recurso  Especial  n.\u00ba  602.068-RS,  relator  Ministro  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  Ribeiro,  deram  parcial  \nprovimento,  tendo  o  relator  ficado  vencido  quanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  \u00faltima  \nmedida  provis\u00f3ria  citada,  j.  22.09.2004;  STJ  \n 3\u00aa  Turma,  Recurso  Especial  n.\u00ba  256.691-RS,  relatora  Ministra  \nNancy  Andrighi,  deram  parcial  provimento,  v.u.,  j.  16.06.2005;  STJ  \n 4\u00aa  Turma,  Recurso  Especial  n.\u00ba  \n629.487-RS,  relator  Ministro  Fernando  Gon\u00e7alves,  n\u00e3o  conheceram,  v.u.,  j.  22.06.2005.\n2 As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional.\n3  A  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  Constitucional  40\/2003,  que  limitava  a  \ntaxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar.\n4  O  simples  fato de o contrato  estipular  uma taxa de juros  acima  de 12%  a.a. n\u00e3o  significa,  por si s\u00f3,  \nvantagem  exagerada  ou abusividade  (REsp  n.\u00ba 504.036\/RS , rel.  Min.  Barros  Monteiro,  j. 19.05.2005).  \n5   DIREITO  COMERCIAL.  EMPR\u00c9STIMO  BANC\u00c1RIO.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  Os  neg\u00f3cios  \nbanc\u00e1rios  est\u00e3o  sujeitos  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  inclusive  quanto  aos  juros  remunerat\u00f3rios;  a  \nabusividade  destes,  todavia,  s\u00f3  pode  ser  declarada,  caso  a  caso,  \u00e0  vista  de  taxa  que  comprovadamente  \ndiscrepe,  de  modo  substancial,  da  m\u00e9dia  do  mercado  na  pra\u00e7a  do  empr\u00e9stimo,  salvo  se  justificada  pelo  risco  \nda  opera\u00e7\u00e3o.  Recurso  especial  conhecido  e provido  (REsp  n.\u00ba  407.097\/RS ,  rel.  Min.  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  \nRibeiro,  j.  12.03.2003).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 49E825E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010527-77.2017.8.26.0008 - lauda  3\npossibilidade\n de  auferir  do  neg\u00f3cio  um  lucro  desabusadamente  maior  do  que  a  presta\u00e7\u00e3o  que  \npagou  ou  prometeu,  aferida  ao  tempo  mesmo  do  contrato.\u201d 6\nA  reboque  do  voto  do  e.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito  proferido  no  REsp  \nn.\u00ba  271214\/RS ,  e  integrante  de  seu  voto  no  REsp  n.\u00ba  407.097\/RS ,  considerados  o  conceito  de  \nspread  banc\u00e1rio 7\n e  os  fatores  que  influenciam  na  sua  estipula\u00e7\u00e3o 8\n,  \u201cn\u00e3o  se  pode  dizer  abusiva  a  \ntaxa  de  juros  s\u00f3  com  base  na  estabilidade  econ\u00f4mica  do  pa\u00eds,  desconsiderando  todos  os  \ndemais  aspectos  que  comp\u00f5em  o  sistema  financeiro  e  o  pre\u00e7o  do  empr\u00e9stimo.\u201d 9\nEm  raz\u00e3o  do  aduzido,  e  forte  na  orienta\u00e7\u00e3o  deixada  no  REsp  n.\u00ba  1.061.530\/RS , \ninclusive  para  fins  do  art.  543-C  do  CPC ,  rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  j.  22.10.2008,  descabe  \nadmitir  a  ocorr\u00eancia  de  les\u00e3o :  n\u00e3o  h\u00e1  sinal  concreto  da  desigualdade  cong\u00eanita  do  contrato . \nNada  minimamente  sugere  que  os  juros  remunerat\u00f3rios  fixados  superaram ,  ao  tempo  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o ,  a  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  ou  desrespeitaram  as  correntemente  aplicadas  para  a  \nmodalidade  contratual  examinada .\nOs  embargantes,  com  a  pe\u00e7a  inicial,  n\u00e3o  apresentaram  documento  algum ,  n\u00e3o  \ntrouxeram  informa\u00e7\u00e3o  alguma  a  sugerir,  pelo  menos ,  o  descompasso  entre  a  remunera\u00e7\u00e3o  do  \ncapital  pactuada  e  as  pr\u00e1ticas  de  mercado  e\/ou  as  determina\u00e7\u00f5es  do  Banco  Central  do  Brasil.  E  nas  \njustas  palavras  de  Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  a  les\u00e3o  \u201cexige  de  quem  a  invoca,  a  comprova\u00e7\u00e3o  \nde  uma  pr\u00e1tica  desonesta,  incompat\u00edvel  com  a  conduta  do  agente  mercantil  probo  e  com  as  \npraxes  correntes  do  mercado.\u201d 10\nEm  s\u00edntese:  a  taxa  de  juros  convencionada  n\u00e3o  merece  ser  alterada ,  porquanto  \nafastado  o  manifesto  desequil\u00edbrio  das  presta\u00e7\u00f5es  e  a  ofensa  ao  equil\u00edbrio  substancial  do  contrato.\nDentro  desse  contexto,  afastadas  as  ilegalidades  referentes  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros  e  \u00e0s  taxas  de  juros  remunerat\u00f3rios ,  \u00e9  de  rigor  admitir  a  mora  dos  embargantes , que  n\u00e3o  \nquestionam  a  inadimpl\u00eancia,  enfim,  a  falta  de  pagamento  sublinhada  na  execu\u00e7\u00e3o.\nNo  tocante  \u00e0  forma  de  cobran\u00e7a  do  IOF ,  tributo  ent\u00e3o  de  responsabilidade  do  \nmutu\u00e1rio,  o  financiamento  do  valor  devido  \u00e0  Fazenda  Nacional,  ajustado  de  maneira  expressa  com  \no  embargado,  agente  arrecadador,  sujeitando-se  aos  mesmos  encargos  contratuais,  atende  aos  \ninteresses  do  embargante\/mutu\u00e1rio  e  n\u00e3o  padece  de  ilegalidade,  consoante  resolvido,  em  recursos  \nrepetitivos,  pelo  C.  STJ ,  nos  julgamentos  do  REsp  n.\u00ba  1.255.573\/RS  e  REsp  n.\u00ba  1.251.331\/RS , \nrel.  Min.  Maria  Isabel  Gallotti,  j.  28.3.2013.\nEm  aten\u00e7\u00e3o  aos  encargos  morat\u00f3rios ,  a  legalidade  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \n\u00e9  reconhecida  pelo  C.  STJ ,  se  cobrada  no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  n\u00e3o  for  cumulada  com  juros  \nremunerat\u00f3rios  e outros  encargos  morat\u00f3rios,  n\u00e3o  ultrapassar  a  soma  destes  e  respeitar  a  taxa  \nm\u00e9dia  de  mercado  apurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil  (Sum.  30,  294,  296  e  472) .\nDe  qualquer  maneira,  \u00e0  vista  da  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  que  aparelhou  a  execu\u00e7\u00e3o,  o  \nembargado,  no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  est\u00e1  a  exigir  apenas  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  para  resguardar  \na  identidade  da  moeda  ao  longo  do  tempo,  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  visando  a  sancionar  a  \nimpontualidade  (fls.  77  e  87) , o  que  se  revela  justo,  adequado  e  n\u00e3o  afronta  a  legisla\u00e7\u00e3o  em  vigor.  \nAli\u00e1s,  tais  encargos  t\u00eam  natureza  e  finalidade  distintas,  raz\u00e3o  pela  qual  podem  ser  \ncobrados  cumulativamente .\n6  Institui\u00e7\u00f5es  de  direito  civil . Rio  de  Janeiro:  Forense,  2005,  p.  546.  v.  1\n7 ...  \u00e9  a  diferen\u00e7a  entre  a  taxa  de  juros  paga  ao  poupador  e  a  cobrada  do  tomador  de  empr\u00e9stimo,  constituindo-\nse,  portanto,  na  remunera\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  de  intermedia\u00e7\u00e3o.\n8   ...  os  juros  s\u00e3o  obtidos  mediante  o  somat\u00f3rio  de  diversos  componentes  do  custo  final  do  dinheiro,  tais  o  \ncusto  de  capta\u00e7\u00e3o,  a  taxa  de  risco,  custos  administrativos  (pessoal,  estabelecimento,  material  de  consumo,  \netc.)  e  tribut\u00e1rios  e,  finalmente,  o  lucro  do  banco.\n9  REsp  n.\u00ba  271.214\/RS ,  rel.  Min.  Ari  Pargendler,  j.  12.03.2003.  No  mesmo  sentido:  REsp  n.\u00ba  619.352\/RS , \nrel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  j.  07.06.2005.     \n10  Coment\u00e1rios  ao  novo  C\u00f3digo  Civil .  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira  (coord).  Rio  de  Janeiro:  Forense,  2003,  \np.  249.  v.  III,  t.  I.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 49E825E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010527-77.2017.8.26.0008 - lauda  4\nEm\n arremate,  a  execu\u00e7\u00e3o  deflagrada  pelo  embargado  n\u00e3o  contempla  a  TAC  \nnem  o  R$  1.145,00  (fls.  77  e  87) .\nPelo  todo  exposto,  porque  n\u00e3o  configurado,  de  modo  manifesto,  o  excesso  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  alegado  e  demonstrado  o  car\u00e1ter  protelat\u00f3rio  dos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  rejeito-os  \nliminarmente , com  fundamento  no  art.  918,  III,  do  CPC .\nDe  resto,  condeno  os  embargantes  no  pagamento  das  custas  e  das  despesas  \nprocessuais .\nTraslade-se  c\u00f3pia  desta  senten\u00e7a  para  os  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  e,  oportunamente,  \nl\u00e1  certifique-se  a  ocorr\u00eancia  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  juntando  c\u00f3pia  de  eventuais  ac\u00f3rd\u00e3os  \nproferidos  ap\u00f3s  esta  decis\u00e3o .\nPublique-se  e  intimem-se .\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 49E825E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 94"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70120908-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: Vistos1) Concedo aos embargantes o prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial (art. 321, \u00a7 \u00fanico, do CPC), para juntar aos autos as principais pe\u00e7as do processo de execu\u00e7\u00e3o (inicial, procura\u00e7\u00e3o, termo de penhora, etc).2) Pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se. Advogados(s): Ivan Henrique Moraes Lima (OAB 236578\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos1) Concedo aos embargantes o prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial (art. 321, \u00a7 \u00fanico, do CPC), para juntar aos autos as principais pe\u00e7as do processo de execu\u00e7\u00e3o (inicial, procura\u00e7\u00e3o, termo de penhora, etc).2) Pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9  3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 225\/227  , 2\u00ba  Andar.,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-\n901,  Fone:  (11) 2293-3154,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ntatuape3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010527-77.2017.8.26.0008  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1010527-77.2017.8.26.0008  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Ultra Fer Comercio  de Sucatas  Ltda e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEm  30  de  agosto  de  2017 ,\nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito,\nDr(a). Luciano  Gon\u00e7alves  Paes Leme .\nEu,  __________  (S\u00e9rgio  Borges ), escrevente,  subscrevi.\nVistos\n1 )  Concedo  aos  embargantes  o  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento  da  inicial  (art.  321,  \u00a7  \u00fanico,  do  CPC),  para  juntar  aos  autos  as  principais  pe\u00e7as  \ndo  processo  de  execu\u00e7\u00e3o  (inicial,  procura\u00e7\u00e3o,  termo  de  penhora,  etc).\n2 ) Pede-se  a  gentileza  de  que  os  patronos  de  ambas  partes  atentem  para  que  \nas  peti\u00e7\u00f5es  protocoladas  no  curso  do  processo  sejam  corretamente  nomeadas,  de  acordo  com  \nas  classes  existentes  no  sistema  SAJ,  pois  esta  provid\u00eancia  agiliza  o  andamento  processual.  \nAssim,  as  peti\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  devem  ser  protocoladas  apenas  sob  as  rubricas  de  \u201cpeti\u00e7\u00e3o  \nintermedi\u00e1ria\u201d  ou  \u201cpeti\u00e7\u00f5es  diversas\u201d,  e  sim  de  acordo  com  a  classifica\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (ex:  \n\u201cpedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo\u201d;  \u201ccontesta\u00e7\u00e3o\u201d;  \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o\u201d,  \netc).\n3) Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4908608. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO GONCALVES PAES LEME, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 52"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70111653-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Vistos1) Concedo ao embargante o prazo de quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil), para recolher as custas ao Estado, e \u00e0 OAB.2) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se. Advogados(s): Ivan Henrique Moraes Lima (OAB 236578\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos1) Concedo ao embargante o prazo de quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil), para recolher as custas ao Estado, e \u00e0 OAB.2) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9  3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 225\/227  , 2\u00ba  Andar.,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-\n901,  Fone:  (11) 2293-3154,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ntatuape3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010527-77.2017.8.26.0008  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1010527-77.2017.8.26.0008  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Ultra Fer Comercio  de Sucatas  Ltda e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEm  26  de  julho  de  2017 ,\nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito,\nDr(a). Tatiana  Saes Valverde  Ormeleze .\nEu,  __________  (S\u00e9rgio  Borges ), escrevente,  subscrevi.\nVistos\n1 )  Concedo  ao  embargante  o  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  \ncancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (artigo  290,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  para  recolher  as  \ncustas  ao  Estado,  e  \u00e0  OAB.\n2)   Por  fim,  pede-se  a  gentileza  de  que  os  patronos  de  ambas  partes  atentem  \npara  que  as  peti\u00e7\u00f5es  protocoladas  no  curso  do  processo  sejam  corretamente  nomeadas,  de  \nacordo  com  as  classes  existentes  no  sistema  SAJ,  pois  esta  provid\u00eancia  agiliza  o  andamento  \nprocessual.  Assim,  as  peti\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  devem  ser  protocoladas  apenas  sob  as  rubricas  de  \n\u201cpeti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria\u201d  ou  \u201cpeti\u00e7\u00f5es  diversas\u201d,  e  sim  de  acordo  com  a  classifica\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  (ex:  \u201cpedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo\u201d;  \u201ccontesta\u00e7\u00e3o\u201d;  \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o\u201d,  etc).\n3)  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 46187AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA SAES VALVERDE ORMELEZE, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 22:42 . fls. 47"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. despacho de fl. 45 datado de 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 3147\/3157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Vistos.Remetam-se imediatamente os presentes Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza Titular II (Dra. Tatiana Saes Valverde Ormeleze), da 3\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Regional, considerando que a a\u00e7\u00e3o principal de n\u00ba 1014951-02.2016.8.26.0008 tramita perante aquele d. Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Ivan Henrique Moraes Lima (OAB 236578\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Remetam-se imediatamente os presentes Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza Titular II (Dra. Tatiana Saes Valverde Ormeleze), da 3\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Regional, considerando que a a\u00e7\u00e3o principal de n\u00ba 1014951-02.2016.8.26.0008 tramita perante aquele d. Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1010527-77.2017.8.26.0008  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010527-77.2017.8.26.0008  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Ultra Fer Comercio  de Sucatas  Ltda e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nAna  Claudia  Dabus  Guimar\u00e3es  e  Souza  de  Miguel  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  \nTatuap\u00e9.  Eu,  ______  Fernanda  Teani  Gatto  Vanni , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nRemetam-se  imediatamente  os  presentes  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  \u00e0  MM\u00aa.  \nJu\u00edza  Titular  II  (Dra.  Tatiana  Saes  Valverde  Ormeleze),  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  \nRegional,  considerando  que  a  a\u00e7\u00e3o  principal  de  n\u00ba  1014951-02.2016.8.26.0008  tramita  \nperante  aquele  d.  Ju\u00edzo.\nInt. S\u00e3o Paulo,  21  de  julho  de  2017 .\n     Ana  Claudia  Dabus  Guimar\u00e3es  e  Souza  de  Miguel\n         Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010527-77.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 45AF1FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DABUS GUIMARAES E SOUZA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 45"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720085161","codPublicacaoOrigem":"1177265325","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010527-77.2017.8.26.0008 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda ADVOGADO : 236578\/SP - Ivan Henrique Moraes Lima EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 81498\/SP - Marcos Zuquim VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9 EM 21\/07\/2017","paginaInicial":"3085","paginaFinal":"3085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904664","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:16:22:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720085218","codPublicacaoOrigem":"1177266047","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010527-77.2017.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda - - Marcelo Romano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Remetam-se imediatamente os presentes Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza Titular II (Dra. Tatiana Saes Valverde Ormeleze), da 3\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Regional, considerando que a a\u00e7\u00e3o principal de n\u00ba 1014951-02.2016.8.26.0008 tramita perante aquele d. Ju\u00edzo.Int. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), IVAN HENRIQUE MORAES LIMA (OAB 236578\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CARDOSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE CRISTINA FEITOSA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3154","paginaFinal":"3154","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904664","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:16:22:733PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008|1014951-02.2016.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809126","codPublicacaoOrigem":"1199537598","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010527-77.2017.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda - - Marcelo Romano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Pelo todo exposto, porque n\u00e3o configurado, de modo manifesto, o excesso de execu\u00e7\u00e3o alegado e demonstrado o car\u00e1ter protelat\u00f3rio dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, rejeito-os liminarmente, com fundamento no art. 918, III, do CPC.De resto, condeno os embargantes no pagamento das custas e das despesas processuais. Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o e, oportunamente, l\u00e1 certifique-se a ocorr\u00eancia do tr\u00e2nsito em julgado, juntando c\u00f3pia de eventuais ac\u00f3rd\u00e3os proferidos ap\u00f3s esta decis\u00e3o.Publique-se e intimem-se. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), IVAN HENRIQUE MORAES LIMA (OAB 236578\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2942","paginaFinal":"2942","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:667AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721653268","codPublicacaoOrigem":"1178407038","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010527-77.2017.8.26.0008 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda ADVOGADO : 236578\/SP - Ivan Henrique Moraes Lima EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 81498\/SP - Marcos Zuquim VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9 EM 25\/07\/2017","paginaInicial":"2680","paginaFinal":"2680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24598437","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:34:19:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724941701","codPublicacaoOrigem":"1179798688","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010527-77.2017.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda - - Marcelo Romano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos1) Concedo ao embargante o prazo de quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil), para recolher as custas ao Estado, e \u00e0 OAB.2) Por fim, pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), IVAN HENRIQUE MORAES LIMA (OAB 236578\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2796","paginaFinal":"2796","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906820","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24742284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 08:57:56:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107217","codPublicacaoOrigem":"1195100009","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010527-77.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010527-77.2017.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Ultra Fer Comercio de Sucatas Ltda - - Marcelo Romano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos1) Concedo aos embargantes o prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial (art. 321, \u00a7 \u00fanico, do CPC), para juntar aos autos as principais pe\u00e7as do processo de execu\u00e7\u00e3o (inicial, procura\u00e7\u00e3o, termo de penhora, etc).2) Pede-se a gentileza de que os patronos de ambas partes atentem para que as peti\u00e7\u00f5es protocoladas no curso do processo sejam corretamente nomeadas, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, pois esta provid\u00eancia agiliza o andamento processual. Assim, as peti\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem ser protocoladas apenas sob as rubricas de \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria\" ou \"peti\u00e7\u00f5es diversas\", e sim de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (ex: \"pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo\"; \"contesta\u00e7\u00e3o\"; \"manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\", etc).3) Intimem-se. - ADV: IVAN HENRIQUE MORAES LIMA (OAB 236578\/SP), MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO NARDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA BATISTA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3030","paginaFinal":"3030","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010527-77.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}