{"numero":"1010580-26.2015.8.26.0009","processos":[{"processo":"1010580-26.2015.8.26.0009","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/10\/2015 \u00e0s 16:11 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"M\u00e1rcia de Souza Donini Dias Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Aur\u00e9lio M\u00farcio"},{"tipo":"Reqda","nome":"Maria de Lourdes Pereira M\u00farcio"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco de Assis Silva Rodrigues"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fernandina de Magalhaes de Abreu"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70084880-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2852\/2857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em face da sucumb\u00eancia arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado, fixados em 10% sobre o valor atualizado da causa, ressalvado o disposto no \u00a7 3\u00ba, do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nada sendo requerido nos 30 dias seguintes ao tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP), Francisco de Assis Silva Rodrigues (OAB 88521\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em face da sucumb\u00eancia arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado, fixados em 10% sobre o valor atualizado da causa, ressalvado o disposto no \u00a7 3\u00ba, do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nada sendo requerido nos 30 dias seguintes ao tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03355-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010580-26.2015.8.26.0009 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   M\u00e1rcia   de   Souza   Donini   Dias   Leite\n  VISTOS.\n                                 JOS\u00c9 AUR\u00c9LIO  MURCIO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  arbitramento  de  alugu\u00e9is  \ncontra  MARIA  DE  LOURDES  PEREIRA  MURCIO ,  visando  ao  reconhecimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nda  r\u00e9  de  pagar  aluguel  ao  autor,  no  valor  mensal  de  R$300,00  (retroativos  a fevereiro\/2015),  \ncorrespondente  \u00e0  metade  do  montante  total,  relativamente  ao  im\u00f3vel  situado  na  Rua  Simpliciano  \nOlivo,  150  \u2013  apto.  32-A  \u2013  Jardim  Sapopemba  \u2013  SP,   CEP  03928-150  \n S\u00e3o  Paulo,  que  teria  sido  \nobjeto  de  partilha  em  a\u00e7\u00e3o  de  div\u00f3rcio,  alertando  sobre  o  uso  exclusivo  pela  r\u00e9,  desde  26  de  \nfevereiro  de  2015.\nIndeferida a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  (fls.  14),  seguiu-se  regular  cita\u00e7\u00e3o  e   \noferta  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  31\/64),  na  qual  a  requerida  sustentou  que  ap\u00f3s  o  div\u00f3rcio,  as  partes  \nteriam  acordado  verbalmente  que  permaneceriam  residindo  no  mesmo  im\u00f3vel;  contudo  a  sa\u00edda  do  \nrequerente  teria  sido  determinada  pelo  Ju\u00edzo  da  Vara  de  Viol\u00eancia  Dom\u00e9stica  (medida  protetiva),  \nde  forma  que  o  requerido  seria  o  \u00fanico  culpado  pelo  afastamento  respectivo.\nAcrescentou  que  a  \u00fanica  renda  seria  a  da  aposentadoria,  por  idade,  \nrecebendo  a  import\u00e2ncia  de  R$962,03  mensais,  efetuando  pagamento  do  condom\u00ednio  no  valor  de  \nR$201,67  e  parcela  de  acordo  perante  o  Banco  Ita\u00fa,  no  valor  de  R$313,84  (d\u00e9bito  originado  pelo  \nrequerente  na  conta  corrente  da  contestante),  al\u00e9m  de  arcar  com  as  despesas  do  lar,  alertando  que  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  do  autor  seria  mais  confort\u00e1vel,  j\u00e1  que  trabalharia  como  controlador  de  acesso,  recebendo  \nquantia  mensal  de  R$1.225,68.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 4993122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03355-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010580-26.2015.8.26.0009 - lauda  2\nAlternativamente,\n requereu  a  compensa\u00e7\u00e3o  entre  os  valores  da  d\u00edvida  \ncontra\u00edda  pelo  requerente,  a  qual  estaria  sendo  suportada  pela  r\u00e9  e  o  de  valores  de  alugueis  \neventualmente  arbitrados,  impugnando  o  montante  indicado  pelo  autor.\nO  autor  interp\u00f4s  agravo  de  instrumento  contra  a  decis\u00e3o  que  indeferiu  a  \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  ao  qual  foi  negado  seguimento  (fls.  57\/64).\n  R\u00e9plica  a  fls.  75\/79.\n  Instadas  a  especificarem  provas,  apenas  o  autor  se  manifestou  (fls.  83,  \n86,  88  e  certid\u00e3o  de  fls.89).\n Decis\u00e3o  de  fls.  96  determinou  que  a  r\u00e9  comprovasse  por  meio  de  \ndocumento  id\u00f4neo  a  data  da  cessa\u00e7\u00e3o  da  medida  protetiva  iniciada  em  26\/02\/2015,  seguindo-se  \npeti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls.  98\/100,  al\u00e9m  da  ci\u00eancia  do  autor  (fls.  104).\n                                    \u00c9  O  RELAT\u00d3RIO\n                                    DECIDO:\n                              \u00c9  caso  de  julgamento  antecipado,  mostrando-se  dispens\u00e1vel  a  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  a  teor  do  disposto  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  n\u00e3o  olvidando  o  \nJu\u00edzo  da  falta  de  interesse  da  r\u00e9  na  complementa\u00e7\u00e3o  das  provas  (vide  certid\u00e3o  de  fls.  89),  \nobservado  ainda  pedido  do  autor  de  julgamento  antecipado.\n                                     A  pretens\u00e3o  \u00e9  improcedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 4993122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03355-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010580-26.2015.8.26.0009 - lauda  3\n \n N\u00e3o  h\u00e1  controv\u00e9rsia  sobre  o  condom\u00ednio  existente  entre  as  partes,  \nrelativamente  ao  im\u00f3vel  em  destaque,  bem  como  quanto  \u00e0  ocupa\u00e7\u00e3o  exclusiva,  pela  r\u00e9,  desde  o  \nafastamento  do  autor,  por  decis\u00e3o  judicial  (medida  protetiva  de  urg\u00eancia  \u2013  Lei  Maria  da  Penha  \u2013  \nfls.  100),  subsistindo  diverg\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  direito  de  cobran\u00e7a  dos  alugu\u00e9is  e  o  valor  \nrespectivo  (vide  impugna\u00e7\u00e3o  do  \u00faltimo  item,  a  fls.  36  -  \"f\").\nAo  que  se  v\u00ea  da  r\u00e9plica,  o  requerente  n\u00e3o  recha\u00e7ou  alega\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  de  \nque  as  partes  teriam  ajustado  verbalmente  sobre  a utiliza\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel,  em  conjunto,  mesmo  \ndepois  do  div\u00f3rcio,  o  que  teria  ocorrido  at\u00e9  a  sa\u00edda  compuls\u00f3ria,  decorrente  da  medida  judicial  \ncriminal.\nDiante disso,  nota-se  que  a  requerida  n\u00e3o  transgrediu  o  pacto,  repetindo-\nse  que  a  sa\u00edda  do  autor  se  deu  por  for\u00e7a  da  decis\u00e3o  judicial,  a  qual  persiste  em  seus  efeitos,  j\u00e1  que  \no  Ju\u00edzo  Criminal  ressalvou  que  a  decreta\u00e7\u00e3o  valeria  at\u00e9  julgamento  do  processo,  e  n\u00e3o  houve  \nrevoga\u00e7\u00e3o.\nComo registrou  o  requerente  acertadamente  em  sede  de  r\u00e9plica,  tal  \ncircunst\u00e2ncia  n\u00e3o  afeta  o  direito  de  propriedade,  de  modo  que  h\u00e1  op\u00e7\u00e3o  de  extin\u00e7\u00e3o  de  \ncondom\u00ednio,  para  que  cada  parte  possa  auferir  dos  frutos  decorrentes  da  venda,  observada  mea\u00e7\u00e3o  \n(50%  para  cada  um),  n\u00e3o  questionada.\nLogo,  n\u00e3o  h\u00e1  possibilidade  de  cobrar  a  metade  do  valor  do  aluguel,  j\u00e1  \nque  a  requerida  n\u00e3o  deu  causa  ao  rompimento  do  acordo,  que  permitiria  o  uso  comum,  at\u00e9  a  venda.\nNestes  autos  se  mostra  descabida  cobran\u00e7a  de  suposta  d\u00edvida  do  autor,  \nque  teria  sido  assumida  pela  r\u00e9,  cumprindo  \u00e0  interessada  debater  a  quest\u00e3o  na  via  pr\u00f3pria.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  face  da  sucumb\u00eancia  arcar\u00e1  o  autor  com  o  pagamento  das  custas  e  \ndespesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  de  advogado,  fixados  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  \nda  causa,  ressalvado  o  disposto  no  \u00a7  3\u00ba,  do  artigo  98  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 4993122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03355-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010580-26.2015.8.26.0009 - lauda  4\n \nNada  sendo  requerido  nos  30  dias  seguintes  ao  tr\u00e2nsito  em  julgado,  \narquivem-se,  independentemente  de  nova  determina\u00e7\u00e3o.\nPublique-se  e  intimem-se.\n   S\u00e3o  Paulo , 05  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 4993122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 110"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70035577-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/05\/2017 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 3188\/3197","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 98\/100. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP), Francisco de Assis Silva Rodrigues (OAB 88521\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 98\/100.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70019604-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2895\/2898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Comprove a r\u00e9, por documento id\u00f4neo, e observado o prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o, a data da cessa\u00e7\u00e3o da medida protetiva iniciada em 26.02.2015. Com o encarte, d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor e tornem conclusos. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP), Francisco de Assis Silva Rodrigues (OAB 88521\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Comprove a r\u00e9, por documento id\u00f4neo, e observado o prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o, a data da cessa\u00e7\u00e3o da medida protetiva iniciada em 26.02.2015. Com o encarte, d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor e tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03355-000,  Fone: (11) 2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   M\u00e1rcia   de   Souza   Donini   Dias   Leite\n      VISTOS.\n    Comprove   a   r\u00e9,   por   documento   id\u00f4neo,   e   observado   o   prazo   de   10   dias,  \nsob   pena   de   preclus\u00e3o,   a   data   da   cessa\u00e7\u00e3o   da   medida   protetiva   iniciada   em   26.02.2015.\n      Com   o   encarte,   d\u00ea-se   ci\u00eancia   ao   autor   e   tornem   conclusos.\n        Intimem-se.\n     S\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 38CC5E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 96"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70086895-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2016 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que, conforme decis\u00e3o de fls. 90, regularizei a anota\u00e7\u00e3o do representante do autor no sistema. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 27 de outubro de 2016. Eu, ___, Cl\u00f3vis Valente Dos Reis, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0447\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 2755\/2763","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0447\/2016 Teor do ato: VISTOS.Fls. 86\/88: defiro anota\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 celeridade processual (Estatuto do Idoso), relativamente ao autor. Tendo em conta constitui\u00e7\u00e3o de advogado particular, pela referida parte, regularize-se o sistema, incluindo o profissional e excluindo a Defensoria P\u00fablica.D\u00ea-se ci\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o em destaque.Ap\u00f3s, tornem conclusos (saneador ou senten\u00e7a), j\u00e1 que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o tendente \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP), Francisco de Assis Silva Rodrigues (OAB 88521\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS.Fls. 86\/88: defiro anota\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 celeridade processual (Estatuto do Idoso), relativamente ao autor. Tendo em conta constitui\u00e7\u00e3o de advogado particular, pela referida parte, regularize-se o sistema, incluindo o profissional e excluindo a Defensoria P\u00fablica.D\u00ea-se ci\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o em destaque.Ap\u00f3s, tornem conclusos (saneador ou senten\u00e7a), j\u00e1 que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o tendente \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   202   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03355-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-1107   -   E-mail:   vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010580-26.2015.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n                      -C  O  N  C  L  U  S  \u00c3O  -  \nEm    14  de  outubro  de  2016\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  o(\u00e0)  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito\nDr(a). M\u00e1rcia  de  Souza  Donini  Dias  Leite\nEu, Tatiana  Zucolin ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  , \ndigitei.\nProcesso  n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  M\u00e1rcia  de  Souza  Donini  Dias  Leite\nVISTOS.\nFls.  86\/88:  defiro  anota\u00e7\u00e3o  relativa  \u00e0  celeridade  processual  (Estatuto  do  \nIdoso),  relativamente  ao  autor.  \nTendo  em  conta  constitui\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  pela  referida  parte,  \nregularize-se  o  sistema,  incluindo  o  profissional  e  excluindo  a  Defensoria  P\u00fablica.\nD\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  \u00f3rg\u00e3o  em  destaque.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  (saneador  ou  senten\u00e7a),  j\u00e1  que  n\u00e3o  houve  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  tendente  \u00e0  concilia\u00e7\u00e3o.\n              Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 2FF5D0A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE e Tribunal de Justica de Sao Paulo, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 20:04 . fls. 90"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70070604-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70059054-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2166 P\u00e1gina: 2557\/2564","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70047492-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/07\/2016 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2016 Teor do ato: VISTOS.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as.Sem preju\u00edzo, informem eventual interesse na composi\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as.Sem preju\u00edzo, informem eventual interesse na composi\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   202   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03355-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-1107   -   E-mail:   vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010580-26.2015.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   M\u00e1rcia   de   Souza   Donini   Dias   Leite\nVISTOS.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as.\nSem  preju\u00edzo,  informem  eventual  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 29E0E79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 24\/07\/2016 \u00e0s 12:53 . fls. 80"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70011834-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/03\/2016 13:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2063 P\u00e1gina: 3031 \/ 303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2016 Teor do ato: Faltou advogado na publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 66: VISTOS. Fls. 31\/38: \u00e0 r\u00e9plica. Desde j\u00e1 concedo \u00e0 r\u00e9 os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Fls.57\/64: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, que negou provimento ao agravo de instrumento e manteve o indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Fls.65: vistas \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Intime-se. Advogados(s): Fernandina de Magalhaes de Abreu (OAB 118869\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica, conforme decis\u00e3o de fls. 66.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Faltou advogado na publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 66: VISTOS. Fls. 31\/38: \u00e0 r\u00e9plica. Desde j\u00e1 concedo \u00e0 r\u00e9 os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Fls.57\/64: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, que negou provimento ao agravo de instrumento e manteve o indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Fls.65: vistas \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Intime-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, conforme decis\u00e3o de fls. 66, anotei a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 r\u00e9. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 23 de fevereiro de 2016. Eu, ___, Cl\u00f3vis Valente Dos Reis, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2061 P\u00e1gina: 2235 \/ 223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2016 Teor do ato: VISTOS. Fls. 31\/38: \u00e0 r\u00e9plica. Desde j\u00e1 concedo \u00e0 r\u00e9 os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Fls.57\/64: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, que negou provimento ao agravo de instrumento e manteve o indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Fls.65: vistas \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Intime-se. Advogados(s): DEFENSORIA P\u00daBLICA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS. Fls. 31\/38: \u00e0 r\u00e9plica. Desde j\u00e1 concedo \u00e0 r\u00e9 os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Fls.57\/64: cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, que negou provimento ao agravo de instrumento e manteve o indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Fls.65: vistas \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03355-000,  Fone: (11) 2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu \u00ed za   de   Direito:   Dra.   M\u00e1rcia   de   Souza   Donini   Dias   Leite\nVISTOS .\nFls.   31\/38:   \u00e0   r\u00e9plica.\nDesde j\u00e1  concedo  \u00e0  r\u00e9  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  atentando  ao  fato  de  a  \nassist\u00eancia  por  meio  de  conv\u00eanio  com  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  revelar  an\u00e1lise  pr\u00e9via  da  \nmiserabilidade  jur\u00eddica,  bem  como  a  contagem  dos  prazos  processuais  em  dobro.  Anote-se\n. \nFls.57\/64:  cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o,  que  negou  provimento  ao  agravo  de  \ninstrumento  e  manteve  o  indeferimento  da  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nFls.65:  vistas  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 1FA567E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 19\/02\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 66"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70007339-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/02\/2016 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70065065-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/11\/2015 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2015\/025014-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/11\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70057765-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 27\/10\/2015 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, conforme decis\u00e3o de fls. 14, anotei a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor e expedi mandado cita\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 23 de outubro de 2015. Eu, ___, Cl\u00f3vis Valente Dos Reis, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1989 P\u00e1gina: 2326\/2328","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2015 Teor do ato: VISTOS. Desde j\u00e1 concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Indefiro o pedido que visa antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, observando que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que eventual cr\u00e9dito do autor poder\u00e1 ser garantido pela mea\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio bem. No mais, cite-se, advertindo-se r\u00e9 do prazo legal para contestar sob pena de revelia. Intime-se. Advogados(s): DEFENSORIA P\u00daBLICA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS. Desde j\u00e1 concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, atentando ao fato de a assist\u00eancia por meio de conv\u00eanio com \u00e0 Defensoria P\u00fablica revelar an\u00e1lise pr\u00e9via da miserabilidade jur\u00eddica, bem como a contagem dos prazos processuais em dobro. Anote-se. Indefiro o pedido que visa antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, observando que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que eventual cr\u00e9dito do autor poder\u00e1 ser garantido pela mea\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio bem. No mais, cite-se, advertindo-se r\u00e9 do prazo legal para contestar sob pena de revelia. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03355-000,  Fone: (11) 2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010580-26.2015.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Jos\u00e9 Aur\u00e9lio  M\u00farcio\nRequerido : Maria de Lourdes  Pereira M\u00farcio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   M\u00e1rcia   de   Souza   Donini   Dias   Leite\nVISTOS .\nDesde j\u00e1  concedo  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  atentando  ao  fato  de  a  \nassist\u00eancia por  meio  de  conv\u00eanio  com  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  revelar  an\u00e1lise  pr\u00e9via  da  \nmiserabilidade jur\u00eddica,  bem  como  a  contagem  dos  prazos  processuais  em  dobro.  Anote-se\n. \n \nIndefiro  o  pedido  que  visa  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  observando  que  n\u00e3o  h\u00e1  risco  de  \ndano  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  eventual  cr\u00e9dito  do  autor  poder\u00e1  ser  garantido  pela  mea\u00e7\u00e3o  do  \npr\u00f3prio  bem.  \nNo mais,  cite-se,  advertindo-se   r\u00e9  do  prazo  legal  para  contestar  sob  pena  de  \nrevelia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010580-26.2015.8.26.0009 e c\u00f3digo 19E6F05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA DE SOUZA DONINI DIAS LEITE, liberado nos autos em 14\/10\/2015 \u00e0s 18:57 . fls. 14"}},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"26\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[]}