{"numero":"1010253-11.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1010253-11.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2016 \u00e0s 11:41 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Loredana Henck Cano de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Procion Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Alberto Pellegrini Armenio"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do exposto, e considerando o mais do que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o intentada por PROCION IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas pela autora.Sem condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios, tendo em vista a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o por parte do polo passivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C.Ribeir\u00e3o Preto, 01 de setembro de 2017. Advogados(s): Rafael Alberto Pellegrini Armenio (OAB 284004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Em raz\u00e3o do exposto, e considerando o mais do que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o intentada por PROCION IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas pela autora.Sem condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios, tendo em vista a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o por parte do polo passivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C.Ribeir\u00e3o Preto, 01 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010253-11.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Procion Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Ltda\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nPROCION  IND\u00daSTRIA  E  COM\u00c9RCIO  LTDA,  qualificada  nos  autos,  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  c.c.  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  e  pedido  de  tutela  \nantecipada  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  alegando,  em  suma,  que  firmou  com  o  requerido  \num  contrato  de  empr\u00e9stimo  denominado  \"Giro  Pessoal\",  registrado  sob  o  n\u00ba  0044138787-5,  o  qual  se  trata  \nde  uma  renegocia\u00e7\u00e3o  de  outros  tr\u00eas  contratos,  no  total  de  R$  326.715,63  (trezentos  e  vinte  e  seis  mil,  \nsetecentos  e  quinze  reais  e  sessenta  e  tr\u00eas  centavos).  Disse  que,  at\u00e9  a  data  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  demanda,  \nhavia  quitado  a  quantia  de  R$  174.062,34  (cento  e  setenta  e  quatro  mil,  sessenta  e  dois  reais  e  trinta  e  \nquatro  centavos),  correspondente  a  18  (dezoito)  parcelas,  entretanto,  no  segundo  semestre  do  ano  de  2015  \npassou  a  ter  dificuldades  financeiras,  de  modo  que  procurou  um  profissional  da  \u00e1rea,  que  verificou  as  \nilegalidades  praticadas  pelo  requerido,  tais  como  juros  acima  do  permitido  por  lei,  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  \ncobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulada  com  outros  encargos,  taxas  de  seguros  e  outras  taxas  \nacima  do  valor  de  mercado.  Diante  dos  fatos,  requereu,  em  sede  de  tutela  antecipada,  a  imediata  cessa\u00e7\u00e3o  \nda  cobran\u00e7a  do  empr\u00e9stimo  por  meio  de  d\u00e9bito  em  conta;  bem  como  autoriza\u00e7\u00e3o  para  depositar  em  ju\u00edzo  o  \nvalor  das  parcelas  que  entende  correto,  no  caso,  a  quantia  mensal  de  R$  6.341,38  (seis  mil,  trezentos  e  \nquarenta  e  um  reais  e  trinta  e  oito  centavos),  ou,  alternativamente,  o  valor  integral  das  parcelas,  al\u00e9m  da  \nproibi\u00e7\u00e3o  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  seu  nome.  No  m\u00e9rito,  requereu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  cl\u00e1usulas  \nmencionadas,  declarar  revisado  o  contrato  e  suficientes  os  dep\u00f3sitos  efetuados  para  quita\u00e7\u00e3o  das  parcelas,  \ne  a condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  cobrados  indevidamente  (fls.  01\/41).  \nJuntou  documentos  (fls.  42\/160).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 182\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  2\nOs\n pedidos  formulados  em  sede  de  tutela  de  urg\u00eancia  foram  indeferidos  (fls.  \n162\/166).\nCitado (fl.  172),  o  requerido  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.\nA  parte  autora  pediu  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  (fl.  177),  contudo,  o  pedido  \nfoi  indeferido  por  este  ju\u00edzo  (fl.  178).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nTratando-se  unicamente  de  quest\u00e3o  de  direito,  passa-se  ao  julgamento  antecipado  \nda  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  frisando-se,  outrossim,  a \ndesnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  na  medida  em  que  a  controv\u00e9rsia  reside  na  validade  da  \naplica\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais  pactuadas  nos  c\u00e1lculos  das  parcelas,  referentes  a  legalidade  ou  n\u00e3o  da  \ntaxa  de  juros,  periodicidade  de  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  de  demais  encargos  contratuais,   e  n\u00e3o  no  \nerro  desses  c\u00e1lculos.\nA a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nComo  sabido,  a  revelia  produz  efeitos  relativos  quanto  \u00e0  veracidade  dos  fdatos  \nalegados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nNo presente  caso  n\u00e3o  h\u00e1  como  aplicar-se  tal  presun\u00e7\u00e3o,  isso  porque  versa  os  \nautos  sobre  mat\u00e9ria  de  direito.\nPois  bem,  cuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  objetivando  a  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  de  contrato  \nbanc\u00e1rio  firmado  pela  autora,  pessoa-jur\u00eddica  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida.\nCabe  consignar,  a  princ\u00edpio,  que  no  caso  em  apre\u00e7o  n\u00e3o  devem  ser  aplicados  ao  \ncaso  os  dispositivos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  uma  vez  que  n\u00e3o  se  identifica  rela\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 183\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  3\nconsumerista,\n pressupondo-se  que  os  valores  obtidos  pela  requerente  tiveram  a  finalidade  de  incrementar  o  \nexerc\u00edcio  de  sua  atividade  econ\u00f4mica,  apesar  da  natureza  de  prestador  de  servi\u00e7o  do  banco  requerido.\nContudo,  diante  da  adesividade  do  contrato  firmado,  \u00e9  cab\u00edvel  a  an\u00e1lise  das  \nalega\u00e7\u00f5es  das  embargantes,  a  fim  de  serem  detectadas  eventuais  abusividades  das  cl\u00e1usulas  contratuais  que  \neventualmente  possam  ter  majorado  a  d\u00edvida  ou  causado  desequil\u00edbrio  entre  as  partes,  em  ofensa  ao  \nprinc\u00edpio  da  boa-f\u00e9  objetiva.\nDA LIMITA\u00c7\u00c3O  DA  TAXA  DE  JUROS\nO pedido  de  redu\u00e7\u00e3o  dos  juros  contratados  n\u00e3o  merece  guarida.  Com  efeito,  no  \ncontrato  celebrado  entre  as  partes  (fls.  117\/124),  que  se  refere  \u00e0  renegocia\u00e7\u00e3o  de  v\u00e1rias  opera\u00e7\u00f5es  \n(descritas  no  item  2.12),  estipulou-se  taxa  de  juros  anual  no  percentual  de  22,99%,  e  mensal  no  percentual  \nde  1,72%.  \nComo sabido,  \u00e9  pac\u00edfico  o  entendimento  de  que  os  juros  n\u00e3o  devem  seguir  a  \nlimita\u00e7\u00e3o  constante  do  artigo  1.062  do  C\u00f3digo  Civil,  j\u00e1  que  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  se  confere  o  poder  \nde  ajust\u00e1-los  em  taxas  superiores  \u00e0  da  lei  civil,  segundo  diretrizes  do  CMN  e  BACEN:  \n\u201cOs  contratos  banc\u00e1rios  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  Lei  de  \nUsura\u201d  (S\u00famula  596  do  STF).  E  as  entidades  de  cr\u00e9dito,  p\u00fablicas  e  privadas,  \nest\u00e3o  sob  a  fiscaliza\u00e7\u00e3o  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  do  Banco  Central  \n(art.  3\u00ba  e  10  da  Lei  4.595\/64)\u201d  (1\u00baTACivSP,  Apel.  C\u00edvel  475.921\/3,  in  RT  \n698\/100).\nA respeito,  colhe-se  ainda  o  recente  entendimento  do  E.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nINEXIST\u00caNCIA  DE  PACTUA\u00c7\u00c3O  ESCRITA.  COMPROVA\u00c7\u00c3O.  REEXAME  \nDO  CONJUNTO  F\u00c1TICO-PROBAT\u00d3RIO  DOS  AUTOS.  S\u00daMULA  7\/STJ.  \nJUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O.  IMPOSSIBILIDADE.  MULTA.  \nARTIGO  538  DO  CPC.  CAR\u00c1TER  PROTELAT\u00d3RIO.  MANUTEN\u00c7\u00c3O.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 184\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  4\nAGRAVO\n REGIMENTAL  IMPROVIDO.  1.Comprovada  pelas  inst\u00e2ncias  \nordin\u00e1rias,  lastreadas  na  prova  dos  autos,  a  exist\u00eancia  de  pactua\u00e7\u00e3o  escrita,  \ncerne  da  revis\u00e3o  contratual,  rever  tal  posicionalmente  implicaria  no  exame  do  \nconjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio  dos  autos,  o  que  encontra  \u00f3bice  no  Enunciado  n\u00ba  7  \nda  S\u00famula  desta  Corte.  2.  Esta  Corte  \u00e9  un\u00edssona  no  entender  que  com  o  \nadvento da  Lei  4.595\/1964,  restou  afastada  a  incid\u00eancia  do  Decreto  n\u00ba  \n22.626\/33 (Lei  de  Usura),  ficando  delegado  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  \npoder normativo  para  limitar  as  referidas  taxas,  salvo  as  exce\u00e7\u00f5es  legais,  \naplicando-se \u00e0  esp\u00e9cie  o  Enunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  596\/STF.  3.Agravo  \nregimental improvido\n.\" (grifei)  (AgRg  no  Ag  811971-RS.  Rel.  Min.  H\u00e9lio  \nQuaglia  Barbosa.  Quarta  Turma.  Data  do  Julgamento:  15\/05\/2007.  Data  da  \nPublica\u00e7\u00e3o\/Fonte:  04\/06\/2007,  p.  364).\nEmenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003  revogou  o  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  que  j\u00e1  havia  sido  considerado  n\u00e3o  auto-aplic\u00e1vel  pela  jurisprud\u00eancia  reinante,  uma  vez  que  sua  \naplicabilidade  estava  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar  (S\u00famula  648  do  STF).\nAdemais,  n\u00e3o  demonstrou  o  polo  ativo  que  os  juros  cobrados  foram  \nabusivamente  impostos;  a  taxa  estava  expressamente  prevista  no  contrato  firmado  devendo  permanecer  o  \npercentual  de  juros  tal  como  pactuado.\nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DOS  JUROS\nNo que  concerne  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  a  despeito  de  n\u00e3o  ter  se  \nrealizado  eventual  exame  pericial,  a  aven\u00e7a  celebrada  entre  as  partes  data  de  28  de  agosto  de  2014,  sendo,  \nportanto,  posterior  \u00e0  data  de  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  1.963-17\/2000  (de  31  de  mar\u00e7o  de  2000),  \natualmente  reeditada  sob  o  n\u00ba  2.170-36\/2001,  cujo  artigo  5\u00ba  autoriza  tal  procedimento.\nNeste  sentido,  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  modificando  entendimento  \nanterior,  veio  a  pacificar  a  quest\u00e3o,  em  decis\u00e3o  amplamente  divulgada,  admitindo  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  \nde  juros  relativamente  a contratos  celebrados  a partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000  (Resp  629.487\/RS,  4\u00aa  \nTurma,  rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves),  conforme  se  depreende  dos  seguintes  julgados:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  5\n\"\nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  STJ.  MP  N\u00ba  \n2.170-36\/2001  -  Juros  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  -  Aplica\u00e7\u00e3o.  A  Se\u00e7\u00e3o  decidiu  que  \nse  aplica  a  MP  n\u00ba  2.170-36\/2001  -  que  prev\u00ea  a  incid\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal  dos  juros  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  \nSistema  Financeiro  de  Habita\u00e7\u00e3o  (SFH),  desde  que  pactuada,  a partir  dos  \ncontratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  \nprimeira  MP  com  previs\u00e3o  dessa  cl\u00e1usula  (artigo  5\u00ba  da  MP  n\u00ba  1.963\/2000). \" \nPrecedente  citado:  REsp  629.487-RS,  DJ  2\/8\/2004.  (STJ  -  REsp  n\u00ba  602.068-RS  -  \nRel.  Min.  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  Ribeiro  -  J.  22.09.2004).\n\u201cSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  STJ.  JUROS  - \nCapitaliza\u00e7\u00e3o  -  Sistema  Financeiro  Nacional.  Na  esp\u00e9cie,  o  Tribunal  a  quo  \ndecidiu  que  os  juros  remunerat\u00f3rios  n\u00e3o  est\u00e3o  limitados  a  12%  ao  ano  nos  \ncontratos  de  m\u00fatuo  firmados  com  institui\u00e7\u00e3o  do  Sistema  Financeiro  Nacional  e  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  mensal  \u00e9  poss\u00edvel  ante  o  fato  de  ter  \nsido  o  contrato  celebrado  na  vig\u00eancia  da  MP  n.  2.176-36\/2001.  A  Turma  n\u00e3o  \npode  conhecer  do  REsp  por  aus\u00eancia  de  prequestionamento  e  da  demonstra\u00e7\u00e3o  \nanal\u00edtica  do  conflito  das  decis\u00f5es  suscitadas.  No  dizer  do  Min.  Relator,  tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  h\u00e1  o  que  reparar  na  decis\u00e3o  a  quo,  pois  este  Superior  Tribunal  tem  \nentendimento  assente  de  que  com  a  Lei  n.  4.595\/1964,  n\u00e3o  se  aplicam  as  \nlimita\u00e7\u00f5es  de  12%  ao  ano  (S\u00fam.  n.  596-SFT)  e,  quanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  \nencontra-se  em  vigor  a  MP  n.  2.170-36\/2001  (embora  questionada  no  STF),  que  \nautoriza  as  institui\u00e7\u00f5es  do  Sistema  Financeiro  Nacional  a  realizar  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nde  juros  remunerat\u00f3rios  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual. \"  (STJ  -  REsp  n\u00ba  \n629.487-RS  -  Rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves  -  J.  22.06.2004).\nEsta  tamb\u00e9m  \u00e9  a  posi\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  dominante  no  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  conforme  excerto  de  ementa  que  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o:\n\u201c JUROS.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O .  Em  tema  de \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  nos  contratos  banc\u00e1rios,  h\u00e1  que  separ\u00e1-los  em  tr\u00eas  \ngrupos:  (i)  os  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  (cheque  especial),  aos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  6\nquais,\n antes  ou  depois  da  Medida  Provis\u00f3ria  1963-17\/00,  \u00e9  l\u00edcita  a  percep\u00e7\u00e3o  \nde  juros  dia  a  dia,  a  partir  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  podendo  ser  incorporados  \nao  saldo  devedor,  uma  vez  que  da  pr\u00f3pria  natureza  dessa  modalidade  de  ajuste;  \n(ii)  os  contratos  firmados  em  parcelas  fixas,  onde  n\u00e3o  h\u00e1  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros;  (iii)  nos  demais  contratos,  ressalvados  aqueles  que  t\u00eam  regime  jur\u00eddico  \npr\u00f3prio  (c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  rural,  industrial  e   comercial),  \u00e9  permitida  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  nos  firmados  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  Medida  Provis\u00f3ria  \n1963-17\/00,  desde  que  pactuados\u201d  (TJSP,  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  na  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  9153951-80.2008.8.26.0000,  da  Comarca  de  Osasco,  relatora  a \nDesembargadora  SANDRA  GALHARDO  ESTEVES,  j.  12.09.12,  v.u.).\nN\u00e3o  vinga  nem  mesmo  eventual  alega\u00e7\u00e3o  de  inconstitucionalidade  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2010,  reeditada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  2.170\/2001,  uma  vez  que  o  \u00d3rg\u00e3o  \nEspecial  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  julgamento  do  Incidente  de  Inconstitucionalidade  n\u00ba  \n0128514-88.2011,  suscitado  pela  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  em  voto  condutor  do  Desembargador  \nRENATO  NALINI,  decidiu  que:  \n\u201cINCIDENTE  DE  INCONSTITUCIONALIDE . \nMedida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2010,  reeditada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  \n2.170\/2001.  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  celebrado  a  \npartir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.  Possibilidade.  Contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  n\u00e3o  \nse  aplica  o  artigo  591  do  C\u00f3digo  Civil,  prevalece  a  regra  especial  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n\u00ba 2.170\/2001.  Precedentes  do  S.T.J  Arg\u00fci\u00e7\u00e3o  Desacolhida.  \nCompatibilidade  da  Lei  com  o  ordenamento  fundante\u201d.\nCOMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA\nVerifica-se que  no  contrato  firmado  pelas  partes  n\u00e3o  h\u00e1  previs\u00e3o  de  cobran\u00e7a  do  \nmencionado  encargo  (cl\u00e1usula  10),  de  modo  que  nada  h\u00e1  de  ilegal  ou  indevido  a  ser  declarado  nesse  ponto.\nDA  MULTAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010253-11.2016.8.26.0506 - lauda  7\nQuanto\n \u00e0  multa  morat\u00f3ria,  o  instrumento  trazido  aos  autos  mostra  sua  \ncontrata\u00e7\u00e3o  no  exato  percentual  de  2%  (dois  por  cento),  n\u00e3o  havendo  abusividade  a  ser  sanada.\nTaxas  e  Tarifas:\nHouve somente  a  cobran\u00e7a  de  R$  300,00  (trezentos  reais)  a  t\u00edtulo  de  Tarifa  de  \nContrata\u00e7\u00e3o,  que  n\u00e3o  \u00e9  ilegal,  abusiva  ou  coloca  a  parte  autora  em  desvantagem  excessiva.\nEm  raz\u00e3o  do  exposto,  e  considerando  o  mais  do  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  intentada  por  PROCION  IND\u00daSTRIA  E  COM\u00c9RCIO  LTDA  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  pela  autora.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios,  tendo  em  vista  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  \npor  parte  do  polo  passivo.\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nRibeir\u00e3o  Preto , 01  de  setembro  de  2017 .\n                                       Loredana  Henck Cano de Carvalho\n                                                Ju\u00edza  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 216B68F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 188"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Em que pese o manifestado a fls. 177, verifico que n\u00e3o \u00e9 caso levar a efeito per\u00edcia cont\u00e1bil neste momento processual porque, recaindo a discuss\u00e3o sobre a validade das cl\u00e1usulas do contrato objeto dos autos, desnecess\u00e1ria a apura\u00e7\u00e3o de eventual saldo devedor ou credor a favor de uma ou outra parte.Isso porque, ap\u00f3s a an\u00e1lise do m\u00e9rito, a ser realizada em senten\u00e7a, em sendo o caso, prosseguir-se-\u00e1 pelas regras do artigo 509, \u00a72\u00ba, do CPC, consignando, ainda que, havendo necessidade, nada impede que seja realizada per\u00edcia cont\u00e1bil para eventual apura\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos ou cr\u00e9ditos em sede de cumprimento de senten\u00e7a.Posto isso, INDEFIRO a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil.Publique-se, aguarde-se por 15 dias e, ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Rafael Alberto Pellegrini Armenio (OAB 284004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Em que pese o manifestado a fls. 177, verifico que n\u00e3o \u00e9 caso levar a efeito per\u00edcia cont\u00e1bil neste momento processual porque, recaindo a discuss\u00e3o sobre a validade das cl\u00e1usulas do contrato objeto dos autos, desnecess\u00e1ria a apura\u00e7\u00e3o de eventual saldo devedor ou credor a favor de uma ou outra parte.Isso porque, ap\u00f3s a an\u00e1lise do m\u00e9rito, a ser realizada em senten\u00e7a, em sendo o caso, prosseguir-se-\u00e1 pelas regras do artigo 509, \u00a72\u00ba, do CPC, consignando, ainda que, havendo necessidade, nada impede que seja realizada per\u00edcia cont\u00e1bil para eventual apura\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos ou cr\u00e9ditos em sede de cumprimento de senten\u00e7a.Posto isso, INDEFIRO a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil.Publique-se, aguarde-se por 15 dias e, ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010253-11.2016.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nParte  ativa: Procion Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Ltda\nParte  passiva: Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  03\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  \nProvenzani  de  Almeida ).\nVistos.\nEm   que   pese   o   manifestado   a   fls.   177 ,   verifico   que   n\u00e3o   \u00e9   caso   levar   a  \nefeito   per\u00edcia   cont\u00e1bil   neste   momento   processual   porque,   recaindo   a   discuss\u00e3o   sobre   a  \nvalidade   das   cl\u00e1usulas   do   contrato   objeto   dos   autos,   desnecess\u00e1ria   a   apura\u00e7\u00e3o   de  \neventual   saldo   devedor   ou   credor   a   favor   de   uma   ou   outra   parte.\nIsso   porque,   ap\u00f3s   a   an\u00e1lise   do   m\u00e9rito,   a   ser   realizada   em   senten\u00e7a,   em  \nsendo   o   caso,   prosseguir-se-\u00e1   pelas   regras   do   artigo   509,   \u00a72\u00ba,   do   CPC,   consignando,  \nainda   que,   havendo   necessidade,   nada   impede   que   seja   realizada   per\u00edcia   cont\u00e1bil   para  \neventual   apura\u00e7\u00e3o   de   d\u00e9bitos   ou   cr\u00e9ditos   em   sede   de   cumprimento   de   senten\u00e7a.\nPosto   isso,   INDEFIRO     a   realiza\u00e7\u00e3o   de   per\u00edcia   cont\u00e1bil.\nPublique-se,   aguarde-se   por   15   dias   e,   ap\u00f3s,   conclusos   para   senten\u00e7a.\nIntime-se.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 03  de  maio  de  2017 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1A1937E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 178"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70267254-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/10\/2016 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2016 Teor do ato: Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Em que pese a revelia do polo passivo, intime-se o polo ativo a especificar provas em cinco dias.Int.Ribeir\u00e3o Preto, 11 de outubro de 2016. Advogados(s): Rafael Alberto Pellegrini Armenio (OAB 284004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Despacho    Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Em que pese a revelia do polo passivo, intime-se o polo ativo a especificar provas em cinco dias.Int.Ribeir\u00e3o Preto, 11 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010253-11.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Procion Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Ltda\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nEm  que  pese  a  revelia  do  polo  passivo,  intime-se  o  polo  ativo  a especificar  \nprovas  em  cinco  dias.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 11  de  outubro  de  2016 .\n                                       Loredana  Henck Cano de Carvalho\n                                                Ju\u00edza  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12DE17C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 13:31 . fls. 174"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489499104TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 31\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2112 P\u00e1gina: 310","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2016 Teor do ato: 1) Cumpre apreciar o requerimento de tutela de urg\u00eancia em a\u00e7\u00e3o que cumula pedido consignat\u00f3rio com revis\u00e3o do contrato banc\u00e1rio, para que seja autorizado o dep\u00f3sito judicial em ju\u00edzo do valor indicado pela parte autora, e a exclus\u00e3o dos apontamentos nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, permanecendo na posse do bem durante o tr\u00e2mite processual.\u00c9 o que havia para ser relatado. DECIDO.Na peti\u00e7\u00e3o inicial, a parte autora trouxe in\u00fameras considera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas relacionadas a supostas irregularidades e abusos que teriam sido cometidos ao longo da rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida alguma de que a parte autora pactuou livremente com o r\u00e9u o contrato em quest\u00e3o. O princ\u00edpio da autonomia das vontades deve ser observado, de tal forma que apenas em situa\u00e7\u00f5es excepcionais \u00e9 l\u00edcito ao Estado intervir nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas entre particulares. Isto porque o dirigismo contratual \u00e9 exce\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o regra. In caso, a parte autora pretende depositar as parcelas do contrato, no valor apurado em planilha de c\u00e1lculo elaborada de forma unilateral, visando evitar a apreens\u00e3o do bem e o apontamento nos \u00f3rg\u00e3os restritivos.Pois bem, diante do caso concreto, n\u00e3o h\u00e1 como deferir a tutela de urg\u00eancia requerida para dep\u00f3sito do valor pretendido.Isso porque, conforme se infere do artigo 330, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em lit\u00edgios como o dos autos, \"o valor incontroverso dever\u00e1 continuar sendo pago no tempo de modo contratados\", de modo que o dep\u00f3sito judicial somente poder\u00e1 ser aceito se comprovado, pelo interessado, a recusa da institui\u00e7\u00e3o financeira em receber a presta\u00e7\u00e3o.Ou seja, n\u00e3o comprovada a recusa no recebimento dos valores, n\u00e3o h\u00e1 falar em deferimento de dep\u00f3sito judicial.Nesse sentido: \"Arrendamento mercantil. Revis\u00e3o contratual. Antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Autoriza\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito do valor integral das presta\u00e7\u00f5es. Necessidade de prova de que a institui\u00e7\u00e3o financeira inviabilizou o pagamento no tempo e modo originariamente contratados. Determina\u00e7\u00e3o emanada do art. 285-B, CPC. Recusa n\u00e3o demonstrada. Pagamento a ser realizado diretamente ao Banco, nos termos do \u00a71\u00ba do art. 285-B, do CPC. Decis\u00e3o reformada em parte. Recurso provido\". (AI n. 2205105-52.2014.8.26.0000. Rel. Des. Bonilha Filho. 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado TJSP. J. 11.02.2015).Assim, n\u00e3o havendo a prova da mora accipiendi, n\u00e3o h\u00e1 mesmo como deferir o pedido de tutela antecipada para consigna\u00e7\u00e3o dos valores indicados pela parte autora.De outro giro, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do quanto devido, ou, ao menos do incontroverso, n\u00e3o h\u00e1, tamb\u00e9m, como acolher o pedido de tutela para reconhecimento de purga\u00e7\u00e3o da mora ou de retirada do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Por fim, lembro apenas que n\u00e3o h\u00e1 qualquer risco \u00e0 parte autora pelo pagamento das parcelas diretamente ao banco-r\u00e9u, porquanto a solidez da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 garantia suficiente ao autor, para em caso de vit\u00f3ria, pleiteie o pagamento do que lhe for devido.Ante o exposto:I INDEFIRO o dep\u00f3sito do valor indicado pela parte autora;II - INDEFIRO a tutela antecipada com efeito de libera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo obrigacional, pois, sem a comprova\u00e7\u00e3o de pagamento, o ju\u00edzo n\u00e3o pode obstar a parte contr\u00e1ria de tomar as medidas judiciais cab\u00edveis;III - INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para retirada do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito porque, havendo inadimpl\u00eancia, \u00e9 l\u00edcita sua inclus\u00e3o.2) Tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Rafael Alberto Pellegrini Armenio (OAB 284004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1) Cumpre apreciar o requerimento de tutela de urg\u00eancia em a\u00e7\u00e3o que cumula pedido consignat\u00f3rio com revis\u00e3o do contrato banc\u00e1rio, para que seja autorizado o dep\u00f3sito judicial em ju\u00edzo do valor indicado pela parte autora, e a exclus\u00e3o dos apontamentos nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, permanecendo na posse do bem durante o tr\u00e2mite processual.\u00c9 o que havia para ser relatado. DECIDO.Na peti\u00e7\u00e3o inicial, a parte autora trouxe in\u00fameras considera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas relacionadas a supostas irregularidades e abusos que teriam sido cometidos ao longo da rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida alguma de que a parte autora pactuou livremente com o r\u00e9u o contrato em quest\u00e3o. O princ\u00edpio da autonomia das vontades deve ser observado, de tal forma que apenas em situa\u00e7\u00f5es excepcionais \u00e9 l\u00edcito ao Estado intervir nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas entre particulares. Isto porque o dirigismo contratual \u00e9 exce\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o regra. In caso, a parte autora pretende depositar as parcelas do contrato, no valor apurado em planilha de c\u00e1lculo elaborada de forma unilateral, visando evitar a apreens\u00e3o do bem e o apontamento nos \u00f3rg\u00e3os restritivos.Pois bem, diante do caso concreto, n\u00e3o h\u00e1 como deferir a tutela de urg\u00eancia requerida para dep\u00f3sito do valor pretendido.Isso porque, conforme se infere do artigo 330, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em lit\u00edgios como o dos autos, \"o valor incontroverso dever\u00e1 continuar sendo pago no tempo de modo contratados\", de modo que o dep\u00f3sito judicial somente poder\u00e1 ser aceito se comprovado, pelo interessado, a recusa da institui\u00e7\u00e3o financeira em receber a presta\u00e7\u00e3o.Ou seja, n\u00e3o comprovada a recusa no recebimento dos valores, n\u00e3o h\u00e1 falar em deferimento de dep\u00f3sito judicial.Nesse sentido: \"Arrendamento mercantil. Revis\u00e3o contratual. Antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Autoriza\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito do valor integral das presta\u00e7\u00f5es. Necessidade de prova de que a institui\u00e7\u00e3o financeira inviabilizou o pagamento no tempo e modo originariamente contratados. Determina\u00e7\u00e3o emanada do art. 285-B, CPC. Recusa n\u00e3o demonstrada. Pagamento a ser realizado diretamente ao Banco, nos termos do \u00a71\u00ba do art. 285-B, do CPC. Decis\u00e3o reformada em parte. Recurso provido\". (AI n. 2205105-52.2014.8.26.0000. Rel. Des. Bonilha Filho. 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado TJSP. J. 11.02.2015).Assim, n\u00e3o havendo a prova da mora accipiendi, n\u00e3o h\u00e1 mesmo como deferir o pedido de tutela antecipada para consigna\u00e7\u00e3o dos valores indicados pela parte autora.De outro giro, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do quanto devido, ou, ao menos do incontroverso, n\u00e3o h\u00e1, tamb\u00e9m, como acolher o pedido de tutela para reconhecimento de purga\u00e7\u00e3o da mora ou de retirada do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Por fim, lembro apenas que n\u00e3o h\u00e1 qualquer risco \u00e0 parte autora pelo pagamento das parcelas diretamente ao banco-r\u00e9u, porquanto a solidez da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 garantia suficiente ao autor, para em caso de vit\u00f3ria, pleiteie o pagamento do que lhe for devido.Ante o exposto:I INDEFIRO o dep\u00f3sito do valor indicado pela parte autora;II - INDEFIRO a tutela antecipada com efeito de libera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo obrigacional, pois, sem a comprova\u00e7\u00e3o de pagamento, o ju\u00edzo n\u00e3o pode obstar a parte contr\u00e1ria de tomar as medidas judiciais cab\u00edveis;III - INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para retirada do nome da parte autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito porque, havendo inadimpl\u00eancia, \u00e9 l\u00edcita sua inclus\u00e3o.2) Tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010253-11.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Procion Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Ltda\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Banco\n Itau - Unibanco  S\/A, Rua Amador  Bueno, 131, \nJardim  Munhoz  - CEP  07042-230,  Guarulhos-SP,  CNPJ \n60.701.190\/0001-04 \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Loredana  Henck  Cano  de  Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  06\/05\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  \nProvenzani  de  Almeida ).\nVistos.\n1)  Cumpre  apreciar  o  requerimento  de  tutela  de  urg\u00eancia  \nem  a\u00e7\u00e3o  que  cumula  pedido  consignat\u00f3rio  com  revis\u00e3o  do  contrato  banc\u00e1rio ,  para  que  \nseja  autorizado  o  dep\u00f3sito  judicial  em  ju\u00edzo  do  valor  indicado  pela  parte  autora,  e  a  \nexclus\u00e3o  dos  apontamentos  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  permanecendo  na  posse  \ndo  bem  durante  o  tr\u00e2mite  processual.\n\u00c9 o  que  havia  para  ser  relatado.  DECIDO.\nNa peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  parte  autora  trouxe  in\u00fameras  \nconsidera\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  relacionadas  a  supostas  irregularidades  e  abusos  que  teriam  \nsido  cometidos  ao  longo  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  havida  entre  as  partes.  \nNo  entanto,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  alguma  de  que  a  parte  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo D3B93A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/05\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  2\npactuou\n livremente  com  o  r\u00e9u  o  contrato  em  quest\u00e3o.  O  princ\u00edpio  da  autonomia  das  \nvontades  deve  ser  observado,  de  tal  forma  que  apenas  em  situa\u00e7\u00f5es  excepcionais  \u00e9  \nl\u00edcito  ao  Estado  intervir  nas  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  entre  particulares.  Isto  porque  o  dirigismo  \ncontratual  \u00e9  exce\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  regra.  \nIn  caso,  a  parte  autora  pretende  depositar  as  parcelas  do  \ncontrato,  no  valor  apurado  em  planilha  de  c\u00e1lculo  elaborada  de  forma  unilateral,  visando  \nevitar  a  apreens\u00e3o  do  bem  e  o  apontamento  nos  \u00f3rg\u00e3os  restritivos.\nPois  bem,   diante  do  caso  concreto,  n\u00e3o  h\u00e1  como  deferir  a  \ntutela  de  urg\u00eancia  requerida  para  dep\u00f3sito  do  valor  pretendido.\nIsso  porque,  conforme  se  infere  do  artigo  330,  \u00a73\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  lit\u00edgios  como  o  dos  autos,  \"o  valor  incontroverso  dever\u00e1  \ncontinuar  sendo  pago  no  tempo  de  modo  contratados\",  de  modo  que  o  dep\u00f3sito  judicial  \nsomente  poder\u00e1  ser  aceito  se  comprovado,  pelo  interessado,  a  recusa  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  em  receber  a  presta\u00e7\u00e3o.\nOu seja,  n\u00e3o  comprovada  a  recusa  no  recebimento  dos  \nvalores,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  deferimento  de  dep\u00f3sito  judicial.\nNesse  sentido:  \n\"Arrendamento  mercantil.  Revis\u00e3o  contratual.  Antecipa\u00e7\u00e3o  \ndos  efeitos  da  tutela.  Autoriza\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sito  do  valor  integral  das  presta\u00e7\u00f5es.  \nNecessidade  de  prova  de  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  inviabilizou  o  pagamento  no  tempo  \ne   modo  originariamente  contratados.  Determina\u00e7\u00e3o  emanada  do  art.  285-B,  CPC.  \nRecusa  n\u00e3o  demonstrada.  Pagamento  a  ser  realizado  diretamente  ao  Banco,  nos  \ntermos  do  \u00a71\u00ba  do  art.  285-B,  do  CPC.  Decis\u00e3o  reformada  em  parte.  Recurso  provido\".  \n(AI  n.  2205105-52.2014.8.26.0000.  Rel.  Des.  Bonilha  Filho.  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  TJSP.  J.  11.02.2015).\nAssim, n\u00e3o  havendo  a  prova  da  mora  accipiendi,  n\u00e3o  h\u00e1  \nmesmo  como  deferir  o  pedido  de  tutela  antecipada  para  consigna\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nindicados  pela  parte  autora.\nDe outro  giro,  sem  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  do  \nquanto  devido,  ou,  ao  menos  do  incontroverso,  n\u00e3o  h\u00e1,  tamb\u00e9m,  como  acolher  o  pedido  \nde  tutela  para  reconhecimento  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  ou  de  retirada  do  nome  da  parte  \nautora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo D3B93A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/05\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  3\nPor\n fim,  lembro  apenas  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  risco  \u00e0  parte  \nautora  pelo  pagamento  das  parcelas  diretamente  ao  banco-r\u00e9u,  porquanto  a  solidez  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  \u00e9  garantia  suficiente  ao  autor,  para  em  caso  de  vit\u00f3ria,  pleiteie  o  pagamento  \ndo  que  lhe  for  devido.\nAnte o  exposto:\nI  \n INDEFIRO  o  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pela  parte  \nautora; II \u2013  INDEFIRO  a  tutela  antecipada  com  efeito  de  libera\u00e7\u00e3o  \ndo  v\u00ednculo  obrigacional,  pois,  sem  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  pagamento,  o  ju\u00edzo  n\u00e3o  pode  \nobstar  a  parte  contr\u00e1ria  de  tomar  as  medidas  judiciais  cab\u00edveis;\nIII  \u2013 INDEFIRO  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  \nretirada  do  nome  da  parte  autora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  porque,  havendo  \ninadimpl\u00eancia,  \u00e9  l\u00edcita  sua  inclus\u00e3o.\n2) Tratando-se  a  quest\u00e3o  dos  autos  de  direito  dispon\u00edvel , \nsignifica  dizer,  que  aceita  autocomposi\u00e7\u00e3o,  e  observado  o  disposto  no  artigo  190  c.c.  \nartigo  139,  II,  ambos  do  CPC,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  \nmedia\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  334,  do  CPC.\nAl\u00e9m  disso,  o  caput  daquele  dispositivo  legal  prev\u00ea  a \npossibilidade  de  improced\u00eancia  liminar  do  pedido,  tal  como  ocorria  com  o  artigo  285-A,  \ndo  CPC\/73,  o  que  reafirma  o  entendimento  quanto  a  dispensabilidade  daquela  audi\u00eancia  \npreliminar  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nDe mais  a  mais,  esse  Ju\u00edzo  vem,  h\u00e1  algum  tempo,  \nobservando,  especificamente  no  que  se  refere  ao  procedimento  sum\u00e1rio\n,  que  as  \naudi\u00eancias  pr\u00e9vias  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  realizadas  nos  moldes  do  artigo  285,  do  \nCPC\/73,  tem  provocado  maior  demora  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  processos.\nIsso  porque,  al\u00e9m  das  incont\u00e1veis  redesigna\u00e7\u00f5es,  por  \nimpossibilidade  temporal  de  cita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us;  al\u00e9m  disso,  \u00e9  insignificante  o  n\u00famero  de  \nacordos  realizados  nessas  audi\u00eancias  iniciais.\nN\u00e3o  foi  outra  a  raz\u00e3o  pela  qual  essa  e  outras  Varas  da  \nComarca,  ap\u00f3s  levantarem  dados  estat\u00edsticos  e  constatarem  o  baixo  \u00edndice  de  acordos  \nem  audi\u00eancias  preliminares,  passaram  a  simplificar  o  procedimento,  dispensando  a \naudi\u00eancia  inicial  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista,  anteriormente,  no  rito  sum\u00e1rio;  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo D3B93A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/05\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  4\nessa\n experi\u00eancia  revelou  melhor  resultado  pr\u00e1tico  para  o  andamento  do  processo.\nAl\u00e9m  deste  argumento,  acredito  que  a  n\u00e3o  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  (artigo  334,  do  CPC),  nessa  fase,  permitir\u00e1  consider\u00e1vel  \nencurtamento  da  pauta,  com  uma  resposta  jurisdicional  em  menor  espa\u00e7o  de  tempo,  \ncom  efetiva  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  inserto  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \n presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  c\u00e9lere,  com  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  e,  tamb\u00e9m,  \natender\u00e1  ao  esp\u00edrito  da  nova  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil,  de  que  as  partes  tem  o  direito  \nde  obter,  em  prazo  razo\u00e1vel,  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  (artigo  4\u00ba,  do  CPC).\nNessa  seara,  nos  termos  do  artigo  190,  do  CPC,  se  o \nobjeto  da  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  direito  que  admite  autocomposi\u00e7\u00e3o,  tratando-se  de  partes  \ncapazes,  \u00e9  l\u00edcito  alterar-se  o  procedimento  processual  para  ajust\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  \nda  causa.  Ora,  se  as  partes  podem  estipular  altera\u00e7\u00e3o  no  procedimento,  o  juiz  -  que  \ndeve  zelar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (artigo  139,  II,  do  CPC)  \n pode,  \nobservada  a  realidade  da  causa,  fazer  o  mesmo,  suprimindo,  p.  ex.,  aquela  audi\u00eancia  \ninicial  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  do  CPC).\nTal  op\u00e7\u00e3o  procedimental  n\u00e3o  prejudicar\u00e1  as  partes,  n\u00e3o  \nobstar\u00e1  a  possibilidade  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  e,  tampouco,  excluir\u00e1  deste  \nJu\u00edzo,  a  possibilidade  de  futura  designa\u00e7\u00e3o  com  a  mesma  finalidade,  vez  que  o  artigo  \n139,  V,  do  CPC,  prev\u00ea,  expressamente,  que  o  Estado  promover\u00e1,  sempre  que  poss\u00edvel,  \na  solu\u00e7\u00e3o  consensual  dos  conflitos,  inclusive  no  curso  do  processo  judicial.\nAl\u00e9m disto,  cumpre  observar  que,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  \n8\u00ba  do  artigo  334,  a  aus\u00eancia  injustificada  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  reprimida  com  \nmulta  de  at\u00e9  2%  da  vantagem  econ\u00f4mica  visada  pelo  demandante  ou  do  valor  da  causa,  \n\u00f4nus  que  se  mostra  demasiado  grave  e  abusivo  \u00e0s  partes,  vez  que,  tecnicamente,  n\u00e3o  \nh\u00e1,  sequer,  lide  formada.\nTal imposi\u00e7\u00e3o  fere  princ\u00edpio  igualmente  importante  da  nova  \nlegisla\u00e7\u00e3o  processual,  no  caso,  o  da  autonomia  vontade,  decorrente  da  previs\u00e3o  \nnormativa  de  que  o  Estado  n\u00e3o  pode  interferir  se  as  partes  n\u00e3o  quiserem  a  concilia\u00e7\u00e3o.  \nAl\u00e9m  disso,  o  \u00a74\u00ba,  do  artigo  166,  do  CPC,  estabelece  que  a  media\u00e7\u00e3o  e  a  concilia\u00e7\u00e3o  \nser\u00e3o  regidas  conforme  a  livre  autonomia  dos  interessados,  inclusive  no  que  diz  respeito  \n\u00e0  defini\u00e7\u00e3o  das  regras  procedimentais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo D3B93A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/05\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  5\nOutro ponto  relevante  a  ser  considerado  \u00e9  a  possiblidade  \nde  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  se  for  o  \ncaso,  oportunamente  (artigo  334,  \u00a77 o\n,  do  CPC);  al\u00e9m  disso,  as  propostas  e \ncontrapropostas  de  acordo  podem  ser  feitas  a  qualquer  momento,  por  peti\u00e7\u00e3o  escrita  \nnos  autos.\nSendo assim,  diante  das  raz\u00f5es  acima  expostas  e  por  se  \nmostrar,  atualmente,  desvantajosa  para  as  partes,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  334,  do  CPC.\nPosto  isso,  DISPENSO  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  inicial  e  \ndetermino  a  CITA\u00c7\u00c3O  da  parte  r\u00e9  para  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  dias  (artigo  \n335,  do  NCPC),  contados  na  forma  do  artigo  231,  do  CPC.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 06  de  maio  de  2016 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz  de Direito\n(ass.  Digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \nADVERT\u00caNCIA:  Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e \ndecis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  \ne  a  senha  que  segue  anexa  ao  presente  e  que  fica  fazendo  parte  integrante  deste.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  \ndevem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo D3B93A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/05\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 166"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Despacho de fls. 161.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A teor do que reza a S\u00famula 235 do STJ (\"A conex\u00e3o n\u00e3o determina a reuni\u00e3o dos processos se um deles j\u00e1 foi julgado\"), n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que este feito seja distribu\u00eddo por conex\u00e3o ao processo n. 1018810552014.Em consulta ao sistema SAJ, verifico que aquele feito se encontra extinto e arquivado definitivamente, al\u00e9m disso, se tratava de contrato diverso daquele discutido nos presentes autos.Assim, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o livre.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   R.   6020,   6021   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010253-11.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010253-11.2016.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Procion Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Ltda\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nAos  22  de  mar\u00e7o  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito,  \nFl\u00e1via  de  Almeida  Montingelli  Zanferdini .    Eu,  Luciana  Camargo  Mortarelli , \nCoordenadora  digitei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fl\u00e1via   de   Almeida   Montingelli   Zanferdini\nVistos.\nA   teor   do   que   reza   a   S\u00famula   235   do   STJ (\"A  conex\u00e3o  n\u00e3o  determina  a \nreuni\u00e3o  dos  processos  se  um  deles  j\u00e1  foi  julgado\"),  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  que  este  feito  seja  \ndistribu\u00eddo  por  conex\u00e3o  ao  processo  n.  1018810552014 .\nEm consulta  ao  sistema  SAJ,  verifico  que  aquele  feito  se  encontra  extinto  e  \narquivado definitivamente,  al\u00e9m  disso,  se  tratava  de  contrato  diverso  daquele  discutido  nos  \npresentes autos.\nAssim, remetam-se  os  autos  ao  Cart\u00f3rio  Distribuidor  para  redistribui\u00e7\u00e3o  \nlivre.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010253-11.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo C0320C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA DE ALMEIDA MONTINGELLI ZANFERDINI, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 17:29 . fls. 161"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   portaria 01\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"455281785","codPublicacaoOrigem":"831522744","dataDivulgacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010253-11.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2084","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010253-11.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Procion Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda ADVOGADO : 284004\/SP - Rafael Alberto Pellegrini Armenio REQDO : Banco Itau - Unibanco S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 23\/03\/2016","paginaInicial":"122","paginaFinal":"122","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"653456","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12091157","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar 28 2016 10:38:24:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010253-11.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"284004","numeroUnificado":"1010253-11.2016.8.26.0506|284004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749168429","codPublicacaoOrigem":"1196426643","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010253-11.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010253-11.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Procion Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda - Em raz\u00e3o do exposto, e considerando o mais do que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o intentada por PROCION IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas pela autora.Sem condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios, tendo em vista a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o por parte do polo passivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C.Ribeir\u00e3o Preto, 01 de setembro de 2017. - ADV: RAFAEL ALBERTO PELLEGRINI ARMENIO (OAB 284004\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0360\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"523","paginaFinal":"523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921852","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25988601","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:06:15:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010253-11.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010253-11.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}