{"numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1011780-18.2017.8.26.0100","classe":"Tutela Cautelar Antecedente","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2017 \u00e0s 17:03 - Livre\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leticia Antunes Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 48.046,17","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andr\u00e9 da Silva Santocchi"},{"tipo":"Reqte","nome":"Claudia Pinto Sirera Santocchi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Giovani Maldi de Melo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Cavalcante Urze Prado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41134251-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 29\/09\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 248\/260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2017 Teor do ato: Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 97\/99, e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Expe\u00e7a-se MLJ do valor depositado nos autos em favor dos autores.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Giovani Maldi de Melo (OAB 185770\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 97\/99, e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Expe\u00e7a-se MLJ do valor depositado nos autos em favor dos autores.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1011780-18.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1011780-18.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Andr\u00e9 da Silva  Santocchi  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nHomologo,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  de  direito,  o  acordo  celebrado  \nentre  as  partes  \u00e0s  fls.  97\/99,  e,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a presente  a\u00e7\u00e3o   nos  \ntermos  do  art.  487,  III,  \u00edtem  \"b\"  do   NCPC.\nExpe\u00e7a-se  MLJ  do  valor  depositado  nos  autos  em  favor  dos  autores.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  a  devida  \u201cbaixa\u201d  na  \nDistribui\u00e7\u00e3o. P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  agosto  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1250. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 238"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40981606-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 28\/08\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40975190-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 25\/08\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40830701-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 163\/179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2017 Teor do ato: Fls. 172\/179: Intempestivo o aditamento \u00e0 inicial apresentado.O artigo 308 do C\u00f3digo de Processo Civil estabelece que, uma vez efetivada a tutela cautelar, o autor deve formular o pedido principal em 30 (trinta) dias, os quais, pela regra de contagem de prazos inaugurada com o novo diploma processual, contam-se em dias \u00fateis.Pois bem.A decis\u00e3o que antecipou a tutela recursal, prolatada em 20\/02\/2017 9fls. 70\/71), foi enviada ao leiloeiro respons\u00e1vel pela aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem, pelos autores, no mesmo dia, conforme se verifica \u00e0s fls. 80. Assim, considera-se a data de efetiva\u00e7\u00e3o da cautelar o dia 20\/02\/2017.Considerando-se que o in\u00edcio da contagem do prazo se daria no dia seguinte, excluindo-se o dia do in\u00edcio e incluindo-se o do vencimento, e ainda tendo em vista apenas os dias \u00fateis, o prazo para aditar a inicial se esgotou em 06\/04\/2017.E como a peti\u00e7\u00e3o de fls. 172\/179 foi protocolada em 17\/04\/2017, verifica-se claramente sua intempestividade, pelo que deixo de receber o aditamento da inicial. Diga a parte autora sobre o julgamento do agravo de instrumento interposto, no prazo de quinze dias, tornando-se a seguir para julgamento do feito. Intime-se. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Giovani Maldi de Melo (OAB 185770\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40669071-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 172\/179: Intempestivo o aditamento \u00e0 inicial apresentado.O artigo 308 do C\u00f3digo de Processo Civil estabelece que, uma vez efetivada a tutela cautelar, o autor deve formular o pedido principal em 30 (trinta) dias, os quais, pela regra de contagem de prazos inaugurada com o novo diploma processual, contam-se em dias \u00fateis.Pois bem.A decis\u00e3o que antecipou a tutela recursal, prolatada em 20\/02\/2017 9fls. 70\/71), foi enviada ao leiloeiro respons\u00e1vel pela aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem, pelos autores, no mesmo dia, conforme se verifica \u00e0s fls. 80. Assim, considera-se a data de efetiva\u00e7\u00e3o da cautelar o dia 20\/02\/2017.Considerando-se que o in\u00edcio da contagem do prazo se daria no dia seguinte, excluindo-se o dia do in\u00edcio e incluindo-se o do vencimento, e ainda tendo em vista apenas os dias \u00fateis, o prazo para aditar a inicial se esgotou em 06\/04\/2017.E como a peti\u00e7\u00e3o de fls. 172\/179 foi protocolada em 17\/04\/2017, verifica-se claramente sua intempestividade, pelo que deixo de receber o aditamento da inicial. Diga a parte autora sobre o julgamento do agravo de instrumento interposto, no prazo de quinze dias, tornando-se a seguir para julgamento do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011780-18.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Andr\u00e9 da Silva  Santocchi  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nFls.   172\/179:   Intempestivo   o   aditamento   \u00e0   inicial   apresentado.\nO   artigo   308   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil   estabelece   que,   uma   vez   efetivada   a  \ntutela   cautelar,   o   autor   deve   formular   o   pedido   principal   em   30   (trinta)   dias,   os   quais,   pela   regra   de  \ncontagem   de   prazos   inaugurada   com   o   novo   diploma   processual,   contam-se   em   dias   \u00fateis.\nPois   bem.\nA   decis\u00e3o   que   antecipou   a   tutela   recursal,   prolatada   em   20\/02\/2017   9fls.   70\/71),   foi  \nenviada   ao   leiloeiro   respons\u00e1vel   pela   aliena\u00e7\u00e3o   extrajudicial   do   bem,   pelos   autores,   no   mesmo   dia,  \nconforme   se   verifica   \u00e0s   fls.   80.   Assim,   considera-se   a   data   de   efetiva\u00e7\u00e3o   da   cautelar   o   dia  \n20\/02\/2017.\nConsiderando-se   que   o   in\u00edcio   da   contagem   do   prazo   se   daria   no   dia   seguinte,  \nexcluindo-se   o   dia   do   in\u00edcio   e   incluindo-se   o   do   vencimento,   e   ainda   tendo   em   vista   apenas   os   dias  \n\u00fateis,   o   prazo   para   aditar   a   inicial   se   esgotou   em   06\/04\/2017.\nE   como   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   172\/179   foi   protocolada   em   17\/04\/2017,   verifica-se  \nclaramente   sua   intempestividade,   pelo   que   deixo   de   receber   o   aditamento   da   inicial.  \nDiga   a   parte   autora   sobre   o   julgamento   do   agravo   de   instrumento   interposto,   no  \nprazo   de   quinze   dias,   tornando-se   a   seguir   para   julgamento   do   feito.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32B18F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 195"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40449379-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/05\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40421985-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/04\/2017 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 237\/250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40388041-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Giovani Maldi de Melo (OAB 185770\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1011780-18.2017.8.26.0100  - Tutela  Cautelar  Antecedente\nRequerente: Andr\u00e9 da Silva  Santocchi  e outro\nRequerido: ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Leticia  Antunes  Tavares . \nVistos.\nManifeste(m)-se  o(a)(s)  autor(a)(es)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada.\nNo  mesmo  prazo,  especifiquem  as  partes  eventuais  provas,  justificando  os  \nrequerimentos.  Eventuais  indica\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  ser\u00e3o  sumariamente  indeferidas.  \nDever\u00e3o  as  partes  apresentar  eventuais  documentos  pendentes  de  juntada  no  prazo  \nassinalado,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nFica  desde  j\u00e1  indeferido  eventual  requerimento  de  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo  ou  suspens\u00e3o  do  \nprocesso,  ressalvadas  as  hip\u00f3teses  do  art.  265  do  CPC,  que   dever\u00e3o  estar  documentalmente  \ndemonstradas.\nDever\u00e3o as  partes  dizer,  tamb\u00e9m,  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  mar\u00e7o  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E1A1F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 170"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40271318-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40261767-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/03\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 225\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 225\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Trata-se de tutela cautelar antecedente.Os autores afirmam que possuem pend\u00eancias financeiras junto ao r\u00e9u desde abril de 2016, motivo pelo qual o Banco requerido consolidou a propriedade do bem alienado fiduciariamente em seu nome, levando o im\u00f3vel \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial, designada para 14\/02\/2017. Depositaram os requerentes o valor apontado como devido em 07\/01\/2017, requerendo a suspens\u00e3o do leil\u00e3o, para que n\u00e3o percam o bem. Indefiro o pedido tutela de urg\u00eancia formulado. Isso porque n\u00e3o me conven\u00e7o da probabilidade do direito alegado, estando ausente requisito previsto no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Veja-se que os autores foram constitu\u00eddos em mora por meio de notifica\u00e7\u00e3o enviada pelo requerido, como informam os pr\u00f3prios requerentes na pe\u00e7a inaugural (fls. 33\/34).Ressalto que, conforme preceitua o art. 26 da Lei 9.514\/1997, ap\u00f3s a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor, a propriedade do bem \u00e9 consolidada em favor do fiduciante, que ent\u00e3o tem a prerrogativa de proceder ao leil\u00e3o extrajudical seguindo o rito legalmente previsto. Destarte, tendo os autores sido notificados, n\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio formal tendente a justificar a suspens\u00e3o do procedimento em quest\u00e3o.Desta feita, ante a aus\u00eancia dos requisitos previstos pelo art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar formulado pelos requerentes.Nos termos do artigo 306 do C\u00f3digo de Processo Civil, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de 5 (cinco) dias, contestar o pedido e indicar as provas que pretende produzir, constando do mandado que n\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u como ocorridos, caso em que o juiz decidir\u00e1 dentro de 5 (cinco) dias (CPC, artigo 307).Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processual Civil por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, que poder\u00e1 ser buscada na a\u00e7\u00e3o principal.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Giovani Maldi de Melo (OAB 185770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Ciente do recurso interposto.Ciente da V.Decis\u00e3o somente neste momento.Cumpra-se, servindo a presente de of\u00edcio a ser encaminhado pelo autor, comprovando nestes autos.Ap\u00f3s, cite-se, conforme j\u00e1 determinado. Advogados(s): Giovani Maldi de Melo (OAB 185770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40174986-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40162242-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Despacho    Ciente do recurso interposto.Ciente da V.Decis\u00e3o somente neste momento.Cumpra-se, servindo a presente de of\u00edcio a ser encaminhado pelo autor, comprovando nestes autos.Ap\u00f3s, cite-se, conforme j\u00e1 determinado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011780-18.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Andr\u00e9 da Silva  Santocchi  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nCiente  do  recurso  interposto.\nCiente  da  V.Decis\u00e3o  somente  neste  momento.\nCumpra-se,  servindo  a  presente  de  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pelo  autor,  \ncomprovando  nestes  autos.\nAp\u00f3s,  cite-se,  conforme  j\u00e1 determinado.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CB537D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 72"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40158198-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 20\/02\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de tutela cautelar antecedente.Os autores afirmam que possuem pend\u00eancias financeiras junto ao r\u00e9u desde abril de 2016, motivo pelo qual o Banco requerido consolidou a propriedade do bem alienado fiduciariamente em seu nome, levando o im\u00f3vel \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial, designada para 14\/02\/2017. Depositaram os requerentes o valor apontado como devido em 07\/01\/2017, requerendo a suspens\u00e3o do leil\u00e3o, para que n\u00e3o percam o bem. Indefiro o pedido tutela de urg\u00eancia formulado. Isso porque n\u00e3o me conven\u00e7o da probabilidade do direito alegado, estando ausente requisito previsto no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Veja-se que os autores foram constitu\u00eddos em mora por meio de notifica\u00e7\u00e3o enviada pelo requerido, como informam os pr\u00f3prios requerentes na pe\u00e7a inaugural (fls. 33\/34).Ressalto que, conforme preceitua o art. 26 da Lei 9.514\/1997, ap\u00f3s a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor, a propriedade do bem \u00e9 consolidada em favor do fiduciante, que ent\u00e3o tem a prerrogativa de proceder ao leil\u00e3o extrajudical seguindo o rito legalmente previsto. Destarte, tendo os autores sido notificados, n\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio formal tendente a justificar a suspens\u00e3o do procedimento em quest\u00e3o.Desta feita, ante a aus\u00eancia dos requisitos previstos pelo art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar formulado pelos requerentes.Nos termos do artigo 306 do C\u00f3digo de Processo Civil, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de 5 (cinco) dias, contestar o pedido e indicar as provas que pretende produzir, constando do mandado que n\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u como ocorridos, caso em que o juiz decidir\u00e1 dentro de 5 (cinco) dias (CPC, artigo 307).Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processual Civil por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, que poder\u00e1 ser buscada na a\u00e7\u00e3o principal.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011780-18.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Tutela Cautelar  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Andr\u00e9 da Silva  Santocchi  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nTrata-se   de   tutela   cautelar   antecedente.\nO s   autores   afirmam   que   possuem   pend\u00eancias   financeiras   junto   ao   r\u00e9u   desde   abril  \nde   2016,   motivo   pelo   qual   o   Banco   requerido   consolidou   a   propriedade   do   bem   alienado  \nfiduciariamente   em   seu   nome,   levando   o   im\u00f3vel   \u00e0   aliena\u00e7\u00e3o   extrajudicial,   designada   para  \n14\/02\/2017.   Depositaram   os   requerentes   o   valor   apontado   como   devido   em   07\/01\/2017,   requerendo  \na   suspens\u00e3o   do   leil\u00e3o,   para   que   n\u00e3o   percam   o   bem.  \nIndefiro   o   pedido   tutela   de   urg\u00eancia   formulado.   Isso   porque   n\u00e3o   me   conven\u00e7o   da  \nprobabilidade   do   direito   alegado,   estando   ausente   requisito   previsto   no   artigo   300   do   Novo   C\u00f3digo  \nde   Processo   Civil.   Veja-se   que   os   autores   foram   constitu\u00eddos   em   mora   por   meio   de   notifica\u00e7\u00e3o  \nenviada   pelo   requerido,   como   informam   os   pr\u00f3prios   requerentes   na   pe\u00e7a   inaugural   (fls.   33\/34).\nRessalto   que,   conforme   preceitua   o   art.   26   da   Lei   9.514\/1997,   ap\u00f3s   a   constitui\u00e7\u00e3o  \nem   mora   do   devedor,   a   propriedade   do   bem   \u00e9   consolidada   em   favor   do   fiduciante,   que   ent\u00e3o   tem   a  \nprerrogativa   de   proceder   ao   leil\u00e3o   extrajudical   seguindo   o   rito   legalmente   previsto.   Destarte,   tendo  \nos   autores   sido   notificados,   n\u00e3o   h\u00e1   qualquer   v\u00edcio   formal   tendente   a   justificar   a   suspens\u00e3o   do  \nprocedimento   em   quest\u00e3o.\nDesta   feita,   ante   a   aus\u00eancia   dos   requisitos   previstos   pelo   art.   300   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil,   indefiro   o   pedido   liminar   formulado   pelos   requerente s.\nNos  termos  do  artigo  306  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cite-se  o  r\u00e9u  para,  no  prazo  \nde  5  (cinco)  dias,  contestar  o  pedido  e indicar  as  provas  que  pretende  produzir,  constando  do  \nmandado  que  n \u00e3o  sendo  contestado  o  pedido,  os  fatos  alegados  pelo  autor  presumir-se-\u00e3o  aceitos  \npelo  r\u00e9u  como  ocorridos,  caso  em  que  o  juiz  decidir\u00e1  dentro  de  5  (cinco)  dias  (CPC,  artigo  307).\nDeixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  que  alude  o  artigo  334  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C40A2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nde Processual  Civil  por  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  que  \npoder\u00e1  ser  buscada  na  a\u00e7\u00e3o  principal.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011780-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C40A2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 49"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40120549-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625686697","codPublicacaoOrigem":"1092471264","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011780-18.2017.8.26.0100 CLASSE :TUTELA CAUTELAR ANTECEDENTE REQTE : Andr\u00e9 da Silva Santocchi ADVOGADO : 185770\/SP - Giovani Maldi de Melo REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :14\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 10\/02\/2017","paginaInicial":"107","paginaFinal":"107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19856240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:49:16:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662666448","codPublicacaoOrigem":"1131606966","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011780-18.2017.8.26.0100 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Andr\u00e9 da Silva Santocchi e outro - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), GIOVANI MALDI DE MELO (OAB 185770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"240","paginaFinal":"240","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"862554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21775905","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 17 2017 11:01:08:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754860290","codPublicacaoOrigem":"1200147957","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011780-18.2017.8.26.0100 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Andr\u00e9 da Silva Santocchi e outro - ITAU UNIBANCO S.A. - Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 97\/99, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Expe\u00e7a-se MLJ do valor depositado nos autos em favor dos autores.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GIOVANI MALDI DE MELO (OAB 185770\/SP), LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"249","paginaFinal":"249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708022221","codPublicacaoOrigem":"1167710441","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011780-18.2017.8.26.0100 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Andr\u00e9 da Silva Santocchi e outro - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 172\/179: Intempestivo o aditamento \u00e0 inicial apresentado.O artigo 308 do C\u00f3digo de Processo Civil estabelece que, uma vez efetivada a tutela cautelar, o autor deve formular o pedido principal em 30 (trinta) dias, os quais, pela regra de contagem de prazos inaugurada com o novo diploma processual, contam-se em dias \u00fateis.Pois bem.A decis\u00e3o que antecipou a tutela recursal, prolatada em 20\/02\/2017 9fls. 70\/71), foi enviada ao leiloeiro respons\u00e1vel pela aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem, pelos autores, no mesmo dia, conforme se verifica \u00e0s fls. 80. Assim, considera-se a data de efetiva\u00e7\u00e3o da cautelar o dia 20\/02\/2017.Considerando-se que o in\u00edcio da contagem do prazo se daria no dia seguinte, excluindo-se o dia do in\u00edcio e incluindo-se o do vencimento, e ainda tendo em vista apenas os dias \u00fateis, o prazo para aditar a inicial se esgotou em 06\/04\/2017.E como a peti\u00e7\u00e3o de fls. 172\/179 foi protocolada em 17\/04\/2017, verifica-se claramente sua intempestividade, pelo que deixo de receber o aditamento da inicial. Diga a parte autora sobre o julgamento do agravo de instrumento interposto, no prazo de quinze dias, tornando-se a seguir para julgamento do feito. Intime-se. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), GIOVANI MALDI DE MELO (OAB 185770\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"165","paginaFinal":"165","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23920636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 12:25:46:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636212297","codPublicacaoOrigem":"1103581283","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011780-18.2017.8.26.0100 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Andr\u00e9 da Silva Santocchi - - Claudia Pinto Sirera Santocchi - ITAU UNIBANCO S.A. - Trata-se de tutela cautelar antecedente.Os autores afirmam que possuem pend\u00eancias financeiras junto ao r\u00e9u desde abril de 2016, motivo pelo qual o Banco requerido consolidou a propriedade do bem alienado fiduciariamente em seu nome, levando o im\u00f3vel \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial, designada para 14\/02\/2017. Depositaram os requerentes o valor apontado como devido em 07\/01\/2017, requerendo a suspens\u00e3o do leil\u00e3o, para que n\u00e3o percam o bem. Indefiro o pedido tutela de urg\u00eancia formulado. Isso porque n\u00e3o me conven\u00e7o da probabilidade do direito alegado, estando ausente requisito previsto no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Veja-se que os autores foram constitu\u00eddos em mora por meio de notifica\u00e7\u00e3o enviada pelo requerido, como informam os pr\u00f3prios requerentes na pe\u00e7a inaugural (fls. 33\/34). Ressalto que, conforme preceitua o art. 26 da Lei 9.514\/1997, ap\u00f3s a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor, a propriedade do bem \u00e9 consolidada em favor do fiduciante, que ent\u00e3o tem a prerrogativa de proceder ao leil\u00e3o extrajudical seguindo o rito legalmente previsto. Destarte, tendo os autores sido notificados, n\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio formal tendente a justificar a suspens\u00e3o do procedimento em quest\u00e3o.Desta feita, ante a aus\u00eancia dos requisitos previstos pelo art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar formulado pelos requerentes.Nos termos do artigo 306 do C\u00f3digo de Processo Civil, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de 5 (cinco) dias, contestar o pedido e indicar as provas que pretende produzir, constando do mandado que n\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u como ocorridos, caso em que o juiz decidir\u00e1 dentro de 5 (cinco) dias (CPC, artigo 307).Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processual Civil por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, que poder\u00e1 ser buscada na a\u00e7\u00e3o principal.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. - ADV: GIOVANI MALDI DE MELO (OAB 185770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"844428","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20370972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:09:21:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636212298","codPublicacaoOrigem":"1103581284","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011780-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011780-18.2017.8.26.0100 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Andr\u00e9 da Silva Santocchi - - Claudia Pinto Sirera Santocchi - ITAU UNIBANCO S.A. - Ciente do recurso interposto.Ciente da V.Decis\u00e3o somente neste momento.Cumpra-se, servindo a presente de of\u00edcio a ser encaminhado pelo autor, comprovando nestes autos.Ap\u00f3s, cite-se, conforme j\u00e1 determinado. - ADV: GIOVANI MALDI DE MELO (OAB 185770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"844428","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20370972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:09:21:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011780-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}