{"numero":"1011097-81.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1011097-81.2017.8.26.0002    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2017 \u00e0s 12:32 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fernanda Melo de Campos Gurgel Panseri Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.560,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Laildo dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Estadeus de Almeida Bispo Junior"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Eduardo Meurer Azambuja"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lucilene Jacinto da Silva"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTID\u00c3OProcesso n\u00b0:1011097-81.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Jos\u00e9 Laildo dos SantosRequerido:Estadeus de Almeida Bispo JuniorCERTID\u00c3O DE TR\u00c2NSITO EM JULGADOCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. retro transitou em julgado em 30\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 05 de outubro de 2017. Eu, LPS, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, certifiquei.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de audiencia IJ - 2 Vara","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 01 - Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609078689TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Estadeus de Almeida Bispo Junior Dilig\u00eancia : 24\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308-cad3 P\u00e1gina: 1862\/1870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 09 de junho de 2017, \u00e0s 13 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Luis Eduardo Meurer Azambuja (OAB 299346\/SP), Lucilene Jacinto da Silva (OAB 309671\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 09 de junho de 2017, \u00e0s 13 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 13:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}