{"numero":"1011414-94.2017.8.26.0482","processos":[{"processo":"1011414-94.2017.8.26.0482","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/07\/2017 \u00e0s 16:22 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Presidente Prudente","juiz":"Leonardo Mazzilli Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.035,47","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Lauriza da Silva Costa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria do Carmo Alves"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3689\/3694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2017 Teor do ato: Diante de todo o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o proposta por ITAU SEGUROS S\/A, em desfavor de LAURIZA DA SILVA COSTA, e assim o fa\u00e7o para o fim de consolidar em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira requerente o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do ve\u00edculo discriminado na inicial, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, do Decreto Lei 911\/69, o que, ali\u00e1s, se verificou 05 (cinco) dias ap\u00f3s o cumprimento da medida liminar.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente demanda com a aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, e isto nos exatos termos do artigo 487, inciso I, do NCPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida no pagamento das custas processuais suportadas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (fls.33\/37 dos autos), inclusive aquelas com notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do Patrono do requerente, que arbitro em R$ 800,00 (oitocentos reais), e isto com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo oitavo, da lei adjetiva. A verba honor\u00e1ria em tela ser\u00e1 acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tomando se como par\u00e2metro a tabela do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a\/SP, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, ambos os encargos computados a partir da data de prolata\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a.Desnecess\u00e1rio o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sistema RENAJUD, pois n\u00e3o fora determinado por este ju\u00edzo.P. R. I. C. Advogados(s): Maria do Carmo Alves (OAB 296853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o com Deferimento da Tutela    Diante de todo o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o proposta por ITAU SEGUROS S\/A, em desfavor de LAURIZA DA SILVA COSTA, e assim o fa\u00e7o para o fim de consolidar em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira requerente o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do ve\u00edculo discriminado na inicial, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, do Decreto Lei 911\/69, o que, ali\u00e1s, se verificou 05 (cinco) dias ap\u00f3s o cumprimento da medida liminar.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente demanda com a aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, e isto nos exatos termos do artigo 487, inciso I, do NCPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida no pagamento das custas processuais suportadas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (fls.33\/37 dos autos), inclusive aquelas com notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do Patrono do requerente, que arbitro em R$ 800,00 (oitocentos reais), e isto com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo oitavo, da lei adjetiva. A verba honor\u00e1ria em tela ser\u00e1 acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tomando se como par\u00e2metro a tabela do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a\/SP, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, ambos os encargos computados a partir da data de prolata\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a.Desnecess\u00e1rio o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sistema RENAJUD, pois n\u00e3o fora determinado por este ju\u00edzo.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o com Deferimento da Tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES,  2201, Presidente  \nPrudente  - SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011414-94.2017.8.26.0482 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011414-94.2017.8.26.0482\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nRequerido : Lauriza da Silva  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leonardo   Mazzilli   Marcondes\nVISTOS  DO PROCESSADO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o,  com  pedido  de  liminar,  ajuizada  por  ITAU  \nSEGUROS  S\/A ,  devidamente  qualificado  na  exordial,  em  desfavor  de  LAURIZA  DA  SILVA  \nCOSTA  com  qualifica\u00e7\u00e3o  igualmente  carreada  aos  autos.\n  Aduziu a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerente,  em  s\u00edntese,  ter  celebrado  com  a \nrequerida  contrato  de  financiamento,  atrav\u00e9s  de  grupo  de  cons\u00f3rcio,  que  acabou  por  lhe  oferecer  \ncomo  garantia  em  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  o  ve\u00edculo  discriminado  na  exordial.  \nSustentou  que  o  contrato  de  financiamento  seria  quitado  em  84  (oitenta  e  quatro)  \nparcelas  mensais.\nDestacou  que  a  demandada  acabou  por  n\u00e3o  cumprir  com  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  quitar  as  \npresta\u00e7\u00f5es  do  contrato  de  financiamento  na  data  dos  respectivos  vencimentos,  se  encontrando  em  \ninadimplemento  no  tocante  \u00e0s  parcelas  aven\u00e7adas,  sendo  que  foi  devidamente  constitu\u00edda  em  mora  \natrav\u00e9s  de  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  que  acompanha  a  exordial  (fls.29\/30  dos  autos).\nDiante  de  todo  o  exposto,  outro  caminho  n\u00e3o  lhe  restou  a  n\u00e3o  ser  a  propositura  da  \npresente  demanda,  que  dever\u00e1  ser  julgada  procedente,  e  isto  para  o  fim  de  determinar  a  busca  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011414-94.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 18827E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MAZZILLI MARCONDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES,  2201, Presidente  \nPrudente  - SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011414-94.2017.8.26.0482 - lauda  2\napreens\u00e3o\n do  ve\u00edculo  alienado  fiduciariamente,  condenando  ainda  a  requerida  a  lhe  efetuar  o  \npagamento  das  custas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria.    \nPostulou  pela  concess\u00e3o  da  liminar  e  fundamentou  a pretens\u00e3o  com  fulcro  no  \nDecreto  Lei  911\/69.\nAtribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$23.035,47  (vinte  e  tr\u00eas  mil,  trinta  e  cinco  reais  e  \nquarenta  e  sete  centavos).\nA  inicial  de  fls.01\/13  foi  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.14\/32  dos  autos.\nA  liminar  postulada  na  inicial  foi  concedida  por  este  ju\u00edzo,  nos  termos  da  decis\u00e3o  \nde  fls.38  dos  autos,  efetuando  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  (fls.45  dos  autos).\nDevidamente  citada  (certid\u00e3o  de  fls.41  dos  autos),  a  requerida  n\u00e3o  contestou  o  \nfeito  dentro  do  prazo  legal,  nos  exatos  termos  da  certid\u00e3o  de  fls.49  dos  autos.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO  DO  ESSENCIAL.\nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\nA  A\u00c7\u00c3O  \u00c9  PROCEDENTE.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  proposta  por  ITAU  SEGUROS  S\/A,  em  \ndesfavor  de  LAURIZA  DA  SILVA  COSTA,  atrav\u00e9s  da  qual  pleiteia  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nrequerente  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  discriminado  na  exordial,  sob  o  argumento  de  que  o  bem  \nem  tela  estaria  alienado  fiduciariamente  como  garantia  de  pagamento  por  parte  da  requerida  no  \ntocante  \u00e0s  presta\u00e7\u00f5es  aven\u00e7adas  no  contrato  de  financiamento,  sendo  que,  todavia,  teria  restado  \nconfigurado  o  inadimplemento  contratual  da  demandada,  confirmando  a  mora  atrav\u00e9s  da  \nnotifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  devidamente  consumada  (fls.29\/30  dos  autos).\nO  ponto  relevante  da  demanda  se  fulcra,  por  consequ\u00eancia,  em  analisar  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011414-94.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 18827E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MAZZILLI MARCONDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES,  2201, Presidente  \nPrudente  - SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011414-94.2017.8.26.0482 - lauda  3\nviabilidade\n ou  n\u00e3o  da  pretens\u00e3o  lan\u00e7ada  pelo  autor  na  exordial,  e  que  n\u00e3o  foi  objeto  de  \nimpugna\u00e7\u00e3o  pela  requerida  Lauriza  da  Silva  Costa.\nAp\u00f3s  uma  atenta  an\u00e1lise  dos  elementos  carreados  ao  feito,  outro  caminho  n\u00e3o  resta  \na  n\u00e3o  ser  o  decreto  de  proced\u00eancia  da  presente  demanda,  de  modo  a  acolher  o  pleito  de  busca  e  \napreens\u00e3o  lan\u00e7ado  pelo  autor  na  exordial,  tornando  definitiva  a  liminar  concedida  por  este  ju\u00edzo  \u00e0s  \nfls.38  dos  autos.\nO feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  exatos  termos  do  artigo  355,  incisos.  \nI  e  II,  do  NCPC,  eis  que  a  quest\u00e3o  relevante  \u00e9  essencialmente  de  direito,  bastando  os  documentos  \nj\u00e1  carreados  aos  autos  para  forma\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  de  convencimento  deste  magistrado,  de  modo  a  \ndispensar  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  e  pericial  na  fase  de  instru\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  apesar  de  devidamente  citada  (certid\u00e3o  de  fls.41  dos  autos),  a  requerida  \nn\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  impugnando  o  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ou  sequer  postulou  a  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora  (certid\u00e3o  de  fls.49  dos  autos).  \nNos  termos  do  documento  carreado  \u00e0s  fls.20\/23  dos  autos,  os  litigantes  firmaram  \ncontrato  de  financiamento  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia  que  recaiu  sobre  o  \nve\u00edculo  discriminado  na  exordial.\nPor  outro  norte,  \u00e9  o  caso  de  destacar  que  a  demandada  Lauriza  da  Silva  Costa,  foi  \nnotificada  extrajudicialmente  do  seu  inadimplemento  no  tocante  ao  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  \naven\u00e7adas  (fls.29\/30  dos  autos),  restando,  portanto,  configurada  a  mora  autorizadora  da  busca  e  \napreens\u00e3o  do  autom\u00f3vel,  nos  exatos  termos  do  artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  segundo,  do  Decreto  Lei  \n911\/69,  tanto  assim  que  a  liminar  postulada  j\u00e1  fora  deferida  por  este  ju\u00edzo  e  devidamente  \ncumprida,  em  observ\u00e2ncia  ao  teor  do  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  primeiro,  do  mesmo  diploma  legal.\nAssim  sendo,  a  proced\u00eancia  da  demanda  \u00e9  medida  de  rigor,  de  modo  a  tornar  \ndefinitiva  a  liminar  satisfativa  concedida  por  este  ju\u00edzo  e  consolidando  a  titularidade  do  ve\u00edculo  \nem  favor  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011414-94.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 18827E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MAZZILLI MARCONDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 52\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CEL JOS\u00c9  SOARES  MARCONDES,  2201, Presidente  \nPrudente  - SP  - CEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011414-94.2017.8.26.0482 - lauda  4\nDISPOSITIVO\n.\nDiante  de  todo  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  \napreens\u00e3o  proposta  por  ITAU  SEGUROS  S\/A,  em  desfavor  de  LAURIZA  DA  SILVA  COSTA,  \ne  assim  o  fa\u00e7o  para  o  fim  de  consolidar  em  favor  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerente  o  dom\u00ednio  e  a  \nposse  plenos  e  exclusivos  do  ve\u00edculo  discriminado  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  \nprimeiro,  do  Decreto  Lei  911\/69,  o  que,  ali\u00e1s,  se  verificou  05  (cinco)  dias  ap\u00f3s  o  cumprimento  da  \nmedida  liminar.\nPor consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  demanda  com  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  e  isto  nos  exatos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  NCPC.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  requerida  no  pagamento  das  custas  \nprocessuais  suportadas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  (fls.33\/37  dos  autos),  inclusive  aquelas  com  \nnotifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  do  Patrono  do  requerente,  que  arbitro  em  R$  800,00  \n(oitocentos  reais),  e  isto  com  fulcro  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  oitavo,  da  lei  adjetiva.\n                       A  verba  honor\u00e1ria  em  tela  ser\u00e1  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  tomando  se  como  \npar\u00e2metro  a  tabela  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a\/SP,  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  ambos  os  \nencargos  computados  a  partir  da  data  de  prolata\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a.\nDesnecess\u00e1rio  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  sistema  \nRENAJUD,  pois  n\u00e3o  fora  determinado  por  este  ju\u00edzo.\nP.  R.  I.  C.  \nPresidente  Prudente, 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011414-94.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 18827E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MAZZILLI MARCONDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 53"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem que a requerida, devidamente citada \u00e0s fls. 41, comprovasse nos autos o pagamento do d\u00e9bito ou contestasse o presente feito. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70113007-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 3646\/3653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Auto de Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:1011414-94.2017.8.26.0482Classe - Assunto:Busca e Apreens\u00e3o Em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1riaRequerente:Itau Seguros S\/ARequerido:Lauriza da Silva CostaSitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato positivoOficial de Justi\u00e7aLuiz S\u00e9rgio St\u00e9fano (27394)CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 482.2017\/032936-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: R. Guarucaia, 138 - Jd. Bela Vista, na cidade de \u00c1lvares Machado, desta comarca e a\u00ed n\u00e3o encontrei o ve\u00edculo que deveria ser apreendido. Sendo assim, no dia de hoje o Sr. Marcelo de Oliveira Jesus, pessoa indicada pelo advogado da parte autora para o encargo de Deposit\u00e1rio, entrou em contato telef\u00f4nico comigo e informou que o ve\u00edculo a ser apreendido encontrava-se na R. Pioneiro Deolindo Matricardi, 500 - Jd. Belo Galindo, nesta cidade. Sendo assim, diligenciei at\u00e9 ao endere\u00e7o informado e a\u00ed encontrando o ve\u00edculo procedi a sua apreens\u00e3o e o entreguei em Dep\u00f3sito ao Sr. Marcelo supra mencionado. Em seguida e na mesma dilig\u00eancia CITEI a requerida LAURIZA DA SILVA COSTA, a qual do inteiro teor do mandado anexo bem ciente ficou, aceitou contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou a sua nota de ciente no anverso da folha de rosto que segue anexa. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Presidente Prudente, 13 de julho de 2017.N\u00famero de Cotas: 01 ato = R$ 75,21","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a mora (fls. 29\/30) e a aven\u00e7a fiduci\u00e1ria (fls. 20\/23), DEFIRO liminarmente a medida servindo a presente decis\u00e3o como mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem descrito na inicial com o representante legal da autora ou pessoa por ela indicada. Executada a medida liminar, cite-se a devedora para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pela institui\u00e7\u00e3o financeira requerente (artigo 344 do NCPC), ficando advertida de que poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pela credora, no prazo de 05 (cinco) dias, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus, nos termos da Lei 10.931 de 02.08.2004. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por copia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei, devendo o o Sr. Oficial de Justi\u00e7a particularizar o estado atual do ve\u00edculo, ficando autorizada a utiliza\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial e eventual arrombamento, se necess\u00e1rio for.Autorizo o cumprimento do mandado com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 1\u00ba do CPC. Intime-se. Advogados(s): Maria do Carmo Alves (OAB 296853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Juntado   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70089580-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Data: 12\/07\/2017 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 482.2017\/032936-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a mora (fls. 29\/30) e a aven\u00e7a fiduci\u00e1ria (fls. 20\/23), DEFIRO liminarmente a medida servindo a presente decis\u00e3o como mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem descrito na inicial com o representante legal da autora ou pessoa por ela indicada. Executada a medida liminar, cite-se a devedora para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pela institui\u00e7\u00e3o financeira requerente (artigo 344 do NCPC), ficando advertida de que poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pela credora, no prazo de 05 (cinco) dias, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus, nos termos da Lei 10.931 de 02.08.2004. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por copia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei, devendo o o Sr. Oficial de Justi\u00e7a particularizar o estado atual do ve\u00edculo, ficando autorizada a utiliza\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial e eventual arrombamento, se necess\u00e1rio for.Autorizo o cumprimento do mandado com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 1\u00ba do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel Jos\u00e9  Soares  Marcondes,  2201 - Presidente  Prudente-SP  - \nCEP  19013-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011414-94.2017.8.26.0482  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nRequerido Lauriza da Silva  Costa\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Lauriza\n da Silva  Costa,  Rua Guarucaia,  138, Centro  - CEP  19160-000,  \nAlvares  Machado-SP,  CPF 30201740826,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leonardo   Mazzilli   Marcondes\nVistos.\nComprovada  a  mora  (fls.  29\/30)  e  a  aven\u00e7a  fiduci\u00e1ria  (fls.  20\/23),  DEFIRO  \nliminarmente  a  medida  servindo  a  presente  decis\u00e3o  como  mandado  de  busca  e  apreens\u00e3o,  \ndepositando-se  o  bem  descrito  na  inicial  com  o  representante  legal  da  autora  ou  pessoa  por  ela  \nindicada.  \nExecutada  a  medida  liminar,  cite-se  a  devedora  para  contestar  a  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pela  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  requerente  (artigo  344  do  NCPC),  ficando  advertida   de  que  poder\u00e1  pagar  a \nintegralidade  da  d\u00edvida  pendente,  segundo  os  valores  apresentados  pela  credora,  no  prazo  de  \n05  (cinco)  dias,  hip\u00f3tese  na  qual  o  bem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  de  \u00f4nus,  nos  termos  da  Lei  \n10.931  de  02.08.2004.  \nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  copia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  de  Lei,  devendo  o  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  particularizar  o  estado  atual  do  \nve\u00edculo,  ficando  autorizada  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  for\u00e7a  policial  e  eventual  arrombamento,  se  \nnecess\u00e1rio  for.\nAutorizo  o  cumprimento  do  mandado  com  os  benef\u00edcios  do  art.  212,  \u00a7  1\u00ba  do  \nCPC.    \nIntime-se.\nPresidente  Prudente , 07  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011414-94.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 15F5570. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MAZZILLI MARCONDES, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 38"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711351239","codPublicacaoOrigem":"1170689167","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011414-94.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011414-94.2017.8.26.0482 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Itau Seguros S\/A ADVOGADO : 296853\/SP - Maria do Carmo Alves REQDA : Lauriza da Silva Costa VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PRESIDENTE PRUDENTE EM 06\/07\/2017","paginaInicial":"3471","paginaFinal":"3471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898148","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:42:52:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726037269","codPublicacaoOrigem":"1180535163","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011414-94.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011414-94.2017.8.26.0482 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Lauriza da Silva Costa - Vistos.Comprovada a mora (fls. 29\/30) e a aven\u00e7a fiduci\u00e1ria (fls. 20\/23), DEFIRO liminarmente a medida servindo a presente decis\u00e3o como mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem descrito na inicial com o representante legal da autora ou pessoa por ela indicada. Executada a medida liminar, cite-se a devedora para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pela institui\u00e7\u00e3o financeira requerente (artigo 344 do NCPC), ficando advertida de que poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pela credora, no prazo de 05 (cinco) dias, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus, nos termos da Lei 10.931 de 02.08.2004. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por copia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei, devendo o o Sr. Oficial de Justi\u00e7a particularizar o estado atual do ve\u00edculo, ficando autorizada a utiliza\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial e eventual arrombamento, se necess\u00e1rio for.Autorizo o cumprimento do mandado com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 1\u00ba do CPC. Intime-se. - ADV: MARIA DO CARMO ALVES (OAB 296853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELAINE CRISTINA LEITE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3649","paginaFinal":"3649","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"907493","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24802192","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 12:13:24:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750293560","codPublicacaoOrigem":"1197144532","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011414-94.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"UPJ 1\u00aa A 5\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1011414-94.2017.8.26.0482 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Lauriza da Silva Costa - Diante de todo o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o proposta por ITAU SEGUROS S\/A, em desfavor de LAURIZA DA SILVA COSTA, e assim o fa\u00e7o para o fim de consolidar em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira requerente o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do ve\u00edculo discriminado na inicial, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, do Decreto Lei 911\/69, o que, ali\u00e1s, se verificou 05 (cinco) dias ap\u00f3s o cumprimento da medida liminar.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente demanda com a aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, e isto nos exatos termos do artigo 487, inciso I, do NCPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida no pagamento das custas processuais suportadas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (fls.33\/37 dos autos), inclusive aquelas com notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do Patrono do requerente, que arbitro em R$ 800,00 (oitocentos reais), e isto com fulcro no artigo 85, par\u00e1grafo oitavo, da lei adjetiva. A verba honor\u00e1ria em tela ser\u00e1 acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tomando se como par\u00e2metro a tabela do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a\/SP, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, ambos os encargos computados a partir da data de prolata\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a.Desnecess\u00e1rio o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sistema RENAJUD, pois n\u00e3o fora determinado por este ju\u00edzo.P. R. I. C. - ADV: MARIA DO CARMO ALVES (OAB 296853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0384\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3691","paginaFinal":"3691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922503","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033182","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:00:10:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011414-94.2017.8.26.0482","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}