{"numero":"1011205-05.2016.8.26.0016","processos":[{"processo":"1011205-05.2016.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/09\/2016 \u00e0s 14:39 - Direcionada\nUnidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Renata Longo Vilalba Serrano Nunes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Berenice Marta Miguel Uiliani - ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Italo Comercio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Bicicletas Ltda Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"BANCO SAFRA S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gilson Antonio de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Flavio Graziano"}],"andamentos":[{"data":"12\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR742499507TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Italo Comercio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Bicicletas Ltda Epp Dilig\u00eancia : 09\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR742471305TJ Situa\u00e7\u00e3o : Endere\u00e7o insuficiente Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Italo Comercio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Bicicletas Ltda Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3247\/3274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2017 Teor do ato: Pelas raz\u00f5es expostas, EXCLUO DA LIDE Ita\u00fa Unibanco e Banco Safra, com base no artigo 485, inciso VI, do CPC, e JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos para o fim de DELCARAR a nulidade dos t\u00edtulos DMI n\u00ba 024460354 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 30\/08\/2016 - Protocolo 0533-09\/09\/2016-9 - 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital; e DMI n\u00ba 024460362 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 31\/08\/2016 - Protocolo 0525-09\/09\/2016-86 - 7\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital, e CONFIRMAR a tutela de urg\u00eancia, determinando o cancelamento definitivo dos protestos respectivos, o que poder\u00e1 ser providenciado pela parte autora, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, arcando com o pagamento dos emolumentos, que poder\u00e3o ser exigidos em regresso da r\u00e9 nesses mesmos autos. Afasto a exig\u00eancia de cau\u00e7\u00e3o. Assim, julgo o feito com fundamento no art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 55 da lei 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Flavio Graziano (OAB 62672\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Gilson Antonio de Carvalho (OAB 178183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelas raz\u00f5es expostas, EXCLUO DA LIDE Ita\u00fa Unibanco e Banco Safra, com base no artigo 485, inciso VI, do CPC, e JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos para o fim de DELCARAR a nulidade dos t\u00edtulos DMI n\u00ba 024460354 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 30\/08\/2016 - Protocolo 0533-09\/09\/2016-9 - 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital; e DMI n\u00ba 024460362 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 31\/08\/2016 - Protocolo 0525-09\/09\/2016-86 - 7\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital, e CONFIRMAR a tutela de urg\u00eancia, determinando o cancelamento definitivo dos protestos respectivos, o que poder\u00e1 ser providenciado pela parte autora, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, arcando com o pagamento dos emolumentos, que poder\u00e3o ser exigidos em regresso da r\u00e9 nesses mesmos autos. Afasto a exig\u00eancia de cau\u00e7\u00e3o. Assim, julgo o feito com fundamento no art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 55 da lei 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-05.2016.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Berenice Marta Miguel  Uiliani - ME\nRequerido : Italo Comercio  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  para Bicicletas  Ltda Epp e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Adorno   de   Toledo   Tavares\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  com  base  no  artigo  38,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nA  presente  a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  demanda  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  al\u00e9m  da  prova  documental  j\u00e1  \nexistente  nos  autos.  Por  tal  raz\u00e3o,  passo  ao  julgamento  do  feito.\nDe  in\u00edcio,  com  fundamento  no  art.  20,  da  Lei  9.099\/95,  cumpre  declarar  a  revelia  \nda  r\u00e9  Italo,  em  vista  da  aus\u00eancia  de  quem  a  representasse  na  audi\u00eancia,  apesar  de  citada  e \nintimada  (fls.  103)  no  endere\u00e7o  constante  de  sua  ficha  cadastral  emitida  pela  JUCESP  (fls.  91\/92).\nTodavia,  a  ela  n\u00e3o  se  aplica  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  tendo  em  vista  o  \ndisposto  no  artigo  345,  inciso  I  do  CPC.\nAcolho  a  preliminar  suscitada  pelos  bancos  r\u00e9us.\nNas  intima\u00e7\u00f5es  dos  protestos  (fls.  24  e  25)  constaram  a  r\u00e9  Italo  como  sacador,  o  \ncorr\u00e9u  Banco  Safra  como  endossat\u00e1rio  e  o  corr\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  como  apresentante,  informado  como  \ntipo  de  endosso  \u201cmandato\u201d.\nAquele  que  apresenta  t\u00edtulo  a  protesto  como  mandat\u00e1rio  do  sacador  n\u00e3o  possui  \nlegitimidade  passiva  para  figurar  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  busca  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  perdas  e  danos  decorrentes  do  protesto.  Isso  porque  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 378A634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nn\u00e3o \u00e9  credor  do  d\u00e9bito  e  age  em  nome  e  por  ordem  do  endossante,  competindo  apenas  a  esse  a  \nresponsabilidade  pelos  danos  causados  ao  autor  em  raz\u00e3o  do  protesto  de  t\u00edtulo  nulo.\nNesse  sentido,  \u00e9  a  S\u00famula  476  do  STJ:  \u201cO  endossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  \nendosso-mandato  s\u00f3  responde  por  danos  decorrentes  de  protesto  indevido  se  extrapolar  os  poderes  \nde  mandat\u00e1rio\u201d.\nDe acordo  com  a  cl\u00e1usula  6.2  do  instrumento  de  contrato  firmado  entre  Banco  \nSafra  e  Banco  Ita\u00fa,  estabeleceu  que  este  agir\u00e1  como  mero  mandat\u00e1rio  para  a  cobran\u00e7a  dos  t\u00edtulos  \n(fl.  116).\nDa mesma  forma,  a cl\u00e1usula  10\u00aa,  par\u00e1grafo  terceiro,  item  \u201ciii\u201d,  das  condi\u00e7\u00f5es  \ngerais  do  contrato  mantido  entre  a  empresa  r\u00e9  Italo  e  o  corr\u00e9u  safra  estabeleceu  que  o  cliente  \n\u201cautoriza  o  SAFRA,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  mero  mandat\u00e1rio  e  agindo  na  condi\u00e7\u00e3o  de  simples  \napresentante,  por  conta  e  risco  do  CLIENTE,  a  apresentar  a  presente  declara\u00e7\u00e3o  ao  Cart\u00f3rio  de  \nProtesto  quando  da  entrega  da  DOCUMENTOS  DA  COBRAN\u00c7A,  observado  que  tal  protesto  \nsomente  ocorrer\u00e1  a  pedido  do  CLIENTE  ao  SAFRA,  observada  a  Cl\u00e1usula  12  abaixo\u201d.\nAssim,  observando  que  ambos  os  r\u00e9us  atuaram  como  mandat\u00e1rios  e  ausente  \nalega\u00e7\u00e3o  de  excesso,  excluo  da  lide  os  bancos  r\u00e9us.\nPasso,  ent\u00e3o,  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito.\nA  despeito  de  n\u00e3o  se  aplicar  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  alegados  pela  \nautora  em  virtude  da  defesa  apresentada  pelos  corr\u00e9us,  nada  h\u00e1  nos  autos  a  indicar  o  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  de  que  tenha  efetivamente  participado  a  autora  para  que  fosse  justificada  a  emiss\u00e3o  da  \nduplicata.  Anoto  que  nem  mesmo  os  r\u00e9us  contestantes  sustentaram  a  exist\u00eancia  do  neg\u00f3cio,  \ntampouco  comprovaram  a  entrega  de  qualquer  mercadoria  ou  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.\nAssim,  reconhecida  a  nulidade  do  t\u00edtulo  e  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  nele  \nrepresentado,  deve  ser  determinado  o  cancelamento  definitivo  do  protesto.\nEm  raz\u00e3o  disso,  foi  il\u00edcita  a  conduta  da  r\u00e9  por  ter  emitido  duplicata  sem  lastro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 378A634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nNo que  tange  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \u00e9  certo  que  a  pessoa  jur\u00eddica  pode  \nsofrer  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  mat\u00e9ria,  inclusive,  mat\u00e9ria  que  j\u00e1  foi  sumulada  pelo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  S\u00famula  227,  verbis:  \u201cA  pessoa  jur\u00eddica  pode  sofrer  dano  moral\u201d.  \nContudo,  a  pessoa  jur\u00eddica,  por  n\u00e3o  possuir  capacidade  afetiva,  subjetividade,  \ngoza  de  prote\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  apenas  a  sua  honra  objetiva.\nNesse  sentido,  \u00e9  a  li\u00e7\u00e3o  de  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  (Gon\u00e7alves,  Carlos  Roberto.  \nDireito  Civil  Brasileiro,  volume  4:  responsabilidade  civil,  8\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2013.  P.  \n393):\n\u201cA pessoa  jur\u00eddica,  como  proclama  a  S\u00famula  227  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \npode  sofrer  dano  moral  e,  portanto,  est\u00e1  legitimada  a  pleitear  a  sua  repara\u00e7\u00e3o.  \nMalgrado  n\u00e3o  tenha  direito  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  subjetivo,  por  n\u00e3o  possuir  \ncapacidade  afetiva,  poder\u00e1  sofrer  dano  moral  objetivo,  por  ter  atributos  sujeitos  \u00e0  \nvalora\u00e7\u00e3o  extrapatrimonial  da  sociedade,  como  o  conceito  de  bom  nome,  o  cr\u00e9dito,  a  \nprobidade  comercial,  a  boa  reputa\u00e7\u00e3o,  etc.\u201d\nE,  no  mesmo  sentido,  \u00e9  o  entendimento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  in  verbis : \n\u201c(...)  Dessarte,  o  dano  moral  da  pessoa  jur\u00eddica  est\u00e1  associado  a  um  'desconforto  extraordin\u00e1rio'  \nque  afeta  o  nome  e  a  tradi\u00e7\u00e3o  de  mercado,  com  repercuss\u00e3o  econ\u00f4mica,  n\u00e3o  se  referindo  aos  \nmesmos  atributos  das  pessoas  naturais  (...).\u201d  (REsp  1298689\/RS,  Rel.  Ministro  CASTRO  \nMEIRA,  SEGUNDA  TURMA,  julgado  em  09\/04\/2013,  DJe  15\/04\/2013).\nOcorre  que,  \u201cda  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o direito  ao  \ncancelamento\u201d  (S\u00famula  385,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  27\/05\/2009,  DJe  08\/06\/2009).\nSendo  assim,  observando  pelo  documento  de  fls.  218  que  a  autora,  ao  tempo  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 378A634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nprotestos impugnados,  possui  outro  anterior  em  seu  nome  lavrado  e  sem  que  tenha  sido  informada  \neventual  impugna\u00e7\u00e3o  nesses  autos,  resta  afastado  o  abalo  de  cr\u00e9dito  que  justificaria  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npretendida.\nPelas raz\u00f5es  expostas,  EXCLUO  DA  LIDE  Ita\u00fa  Unibanco  e  Banco  Safra,  com  \nbase  no  artigo  485,  inciso  VI,  do  CPC,  e  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  os  pedidos  \npara  o  fim  de  DELCARAR  a  nulidade  dos  t\u00edtulos  DMI  n\u00ba  024460354  Valor:  R$  9.911,67  \nVencimento:  30\/08\/2016  -  Protocolo  0533-09\/09\/2016-9  -  6\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protestos  da  Capital;  e  \nDMI  n\u00ba  024460362  Valor:  R$  9.911,67  Vencimento:  31\/08\/2016  -  Protocolo  0525-09\/09\/2016-86  \n-   7\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protestos  da  Capital,  e  CONFIRMAR  a  tutela  de  urg\u00eancia,  determinando  o  \ncancelamento  definitivo  dos  protestos  respectivos,  o  que  poder\u00e1  ser  providenciado  pela  parte  \nautora,  mediante  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a,  arcando  com  o  pagamento  dos  \nemolumentos,  que  poder\u00e3o  ser  exigidos  em  regresso  da  r\u00e9  nesses  mesmos  autos.  Afasto  a \nexig\u00eancia  de  cau\u00e7\u00e3o.  Assim,  julgo  o  feito  com  fundamento  no  art.  487,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nSem custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  forma  do  art.  55  da  lei  9.099\/95.\nTodos   os   prazos,   no   Sistema   dos   Juizados   Especiais,   ser\u00e3o   contados   de   forma  \ncont\u00ednua,   excluindo-se   o   dia   do   come\u00e7o   e   incluindo   o   dia   do   vencimento   (Enunciado   74   do  \nFOJESP). Para  fins  de  recurso  inominado,  o  prazo  para  recurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  come\u00e7ando  a  \nfluir  a partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  devendo  ser  interposto  por  advogado.  As  custas  para  \npreparo,  nos  termos  das  Leis  Estaduais  n.  11.608\/2003  e  15.855\/15,  regulamentadas  pelos  \nProvimentos  CSM  n.  831  e  833,  ambos  de  2004,  englobando  as  custas  do  pr\u00f3prio  recurso  e  ainda  \naquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  corresponde,  em  S\u00e3o  Paulo,  a  1%  sobre  o  \nvalor  da  causa,  observado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs,  acrescido  de  4%  sobre  o  valor  da  causa,  \ntamb\u00e9m  observado  o  m\u00ednimo  de  5  UFESPs.  No  caso  de  condena\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  deve  se  entender  em  \n1%  do  valor  da  causa,  visto  ser  este  o  valor  que  seria  pago  em  1\u00ba  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  havendo  sido  \ndispensado,  nos  termos  do  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n.  9.099\/95,  desde  que  n\u00e3o  seja  inferior  \na  5  UFESPs,  acrescido  de  4%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  respeitando  o  valor  m\u00ednimo  \nde  5  UFESPs,  tudo  nos  termos  do  art.  4\u00ba,  incisos  I  e  II  e  par\u00e1grafo  primeiro  e  segundo,  da  Lei  \nsupra  citada,  a  serem  recolhidas  em  48  horas  ap\u00f3s  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  independentemente  \nde  intima\u00e7\u00e3o  e  sem  possibilidade  de  complementa\u00e7\u00e3o.  Para  processo  f\u00edsico  ou  processo  digital  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 378A634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nque haja  m\u00eddia  ou  outros  objetos  a  serem  remetidos  via  malote  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  o  valor  do  \nporte  de  remessa  e  retorno  \u00e9  de  R$  32,70,  por  volume  de  autos  nos  termos  do  Provimento  CG  n\u00b0  \n21\/2014  e  do  Provimento  n.  833\/2004  do  CSM  (guia  do  fundo  de  despesa  \n c\u00f3digo  da  Receita  \n110-4)  e  do  artigo  1275,  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  da  Subse\u00e7\u00e3o  IXI,  Se\u00e7\u00e3o  VI,  Cap\u00edtulo  XI,  das  Normas  \nde  Servi\u00e7o  da  CGJ.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 378A634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 230"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem acordo - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70091844-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70091731-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70091368-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70090014-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670766237TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Italo Comercio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Bicicletas Ltda Epp Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 2958\/2974","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 2965\/3004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Informo haver designado a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas, a ser realizada neste juizado, (Rua Augusta, 303, Consola\u00e7\u00e3o, CEP 01305-000) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Informo ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Advogados(s): Gilson Antonio de Carvalho (OAB 178183\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Eduardo Flavio Graziano (OAB 62672\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informo haver designado a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas, a ser realizada neste juizado, (Rua Augusta, 303, Consola\u00e7\u00e3o, CEP 01305-000) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Informo ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 2 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se e intimando-se o(s) r\u00e9u(s), no endere\u00e7o informado a fls. 90, ressaltando-se que por ocasi\u00e3o do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a requerida era domiciliada nesta Capital, o que justifica o processamento do feito nesta Unidade mesmo ap\u00f3s a mudan\u00e7a de endere\u00e7o para outro Munic\u00edpio.Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.O Conselho Superior da Magistratura, no Comunicado n\u00ba 110\/2010 (DJE de 23.11.2010), determinou aos Juizados Especiais C\u00edveis que dispensem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias sempre que poss\u00edvel, o que n\u00e3o trar\u00e1 qualquer nulidade na forma do art. 13 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Portanto, caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 DETERMINO que o(s) r\u00e9u(s), assistido por advogado, apresente contesta\u00e7\u00e3o escrita, com documentos, AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, SOB PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, os r\u00e9us n\u00e3o assistidos por advogado dever\u00e3o apresentar, NO MOMENTO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, as defesas, preferencialmente, em arquivo digital, ou, na impossibilidade, por escrito. Caso o lit\u00edgio n\u00e3o permita julgamento antecipado, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. INT. Advogados(s): Gilson Antonio de Carvalho (OAB 178183\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Eduardo Flavio Graziano (OAB 62672\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se e intimando-se o(s) r\u00e9u(s), no endere\u00e7o informado a fls. 90, ressaltando-se que por ocasi\u00e3o do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a requerida era domiciliada nesta Capital, o que justifica o processamento do feito nesta Unidade mesmo ap\u00f3s a mudan\u00e7a de endere\u00e7o para outro Munic\u00edpio.Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.O Conselho Superior da Magistratura, no Comunicado n\u00ba 110\/2010 (DJE de 23.11.2010), determinou aos Juizados Especiais C\u00edveis que dispensem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias sempre que poss\u00edvel, o que n\u00e3o trar\u00e1 qualquer nulidade na forma do art. 13 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Portanto, caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 DETERMINO que o(s) r\u00e9u(s), assistido por advogado, apresente contesta\u00e7\u00e3o escrita, com documentos, AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, SOB PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, os r\u00e9us n\u00e3o assistidos por advogado dever\u00e3o apresentar, NO MOMENTO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, as defesas, preferencialmente, em arquivo digital, ou, na impossibilidade, por escrito. Caso o lit\u00edgio n\u00e3o permita julgamento antecipado, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. INT.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-05.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Berenice Marta Miguel  Uiliani - ME\nRequerido : Italo Comercio  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  para Bicicletas  Ltda Epp e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\nTodos   os   prazos,   no   Sistema   dos   Juizados   Especiais,   ser\u00e3o   contados   de   forma  \ncont\u00ednua,   excluindo-se   o   dia   do   come\u00e7o   e   incluindo   o   dia   do   vencimento   (Enunciado   74   do  \nFOJESP).\nDesigne-se   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   citando-se   e   intimando-se   o(s)   r\u00e9u(s),     no  \nendere\u00e7o   informado   a   fls.   90 ,   ressaltando-se   que   por   ocasi\u00e3o   do   ajuizamento   da   a\u00e7\u00e3o   a   requerida  \nera   domiciliada   nesta   Capital,   o   que   justifica   o   processamento   do   feito   nesta   Unidade   mesmo   ap\u00f3s  \na   mudan\u00e7a   de   endere\u00e7o   para   outro   Munic\u00edpio.\nDeixando   de   comparecer,   a   parte   requerida   ser\u00e1   considerada   REVEL,   presumindo-\nse   verdadeiros   os   fatos   alegados   pela   parte   autora   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial.    \nEm   caso   de   aus\u00eancia   da   parte   autora,   o   processo   ser\u00e1   imediatamente   extinto.  Nos  \ntermos  do  Enunciado  141  do  FONAJE  \"A  microempresa  e  a  empresa  de  pequeno  porte,  quando  \nautoras,  devem  ser  representadas,  inclusive  em  audi\u00eancia,  pelo  empres\u00e1rio  individual  ou  pelo  s\u00f3cio  \ndirigente\",  n\u00e3o  se  admitindo  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  preposto,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nO   Conselho   Superior   da   Magistratura,   no   Comunicado   n\u00ba   110\/2010   (DJE   de  \n23.11.2010),   determinou   aos   Juizados   Especiais   C\u00edveis   que   dispensem   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancias  \nsempre   que   poss\u00edvel,   o   que   n\u00e3o   trar\u00e1   qualquer   nulidade   na   forma   do   art.   13   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95.\nPortanto,   caso   n\u00e3o   haja   acordo   na   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   desde   j\u00e1   DETERMINO  \nque   o(s)   r\u00e9u(s),   assistido   por   advogado,   apresente   contesta\u00e7\u00e3o   escrita,   com   documentos,   AT\u00c9   O  \nHOR\u00c1RIO   DA   AUDI\u00caNCIA   DE   CONCILIA\u00c7\u00c3O,   ATRAV\u00c9S   DO   PORTAL   E-SAJ,   SOB   PENA  \nDE   REVELIA.   Nas   causas   de   valor   inferior   a   vinte   sal\u00e1rios   m\u00ednimos,   os   r\u00e9us   n\u00e3o   assistidos   por  \nadvogado   dever\u00e3o   apresentar,   NO   MOMENTO   DA   AUDI\u00caNCIA   DE   CONCILIA\u00c7\u00c3O,   as   defesas,  \npreferencialmente,   em   arquivo   digital,   ou,   na   impossibilidade,   por   escrito.   Caso   o   lit\u00edgio   n\u00e3o  \npermita   julgamento   antecipado,   a   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento   ser\u00e1   designada   por   ocasi\u00e3o  \nda   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   caso   infrut\u00edfera   a   tentativa   de   composi\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 33EB5AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 10:27 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nEventuais   testemunhas   dever\u00e3o   ser   trazidas   pelas   partes   apenas   na   audi\u00eancia   de  \ninstru\u00e7\u00e3o   e   julgamento.   Caso   se   fa\u00e7a   necess\u00e1ria   a   intima\u00e7\u00e3o   de   testemunhas,   o   ROL   DEVER\u00c1   SER  \nAPRESENTADO   EM   AT\u00c9   05   DIAS   (contados   retroativamente)   ANTES   DA   REALIZA\u00c7\u00c3O   DA  \nAUDI\u00caNCIA   DE   INSTRU\u00c7\u00c3O   E   JULGAMENTO,   NOS   TERMOS   DO   ART.   34,   \u00a71\u00ba,   LEI  \n9.099\/95,   ATRAV\u00c9S   DO   PORTAL   E-SAJ,   PENA   DE   PRECLUS\u00c3O.\nPartes   assistidas   por   advogados   dever\u00e3o   apresentar   novos   documentos   atrav\u00e9s   do  \nPortal   E-SAJ.   Partes   sem   advogados   dever\u00e3o   apresentar   novos   documentos,   preferencialmente,   em  \narquivo   digital   (PDF).\nCaber\u00e1   aos   advogados   que   assistem   as   partes   que   requererem   expressamente   a  \nintima\u00e7\u00e3o   de   suas   testemunhas,   cumprir   o   disposto   no   art.   455,   \u00a71\u00ba   do   NCPC,   ou   seja,   providenciar  \na   respectiva   intima\u00e7\u00e3o,   uma   vez   que   a   intima\u00e7\u00e3o   judicial   ser\u00e1   excepcional   e   por   isso   feita   apenas    \nnas   hip\u00f3teses   do   art.   455,   \u00a74\u00ba   do   NCPC.  \nINT.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 33EB5AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 10:27 . fls. 95"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    JEC Central - Anexos - Informa\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70065291-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 08\/07\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Terrmo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia do Reclamado - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70026604-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70026259-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70025786-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70023614-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/03\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 016.2017\/000684-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/02\/2017 Local: Of. da Unidade Avan\u00e7ada de At. Jud. das ME e EPP","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 Hora 14:15 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Terrmo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia do Reclamado - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70006727-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70006445-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR540713003TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 28\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR540713017TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO SAFRA S\/A Dilig\u00eancia : 28\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR540712997TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Italo Comercio de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Bicicletas Ltda Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 1524\/1548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2016 Teor do ato: Informo haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02\/02\/2017 \u00e0s 13:15h, na Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) da Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P, na Rua Augusta, 303 e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Gilson Antonio de Carvalho (OAB 178183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informo haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02\/02\/2017 \u00e0s 13:15h, na Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) da Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P, na Rua Augusta, 303 e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 02\/02\/2017 Hora 13:15 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Tratando-se os t\u00edtulos protestados de duplicatas apontadas por indica\u00e7\u00e3o sem prova de aceite, no entanto, tendo em vista que a autora atua no mesmo ramo de com\u00e9rcio da r\u00e9 (fls. 22), bem como indica a exist\u00eancia rela\u00e7\u00e3o contratual anterior (fls. 03), defiro a liminar para suspender os efeitos dos protestos, mediante o dep\u00f3sito judicial dos valores discutidos nos autos (R$ 19.823,34 - fls. 24 e 25), no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da presente.Assim sendo, verificada a exist\u00eancia dos requisitos previstos pelo artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, ANTECIPO A TUTELA pretendida para determinar a susta\u00e7\u00e3o liminar ou dos efeitos do protesto dos seguintes t\u00edtulos: - DMI n\u00ba 024460354 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 30\/08\/2016 - Protoclo 0533-09\/09\/2016-9 - 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital; e- DMI n\u00ba 024460362 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 31\/08\/2016 - Protocolo 0525-09\/09\/2016-86 - 7\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital.Valer\u00e1 a presente decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pela parte autora diretamente ao(s) Tabelionato(s), mediante protocolo e comprova\u00e7\u00e3o nos autos.2. No mais, cite-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, para comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada, ficando a parte autora desde logo advertida de que, nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Gilson Antonio de Carvalho (OAB 178183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1. Tratando-se os t\u00edtulos protestados de duplicatas apontadas por indica\u00e7\u00e3o sem prova de aceite, no entanto, tendo em vista que a autora atua no mesmo ramo de com\u00e9rcio da r\u00e9 (fls. 22), bem como indica a exist\u00eancia rela\u00e7\u00e3o contratual anterior (fls. 03), defiro a liminar para suspender os efeitos dos protestos, mediante o dep\u00f3sito judicial dos valores discutidos nos autos (R$ 19.823,34 - fls. 24 e 25), no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da presente.Assim sendo, verificada a exist\u00eancia dos requisitos previstos pelo artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, ANTECIPO A TUTELA pretendida para determinar a susta\u00e7\u00e3o liminar ou dos efeitos do protesto dos seguintes t\u00edtulos: - DMI n\u00ba 024460354 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 30\/08\/2016 - Protoclo 0533-09\/09\/2016-9 - 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital; e- DMI n\u00ba 024460362 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 31\/08\/2016 - Protocolo 0525-09\/09\/2016-86 - 7\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital.Valer\u00e1 a presente decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pela parte autora diretamente ao(s) Tabelionato(s), mediante protocolo e comprova\u00e7\u00e3o nos autos.2. No mais, cite-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, para comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada, ficando a parte autora desde logo advertida de que, nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-05.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Berenice Marta Miguel  Uiliani - ME\nRequerido : Italo Comercio  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  para Bicicletas  Ltda Epp e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\n1. Tratando-se  os  t\u00edtulos  protestados  de  duplicatas  apontadas  por  indica\u00e7\u00e3o  sem  \nprova de  aceite,  no  entanto,  tendo  em  vista  que  a  autora  atua  no  mesmo  ramo  de  com\u00e9rcio  da  r\u00e9  \n(fls. 22),  bem  como  indica  a  exist\u00eancia  rela\u00e7\u00e3o  contratual  anterior  (fls.  03),  defiro  a  liminar  para  \nsuspender os  efeitos  dos  protestos,  mediante  o  dep\u00f3sito  judicial  dos  valores  discutidos  nos  autos  \n(R$ 19.823,34  \u2013  fls.  24  e  25),  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  presente.\nAssim sendo,  verificada  a  exist\u00eancia  dos  requisitos  previstos  pelo  artigo  300,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil,  ANTECIPO  A  TUTELA  pretendida  para  determinar  a  susta\u00e7\u00e3o  \nliminar ou  dos  efeitos  do  protesto  dos  seguintes  t\u00edtulos:  \n-   DMI  n\u00ba  024460354  \n Valor:  R$  9.911,67  \n Vencimento:  30\/08\/2016  \u2013 \nProtoclo  0533-09\/09\/2016-9  -  6\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protestos  da  Capital;  e\n-   DMI  n\u00ba  024460362  \n Valor:  R$  9.911,67  \n Vencimento:  31\/08\/2016  \u2013 \nProtocolo  0525-09\/09\/2016-86  -  7\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protestos  da  Capital.\nValer\u00e1 a  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pela  parte  autora  \ndiretamente ao(s)  Tabelionato(s),  mediante  protocolo  e  comprova\u00e7\u00e3o  nos  autos.\n2. No  mais,  \ncite-se   a   parte   r\u00e9,   com   as   advert\u00eancias   legais,   para   comparecimento   \u00e0  \naudi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   j\u00e1   designada,  ficando  a  parte  autora  desde  logo  advertida  de  que,  nos  \ntermos do  Enunciado  141  do  FONAJE  \"a  microempresa  e  a  empresa  de  pequeno  porte,  quando  \nautoras, devem  ser  representadas,  inclusive  em  audi\u00eancia,  pelo  empres\u00e1rio  individual  ou  pelo  s\u00f3cio  \ndirigente\", n\u00e3o  se  admitindo  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  preposto,  mesmo  que  constitu\u00eddo  por  procura\u00e7\u00e3o  por  \ninstrumento p\u00fablico,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-05.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 25972B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 16\/09\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 38"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Provimento n\u00ba 1433\/2007 e OS SP1 JEC n\u00ba 002\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/07\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809367","codPublicacaoOrigem":"1199540806","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011205-05.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011205-05.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Berenice Marta Miguel Uiliani - ME - Pelas raz\u00f5es expostas, EXCLUO DA LIDE Ita\u00fa Unibanco e Banco Safra, com base no artigo 485, inciso VI, do CPC, e JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos para o fim de DELCARAR a nulidade dos t\u00edtulos DMI n\u00ba 024460354 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 30\/08\/2016 - Protocolo 0533-09\/09\/2016-9 - 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital; e DMI n\u00ba 024460362 Valor: R$ 9.911,67 Vencimento: 31\/08\/2016 - Protocolo 0525-09\/09\/2016-86 - 7\u00ba Tabeli\u00e3o de Protestos da Capital, e CONFIRMAR a tutela de urg\u00eancia, determinando o cancelamento definitivo dos protestos respectivos, o que poder\u00e1 ser providenciado pela parte autora, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, arcando com o pagamento dos emolumentos, que poder\u00e3o ser exigidos em regresso da r\u00e9 nesses mesmos autos. Afasto a exig\u00eancia de cau\u00e7\u00e3o. Assim, julgo o feito com fundamento no art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 55 da lei 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), GILSON ANTONIO DE CARVALHO (OAB 178183\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), EDUARDO FLAVIO GRAZIANO (OAB 62672\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3267","paginaFinal":"3267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011205-05.2016.8.26.0016","numeroAntigo":"024460354","numeroUnificado":"1011205-05.2016.8.26.0016|024460354|0533-|0525-|11.608\/2003|833\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719272498","codPublicacaoOrigem":"1176701538","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011205-05.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011205-05.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Berenice Marta Miguel Uiliani - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - - BANCO SAFRA S\/A e outro - Informo haver designado a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas, a ser realizada neste juizado, (Rua Augusta, 303, Consola\u00e7\u00e3o, CEP 01305-000) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Informo ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. - ADV: EDUARDO FLAVIO GRAZIANO (OAB 62672\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), GILSON ANTONIO DE CARVALHO (OAB 178183\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2963","paginaFinal":"2963","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903990","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24455944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 09:07:02:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011205-05.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011205-05.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718630212","codPublicacaoOrigem":"1176208494","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011205-05.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011205-05.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Berenice Marta Miguel Uiliani - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - - BANCO SAFRA S\/A e outro - Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se e intimando-se o(s) r\u00e9u(s), no endere\u00e7o informado a fls. 90, ressaltando-se que por ocasi\u00e3o do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a requerida era domiciliada nesta Capital, o que justifica o processamento do feito nesta Unidade mesmo ap\u00f3s a mudan\u00e7a de endere\u00e7o para outro Munic\u00edpio.Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.O Conselho Superior da Magistratura, no Comunicado n\u00ba 110\/2010 (DJE de 23.11.2010), determinou aos Juizados Especiais C\u00edveis que dispensem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias sempre que poss\u00edvel, o que n\u00e3o trar\u00e1 qualquer nulidade na forma do art. 13 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Portanto, caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 DETERMINO que o(s) r\u00e9u(s), assistido por advogado, apresente contesta\u00e7\u00e3o escrita, com documentos, AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, SOB PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, os r\u00e9us n\u00e3o assistidos por advogado dever\u00e3o apresentar, NO MOMENTO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, as defesas, preferencialmente, em arquivo digital, ou, na impossibilidade, por escrito. Caso o lit\u00edgio n\u00e3o permita julgamento antecipado, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. INT. - ADV: GILSON ANTONIO DE CARVALHO (OAB 178183\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), EDUARDO FLAVIO GRAZIANO (OAB 62672\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2982","paginaFinal":"2982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24426904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:45:54:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011205-05.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011205-05.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}