{"numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1011207-77.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/02\/2017 \u00e0s 19:15 - Livre\n13\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Tonia Yuka K\u00f4roku","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Silvia Branca Cimino Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Silvia Branca Cimino Pereira"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 285\/307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 285\/307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos de declara\u00e7\u00e3o, para que o dispositivo passe a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais) at\u00e9 o valor limite de R$50.000,00 (cinquenta mil reais).Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento)\" Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos de declara\u00e7\u00e3o, para que o dispositivo passe a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais) at\u00e9 o valor limite de R$50.000,00 (cinquenta mil reais).Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento)\"","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011207-77.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nTrata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  SILVIA  \nBRANCA  CIMINO  PEREIRA  contra  senten\u00e7a  de  fls.  64\/66,  alegando,  em  s\u00edntese,  \nomiss\u00e3o.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\n\u00c9  disposi\u00e7\u00e3o  legal  expressa,  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  que  a  abrang\u00eancia  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  limita-se  ao  saneamento  de  \nobscuridade,  de  contradi\u00e7\u00e3o,  de  omiss\u00e3o  ou  de  erro  material.\nSegundo  o  embargante,  a  decis\u00e3o  embargada  seria  omissa  ao  \nn\u00e3o  apreciar  seu  pedido  acerca  da  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa  cominat\u00f3ria.  De  fato,  houve  a  referida  \nomiss\u00e3o,  a  qual  deve  ser  sanada.\nA multa  cominat\u00f3ria  n\u00e3o  possui  natureza  condenat\u00f3ria,  pois  \nse  trata  de  instrumento  processual  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  e  das  partes  para  que  haja  o  \nconstrangimento  para  a  efetiva\u00e7\u00e3o  de  tutela  espec\u00edfica  consistente  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ou  \nn\u00e3o  fazer.\nAssim, acolho  os  embargos  para  fixar  multa  cominat\u00f3ria  no  \nvalor  di\u00e1rio  de  R$500,00  (quinhentos  reais)  at\u00e9  o  limite  de  R$50.000,00  (cinquenta  mil  \nreais).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370C726. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:13 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011207-77.2017.8.26.0100 - lauda  2\nEntretanto,\n no  que  tange  aos  embargos  referentes  \u00e0  omiss\u00e3o  \nda  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  estes  n\u00e3o  merecem  provimento.  A  \nsenten\u00e7a  \u00e0s  fls.  64\/66  \u00e9  clara  e  precisa  na  designa\u00e7\u00e3o  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  referido  C\u00f3digo,  \ncomo  exposto  a  seguir:\n \u201cTratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  deve  ser  aplicado  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  presente  caso  e  deve  ser  invertido  o  \u00f4nus  da  prova,  \ncom  base  no  artigo  6\u00ba,  VIII,  do  CDC\u201d.\nDiante  do  exposto,  ACOLHO  PARCIALMENTE  os  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  para  que  o  dispositivo  passe  a  ter  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cIsto  posto ,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  apenas  para  condenar  o  r\u00e9u  a  liberar  imediatamente  o  resgate  das  aplica\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  da  autora,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$500,00  (quinhentos  reais)  at\u00e9  o  valor  \nlimite  de  R$50.000,00  (cinquenta  mil  reais).\nHavendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  dever\u00e3o  suportar  o  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais  proporcionalmente  (artigo  86,  caput,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  na  seguinte  forma:  a  autora  em  50%  (cinquenta  por  cento)  e  a  \nr\u00e9  em  50%  (cinquenta  por  cento)\u201d\nRetifique-se  e  P.R.I\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370C726. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:13 . fls. 72"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40789874-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 395\/413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 395\/413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento).Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento).Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011207-77.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nSILVIA  BRANCA  CIMINO  PEREIRA  moveu  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  c\/c  tutela  antecipada  em  face  de  BANCO  \nITAU,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  realizou  dois  contratos  de  empr\u00e9stimo  com  o  r\u00e9u,  e  que  \nquitou  todas  as  parcelas  at\u00e9  ent\u00e3o  devidas,  restando  vencer  sete  parcelas  de  cada  contrato.  \nAduz  ter  solicitado  resgate  de  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  para  sua  conta  corrente,  mas  que  este  foi  \nnegado,  pois  seria  objeto  de  cl\u00e1usula  de  garantia  de  investimento.  A  autora  alega  n\u00e3o  ter  \nassinado  nenhum  contrato  com  referida  cl\u00e1usula.  Requer,  assim,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  e  materiais,  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  qualquer  contrato  com  constitui\u00e7\u00e3o  de  \ngarantia.\nJuntou documentos  \u00e0s  fls.  10\/18.\nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.43\/46),  alegando,  \nem  s\u00edntese,  a  regularidade  da  cl\u00e1usula  de  garantia,  que  teria  sido  reconhecida  pela  autora  \ncom  o  pagamento  de  parcelas  do  empr\u00e9stimo.  Aduz,  ainda,  que  informou  a  autora  sobre  a  \npossibilidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  retiradas  do  plano  de  previd\u00eancia.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  62\/63.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3442DE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011207-77.2017.8.26.0100 - lauda  2\nSendo\n a  quest\u00e3o  de  fato  e  de  direito  e  as  provas  produzidas  \nsuficientes  ao  seu  desate,  a  lide  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  \nI,  CPC.\n No  m\u00e9rito,  n\u00e3o  h\u00e1  diverg\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  assinatura  do  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  por  parte  da  autora,  mas  sim,  sobre  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  da  cl\u00e1usula  \nde  garantia.  \nTratando-se de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  deve  ser  aplicado  o \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  presente  caso  e  deve  ser  invertido  o  \u00f4nus  da  prova,  \ncom  base  no  artigo  6\u00ba,  VIII,  do  CDC.\nNo  caso  em  tela,  por\u00e9m,  o  r\u00e9u,  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  nenhum  \ndocumento  que  comprovasse  a  anu\u00eancia  da  autora  com  a  referida  cl\u00e1usula  de  garantia  no  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo.  \nDestarte,  a  restri\u00e7\u00e3o  ao  resgate  da  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  \nmerece  proceder.\nNo to can te  a o s d an os m ora is ,  n \u00e3o  h \u00e1 in d\u00edc io s d e q ue e ste s \nt e n ham  sid o so frid os  p ela   au to ra ,  a  q ual  ex perim en to u p or  m ero  ab orre cim en to ,  n \u00e3o  \ni n den iz \u00e1v el.\nTam b\u00e9m  n\u00e3o   h\u00e1  pro va  de  dan o  m ate ria l,  n\u00e3o   te n do  a \na u to ra  j u nta d o d ocu m en to s q ue d em onstr a sse m  a  s u a o co rr\u00ea n cia . \nI s to  p osto ,  J U LG O P A RCIA LM EN TE P R O CED EN TE \na   pre se n te   a\u00e7\u00e3o   ap en as  para   co nden ar  o  r\u00e9 u   a  lib era r  im ed ia ta m en te   o  re sg ate   das \na p lic a\u00e7\u00f5 es f in an ceir a s d a a u to ra .\nHavendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  dever\u00e3o  suportar  o  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais  proporcionalmente  (artigo  86,  caput,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  na  seguinte  forma:  a  autora  em  50%  (cinquenta  por  cento)  e  a  \nr\u00e9  em  50%  (cinquenta  por  cento).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3442DE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011207-77.2017.8.26.0100 - lauda  3\nConsiderando\n os  mesmos  percentuais,  cada  um  dos  litigantes  \narcar\u00e1  com  os  honor\u00e1rios  do  advogado  da  parte  adversa,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  \ncausa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3442DE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 66"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40719407-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/07\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 295\/312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 295\/312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: \u00c0 R\u00e9plica. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 R\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40674546-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 184\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 184\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo, conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a .Ciente de que, para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o, deve o autor indicar, se for o caso, novo endere\u00e7o a ser diligenciado, bem como, apresentar novo recolhimento das custas da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, em Guia pr\u00f3pria, de acordo com os novos valores indicados pelo provimento 28\/2014. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo, conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a .Ciente de que, para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o, deve o autor indicar, se for o caso, novo endere\u00e7o a ser diligenciado, bem como, apresentar novo recolhimento das custas da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, em Guia pr\u00f3pria, de acordo com os novos valores indicados pelo provimento 28\/2014.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 205\/223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 205\/223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, com a incid\u00eancia do previsto no artigo 212, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2017\/031096-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 25\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 13\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cite-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, com a incid\u00eancia do previsto no artigo 212, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1011207-77.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Banco\n Ita\u00fa, Ibirapuera,  2102, Indianopolis  - CEP  04028-001,  S\u00e3o Paulo-\nSP  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nCite-se.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  com  a  incid\u00eancia  \ndo  previsto  no  artigo  212,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  \nda  Lei.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.\n                          Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3047894. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 14:38 . fls. 36"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40361423-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/04\/2017 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40354410-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/04\/2017 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 241\/261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 241\/261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Vistos.Faltam as custas de mandato e cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Faltam as custas de mandato e cita\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nFaltam   as   custas   de   mandato   e   cita\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D544F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 29"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 239\/253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 239\/253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Recolha as custas de cita\u00e7\u00e3o e custas de mandato, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Recolha as custas de cita\u00e7\u00e3o e custas de mandato, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40161712-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/02\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 288\/305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 288\/305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2017 Teor do ato: Vistos.Complementem-se as custas.Intime-se. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Complementem-se as custas.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nComplementem-se   as   custas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C75520. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 14:13 . fls. 23"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 20, em 9\/2\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Determina\u00e7\u00e3o de f. 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 490\/507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 490\/507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40122987-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/02\/2017 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central, com urg\u00eancia. Advogados(s): Silvia Branca Cimino Pereira (OAB 60139\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central, com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  da  31\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Eu,                     Silvana  Davis,  subscrevi\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011207-77.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Silvia Branca  Cimino  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   de   Souza   Neves   Salinas\nVistos.\nN\u00e3o havendo  na  inicial  elemento  que  justifique  a  distribui\u00e7\u00e3o  deste  feito  por  \ndirecionamento a  este  Ju\u00edzo,  determino  sua  livre  redistribui\u00e7\u00e3o,  \u00e0  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  \nCentral, com  urg\u00eancia .\nS\u00e3o Paulo , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011207-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C1C1A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA DE SOUZA NEVES SALINAS, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 20"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1005282-03.2017.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627500753","codPublicacaoOrigem":"1094236449","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011207-77.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Silvia Branca Cimino Pereira ADVOGADO : 60139\/SP - Silvia Branca Cimino Pereira REQDO : Banco Ita\u00fa VARA :13\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 13\/02\/2017","paginaInicial":"58","paginaFinal":"58","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:07:34:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638458852","codPublicacaoOrigem":"1106305382","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Vistos.Faltam as custas de mandato e cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"244","paginaFinal":"244","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"846304","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20511147","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:10:46:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630390796","codPublicacaoOrigem":"1096841246","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Vistos.Complementem-se as custas.Intime-se. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"290","paginaFinal":"290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"840488","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20061055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 09:48:48:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008513","codPublicacaoOrigem":"1165874261","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - \u00c0 R\u00e9plica. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"300","paginaFinal":"300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716408988","codPublicacaoOrigem":"1174524336","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento).Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"397","paginaFinal":"397","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"901754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24316843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:58:57:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632068536","codPublicacaoOrigem":"1098515843","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Recolha as custas de cita\u00e7\u00e3o e custas de mandato, no prazo de 15 dias. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"241","paginaFinal":"241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"841553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20142961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:26:23:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121268","codPublicacaoOrigem":"1195775360","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Diante do exposto, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos de declara\u00e7\u00e3o, para que o dispositivo passe a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o apenas para condenar o r\u00e9u a liberar imediatamente o resgate das aplica\u00e7\u00f5es financeiras da autora, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais) at\u00e9 o valor limite de R$50.000,00 (cinquenta mil reais).Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: a autora em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento)\" - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"288","paginaFinal":"288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624667602","codPublicacaoOrigem":"1091417116","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Vistos.N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central, com urg\u00eancia. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0043\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"491","paginaFinal":"491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"836816","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19818524","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 09:38:18:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625686661","codPublicacaoOrigem":"1092470504","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011207-77.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Silvia Branca Cimino Pereira ADVOGADO : 60139\/SP - Silvia Branca Cimino Pereira REQDO : Banco Ita\u00fa VARA :31\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/02\/2017","paginaInicial":"37","paginaFinal":"37","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"837482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19856240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:49:16:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673038743","codPublicacaoOrigem":"1139549395","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Vistos.Cite-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, com a incid\u00eancia do previsto no artigo 212, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"207","paginaFinal":"207","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"869665","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22249862","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  8 2017 09:34:25:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690561018","codPublicacaoOrigem":"1154329603","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011207-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011207-77.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Silvia Branca Cimino Pereira - Banco Ita\u00fa - Silvia Branca Cimino Pereira - Manifeste-se o autor sobre o mandado de cita\u00e7\u00e3o devolvido negativo, conforme certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a .Ciente de que, para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o, deve o autor indicar, se for o caso, novo endere\u00e7o a ser diligenciado, bem como, apresentar novo recolhimento das custas da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, em Guia pr\u00f3pria, de acordo com os novos valores indicados pelo provimento 28\/2014. - ADV: SILVIA BRANCA CIMINO PEREIRA (OAB 60139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"188","paginaFinal":"188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"882929","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23135237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 09:13:33:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011207-77.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}