{"numero":"1011785-74.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1011785-74.2016.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2016 \u00e0s 14:48 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Erick da Cruz Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Rodrigues Barreto Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana de Carvalho Sobral"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2243\/2261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2017 Teor do ato: Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da  Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  setembro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,    Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nAnte a  interposi\u00e7\u00e3o  de  Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o,  manifeste-se  a  parte  contr\u00e1ria  em  \ncontrarraz\u00f5es.\nOportunamente,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  setembro  de 2017 .\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4AC968B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 88"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70147397-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 14:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2506\/2527","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para o fim de declarar a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso II, do CPC. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para o fim de declarar a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso II, do CPC. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011785-74.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nERICK  DA  CRUZ  PEREIRA  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  contra  o  Banco  ITAU  UNIBANCO  \nS\/A  noticiando ,  que  no  dia  24  de  abril  de  2013,  o  autor  sacou  R$  \n2.500,00,  da  ag\u00eancia  localizada  na  Avenida  Jabaquara,  623.  Ainda  \nno  estacionamento  do  Banco,  foi  abordado  por  assaltante,  que  \nlevou  a  quantia.  Requer  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nCitado,  o  Banco  alega  a  ilegitimidade  ativa,  prescri\u00e7\u00e3o  e  \nnega  os  fatos,  pois  a  ag\u00eancia  apontada  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  \nestacionamento.\nConsta r\u00e9plica.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  DECIDO.\nJulgo  no  estado  da  lide,  pois  a  mat\u00e9ria  \u00e9  de  Direito,  e  \nquanto  \u00e0  f\u00e1tica,  basta  a  an\u00e1lise  dos  documentos  encartados.\nN\u00e3o  se  acolhe  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 48F73FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011785-74.2016.8.26.0003 - lauda  2\npois\n o  pedido  n\u00e3o  \u00e9  de  danos  materiais,  mas  sim  de  danos  morais.\nN\u00e3o  foi  poss\u00edvel  a  juntada  de  filmagem  do  local,  e,  em  \nconsulta  ao  Google  maps ,  de  fato,  a  ag\u00eancia  do  endere\u00e7o  \ninformado  na  Boletim  de  Ocorr\u00eancia,  Avenida  Jabaquara  823,  na  \nqual  o  autor  foi  roubado,  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  estacionamento.  N\u00e3o  h\u00e1  \nnoticia  se  o  evento  ocorreu  em  estacionamento  conveniado.\nPor\u00e9m,  n\u00e3o  \u00e9  est\u00e1  premissa  que  leva  a  conclus\u00e3o,  mas  \nsim,  o  fato  de  que  o  evento  ocorreu  em  24  de  abril  de  2013,  \nenquanto  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  o correu  em  28  de  junho  de  2016.  \nPortanto,  em  prazo  superior  ao  previsto  no  artigo  206,  \u00a7  3  V  do  CC.\n  N\u00e3o  h\u00e1  qualquer  causa  de  interrup\u00e7\u00e3o  ou  suspens\u00e3o  \nda  contagem  do  prazo,  de  sorte  que  a  pretens\u00e3o  do  autor  est\u00e1  \nprescrita.\nIsto posto,  julgo  IMPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  para  o  fim  de  \ndeclarar  a  prescri\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  II,  do  CPC.  \nCondeno  o  autor  ao  pagamento  de  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  observando  a  \ngratuidade  da  justi\u00e7a  concedida.\nPRI\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nL\u00cdDIA REGINA  RODRIGUES  MONTEIRO CABRINI\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 48F73FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 74"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70122251-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 14:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2183\/2190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: Certid\u00e3o de fls. 68: anote-se o nome do patrono e republiquem-se as decis\u00f5es de fls. 60 e 65.Oportunamente, tornem os autos conclusos.Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Certid\u00e3o de fls. 68: anote-se o nome do patrono e republiquem-se as decis\u00f5es de fls. 60 e 65.Oportunamente, tornem os autos conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da  Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  julho  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,   Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Rodrigo   Sousa   Das   Gra\u00e7as\nVistos.\nCertid\u00e3o de  fls.  68:  anote-se  o  nome  do  patrono  e  republiquem-se  as  decis\u00f5es  de  \nfls. 60  e  65.\nOportunamente, tornem  os  autos  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  24  de  julho  de 2017\n          Rodrigo  Sousa  Das  Gra\u00e7as\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 45C7D67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 69"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem que o requerido desse cumprimento ao r.Despacho de fls.65. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 11 de julho de 2017. Eu, ___, Paula Balsamo Ferrigno, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Fls. 62: ao requerido, para que apresente a m\u00eddia (filmagem) solicitada pelo autor, no prazo de 20 dias, mediante dep\u00f3sito em cart\u00f3rio.Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 62: ao requerido, para que apresente a m\u00eddia (filmagem) solicitada pelo autor, no prazo de 20 dias, mediante dep\u00f3sito em cart\u00f3rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da  Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  janeiro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,   Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nFls.   62:   ao   requerido,   para   que   apresente   a   m\u00eddia   (filmagem)   solicitada   pelo   autor,  \nno   prazo   de   20   dias,   mediante   dep\u00f3sito   em   cart\u00f3rio.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  17  de  janeiro  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 350B368. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 65"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70179532-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/12\/2016 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem provas, justificando-as, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide.Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem provas, justificando-as, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  novembro  de  2016 ,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  \nDireito,  Dra.  L\u00cdDIA  REGINA  RODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  \nAndrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da  Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  novembro  de  2016   fa\u00e7o  remessa   destes   autos  \u00e0  MM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  abaixo.\nEu,    ,escrevente,  digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.Especifiquem  provas,  justificando-as,  sem  preju\u00edzo  do  julgamento  \nantecipado  da  lide.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  novembro  de  2016 .\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n         Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 32B8F44. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 60"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70154295-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2016 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0422\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 1964\/1972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0422\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70107520-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2016 11:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489405107TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2016 Teor do ato: Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia do Autor \u00e0s fls. 16 a 21, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado).Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 29 de junho de 2016.Lidia Regina Rodrigues Monteiro CabriniJu\u00edza de Direito Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Marcelo Rodrigues Barreto Junior (OAB 213448\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia do Autor \u00e0s fls. 16 a 21, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado).Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 29 de junho de 2016.Lidia Regina Rodrigues Monteiro CabriniJu\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                        CONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  Junho  de  2016,  nesta  data  fa\u00e7o  remessa   destes   autos  \u00e0   MM.   Ju\u00edza  de  Direito  \nTitular  I,  Dra.  L\u00eddia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini .  Eu,  Patr\u00edcia  Gomes  da  Silva,  \nEscrevente,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011785-74.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Erick da Cruz  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nComprovada a  hipossufici\u00eancia  do  Autor  \u00e0s  fls.  16  a  21,  DEFIRO  \no benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n \nCite-se  com  as  advert\u00eancias  legais  (o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  \nquinze  dias,  contados  da  juntada  do  AR  ou  do  mandado).\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafo  segundo  do  CPC.\nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  \nservi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  buscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  \nn\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado , instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9.\nObserve-se  que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  \nprazo  supra  mencionado,  contados  a  partir  da  juntada  deste,  que  serve  como  mandado,  aos  \nautos,  sob  pena  de  revelia.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2016 .\nLidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011785-74.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 27F7B8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 17:21 . fls. 23"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503779582","codPublicacaoOrigem":"894585754","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011785-74.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011785-74.2016.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Erick da Cruz Pereira ADVOGADO : 213448\/SP - Marcelo Rodrigues Barreto Junior REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 28\/06\/2016","paginaInicial":"2024","paginaFinal":"2024","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"698648","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14059086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:52:42:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721511946","codPublicacaoOrigem":"1178330409","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011785-74.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011785-74.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Erick da Cruz Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certid\u00e3o de fls. 68: anote-se o nome do patrono e republiquem-se as decis\u00f5es de fls. 60 e 65.Oportunamente, tornem os autos conclusos.Intime-se. - ADV: MARCELO RODRIGUES BARRETO JUNIOR (OAB 213448\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SOUSA DAS GRA\u00c7AS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2186","paginaFinal":"2186","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905726","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24596495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 10:46:13:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983213","codPublicacaoOrigem":"1194463471","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011785-74.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011785-74.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Erick da Cruz Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Isto posto, julgo IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para o fim de declarar a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso II, do CPC. Condeno o autor ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), MARCELO RODRIGUES BARRETO JUNIOR (OAB 213448\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2517","paginaFinal":"2517","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761656224","codPublicacaoOrigem":"1204386020","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011785-74.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011785-74.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Erick da Cruz Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), MARCELO RODRIGUES BARRETO JUNIOR (OAB 213448\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0293\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2251","paginaFinal":"2251","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929153","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26510575","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 07:54:53:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011785-74.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}