{"numero":"1011886-23.2017.8.26.0506","processos":[{"processo":"1011886-23.2017.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 12:04 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Cassio Ortega de Andrade","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.872,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sueli Aparecida dos Santos,"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Allan Cesar Ribeiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0467\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 152\/177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0467\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO POR SENTEN\u00c7A, para que produza os seus necess\u00e1rios e regulares efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes (fls. 85\/86), nestes autos de Procedimento Comum, promovida por Sueli Aparecida dos Santos, em face de Banco Itau - Unibanco S\/A, cujo feito tem curso por este Ju\u00edzo e Cart\u00f3rio do 3\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do inciso III, letra \"b\", do artigo 487, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consistindo a manifesta\u00e7\u00e3o em ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC), homologo a ren\u00fancia ao direito de recorrer e dou por transitada em julgado esta decis\u00e3o nesta data, independente de certifica\u00e7\u00e3o nos autos.Fls. 96: nada a deliberar, considerando que n\u00e3o h\u00e1 valor consignado nos autos. Fls. 97: uma vez que o dep\u00f3sito da import\u00e2ncia acordada foi efetuado na conta do procurador da parte autora, arquivem-se os autos definitivamente (C\u00f3digo 61615-SAJ), recolhidas eventuais custas. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Allan Cesar Ribeiro (OAB 346449\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO POR SENTEN\u00c7A, para que produza os seus necess\u00e1rios e regulares efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes (fls. 85\/86), nestes autos de Procedimento Comum, promovida por Sueli Aparecida dos Santos, em face de Banco Itau - Unibanco S\/A, cujo feito tem curso por este Ju\u00edzo e Cart\u00f3rio do 3\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do inciso III, letra \"b\", do artigo 487, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consistindo a manifesta\u00e7\u00e3o em ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC), homologo a ren\u00fancia ao direito de recorrer e dou por transitada em julgado esta decis\u00e3o nesta data, independente de certifica\u00e7\u00e3o nos autos.Fls. 96: nada a deliberar, considerando que n\u00e3o h\u00e1 valor consignado nos autos. Fls. 97: uma vez que o dep\u00f3sito da import\u00e2ncia acordada foi efetuado na conta do procurador da parte autora, arquivem-se os autos definitivamente (C\u00f3digo 61615-SAJ), recolhidas eventuais custas.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI  , 1010 , RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP  - CEP  14096-570  \n      \n1011886-23.2017.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1011886-23.2017.8.26.0506  - Ordem  n\u00ba 2017\/000617\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente : Sueli Aparecida  dos Santos,\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cassio   Ortega   de   Andrade\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 1  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr.  Cassio  Ortega  de  \nAndrade .  Eu,  Livia  Maria  da  Silva  de  Toledo ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nHOMOLOGO  POR  SENTEN\u00c7A ,  para  que  produza  os  seus  \nnecess\u00e1rios  e  regulares  efeitos  de  direito,  o  acordo  celebrado  pelas  partes  (fls.  85\/86 ), \nnestes  autos  de  PROCEDIMENTO  COMUM ,  promovida  por  SUELI  APARECIDA  DOS  \nSANTOS,  em  face  de  BANCO  ITAU  -  UNIBANCO  S\/A ,  cujo  feito  tem  curso  por  este  \nJu\u00edzo  e  Cart\u00f3rio  do  3\u00ba  Of\u00edcio  C\u00edvel,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  inciso  III,  letra  \"b\",  do  artigo  487,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nConsistindo a  manifesta\u00e7\u00e3o  em  ato  incompat\u00edvel  com  a \nvontade  de  recorrer  (art.  1.000,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  CPC),  homologo  a  ren\u00fancia  ao  direito  \nde  recorrer   e  dou  por  transitada  em  julgado  esta  decis\u00e3o  nesta  data,  independente  de  \ncertifica\u00e7\u00e3o  nos  autos.\nFls. 96:  nada  a  deliberar,  considerando  que  n\u00e3o  h\u00e1  valor  \nconsignado  nos  autos.  \nFls. 97:  uma  vez  que  o  dep\u00f3sito  da  import\u00e2ncia  acordada  \nfoi  efetuado  na  conta  do  procurador  da  parte  autora,  arquivem-se  os  autos  \ndefinitivamente  (C\u00f3digo  61615-SAJ),  recolhidas  eventuais  custas.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto , 01  de  setembro  de  2017 .\nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE\n    Juiz  de Direito\n(assinatura  digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011886-23.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 2167CD9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 98"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70236279-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70215765-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70205142-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 13\/07\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70206835-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 168\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: \"Esclare\u00e7am as partes, no prazo comum de 15 dias, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, em igual prazo, especifiquem as provas que eventualmente pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 dada por encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual, remetendo-se os autos conclusos para senten\u00e7a\". Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aline Tha\u00eds Gomes Fernandes Andrucioli (OAB 242111\/SP), Allan Cesar Ribeiro (OAB 346449\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Esclare\u00e7am as partes, no prazo comum de 15 dias, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, em igual prazo, especifiquem as provas que eventualmente pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 dada por encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual, remetendo-se os autos conclusos para senten\u00e7a\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70166936-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 19:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 77\/86","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aline Tha\u00eds Gomes Fernandes Andrucioli (OAB 242111\/SP), Allan Cesar Ribeiro (OAB 346449\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70129461-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70113773-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR634147695TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 06\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 110\/124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: 1. Ante a prova documental produzida, concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta, mandado ou of\u00edcio. Advogados(s): Aline Tha\u00eds Gomes Fernandes Andrucioli (OAB 242111\/SP), Allan Cesar Ribeiro (OAB 346449\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    1. Ante a prova documental produzida, concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta, mandado ou of\u00edcio.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi  ,  1010 ,   Cart\u00f3rio  do  3\u00ba  Of\u00edcio  C\u00edvel  -   Nova  Ribier\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011886-23.2017.8.26.0506  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1011886-23.2017.8.26.0506  - Ordem  n\u00ba 2017\/000617\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sueli Aparecida  dos Santos,\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Cassio  Ortega  de Andrade\nVistos,\n1.  Ante  a  prova  documental  produzida,  concedo  \u00e0  parte  \nautora  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Anote-se.\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a \nadequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  \ndas  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  \npode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  \nobservadas  as  garantias  fundamentais  do  processo\" ).\n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\n4.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n5.   A  presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente  e \ndevidamente  instru\u00edda,  servir\u00e1  como  carta,  mandado  ou  of\u00edcio.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nCASSIO  ORTEGA  DE ANDRADE\n    Juiz  de Direito\n(assinatura  digital) \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011886-23.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 183141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 29"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651456497","codPublicacaoOrigem":"1119720888","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011886-23.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011886-23.2017.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sueli Aparecida dos Santos, - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1. Ante a prova documental produzida, concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta, mandado ou of\u00edcio. - ADV: ALINE THA\u00cdS GOMES FERNANDES ANDRUCIOLI (OAB 242111\/SP), ALLAN CESAR RIBEIRO (OAB 346449\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CASSIO ORTEGA DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL VENDR\u00daSCOLO PADOVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"116","paginaFinal":"116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"855059","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21151236","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 10:04:20:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393597","codPublicacaoOrigem":"1197179814","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011886-23.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011886-23.2017.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sueli Aparecida dos Santos, - Banco Itau - Unibanco S\/A - HOMOLOGO POR SENTEN\u00c7A, para que produza os seus necess\u00e1rios e regulares efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes (fls. 85\/86), nestes autos de Procedimento Comum, promovida por Sueli Aparecida dos Santos, em face de Banco Itau - Unibanco S\/A, cujo feito tem curso por este Ju\u00edzo e Cart\u00f3rio do 3\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do inciso III, letra \"b\", do artigo 487, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consistindo a manifesta\u00e7\u00e3o em ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC), homologo a ren\u00fancia ao direito de recorrer e dou por transitada em julgado esta decis\u00e3o nesta data, independente de certifica\u00e7\u00e3o nos autos.Fls. 96: nada a deliberar, considerando que n\u00e3o h\u00e1 valor consignado nos autos. Fls. 97: uma vez que o dep\u00f3sito da import\u00e2ncia acordada foi efetuado na conta do procurador da parte autora, arquivem-se os autos definitivamente (C\u00f3digo 61615-SAJ), recolhidas eventuais custas. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ALLAN CESAR RIBEIRO (OAB 346449\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0467\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CASSIO ORTEGA DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL VENDR\u00daSCOLO PADOVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:230AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678727830","codPublicacaoOrigem":"1144411123","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011886-23.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011886-23.2017.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sueli Aparecida dos Santos, - Banco Itau - Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte autora, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. - ADV: ALLAN CESAR RIBEIRO (OAB 346449\/SP), ALINE THA\u00cdS GOMES FERNANDES ANDRUCIOLI (OAB 242111\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CASSIO ORTEGA DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL VENDR\u00daSCOLO PADOVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"78","paginaFinal":"78","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"874443","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22550908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 09:57:05:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712271889","codPublicacaoOrigem":"1171359922","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011886-23.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011886-23.2017.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sueli Aparecida dos Santos, - Banco Itau - Unibanco S\/A - \"Esclare\u00e7am as partes, no prazo comum de 15 dias, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, em igual prazo, especifiquem as provas que eventualmente pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 dada por encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual, remetendo-se os autos conclusos para senten\u00e7a\". - ADV: ALINE THA\u00cdS GOMES FERNANDES ANDRUCIOLI (OAB 242111\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ALLAN CESAR RIBEIRO (OAB 346449\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CASSIO ORTEGA DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL VENDR\u00daSCOLO PADOVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898874","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:09:32:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011886-23.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}