{"numero":"1012972-83.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1012972-83.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/07\/2017 \u00e0s 00:01 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"F\u00e1bio Fresca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.982,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Morecar Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos Ltda - Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Reinaldo Severino Barbosa Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70148494-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2454\/2462","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo constante de fls. 49\/50 e JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo interesse na interposi\u00e7\u00e3o de recursos ou havendo desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Aguarde-se o cumprimento do acordo em cart\u00f3rio.Oportunamente, desde que noticiado pelas partes o integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como seu integral cumprimento, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), Reinaldo Severino Barbosa Junior (OAB 292312\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo constante de fls. 49\/50 e JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo interesse na interposi\u00e7\u00e3o de recursos ou havendo desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Aguarde-se o cumprimento do acordo em cart\u00f3rio.Oportunamente, desde que noticiado pelas partes o integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como seu integral cumprimento, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\n      \n1012972-83.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012972-83.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Morecar Com\u00e9rcio  de Ve\u00edculos  Ltda - Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  \nde  direito,  o  acordo  constante  de  fls.  49\/50  e  JULGO  E XTINTO  O  \nPROCESSO ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  III,  \nal\u00ednea  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s,  n\u00e3o  havendo  interesse  na  interposi\u00e7\u00e3o  de  recursos  ou  \nhavendo  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nAguarde-se  o  cumprimento  do  acordo  em  cart\u00f3rio.\nOportunamente,  desde  que  noticiado  pelas  partes  o  integral  \ncumprimento  do  acordo,  sendo  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  seu  \nintegral  cumprimento,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquive-se  os  autos.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012972-83.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 490DD14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 63"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139894-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668193376TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0420\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2260\/2268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0420\/2017 Teor do ato: 1 - Ante a improv\u00e1vel obten\u00e7\u00e3o de acordo, deixo de remeter os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos.2 - Cite-se e intime-se a parte requerida. 2.1 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis, artigos 224 e 335 do CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da juntada do A.R. aos autos. 3 - A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art.344). 3.1 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.3.2 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.4- Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.5 - Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Reinaldo Severino Barbosa Junior (OAB 292312\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    1 - Ante a improv\u00e1vel obten\u00e7\u00e3o de acordo, deixo de remeter os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos.2 - Cite-se e intime-se a parte requerida. 2.1 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis, artigos 224 e 335 do CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da juntada do A.R. aos autos. 3 - A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art.344). 3.1 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.3.2 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.4- Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.5 - Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012972-83.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Morecar Com\u00e9rcio  de Ve\u00edculos  Ltda - Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\n1  -  Ante  a  improv\u00e1vel  obten\u00e7\u00e3o  de  acordo,  deixo  de  remeter  os  autos  ao  \nCentro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  Consensual  de  Conflitos.\n2  -  Cite-se  e  intime-se  a  parte  requerida.  \n2.1  -  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis,  artigos  224  e  335  do  \nCPC)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  juntada  do  A.R.  aos  autos . \n3  -  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.344).  \n3.1  -  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  \ndigital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\n3.2  -  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  \nartigo  340  do  CPC.\n4-  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta.\n5  -  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012972-83.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 463E502. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 13:11 . fls. 44"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726231056","codPublicacaoOrigem":"1180661531","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012972-83.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012972-83.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Morecar Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos Ltda - Me ADVOGADO : 292312\/SP - Reinaldo Severino Barbosa Junior REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 28\/07\/2017","paginaInicial":"2918","paginaFinal":"2918","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907609","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24824270","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 10:22:39:157AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:43:08:220AM","numeroCNJ":"1012972-83.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012972-83.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295010","codPublicacaoOrigem":"1195186881","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012972-83.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012972-83.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Morecar Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos Ltda - Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo constante de fls. 49\/50 e JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo interesse na interposi\u00e7\u00e3o de recursos ou havendo desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Aguarde-se o cumprimento do acordo em cart\u00f3rio.Oportunamente, desde que noticiado pelas partes o integral cumprimento do acordo, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como seu integral cumprimento, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos. - ADV: REINALDO SEVERINO BARBOSA JUNIOR (OAB 292312\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0452\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2458","paginaFinal":"2458","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012972-83.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012972-83.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}