{"numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","processos":[{"processo":"1012013-52.2016.8.26.0196","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/06\/2016 \u00e0s 19:09 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Jo\u00e3o Sartori Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lilia Raquel Silveira Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Daniel Tasso"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Larrabure Meirelles"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Kaludin Sarro"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 2984 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1531\/2017 Teor do ato: Vistos.Porque tempestivos, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171.No m\u00e9rito, entrementes, os aclarat\u00f3rios n\u00e3o comportam provimento, na medida em que se infere de seu teor, a n\u00edtida inten\u00e7\u00e3o da embargante em modificar a senten\u00e7a proferida sem a necessidade de veicular sua irresigna\u00e7\u00e3o pela via recursal cab\u00edvel, atribuindo aos declarat\u00f3rios o efeito infringente que via de regra n\u00e3o ostentam. Saliente-se que o efeito infringente somente \u00e9 admiss\u00edvel em casos de flagrante teratologia, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, todas inocorrentes \"in casu\".Ademais, a senten\u00e7a est\u00e1 fundamentada e eventual \"error in judicando\" n\u00e3o \u00e9 pass\u00edvel de ser sanado na estreita via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Do exposto, NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171, fazendo-o para MANTER a senten\u00e7a proferida nos exatos moldes em que aos autos lan\u00e7ada. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Porque tempestivos, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171.No m\u00e9rito, entrementes, os aclarat\u00f3rios n\u00e3o comportam provimento, na medida em que se infere de seu teor, a n\u00edtida inten\u00e7\u00e3o da embargante em modificar a senten\u00e7a proferida sem a necessidade de veicular sua irresigna\u00e7\u00e3o pela via recursal cab\u00edvel, atribuindo aos declarat\u00f3rios o efeito infringente que via de regra n\u00e3o ostentam. Saliente-se que o efeito infringente somente \u00e9 admiss\u00edvel em casos de flagrante teratologia, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, todas inocorrentes \"in casu\".Ademais, a senten\u00e7a est\u00e1 fundamentada e eventual \"error in judicando\" n\u00e3o \u00e9 pass\u00edvel de ser sanado na estreita via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Do exposto, NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171, fazendo-o para MANTER a senten\u00e7a proferida nos exatos moldes em que aos autos lan\u00e7ada.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650, ., Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia  - \nCEP  14402-000,  Fone: (16) 3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  \nfranca1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\nPorque   tempestivos,   conhe\u00e7o   dos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   a   pgs.   166\/171.\nNo   m\u00e9rito,   entrementes,   os   aclarat\u00f3rios   n\u00e3o   comportam   provimento,   na   medida   em  \nque   se   infere   de   seu   teor,   a   n\u00edtida   inten\u00e7\u00e3o   da   embargante   em   modificar   a   senten\u00e7a   proferida   sem   a  \nnecessidade   de   veicular   sua   irresigna\u00e7\u00e3o   pela   via   recursal   cab\u00edvel,   atribuindo   aos   declarat\u00f3rios   o  \nefeito   infringente   que   via   de   regra   n\u00e3o   ostentam.  \nSaliente-se   que   o   efeito   infringente   somente   \u00e9   admiss\u00edvel   em   casos   de   flagrante  \nteratologia,   omiss\u00e3o,   contradi\u00e7\u00e3o   ou   obscuridade,   todas   inocorrentes   \"in   casu\".\nAdemais,   a   senten\u00e7a   est\u00e1   fundamentada   e   eventual   \"error   in   judicando\"   n\u00e3o   \u00e9  \npass\u00edvel   de   ser   sanado   na   estreita   via   dos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o.\nDo   exposto,   NEGO   PROVIMENTO   aos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   a   pgs.  \n166\/171,   fazendo-o   para   MANTER   a   senten\u00e7a   proferida   nos   exatos   moldes   em   que   aos   autos  \nlan\u00e7ada.Intime-se.\nDe  Americana  p\/  Franca , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 23072E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 186"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70155655-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2886 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1452\/2017 Teor do ato: Vistos,Fica intimada a parte r\u00e9 para, querendo, manifestar-se no prazo de 5 (cinco) dias sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o, fls. 166\/171.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Fica intimada a parte r\u00e9 para, querendo, manifestar-se no prazo de 5 (cinco) dias sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o, fls. 166\/171.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  19  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\nFica  intimada  a  parte  r\u00e9  para,  querendo,  manifestar-se  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  \nsobre  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  fls.  166\/171.\nIntime-se.\nFranca , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 221E070. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 172"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70146760-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1391\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2893 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1391\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados pela autora e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO em rela\u00e7\u00e3o a ela, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pela r\u00e9, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o ajuizamento), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, salientando serem tais verbas inexig\u00edveis por ser a sucumbente benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, ressalvada a comprova\u00e7\u00e3o de sua hipossufici\u00eancia financeira, observado o lustro prescricional. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados pela autora e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO em rela\u00e7\u00e3o a ela, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pela r\u00e9, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o ajuizamento), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, salientando serem tais verbas inexig\u00edveis por ser a sucumbente benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, ressalvada a comprova\u00e7\u00e3o de sua hipossufici\u00eancia financeira, observado o lustro prescricional.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012013-52.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nV is to s.\nA le g ou   a  au to ra ,  em  s\u00edn te se ,  se r  vi\u00fa va  de  M IL TO N  D E \nO LIV EIR A ,  f a le cid o a o s 1 2\/0 4\/2 01 5;  a fir m ou q ue o  f a le cid o p oss u \u00eda  ju nto  \n\u00e0  re q uerid a,  S eg u ro  d e V id a d en o m in ad o  \u201c P la n o P ro te \u00e7\u00e3 o  F am ilia r\u201d  d e n \u00ba \n0 84 0.0 194 742 \/0 8 40.0 28 268 5,  c o m  c o bertu ra  d e p en s\u00e3 o  p or  p ra zo  c e rto  e m  \nc a so  d e s e u  \u00f3 b ito ; s o li c it o u a d m in is tr a ti v am en te  o  p ag am en to  d a r e sp ectiv a \ni n den iz a \u00e7\u00e3o ,  a  qu al  lh e  fo i  neg ad a;  defe n deu   a  ile g alid ad e  de  cl\u00e1 u su la  \nc o n tr a tu al q ue p re v \u00ea c ar\u00ea n cia  e m  s e g uro s d e v id a; d is s e  q ue o  s e g u ra d o n \u00e3o  \np ossu \u00eda  c i\u00ea n cia  d a re fe rid a c l\u00e1 u su la  c o ntr a tu al,  sa lie n ta n do  q u e a  e la  n \u00e3o  \nf o i  d ad o o  d ev id o d esta q ue,  o  q ue s e ria  d e rig or  p o r  s e  tr a ta r  d e c l\u00e1 u su la  \nr e str itiv a d e d ir e ito s;  a d u ziu  q u e c aso  n \u00e3o  a co lh id o re fe rid o p ed id o,  ti d o \nc o m o p rin cip al,  p le it e ia  s u bsid ia ria m en te  a  c o nd en a\u00e7\u00e3o  d a r \u00e9  a  p ro ced er a o  \np ag am en to  d a R ese rv a T \u00e9c n ic a f o rm ad a,  e m  r a z\u00e3 o  d a c o ntr a ta \u00e7\u00e3 o  d o s e g u ro  \nd e  vid a;  pug nou ,  assim ,  pela   pro ced \u00ean cia   dos  ped id o s  in ic ia is ,  co m  a \nc o n den a\u00e7\u00e3 o  d a r \u00e9  a o  p ag am en to  d as in den iz a \u00e7\u00f5 es s e cu rit \u00e1 ria s a  q ue f a z  ju s \ne ,  su bsid ia ria m en te ,  a  co nden a\u00e7 \u00e3o   da  r\u00e9   a  pro ced er  ao   pag am en to   da \nR ese rv a T \u00e9cn ic a  f o rm ad a, e m  r a z\u00e3o  d a c o ntr a ta \u00e7\u00e3o  d o  s e g uro  d e v id a.\nC it a d a,  a  r\u00e9   ap re se n to u  defe sa   a  pgs.  32\/4 3  na  qual,  n\u00e3o  \na rg uid as p re lim in are s,  d is s e  q ue o  S r.  M il to n  d e O liv eir a  c o m  e la  c o n tr a to u  \no   pla n o  F le x   P ro te \u00e7\u00e3 o   F am ilia r  de  n\u00ba  0840 .0 1 847 42-0 84 0.0 282 685 ,  co m  \nc o b ertu ra  d e p en s\u00e3 o  p or  p ra zo  certo ,  em  0 3 \/0 9 \/2 0 14 e 2 7\/0 2\/2 015 ;  d is s e  \nq ue a m bas a s c o n tr a ta \u00e7 \u00f5 es fo ra m  re ali z ad as p or  m eio  d e s e n ha e le tr \u00f4 nic a, \nd e  uso   pesso al  e  in tr a n sfe r\u00edv el,  dig ita d as  em  um a  ag \u00ean cia   ban c\u00e1 ria ,  na\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012013-52.2016.8.26.0196 - lauda  2\np\nre se n \u00e7a d e u m  fu ncio n \u00e1rio ,  d e m an eir a  q ue o  fa le cid o te v e p le n a c i\u00ea n cia  \nd e  to d as  as  in fo rm a\u00e7\u00f5 es  so b re   o  pro d uto   ad quir id o;  ad u ziu   qu e  o \nf a le c im en to  d o  s e g ura d o  o co rr e u  d en tr o  d o  p ra zo  d e c a r\u00ea n cia  d e 2 4  m ese s \nc o ntr a tu alm en te   pre v is to ,  is s o   em  re la \u00e7\u00e3o   ao s  dois   pla n o s  co ntr a ta d o s; \ns a lie n to u  q u e o  \u00f3 b ito  n \u00e3o  d eco rre u  d e a cid en te  p ess o al,  d e m an eir a  q u e e ra  \ne x ig \u00edv el  o  cu m prim en to   do  per\u00edo do   de  ca r\u00ea n cia ;  afir m ou   qu e  se   acaso  \na co lh id a a  p re te n s\u00e3 o  in ic ia l,  a  a u to ra  s o m en te  fa r\u00e1  ju s a o  re ceb im en to  d e \n5 0 %  d a in den iz a\u00e7\u00e3 o  s e cu rit \u00e1 ria ,  e is  q u e o  f a le c id o  d eix o u tr \u00ea s f ilh o s;  d is se  \nq ue  so bre   o  valo r  da  in d en iz a\u00e7 \u00e3o   dev er\u00e3 o   in cid ir   Im posto   de  R en da  e \nd esc o nto s  p re v id en ci\u00e1 rio s;  p ugn ou,  assim ,  p ela   im pro ced \u00ean cia   d o p ed id o  \ni n ic ia l.\nSob re v eio  r \u00e9 p li c a a  p gs. 7 9 \/8 1 .\nE xp ed id o o f\u00edc io  \u00e0  S an ta  C asa  d e F ra n ca,  a o s a u to s a p orto u  a  \nr e sp ec tiv a r e sp osta  a  p g s.  1 23 \/1 3 1,  c ie n te s a s p arte s.\nN a  se q u\u00ean cia ,  ap orta ra m  ao s  au to s  os  arra z o ad os  fin ais  \ne sc rito s d o s l iti g an te s.\n\u00c9  O  R ELA T\u00d3 RIO .\nD EC ID O .\nN \u00e3o  i \u00e7 ad as p re lim in are s, p asso  a o  e x am e d o  m \u00e9rit o .\nP or  prim eir o ,  co nsig n o  que  re p uto   v\u00e1lid a  a  cl\u00e1 u su la   qu e \ne sta b ele ce   per\u00edo do  de  car\u00ea n cia   em  se g uro   de  vid a,  po r  n\u00e3o   vis lu m bra r \nq ualq uer  ab usiv id ad e  em  ta l  estip u la \u00e7 \u00e3o  q ue,  ali\u00e1 s,  est\u00e1   em  co nso n\u00e2n cia  \nc o m  o  d is p osto  n o a rti g o 7 97 , d o C \u00f3dig o C iv il.\nN esse  s e n tid o,  c o n fir a -s e :\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012013-52.2016.8.26.0196 - lauda  3\nS\nE G URO  D E V ID A \n A p\u00f3 lic e e m  g ru p o \n M orte  d o  s e g ura do  \n C ob ertu ra  \nr e cu sa da  -  A \u00e7\u00e3 o d e c o bra n\u00e7a  c u m ula d a c o m  in d en iz a \u00e7\u00e3 o p or d a nos m ora is  \np ro p osta  p ela  b en efic i\u00e1 ria  -  S en te n \u00e7a  d e im pro ced \u00ean cia  \n A pelo  d a a uto ra  \n F ale cim en to  n o p er\u00edo do  d e  ca r\u00ea n cia  co ntr a tu al \n R ecu sa  a dm is s \u00edv e l \n \nA rtig o  797  do  C \u00f3d ig o   C iv il  \n Abu siv id a de  n\u00e3o   ve rif ic a da  -  Apela \u00e7\u00e3 o \nd esp ro vid a   (T JS P ;   Apela \u00e7\u00e3 o  010 586 4-9 4.2 010 .8 .2 6.0 22 2;  Rela to r  (a ):  \nC arlo s H en riq u e M ig u el  T re vis a n; \u00d3 rg \u00e3o  J u lg a dor: 2 9\u00aa  C \u00e2m ara  d e D ir e ito  \nP riv a d o;  Foro   de  G uarib a   -  1\u00aa  Vara   Ju dic ia l;   D ata   do  Ju lg am en to : \n1 1\/0 5\/2 016 ; D ata  d e R eg is tr o : 1 2\/0 5\/2 016 )\nS alie n te -s e  q ue o  m otiv o  d a r e cu sa  p or p arte  d a r e q uerid a n \u00e3o  \ns e   re fe riu   \u00e0  pre ex is t\u00ea n cia   de  ev en tu al  doen \u00e7a,  m as  sim  pelo   fa to   de  o \ne v en to  m orte  t e r o co rrid o a in d a d en tr o  d o p er\u00edo d o d e c ar\u00ea n cia .\nE  so b  outr o   en fo qu e,  a  re q u ere n te   se q uer  m en cio n a  que  o \n\u00f3 bit o  d o s e g u ra d o t iv esse  d eco rrid o d e a cid en te  p ess o al.\nO  que  a  au to ra   ale g ou   fo i  a  fa lta   de  pr\u00e9 v ia   ci\u00ea n cia   do  \ns e g ura d o  q u an to  a o  p ra z o  d e c ar\u00ea n cia .\nP ois   bem ,  em  qu e  pese m  as  pond era \u00e7\u00f5 es  ex pen did as  pela  \na u to ra  n esse  to can te ,  f a to  \u00e9  q ue e m  le tr a s m ai\u00fa sc u la s e  n eg rita d as,  o  a rtig o \n2 3  do  re g u la m en to   do  pla n o  pre v \u00ea  de  m an eir a   ex pre ssa ,  un\u00edv oca   e \nc ate g \u00f3 ric a,  o  p ra z o  d e c ar\u00ea n cia  d e 2 4 m ese s,  c o n ta d o a  p arti r  d o in \u00edc io  d e \nv ig \u00ean cia   do  pla n o,  per\u00edo do  em  que  o  ben efic i\u00e1 rio   n\u00e3o   te r\u00e1   dir e ito   ao  \nb en ef\u00edc io  e m  d eco rr\u00ea n cia  d o  e v en to  g era d or, s a lv o e m  s e  t r a ta n d o d e e v en to  \ng era d o r d eco rre n te  d e a c id en te  p esso al.\nA dem ais ,  pelo   que  dos  au to s  co nsta ,  o  fa le cid o  era  \na lf a b etiz ad o  e  e sc la re cid o,  m esm o p o rq u e o  c o ntr \u00e1 rio  n \u00e3o  f o i  a le g ad o p ela  \na u to ra .\nSalie n to  q ue o  C \u00f3d ig o  d e D efe sa  d o C onsu m id or e m  p assa g em  \na lg um a e x orta  o s lit ig an te s a  s e re m  d esle ix ad os q u an d o d a c o ntr a ta \u00e7\u00e3 o  e  a\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012013-52.2016.8.26.0196 - lauda  4\nn\n\u00e3o  l e re m  o s c o ntr a to s q ue a ss in am .\nA  p re su n\u00e7\u00e3o ,  a t\u00e9  m esm o p ara  n \u00e3o  m en o sc a b ar o  c o n tr a ta n te ,  \u00e9  \nq ue o  m esm o le u  o s te rm os d a a v en \u00e7a fir m ad a,  q ue a d oto u c o m porta m en to  \nc a u te lo so  e  d ilig en te  a o  s e  v in cu la r a o s t e rm os d e u m  c o ntr a to .\nA dem ais ,  s e g uro s d e v id a a m i\u00fa d e p oss u em  p ra zo s d e c ar\u00ea n cia , \nc u sta n do-m e c re r q ue o  s e g u ra d o d is s o  n \u00e3o  s o u besse .\nA ss im  se n do,  po r  re p u ta r  v\u00e1lid a  a  estip ula \u00e7\u00e3o  de  pra zo  de \nc a r\u00ea n cia   em  co ntr a to  de  se g uro  d e  v id a,  b em  ass im  por  n\u00e3o  v is lu m bra r \nq u alq uer a fro n ta  a o  C \u00f3d ig o  d e D efe sa  d o C onsu m id or,  b em  c o m o p orq ue o  \np ra z o   de  car\u00ea n cia   co nsto u   de  cl\u00e1 u su la   co ntr a tu al  ex p re ssa ,  un \u00edv o ca  e \nc ate g oria ,  e sc rita  e m  le tr a s m ai\u00fa sc u la s e  e m  n eg rito ,  te n h o p or  le g \u00edti m a a  \nr e cu sa   m an if e sta d a  pela   re q u erid a,  no   qu e  se   re fe re   ao   pag am en to   da \ni n den iz a \u00e7\u00e3o   se cu rit\u00e1 ria   ple it e ad a  pela   au to ra ,  im pond o-s e   desta rte ,  a \nr e je i\u00e7 \u00e3 o  d o p ed id o p rin cip al.\nE  a  m esm a s in a h \u00e1 d e tr ilh ar  o  p ed id o s u bsid i\u00e1 rio ,  e is  q u e a  \nc l\u00e1 u su la   co ntr a tu al  em  que  se   ap oio u a  r\u00e9   para   em basa r  su a  n eg ati v a  \u00e9 \nl e g al,  n \u00e3o  s e  r e v este  d e a b u siv id ad e e  f o i e sc rit a  e m  d esta q u e.\nD ia n te  d o  e x posto  e  p elo  m ais  q ue d o s a u to s c o nsta ,   J U LG O \nI M PR O CED EN TES  os  ped id os  fo rm ula d o s  pela   au to ra   e, \nc o nse q u en te m en te ,  J U LG O E X TIN TO  O  P R O CESSO  C O M  R ESO LU \u00c7\u00c3 O  \nD O  M \u00c9R IT O  e m  r ela \u00e7\u00e3 o a  e la ,  f o rte  n o a rtig o  4 8 7,  i n cis o  I , d o C PC .\nP or f o r\u00e7 a  d a s u cu m b\u00ean cia ,  C O ND EN O  a  a u to ra  a o  p ag am en to  \nd as  ev en tu ais   cu sta s  e  desp esa s  pro ce ssu ais   desp en did as  pela   r\u00e9 ,  co m  \nc o rr e \u00e7\u00e3 o   m onet\u00e1 ria   pela   Tab ela   Pr\u00e1 tic a  do  TJS P   desd e  os  re sp ecti v os \nd ese m bols o s e  j u ro s d e m ora  d e 1 %  a o  m \u00eas, a  p artir  d o  t r \u00e2 n sito  e m  j u lg ad o, \nb em  assim  d os  h on or\u00e1 rio s  ad vo cat\u00edc io s  d e  se u  p atr o no,  q u e  o ra   fix o em  \n1 0%  so b re   o  v alo r  atu aliz ad o  atr ib u\u00edd o \u00e0 ca u sa  (a tu aliz a\u00e7\u00e3 o  p ela  T ab ela\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012013-52.2016.8.26.0196 - lauda  5\nP\nr\u00e1 tic a  d o  T JS P d esd e o  a ju iz am en to ),  a c re sc id os d e ju ro s d e m ora  d e 1 %  \na o   m \u00eas  a  partir   do  tr \u00e2 n sito   em  ju lg ad o,  sa lie n ta n do  se re m  ta is   verb as \ni n ex ig \u00edv eis   por  se r  a  su cu m ben te   ben efic i\u00e1 ria   da  Ju sti \u00e7 a  Gra tu ita , \nr e ssa lv ad a a  c o m pro v a\u00e7\u00e3 o  d e s u a h ip oss u fic i\u00ea n cia  fin an ce ir a ,  o bse rv ad o o  \nl u str o  p re sc ric io nal.\nP .R .I .C .\nD e A m eric an a p \/F ra n ca, 0 1 d e s e te m bro  d e 2 017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70102803-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 11\/07\/2017 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70094878-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 28\/06\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0879\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 3635 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0879\/2017 Teor do ato: 1- Prosseguindo, como segue conforme \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es das partes, concede-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, ficando os autos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da parte autora nos primeiros 15 dias, em seguida \u00e0 parte r\u00e9 nos 15 dias imediatamente subsequentes, contando-se tudo a partir de \u00fanica intima\u00e7\u00e3o desta pelo DI\u00c1RIO OFICIAL e vindo as manifesta\u00e7\u00f5es pelo protocolo, inclusive integrado, at\u00e9 o final total desses prazos. Esse \u00e9 o prazo previsto pelo atual CPC. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1- Prosseguindo, como segue conforme \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es das partes, concede-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, ficando os autos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da parte autora nos primeiros 15 dias, em seguida \u00e0 parte r\u00e9 nos 15 dias imediatamente subsequentes, contando-se tudo a partir de \u00fanica intima\u00e7\u00e3o desta pelo DI\u00c1RIO OFICIAL e vindo as manifesta\u00e7\u00f5es pelo protocolo, inclusive integrado, at\u00e9 o final total desses prazos. Esse \u00e9 o prazo previsto pelo atual CPC.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  12\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-   Prosseguindo,     como   segue   conforme   \u00faltimas   manifesta\u00e7\u00f5es   das   partes,  \nconcede-se   prazo   para   apresenta\u00e7\u00e3o   de   memoriais,   ficando   os   autos   \u00e0   disposi\u00e7\u00e3o   da  \nparte   autora   nos   primeiros   15   dias,   em   seguida   \u00e0   parte   r\u00e9   nos   15   dias   imediatamente  \nsubsequentes,   contando-se   tudo   a   partir   de   \u00fanica   intima\u00e7\u00e3o   desta   pelo   DI\u00c1RIO   OFICIAL  \ne   vindo   as   manifesta\u00e7\u00f5es   pelo   protocolo,   inclusive   integrado,   at\u00e9   o   final   total   desses  \nprazos.  \nEsse   \u00e9   o   prazo   previsto   pelo   atual   CPC.\nInt.   Dilig.\nJo\u00e3o   Sartori   Pires\nJuiz   de   Direito    \nFranca , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1CD9C36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 12:59 . fls. 142"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70083923-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0773\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 3025 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0773\/2017 Teor do ato: Dizer o autor se tamb\u00e9m manifesta conforme fls. 137, final, para que agora j\u00e1 se passe direto para alega\u00e7\u00f5es finais como dali constou.E voltem conclusos em branco em seguida. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Dizer o autor se tamb\u00e9m manifesta conforme fls. 137, final, para que agora j\u00e1 se passe direto para alega\u00e7\u00f5es finais como dali constou.E voltem conclusos em branco em seguida.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  26\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nDizer o  autor  se  tamb\u00e9m  manifesta  conforme  fls.  137,  final,  para  que  agora  j\u00e1  se  \npasse  direto  para  alega\u00e7\u00f5es  finais  como  dali  constou.\nE  voltem  conclusos  em  branco  em  seguida.\nFranca , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1BB9372. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 13:37 . fls. 138"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70075508-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 08:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70075154-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0661\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 2417\/2418","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0661\/2017 Teor do ato: *MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE AS RESPOSTAS DOS OF\u00cdCIOS. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    *MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE AS RESPOSTAS DOS OF\u00cdCIOS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2855 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Vistos,Diante do que foi certificado \u00e0s fls. 117, reitere-se o of\u00edcio, encaminhando-o com AR.Diligencie e intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Diante do que foi certificado \u00e0s fls. 117, reitere-se o of\u00edcio, encaminhando-o com AR.Diligencie e intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  20  de  mar\u00e7o  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\nDiante  do  que  foi  certificado  \u00e0s  fls.  117,  reitere-se  o  of\u00edcio,  encaminhando-o  com  \nAR. Diligencie e  intime-se.  \nFranca , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1802945. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 13:56 . fls. 118"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70166815-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2016 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1682\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 2818 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1682\/2016 Teor do ato: 1- Fls. 101\/102 : A) solicitando remeter c\u00f3pias, oficiar, constando dados necess\u00e1rios;B) fica intimada a parte autora com prazo de 10 dias quanto ao mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou no item \"A\". Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Fls. 101\/102 : A) solicitando remeter c\u00f3pias, oficiar, constando dados necess\u00e1rios;B) fica intimada a parte autora com prazo de 10 dias quanto ao mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou no item \"A\".","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  16\/11\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-   Fls.   101 \/102   :  \nA)     solicitando   remeter   c\u00f3pias ,   oficiar,   constando   dados   necess\u00e1rios;\nB)   fica   intimada   a   parte   autora   com   prazo   de   10   dias   quanto   ao   mais   que   a  \nparte   contr\u00e1ria   ali   reivindicou   no   item   \"A\".\nFranca , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1411406. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 13:35 . fls. 105"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70160492-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/11\/2016 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1605\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 2408 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70157366-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/11\/2016 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1605\/2016 Teor do ato: Vistos,1. Promo\u00e7\u00e3o de fls. 96: vista \u00e0 parte r\u00e9.2. Ap\u00f3s solucionada a quest\u00e3o, seguir a serventia conforme fls. 95, expedindo a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se e diligencie. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos,1. Promo\u00e7\u00e3o de fls. 96: vista \u00e0 parte r\u00e9.2. Ap\u00f3s solucionada a quest\u00e3o, seguir a serventia conforme fls. 95, expedindo a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se e diligencie.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  08  de  novembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\nVistos,\n1.  Promo\u00e7\u00e3o  de  fls.  96:  vista  \u00e0  parte  r\u00e9.\n2.  Ap\u00f3s  solucionada  a  quest\u00e3o,  seguir  a  serventia  conforme  fls.  95,  expedindo  a  \nserventia  o  necess\u00e1rio.  \nIntime-se  e  diligencie.  \nFranca , 08  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 13D543E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 11:41 . fls. 99"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1584\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 2588 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1584\/2016 Teor do ato: Constando a qualifica\u00e7\u00e3o, oficiar como constou do termo de audi\u00eancia retro.Int.Dilig. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    PROMO\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Constando a qualifica\u00e7\u00e3o, oficiar como constou do termo de audi\u00eancia retro.Int.Dilig.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  01\/11\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nConstando a qualifica\u00e7\u00e3o,  oficiar como constou  do termo  de audi\u00eancia  retro.\nInt.\nDilig.\nFranca , 01  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1399084. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 95"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70149963-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/10\/2016 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1421\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2219 P\u00e1gina: 2524 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 Hora 15:00 Local: Sala de audi\u00eancia da 1\u00ba Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1421\/2016 Teor do ato: 1. Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 31 \/ outubro \/ PF, \u00e0s 15:00 horas. Conferir o cart\u00f3rio o cadastramento da audi\u00eancia no sistema.2. Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.3. Intimem-se as partes somente pelo DJE, contando com os bons pr\u00e9stimos dos senhores advogados para que as partes sejam avisadas. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Despacho    1. Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 31 \/ outubro \/ PF, \u00e0s 15:00 horas. Conferir o cart\u00f3rio o cadastramento da audi\u00eancia no sistema.2. Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.3. Intimem-se as partes somente pelo DJE, contando com os bons pr\u00e9stimos dos senhores advogados para que as partes sejam avisadas.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  31  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  SARTORI  PIRES  -  \nMM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei  e  subsc.\n1. Porque  quanto  poss\u00edvel  cabe  buscar  solu\u00e7\u00e3o  consensual,  inclusive  por  isso  nos  \n\u00faltimos  finais  de  ano,  por  determina\u00e7\u00e3o  superior,  quanto  a  processos  especificados,  o  ato  adiante  \ntem  sido  realizado,  na  forma  da  atual  reda\u00e7\u00e3o  do  CPC,  designo  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \nSEM  prova  oral,  o  dia  31  \/  outubro  \/  PF,  \u00e0s  15:00  horas . \nConferir  o  cart\u00f3rio  o  cadastramento  da  audi\u00eancia  no  sistema.\n2.  Depois  disso,  caso  sem  sucesso,  tudo  mais  ser\u00e1  revisto  para  prosseguimento  ou  \neventual  julgamento  antecipado.\n3.  Intimem-se  as  partes  somente  pelo  DJE,  contando  com  os  bons  pr\u00e9stimos  dos  \nsenhores  advogados  para  que  as  partes  sejam  avisadas.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 117829F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 10\/10\/2016 \u00e0s 12:47 . fls. 87"}},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70117979-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 31\/08\/2016 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70116991-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/08\/2016 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1109\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 2514 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1109\/2016 Teor do ato: Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  19  de  agosto  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires , MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nsubsc.\n                                   Vistos,\nDigam  se,  efetivamente,  ainda  pretendem  produzir  mais  provas,  indicando,  se  \nhouver. Intime-se.\nFranca , 19  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1113FCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 24\/08\/2016 \u00e0s 13:27 . fls. 82"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70110743-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2016 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70105877-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2016 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0988\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 2637 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0988\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, mais 02 CPA`S, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 17,60) Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, mais 02 CPA`S, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 17,60)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70103515-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/08\/2016 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR487249320TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A Dilig\u00eancia : 08\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 2384 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Cite-se.Contesta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de advogado em 15 dias contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. Assim, porque se interpreta n\u00e3o pretender a parte autora marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo.2. Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.Diligencie e Intime-se. Advogados(s): Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Cite-se.Contesta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de advogado em 15 dias contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. Assim, porque se interpreta n\u00e3o pretender a parte autora marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo.2. Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.Diligencie e Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  15\/06\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\n1.  Cite-se.\nContesta\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  de  advogado  em  15  dias  contados  da  juntada  nos  autos  da  \ncita\u00e7\u00e3o  cumprida.  \nAssim,  porque  se  interpreta  n\u00e3o  pretender  a  parte  autora  marca\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \napenas  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  no  in\u00edcio  do  processo.\n2 . Tudo  mais,  sem  igual  prem\u00eancia,  a  decidir  no  curso  do  processo.\nDiligencie  e  Intime-se.\nFranca , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo E5CE7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 27"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70072562-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2016 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0559\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 2413 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0559\/2016 Teor do ato: Vistos,1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.2. Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC).Intime-se. Advogados(s): Jose Daniel Tasso (OAB 284183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos,1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.2. Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012013-52.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1012013-52.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Lilia Raquel  Silveira  Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Laura  Maniglia  Puccinelli  Diniz\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  06  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Laura  Maniglia  Puccinelli  \nDiniz ,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,   LIRIA  MARIA  DE  ANDRADE  SOUZA ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\nVistos,\n1.  Concedo  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.\n2.  Como  cautela  e  para  eventualmente  n\u00e3o  se  prosseguir  noutro  rumo  se  n\u00e3o  \nhouver  efetiva  necessidade  e  proveito,  dizer  a  parte  autora  se  requer  marca\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \napenas  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  no  in\u00edcio  do  processo  segundo  o  novo  CPC  ( art.  319,  VII  do  NCPC ).\nIntime-se.\nFranca , 06  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012013-52.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo E10CC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ, liberado nos autos em 07\/06\/2016 \u00e0s 13:23 . fls. 23"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":92,"total_andamentos":92}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491742066","codPublicacaoOrigem":"882532403","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos,1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.2. Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC). Intime-se. - ADV: JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0559\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MANIGLIA PUCCINELLI DINIZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2414","paginaFinal":"2414","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"686738","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13559483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 11:00:07:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"586719366","codPublicacaoOrigem":"1021421336","dataDivulgacao":"Nov 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2240","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos,1. Promo\u00e7\u00e3o de fls. 96: vista \u00e0 parte r\u00e9.2. Ap\u00f3s solucionada a quest\u00e3o, seguir a serventia conforme fls. 95, expedindo a serventia o necess\u00e1rio. Intime-se e diligencie. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1605\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2409","paginaFinal":"2409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"781521","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17433246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Nov 14 2016 10:13:23:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650058435","codPublicacaoOrigem":"1117797344","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos,Diante do que foi certificado \u00e0s fls. 117, reitere-se o of\u00edcio, encaminhando-o com AR.Diligencie e intime-se. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2856","paginaFinal":"2856","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853954","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21086704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:42:41:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760881673","codPublicacaoOrigem":"1203861766","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos,Fica intimada a parte r\u00e9 para, querendo, manifestar-se no prazo de 5 (cinco) dias sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o, fls. 166\/171.Intime-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1452\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2892","paginaFinal":"2892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928662","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26477740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:18:31:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533040129","codPublicacaoOrigem":"936143321","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1109\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2516","paginaFinal":"2516","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"731192","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15265855","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 10:53:55:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593524587","codPublicacaoOrigem":"1036511631","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - 1- Fls. 101\/102 : A) solicitando remeter c\u00f3pias, oficiar, constando dados necess\u00e1rios;B) fica intimada a parte autora com prazo de 10 dias quanto ao mais que a parte contr\u00e1ria ali reivindicou no item \"A\". - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1682\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2818","paginaFinal":"2818","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"794826","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17831610","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Nov 25 2016 09:17:50:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752529857","codPublicacaoOrigem":"1198651644","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados pela autora e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO em rela\u00e7\u00e3o a ela, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pela r\u00e9, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o ajuizamento), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado, salientando serem tais verbas inexig\u00edveis por ser a sucumbente benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, ressalvada a comprova\u00e7\u00e3o de sua hipossufici\u00eancia financeira, observado o lustro prescricional. - ADV: JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1391\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2894","paginaFinal":"2894","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:49:45:750PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500028324","codPublicacaoOrigem":"891363619","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.1. Cite-se.Contesta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de advogado em 15 dias contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. Assim, porque se interpreta n\u00e3o pretender a parte autora marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo.2. Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.Diligencie e Intime-se. - ADV: JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2387","paginaFinal":"2387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696101","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13907922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 10:16:49:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"566647812","codPublicacaoOrigem":"992228030","dataDivulgacao":"Oct 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2219","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - 1. Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 31\/outubro\/PF, \u00e0s 15:00 horas. Conferir o cart\u00f3rio o cadastramento da audi\u00eancia no sistema.2. Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.3. Intimem-se as partes somente pelo DJE, contando com os bons pr\u00e9stimos dos senhores advogados para que as partes sejam avisadas. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1421\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2525","paginaFinal":"2525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"756610","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16584585","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 10 2016 11:23:21:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"584780948","codPublicacaoOrigem":"1018305774","dataDivulgacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2238","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Constando a qualifica\u00e7\u00e3o, oficiar como constou do termo de audi\u00eancia retro.Int.Dilig. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1584\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2588","paginaFinal":"2588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"779425","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17367892","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 08:31:59:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678963977","codPublicacaoOrigem":"1144538308","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - *MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE AS RESPOSTAS DOS OF\u00cdCIOS. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0661\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2418","paginaFinal":"2418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22555806","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 16 2017 11:40:32:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699246998","codPublicacaoOrigem":"1161055784","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - 1- Prosseguindo, como segue conforme \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es das partes, concede-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, ficando os autos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da parte autora nos primeiros 15 dias, em seguida \u00e0 parte r\u00e9 nos 15 dias imediatamente subsequentes, contando-se tudo a partir de \u00fanica intima\u00e7\u00e3o desta pelo DI\u00c1RIO OFICIAL e vindo as manifesta\u00e7\u00f5es pelo protocolo, inclusive integrado, at\u00e9 o final total desses prazos. Esse \u00e9 o prazo previsto pelo atual CPC. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0879\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3637","paginaFinal":"3637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889156","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23545861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 08:09:08:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688717939","codPublicacaoOrigem":"1152947853","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Dizer o autor se tamb\u00e9m manifesta conforme fls. 137, final, para que agora j\u00e1 se passe direto para alega\u00e7\u00f5es finais como dali constou.E voltem conclusos em branco em seguida. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0773\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3026","paginaFinal":"3026","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23043233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 31 2017 11:57:53:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523895080","codPublicacaoOrigem":"928763870","dataDivulgacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2175","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, mais 02 CPA'S, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 17,60) - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2637","paginaFinal":"2637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"723252","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14888017","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 10:09:25:367PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773467859","codPublicacaoOrigem":"1211975266","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012013-52.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012013-52.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Lilia Raquel Silveira Oliveira - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.Porque tempestivos, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171. No m\u00e9rito, entrementes, os aclarat\u00f3rios n\u00e3o comportam provimento, na medida em que se infere de seu teor, a n\u00edtida inten\u00e7\u00e3o da embargante em modificar a senten\u00e7a proferida sem a necessidade de veicular sua irresigna\u00e7\u00e3o pela via recursal cab\u00edvel, atribuindo aos declarat\u00f3rios o efeito infringente que via de regra n\u00e3o ostentam. Saliente-se que o efeito infringente somente \u00e9 admiss\u00edvel em casos de flagrante teratologia, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, todas inocorrentes \"in casu\".Ademais, a senten\u00e7a est\u00e1 fundamentada e eventual \"error in judicando\" n\u00e3o \u00e9 pass\u00edvel de ser sanado na estreita via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Do exposto, NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a pgs. 166\/171, fazendo-o para MANTER a senten\u00e7a proferida nos exatos moldes em que aos autos lan\u00e7ada. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), JOSE DANIEL TASSO (OAB 284183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2986","paginaFinal":"2986","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935825","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047128","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 01:57:47:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012013-52.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"166\/171","numeroUnificado":"1012013-52.2016.8.26.0196|166\/171|166\/171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}