{"numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1012596-33.2016.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/09\/2016 \u00e0s 14:25 - Direcionada\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Raul de Aguiar Ribeiro Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.054,15","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70119940-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 13:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1016\/1026","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2017 Teor do ato: Vistos,HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls.260\/261 e, em consequ\u00eancia, DETERMINO a suspens\u00e3o do feito, nos termos do artigo 922 do CPC, e da fase de cumprimento do t\u00edtulo judicial at\u00e9 o termo final do parcelamento, ficando as partes cientes de que, passados 30 dias daquele prazo, o acordo ser\u00e1 dado por cumprido e satisfeito e o processo ser\u00e1 extinto (art.924, II do CPC) e arquivado, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, observadas as formalidades legais. Autorizado o desarquivamento com urg\u00eancia, se houver necessidade.Custas e honor\u00e1rios na forma ajustada.Tratando-se de vontade das partes incompat\u00edvel com o direito de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu na data desta senten\u00e7a, dispensando-se a certifica\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos,HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls.260\/261 e, em consequ\u00eancia, DETERMINO a suspens\u00e3o do feito, nos termos do artigo 922 do CPC, e da fase de cumprimento do t\u00edtulo judicial at\u00e9 o termo final do parcelamento, ficando as partes cientes de que, passados 30 dias daquele prazo, o acordo ser\u00e1 dado por cumprido e satisfeito e o processo ser\u00e1 extinto (art.924, II do CPC) e arquivado, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, observadas as formalidades legais. Autorizado o desarquivamento com urg\u00eancia, se houver necessidade.Custas e honor\u00e1rios na forma ajustada.Tratando-se de vontade das partes incompat\u00edvel com o direito de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu na data desta senten\u00e7a, dispensando-se a certifica\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-080   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   r.229   -   E-mail:   barueri3cv@tjsp.jus.br      \n1012596-33.2016.8.26.0068 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\n\u00c0 01\/09\/2017,  torno  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  RAUL  DE  AGUIAR  RIBEIRO  \nFILHO ,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Barueri-SP.  Eu,(Danielly  \nCunha  Borssari  Rocha,  matr\u00edcula  818.311-2),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012596-33.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos,\nHOMOLOGO  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos , \no  acordo  de  fls.260\/261  e,  em  consequ\u00eancia,  DETERMINO  a  suspens\u00e3o  do  feito,  nos  \ntermos  do  artigo  922  do  CPC,  e  da  fase  de  cumprimento  do  t\u00edtulo  judicial  at\u00e9  o  termo  final  \ndo  parcelamento,  ficando  as  partes  cientes  de  que,  passados  30  dias  daquele  prazo,  o  acordo  \nser\u00e1  dado  por  cumprido  e  satisfeito  e  o  processo  ser\u00e1  extinto  (art.924,  II  do  CPC)  e \narquivado,  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  observadas  as  formalidades  legais.  Autorizado  o  \ndesarquivamento  com  urg\u00eancia,  se  houver  necessidade.\nCustas  e  honor\u00e1rios  na  forma  ajustada.\nTratando-se  de  vontade  das  partes  incompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer,  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado  ocorreu  na  data  desta  senten\u00e7a,  dispensando-se  a  certifica\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nBarueri , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 494B1F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 264"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 02\/08\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Heraldo de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70039102-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2017 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 862\/867","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70030673-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 705\/716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$2.054,15 (dois mil e cinquenta e quatro reais e quinze centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC\/15. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.I. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$2.054,15 (dois mil e cinquenta e quatro reais e quinze centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC\/15. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012596-33.2016.8.26.0068 - lauda  1\nAos\n 21\/02\/2017,  torno  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  RAUL  DE  AGUIAR  \nRIBEIRO FILHO\n,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Barueri-SP.  Eu,  \nHenrique  Ramalho  Bastos  (GER),  Coordenador,  Matr.:  818760,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012596-33.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  pela  qual  a  autora  pretende  ver-se  ressarcida  do  valor  \npago  a  seu  segurado.\nAduz  que  no  dia  20\/07\/2015,  houve  oscila\u00e7\u00f5es  e  falha   no  fornecimento  de  energia  \nel\u00e9trica  na  regi\u00e3o  do  im\u00f3vel  do  segurado,  o  que  ocasionou  danos  ao(s)  aparelho(s)  eletr\u00f4nico(s)  da  \nresid\u00eancia  segurada,  descriminado(s)  na  inicial,  diante  do  qual  foi  elaborado  processo  de  sinistro,  e  \nao  final,  indenizou  o  segurado  no  montante  de  R$2.054,15,  j\u00e1  descontado  o  valor  da  franquia,  \nconforme  ap\u00f3lices  (fls.  36\/40)  e  documentos  de  folhas  41\/50.\nA  requerida,  por  seu  turno,  sustenta  que,  no  caso  em  tela,  n\u00e3o  h\u00e1  nexo  de  \ncausalidade  entre  os  danos  alegados  e  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  pois,  ao  \nverificar  seu  sistema  de  banco  de  dados,  n\u00e3o  constatou  qualquer  ocorr\u00eancia  na  rede  el\u00e9trica,  sendo  \nindevido   valor  cobrado.  \n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  \nFundamento  e  decido.\nA  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  exclusivamente  de  direito  e,  no  plano  dos  fatos,  \nn\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Assim  sendo,  passo  ao  julgamento  \nantecipado  da  lide,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPois  bem.  Inicialmente,  \u00e9  bom  esclarecer  que  a  responsabilidade  civil  da  \nprestadora  de  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica,  como  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  \u00e9 objetiva,   \nsendo  desnecess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa,  nos  termos  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  mas,  apenas,  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  dano  e  do  nexo  causal.\nAdemais,  a  Lei  n\u00ba8.987\/95  (que  disp\u00f5e  sobre  o  regime  de  concess\u00e3o  e  permiss\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 37931CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012596-33.2016.8.26.0068 - lauda  2\nda\n presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  previsto  no  artigo  175  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal)  \nprev\u00ea,  em  seu  artigo  6\u00ba,  que  \"toda  concess\u00e3o  ou  permiss\u00e3o  pressup\u00f5e  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  \nadequado  ao  pleno  atendimento  dos  usu\u00e1rios,  conforme  estabelecido  nesta  Lei,  nas  normas  \npertinentes  e  no  respectivo  contrato\".  E,  no  \u00a71\u00b0,  define  \"servi\u00e7o  adequado\"  como  sendo  \"o  que  \nsatisfaz  as  condi\u00e7\u00f5es  de  regularidade,  continuidade,  efici\u00eancia,  seguran\u00e7a,  atualidade,  \ngeneralidade,  cortesia  na  sua  presta\u00e7\u00e3o  e  modicidade  das  tarifas\" .\nDa  mesma  forma,  a  norma  inserta  no  art.22,  do  CDC,  estabelece  a  obriga\u00e7\u00e3o  dos  \nconcession\u00e1rios  no  fornecimento  de  servi\u00e7os  adequados,  eficientes,  seguros  e,  quando  essenciais,  \ncont\u00ednuos,  enquanto  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  disp\u00f5e  sobre  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  os  danos  decorrentes.\nNo  caso  concreto,  no  aviso  ou  comunica\u00e7\u00e3o  de  sinistro  o  segurado  relatou  que  no  \ndia  20\/07\/2015,  houve  oscila\u00e7\u00f5es  e  falha   no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  e,  quando  foi  ligar  \nalguns  aparelhos,  os  mesmos  n\u00e3o  funcionaram,  tendo  o  t\u00e9cnico  informado  que  foram  queimados  \ncomponentes  e  danificados  (fls.  46\/47).  \nA  concession\u00e1ria  nada  trouxe  aos  autos  a  demonstrar  que  os  danos  foram  causados  \npor  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  do  consumidor,  e  n\u00e3o  pela  sobrecarga  el\u00e9trica  por  ele  relatado.  Note-se  que  a  \nalegada  inexist\u00eancia  de  anomalia  no  sistema  interno  da  demandada,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  serve  como  \nprova  da  regularidade  do  servi\u00e7o,  por  se  tratar  de  verifica\u00e7\u00e3o  unilateral.\nAssim,  suficientemente  identificada  a  falha  na  seguran\u00e7a  porquanto  \u00e9  inerente  \u00e0  \natividade  eliminar  riscos  com  cuidado  razo\u00e1vel,  resta  clara  a  responsabilidade  da  fornecedora.\nDiante  da  necessidade  de  prote\u00e7\u00e3o  aos  usu\u00e1rios,  a  tecnologia  deve  ser  suficiente  \npara  evitar  descarga  el\u00e9trica  que  comprometa  as  unidades  consumidoras,  tanto  que  s\u00e3o,  via  de  \nregra,  colocados  para-raios  e  transformadores.  N\u00e3o  h\u00e1  como  alegar  desconhecimento  do  potencial  \npara  causar  dano,  nem  mesmo  excludentes  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior,  pois  inerente  \u00e0 \natividade  a  devida  prote\u00e7\u00e3o,  fiscaliza\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos.  Enfim,  n\u00e3o  \u00e9  aceit\u00e1vel  \nqualquer  exonera\u00e7\u00e3o  do  fornecedor  por  risco  relacionado  \u00e0  atividade.  E  a  expectativa  leg\u00edtima  de  \nseguran\u00e7a  \u00e9  inerente  em  mat\u00e9ria  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  consumidor.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  imprevisibilidade,  porquanto  o  sistema  da  \nempresa  deve  ser  adequado  a controlar  descargas  el\u00e9tricas  e os  danos  decorrentes  da  falta  de  \ncontrole  obrigam  a  indenizar  em  caso  de  acidente  de  consumo.\nO  valor  pleiteado  pela  autora  est\u00e1  comprovado  pelos  documentos  carreados  \u00e0s  \nfls.48\/50,  os  quais  n\u00e3o  foram  impugnados  especificamente  pela  r\u00e9,  nem  derrubados  por  qualquer  \nprova  por  ela  produzida  nos  autos  (artigo  373,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Da\u00ed  o  \ninafast\u00e1vel  acolhimento  da  pretens\u00e3o  ressarcit\u00f3ria.\nNesse  sentido  os  seguintes  julgados:\n\u201cPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  -  ENERGIA  EL\u00c9TRICA  - \nINDENIZAT\u00d3RIA  \u2013  Agravo  retido  n\u00e3o  conhecido  -  Descarga  el\u00e9trica  \nque  danificou  aparelhos  el\u00e9tricos  do  consumidor  -  Nexo  causal  e  danos  \nmateriais  comprovados  -  Dever  de  indenizar  da  concession\u00e1ria  -  Danos  \nmorais  configurados  -  A\u00e7\u00e3o  parcialmente  procedente  -   Recurso  \ndesprovido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0033701-49.2010.8.26.0309,  35\u00aa  C\u00e2mara  Dir.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 37931CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012596-33.2016.8.26.0068 - lauda  3\nPrviado,\n Rel.  Des.  MELO  BUENO,  j.  15\/10\/2012).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  DANOS  MATERIAIS  -  PRESTA\u00c7\u00c3O  \nDE  SERVI\u00c7OS  - ENERGIA  EL\u00c9TRICA  -  SOBRETENS\u00c3O  DE  REDE  \nEL\u00c9TRICA  -  DANOS  EM  APARELHOS  DA  AUTORA  - \nCOMPROVA\u00c7\u00c3O  -  SENTEN\u00c7A  DE  PROCED\u00caNCIA  - \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  NO  M\u00c9RITO  -  REDU\u00c7\u00c3O  DA  VERBA  \nHONOR\u00c1RIA  SUCUMBENCIAL  PARA  15%  -  RECURSO  \nPARCIALMENTE  PROVIDO.  I- Comprovado  o  dano,  o  nexo  de  \ncausalidade  com  descarga  el\u00e9trica  oriunda  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  \nde  rigor  a  condena\u00e7\u00e3o  desta  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida  pela  \nautora,  amparada  em  or\u00e7amentos  n\u00e3o  impugnados  pela  r\u00e9;  [...]\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0008448-12.2010.8.26.0066,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  PAULO  AYROSA,  j.  04\/06\/2013).\n\u201cDANO  MATERIAL  -  Rede  el\u00e9trica  -  Oscila\u00e7\u00e3o  \u2013  Danos  ocorridos  em  \nequipamentos  ap\u00f3s  descarga  atmosf\u00e9rica  -  Responsabilidade  objetiva  da  \nConcession\u00e1ria  -  Teoria  do  risco  administrativo  -  Intelig\u00eancia  do  artigo  \n37,  \u00a7  6\u00b0  da  CF\/88  e  artigo  14  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90  -  Ressarcimento  devido  \n\u2013   Senten\u00e7a  mantida  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0031878-40.2009.8.26.0482,  17\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  \nPAULO  PASTORE  FILHO,  j.  31\/10\/2012).\nDesse  modo,  n\u00e3o  tendo  a  requerida  demonstrado  fato  impeditivo,  modificativo  ou  \nextintivo  do  direito  da  autora,  de  rigor  a  proced\u00eancia  do  pedido.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  ajuizado  por  Ita\u00fa  Seguros  \nde  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  'Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade  de  S\u00e3o  Paulo  \nS.A.  e  condeno  a  requerida  ao  ressarcimento  da  quantia  de  R$2.054,15  (dois  mil  e  cinquenta  e  \nquatro  reais  e  quinze  centavos),  devidamente  corrigida  a  partir  do  desembolso  e  acrescida  de  juros  \na  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Por  consequ\u00eancia,  extingo  a  fase  de  conhecimento,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  \nnos  termos  do  artigo  487,  I,  do  CPC\/15.  \nArcar\u00e1  a  r\u00e9  com  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  \nem  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a72\u00ba  do  CPC\/15.\nP.I.\nBarueri , 21  de  fevereiro  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 37931CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 164"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70123556-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2016 13:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0522\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 864\/878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0522\/2016 Teor do ato: Vistos.Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide e informem\u00a0se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Assim, se o caso, apresentem as partes o rol das testemunhas que pretendem ouvir, com endere\u00e7o, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, em caso de deferimento, desde logo esclarecendo se providenciar\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o (art. 455, CPC) no caso de serem da terra e, caso sejam de fora da terra ou necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o judicial, juntando as dilig\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0ou ainda, se as testemunhas comparecer\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o.E, no caso de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, apresentem no mesmo prazo, os prov\u00e1veis quesitos que pretendem ver respondidos, a possibilitar melhor fixa\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia em caso de deferimento. Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide e informem\u00a0se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Assim, se o caso, apresentem as partes o rol das testemunhas que pretendem ouvir, com endere\u00e7o, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, em caso de deferimento, desde logo esclarecendo se providenciar\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o (art. 455, CPC) no caso de serem da terra e, caso sejam de fora da terra ou necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o judicial, juntando as dilig\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0ou ainda, se as testemunhas comparecer\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o.E, no caso de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, apresentem no mesmo prazo, os prov\u00e1veis quesitos que pretendem ver respondidos, a possibilitar melhor fixa\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia em caso de deferimento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-080,  Fone: 4198-4844  r.229, Barueri-SP  - E-mail:  \nbarueri3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nAos  16\/11\/2016  torno  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  RAUL  DE  AGUIAR  RIBEIRO  FILHO\n,  MM.  \nJuiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Barueri-SP.  Eu,  K\u00e1tia  Cilene  da  Silva,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  M098867,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012596-33.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos.\nCom fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  \no  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide  e  informem\u00a0se  tem  \ninteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  o  julgamento  \nantecipado.\nQuanto \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia.\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  \nou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso.\nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 320C328. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 17:59 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-080,  Fone: 4198-4844  r.229, Barueri-SP  - E-mail:  \nbarueri3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nadequadamente delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nAssim,  se  o  caso,  apresentem  as  partes  o  rol  das  testemunhas  que  pretendem  ouvir,  \ncom  endere\u00e7o,  para  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta,  em  caso  de  deferimento,  desde  logo  esclarecendo  \nse  providenciar\u00e3o  a  intima\u00e7\u00e3o  (art.  455,  CPC)  no  caso  de  serem  da  terra  e,  caso  sejam  de  fora  da  \nterra  ou  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  judicial,  juntando  as  dilig\u00eancias  cab\u00edveis,\u00a0ou  ainda,  se  as  \ntestemunhas  comparecer\u00e3o  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.\nE,  no  caso  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  apresentem  no  mesmo  prazo,  os  \nprov\u00e1veis  quesitos  que  pretendem  ver  respondidos,  a  possibilitar  melhor  fixa\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  \nem  caso  de  deferimento.  \nIntime-se.\nBarueri , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 320C328. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 17:59 . fls. 147"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70116324-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/11\/2016 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0502\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 1078\/1091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0502\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao Autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70111439-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/10\/2016 10:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR544169600TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 22\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 945\/959","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2016 Teor do ato: Vistos.Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 284, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da EFAM).Cite(m)-se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 284, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da EFAM).Cite(m)-se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-080   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   r.229   -   E-mail:   barueri3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012596-33.2016.8.26.0068  - p.  1\nEm\n 15\/09\/2016  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Excelent\u00edssimo  Senhor  Doutor  RAUL  DE  \nAGUIAR  RIBEIRO  FILHO ,  Juiz  de  Direito  Titular  desta  Terceira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nBarueri\/SP.  Eu,  Jefferson  Rodrigo  Barbosa,  MAT  363449-A  escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012596-33.2016.8.26.0068    \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raul   de   Aguiar   Ribeiro   Filho\nVistos.\nPrimeiramente, recebo  o  feito  e  determino  seu  regular  processamento,  nos  termos  \ndo art.  284,  III  do  CPC\/2015.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  o  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  \nde concilia\u00e7\u00e3o.  (art.  139,  CPC  e  Enunciado  35  da  EFAM).\nCite(m)-se, por  carta  AR  digital,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\n Barueri, 15  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012596-33.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 2DF0001. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 18:22 . fls. 63"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1017767-05.2015.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588891942","codPublicacaoOrigem":"1026275404","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide e informemse tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Assim, se o caso, apresentem as partes o rol das testemunhas que pretendem ouvir, com endere\u00e7o, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, em caso de deferimento, desde logo esclarecendo se providenciar\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o (art. 455, CPC) no caso de serem da terra e, caso sejam de fora da terra ou necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o judicial, juntando as dilig\u00eancias cab\u00edveis,ou ainda, se as testemunhas comparecer\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o.E, no caso de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, apresentem no mesmo prazo, os prov\u00e1veis quesitos que pretendem ver respondidos, a possibilitar melhor fixa\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia em caso de deferimento. Intime-se. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0522\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"870","paginaFinal":"870","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"785022","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17538908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:48:11:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728902587","codPublicacaoOrigem":"1182540794","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012596-33.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Negaram provimento ao recurso. V. U. - *A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - CONTRATOS DE SEGURO (MODALIDADE RESIDENCIAL) - SOBRECARGAS\/DESCARGAS NA REDE EL\u00c9TRICA E QUE TERIAM ENSEJADO A DANIFICA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS EL\u00c9TRICOS DO SEGURADO - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA - APLICABILIDADE DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - SUB-ROGA\u00c7\u00c3O DA SEGURADORA - RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA EMPRESA CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - OBRIGA\u00c7\u00c3O DE INDENIZAR RECONHECIDA - JUROS E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA A PARTIR DO DESEMBOLSO - SENTEN\u00c7A MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO.* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf. jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) - Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) - Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2232","paginaFinal":"2232","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24957827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 09:30:12:573AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749099905","codPublicacaoOrigem":"1196392513","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos,HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls.260\/261 e, em consequ\u00eancia, DETERMINO a suspens\u00e3o do feito, nos termos do artigo 922 do CPC, e da fase de cumprimento do t\u00edtulo judicial at\u00e9 o termo final do parcelamento, ficando as partes cientes de que, passados 30 dias daquele prazo, o acordo ser\u00e1 dado por cumprido e satisfeito e o processo ser\u00e1 extinto (art.924, II do CPC) e arquivado, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, observadas as formalidades legais. Autorizado o desarquivamento com urg\u00eancia, se houver necessidade.Custas e honor\u00e1rios na forma ajustada.Tratando-se de vontade das partes incompat\u00edvel com o direito de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu na data desta senten\u00e7a, dispensando-se a certifica\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0469\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1023","paginaFinal":"1023","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921847","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25988006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:09:34:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676662697","codPublicacaoOrigem":"1142278757","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012596-33.2016.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Barueri; Vara: 3\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1012596- 33.2016.8.26.0068; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A; Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP); Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"209","paginaFinal":"209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"872341","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22415917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 12 2017 12:04:24:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068|551\/2011|33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"550658657","codPublicacaoOrigem":"968480010","dataDivulgacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2204","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Primeiramente, recebo o feito e determino seu regular processamento, nos termos do art. 284, III do CPC\/2015.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (art. 139, CPC e Enunciado 35 da EFAM).Cite(m)- se, por carta AR digital, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0432\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"954","paginaFinal":"954","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"744354","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15969716","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 19 2016 11:56:59:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580725694","codPublicacaoOrigem":"1010858313","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistas dos autos ao Autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a Contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARINA LUIZA DA SILVA MORAES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1088","paginaFinal":"1088","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"774591","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17162212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 11:09:06:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718406501","codPublicacaoOrigem":"1176068025","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"54 - 1012596-33.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator Heraldo de Oliveira - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) (Fls: 78) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 78) - Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 621\/623 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 2 DE AGOSTO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 621\/623, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1407","paginaFinal":"1407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"903494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24422607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 12:12:35:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"550658536","codPublicacaoOrigem":"968479418","dataDivulgacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2204","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012596-33.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 15\/09\/2016","paginaInicial":"906","paginaFinal":"906","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"744354","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15969716","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 19 2016 11:56:59:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728901794","codPublicacaoOrigem":"1182536737","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012596-33.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator: Des.: Heraldo de Oliveira - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) (Fls: 78) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 78) - Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 2 DE AGOSTO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HERALDO DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) LUCIA HARUMI NARAOKA MATSUDA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ANA DE LOURDES COUTINHO SILVA DA FONSECA, FRANCISCO GIAQUINTO e NELSON JORGE J\u00daNIOR. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. OCORR\u00caNCIA: AUS\u00caNCIA JUSTIFICADA DO EXMO. SR. DES. CAUDURO PADIN. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1850","paginaFinal":"1850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24957827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 09:30:12:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650581915","codPublicacaoOrigem":"1118653445","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (NCPC, art. 1.010, par\u00e1grafo primeiro), observando-se os termos do art. 1.012 e seu par\u00e1grafo primeiro do NCPC.Decorridos com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"866","paginaFinal":"866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"854466","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21113549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 02:48:10:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633381474","codPublicacaoOrigem":"1099971215","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012596-33.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. e condeno a requerida ao ressarcimento da quantia de R$2.054,15 (dois mil e cinquenta e quatro reais e quinze centavos), devidamente corrigida a partir do desembolso e acrescida de juros a partir da cita\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, extingo a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC\/15. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.I. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAUL DE AGUIAR RIBEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HENRIQUE RAMALHO BASTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"714","paginaFinal":"714","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842595","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20248042","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 07:34:07:920AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694845702","codPublicacaoOrigem":"1157920904","dataDivulgacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012596-33.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2366","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012596-33.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - O recurso ser\u00e1 julgado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo,8 de junho de 2017 - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Advs: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) - Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"354","paginaFinal":"354","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23360672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 07:49:27:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012596-33.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012596-33.2016.8.26.0068|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}