{"numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1012893-07.2017.8.26.0003    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/07\/2017 \u00e0s 12:42 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 68.183,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sergio Teles de Meneses"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que encaminho estes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2142\/2162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012893-07.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Sergio Teles de Meneses\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nSubam   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo.  \nInt.  \nS\u00e3o Paulo , 26\/09\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4B28E7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 126"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70156080-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2716\/2736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70143163-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2519\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1012893-07.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012893-07.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato  \nRequerente : Sergio Teles de Meneses\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nSERGIO  TELES  DE  MENESES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  contra  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A. , sob  os  seguintes  argumentos:  a)  deve  haver  redu\u00e7\u00e3o  dos  juros  para  12%  \nao  ano;  b)  ilegalidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros;  c)  abusividade  da  cl\u00e1usula  mandato,  indexadores  \nalternativos,  flutua\u00e7\u00e3o  de  taxas  e  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulada  com  outros  encargos;  e  d)  \ncobran\u00e7a  indevida  de  taxas  e  multas.  \nA  tutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  48).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  52-59),  o  r\u00e9u  sustentou  que  o  autor  n\u00e3o  tem  raz\u00e3o.  Pediu  a  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  95-103).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  o  processo  comporta  \njulgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nA  prova  pericial  \u00e9  desnecess\u00e1ria.  Parte  dos  temas  em  debate  se  refere  a  mudan\u00e7a  \nde  crit\u00e9rios  de  c\u00e1lculo  de  juros  e  encargos,  o  que  consiste  em  mat\u00e9ria  de  direito  e  n\u00e3o  demanda  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  pois  n\u00e3o  cabe  ao  contador,  mas  sim  ao  juiz,  decidir  se  deve  ou  n\u00e3o  \nhaver  tal  modifica\u00e7\u00e3o  contratual.  Outra  parte  dos  temas  consiste  em  mat\u00e9ria  de  fato,  a qual,  \npor\u00e9m,  como  se  extrai  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a,  n\u00e3o  exige,  para  seu  deslinde,  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil.  \nDeve-se  ressaltar  que  h\u00e1  na  contesta\u00e7\u00e3o  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  mas  em  seu  conte\u00fado  n\u00e3o  foi  arguida  preliminar.  E  a  r\u00e9plica,  ao  inv\u00e9s  de  indicar  tal  \nfato,  trata  de  preliminar  que  nem  sequer  foi  arguida.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente,  conclus\u00e3o  a  que  se  chega  com  a  an\u00e1lise  das  teses  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935BC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 104\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1012893-07.2017.8.26.0003 - lauda  2\njur\u00eddicas\n invocadas  pelo  autor  como  fundamento  do  pedido  revisional.   \nComo  decorr\u00eancia  do  fato  de  a  r\u00e9  ser  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  descabe  cogitar  \nde  redu\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  encargos  a  1%  ao  m\u00eas.  Ali\u00e1s,  \u00e9  esse  o  teor  da  S\u00famula  283  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.  Outrossim,  conforme  entendimento  anteriormente  plasmado  na  S\u00famula  596  \ndo  Supremo  Tribunal  Federal,  \u201cas  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  \njuros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  \nprivadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d.  Com  o  advento  da  Lei  4.595\/64,  o \nConselho  Monet\u00e1rio  Nacional  foi  incumbido  de  formular  a  pol\u00edtica  de  moeda  e  cr\u00e9dito,  bem  como  \nlimitar  as  taxas  de  juros,  comiss\u00f5es  e  outras  formas  de  remunera\u00e7\u00e3o,  ficando  revogado,  quanto  \u00e0s  \nopera\u00e7\u00f5es  com  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  o  Decreto  22.626\/33  (a  respeito,  Roberto  Rosas,  \nDireito  Sumular , 7 a\n edi\u00e7\u00e3o,  Malheiros  editores,  p\u00e1gina  283).  \nSobre  o  assunto,  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  decidiu  nestes  termos  \n( 20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0013322-76.2013.8.26.0602,  Relator  Des.  Luiz  \nCarlos  de  Barros,  j.  15\/08\/2016):  \n\"Com  rela\u00e7\u00e3o  ao  percentual  cobrado  a  t\u00edtulo  de  juros  remunerat\u00f3rios,  tem-se  \nque,  a  princ\u00edpio,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  abusividade  dos  mesmos  n\u00e3o  pode  prevalecer  no  atual  est\u00e1gio  da  \njurisprud\u00eancia,  haja  vista  o  entendimento  de  que  os  juros  remunerat\u00f3rios  cobrados  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  sofrem  as  limita\u00e7\u00f5es  da  Lei  de  Usura.  \nFrise-se  que  nem  o  artigo  25  das  Disposi\u00e7\u00f5es  Transit\u00f3rias  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  nem  o  artigo  192,  ambos  da  Carta  Magna  revogaram  a  compet\u00eancia  do  Banco  Central  \npara  autorizar  taxas  de  juros.  Ora,  o  fato  de  ser  compet\u00eancia  do  Congresso  Nacional  a  de  dispor  \nsobre  mat\u00e9ria  financeira,  cambial  e  monet\u00e1ria,  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  suas  opera\u00e7\u00f5es  (artigo  \n48,  inciso  XIII,  da  CF),  e  ser  regulado  o  sistema  financeiro  por  lei  complementar,  n\u00e3o  significa  \nque  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  n\u00e3o  possa  atuar  na  forma  do  artigo  4\u00ba,  da  Lei  4.595\/64,  na  \ndin\u00e2mica  di\u00e1ria  da  vida  financeira  do  pa\u00eds,  observados  os  par\u00e2metros  da  ordem  jur\u00eddica  vigente.  \nAcrescente-se  que  o  Colendo  Supremo  Tribunal  Federal  publicou  a  S\u00famula  \nvinculante  n\u00ba  7,  a  qual  estipula  que:  \u201cA  norma  do  \u00a73\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  \npela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  \nsua  aplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d.\"  \nN\u00e3o  h\u00e1  fundamento,  portanto,  para  reduzir  os  encargos  a  juros  de  12%  ao  ano,  \nsem  raz\u00e3o  o  autor  quando  sustenta  o  contr\u00e1rio.  \nQuanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  a  parte  autora  tamb\u00e9m  n\u00e3o  tem  raz\u00e3o.  O  \nartigo  5 o\n,  caput ,  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17,  de  30  de  mar\u00e7o  de  2000,  disp\u00f4s  que  \u201cnas  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  \u00e9  admiss\u00edvel  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935BC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 105\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1012893-07.2017.8.26.0003 - lauda  3\ncapitaliza\u00e7\u00e3o\n de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano\u201d.  Tal  Medida  Provis\u00f3ria  foi  \nsucessivamente  reeditada  at\u00e9  o  n\u00ba  1.963-26,  de  22  de  dezembro  de  2000;  depois,  em  28  de  \ndezembro  de  2000,  passou  a  ter  o  n\u00ba  2.087-27,  seguindo  at\u00e9  o  n\u00ba  2087-33,  em  15  de  junho  de  \n2001;  por  fim,  em  29  de  junho  de  2001,  recebeu  o  n\u00ba  2.170-34  e  assim  seguiu  at\u00e9  23  de  agosto  de  \n2001,  quando  recebeu  o  n\u00ba  2170-36.\nAtualmente,  esta  \u00faltima  Medida  Provis\u00f3ria  est\u00e1  em  vigor  por  for\u00e7a  do  disposto  no  \nartigo  2 o\n da  Emenda  Constitucional  n\u00ba  32,  de  11  de  setembro  de  2001,  o  que,  ali\u00e1s,  torna  in\u00f3cua  a  \nalega\u00e7\u00e3o  de  inconstitucionalidade,  diante  da  vontade  expressa  do  constituinte  derivado  de  \nconvalidar  as  medidas  provis\u00f3rias  ent\u00e3o  pendentes:  \u201cas  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  \nanterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  ulterior  as  \nrevogue  explicitamente  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional.\u201d  Certo  que  o  r\u00e9u  \u00e9  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  e incontroverso  que  os  contratos  foram  celebrados  j\u00e1  na  vig\u00eancia  dessa  \nlegisla\u00e7\u00e3o,  nada  impedia  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  composta  dos  juros  remunerat\u00f3rios.  \nDiante  disso,  conclui-se  que,  diferentemente  do  sustentado  pela  autora,  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  n\u00e3o  padece  de  ilegalidade,  no  caso  concreto,  raz\u00e3o  pela  qual,  se  n\u00e3o  \nconseguiu  pagar  as  d\u00edvidas  nas  datas  previstas,  caracterizou-se  sim  a  mora .  \nO  autor  se  insurge  tamb\u00e9m  contra  a  cl\u00e1usula-mandato,  indexadores  \nalternativos,  flutua\u00e7\u00e3o  de  taxas  e  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  \nencargos  (fls.  3-4).  Entretanto,  essas  alega\u00e7\u00f5es  est\u00e3o  totalmente  dissociadas  do  caso  concreto.  \nDe  fato,  quanto  \u00e0  clausula-mandato,  as  alega\u00e7\u00f5es  se  fundam  em  jurisprud\u00eancia  \nantiga  relativa  \u00e0s  administradoras  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  da  \u00e9poca  em  que  estas  se  constitu\u00edam  \ncomo  sociedades  limitadas  integrantes  de  conglomerados  financeiros.  Nesse  modelo  j\u00e1  superado  \nde  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  a  administradora  do  cart\u00e3o  era  mandat\u00e1ria  do  titular  do  cart\u00e3o,  para  contrair,  \njunto  a uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  os  empr\u00e9stimos  necess\u00e1rios  ao  financiamento  da  diferen\u00e7a  \nentre  o  valor  total  da  fatura  mensal  e  o  pagamento  m\u00ednimo.  Naturalmente,  esse  modelo  suscitava  \na   discuss\u00e3o  sobre  a  validade  da  cl\u00e1usula-mandato.  Por\u00e9m,  no  caso  dos  autos,  nada  disso  faz  \nsentido  discutir,  porque  n\u00e3o  foi  adotada  essa  sistem\u00e1tica  na  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.  \nAdemais,  mesmo  ap\u00f3s  atenta  leitura  das  cl\u00e1usulas  das  condi\u00e7\u00f5es  gerais  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  dispon\u00edveis  nos  autos  (fls.  32-36),  n\u00e3o  se  v\u00ea  nenhuma  refer\u00eancia  a  indexadores  \nalternativos,  tampouco  a  flutua\u00e7\u00e3o  de  taxas,  menos  ainda  a  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  com  outros  encargos.  \nA  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  r\u00e9u  cobrou  indevidamente  da  autora  taxas  (fls.  18),  da  \nmesma  forma,  \u00e9  por  demais  gen\u00e9rica,  pois,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nem  sequer  foram  descritos  os  \nsuportes  f\u00e1ticos  que  propiciariam  o  reconhecimento  de  eventual  abuso.  Ali\u00e1s,  o  autor  nem  sequer  \nespecificou  quais  taxas  deveriam  ser  consideradas  abusivas.  Certo  \u00e9  que  acr\u00e9scimos  da  causa  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935BC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1012893-07.2017.8.26.0003 - lauda  4\npedir\n em  r\u00e9plica  (fls.  95-103)  n\u00e3o  podem  ser  levados  em  conta.\nPor  fim,  diante  da  improced\u00eancia  dos  pedidos  de  ilegalidade  e  abusividade  do  \ncontrato  celebrado  entre  as  partes,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  ou  compensa\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos .\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  o  autor,  se  \nvier  a  perder  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  arcar\u00e1  com  as  despesas  (art.  82,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  CPC)  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  fixados  estes,  \u00e0  falta  de  condena\u00e7\u00e3o  e  de  \nproveito  econ\u00f4mico,  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.   \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935BC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 107"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70138673-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 1915\/1939","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70133788-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 12:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668193654TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2268\/2290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Indefiro tutela de urg\u00eancia, por n\u00e3o vislumbrar, nesta fase processual, probabilidade do direito, nas teses principais da inicial, voltadas \u00e0 elimina\u00e7\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e redu\u00e7\u00e3o de sua taxa ao limite de 12% ao ano.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Indefiro tutela de urg\u00eancia, por n\u00e3o vislumbrar, nesta fase processual, probabilidade do direito, nas teses principais da inicial, voltadas \u00e0 elimina\u00e7\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e redu\u00e7\u00e3o de sua taxa ao limite de 12% ao ano.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012893-07.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Sergio Teles de Meneses\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nIndefiro  tutela  de  urg\u00eancia,  por  n\u00e3o  vislumbrar,  nesta  fase  processual,  \nprobabilidade  do  direito,  nas  teses  principais  da  inicial,  voltadas  \u00e0  elimina\u00e7\u00e3o  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros  e  redu\u00e7\u00e3o  de  sua  taxa  ao  limite  de  12%  ao  ano.\nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais. \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012893-07.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 462BF90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 48"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764957869","codPublicacaoOrigem":"1206454707","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012893-07.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Teles de Meneses - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2155","paginaFinal":"2155","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931059","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672620","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:56:34:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980323","codPublicacaoOrigem":"1198903678","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012893-07.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Teles de Meneses - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2728","paginaFinal":"2728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769551289","codPublicacaoOrigem":"1209353034","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012893-07.2017.8.26.0003; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1012893-07.2017.8.26.0003; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Sergio Teles de Meneses (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB: 173183\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 28\/09\/2017","paginaInicial":"228","paginaFinal":"228","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:18:19:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003|551\/2011|1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772299936","codPublicacaoOrigem":"1211179739","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012893-07.2017.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Sergio Teles de Meneses (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Manifestando o autor\/apelante interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, diga o r\u00e9u\/apelado, no prazo de 5 dias, se est\u00e1 propenso, a fim de o feito ser encaminhado ao setor competente. Int. - Magistrado(a) Cerqueira Leite - Advs: Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB: 173183\/SP) - Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1084","paginaFinal":"1084","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27002839","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:41:03:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742799578","codPublicacaoOrigem":"1192468821","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012893-07.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Teles de Meneses - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1928","paginaFinal":"1928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25715183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:20:55:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771745895","codPublicacaoOrigem":"1210704390","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012893-07.2017.8.26.0003; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; CERQUEIRA LEITE; Foro Regional de Jabaquara; 5\u00aa Vara C\u00edvel; 1012893-07.2017.8.26.0003; Banc\u00e1rios; Apelante: Sergio Teles de Meneses (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB: 173183\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 04\/10\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1863 Total 1863","paginaInicial":"898","paginaFinal":"898","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26965705","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:50:13:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003|551\/2011|1012893-07.2017.8.26.0003|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724770038","codPublicacaoOrigem":"1179708335","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012893-07.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Sergio Teles de Meneses ADVOGADO : 173183\/SP - Jo\u00e3o Paulo de Faria REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 27\/07\/2017","paginaInicial":"2224","paginaFinal":"2224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906776","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24738754","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:38:18:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913544","codPublicacaoOrigem":"1195668619","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012893-07.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012893-07.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Teles de Meneses - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2529","paginaFinal":"2529","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012893-07.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}