{"numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1013790-23.2017.8.26.0007    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/07\/2017 \u00e0s 00:02 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Carlos Alexandre B\u00f6ttcher","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 38.476,28","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Cardozo de Fran\u00e7a"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3144\/3160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: * Fls. 68\/69: ci\u00eancia ao requerente. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Henrique Cardozo de Fran\u00e7a (OAB 392935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fls. 68\/69: ci\u00eancia ao requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70187993-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3075\/3086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 52\/53: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com exame de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Libere-se a audi\u00eancia da pauta.Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, comunique-se e arquivem-se. Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Henrique Cardozo de Fran\u00e7a (OAB 392935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Fls. 52\/53: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com exame de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Libere-se a audi\u00eancia da pauta.Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, comunique-se e arquivem-se. Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  (Helio  A.  Horie),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013790-23.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Fl\u00e1vio Ferreira  Rodrigues  de Ara\u00fajo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nM819216\nVistos.\nFls.  52\/53:  HOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  \nefeitos,  o  acordo.  Em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito,  com  \nexame  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nLibere -se a  audi\u00eancia  da  pauta.\nDesde  logo,  autorizo  o  levantamento  de  eventuais  \ndilig\u00eancias  do  oficial  de  justi\u00e7a  n\u00e3o  utilizadas,  caso  requerido.\nAguarde-se  o  cumprimento  em  cart\u00f3rio.  Oportunamente  e  \nno  sil\u00eancio,  comunique-se  e  arquivem-se.  \nDiante  da  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013790-23.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4932CF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:38 . fls. 64"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70170251-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70166572-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668805541TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 229 P\u00e1gina: 2777\/2794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 28\/35: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de setembro, p.f., \u00e0s 11:00 horas.3) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).4) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).5) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 6) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).7) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. Advogados(s): Henrique Cardozo de Fran\u00e7a (OAB 392935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 28\/35: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de setembro, p.f., \u00e0s 11:00 horas.3) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).4) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).5) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 6) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).7) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Coelho  Felicio  da  Silva ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013790-23.2017.8.26.0007  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Fl\u00e1vio Ferreira  Rodrigues  de Ara\u00fajo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., CNPJ  60.701.190\/0001-04\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\n1)  Fls.  2 8\/35 : recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  emenda.  Anote-se.\n2)  Nos  termos  do  artigo  334,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  12  de  setembro,  p.f.,  \u00e0s  \n11:00  horas .\n3)  Intime-se  a  parte  autora,  por  meio  de  seu  advogado  \nconstitu\u00eddo,  para  comparecimento  ao  ato  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).\n4)  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9,  por  carta,  para  comparecer  \npessoalmente  \u00e0  audi\u00eancia,  que  se  realizar\u00e1  no  Posto  do  CEJUSC  \n \nF\u00f3rum  de  Itaquera  situado  \u00e0  Av.  Pires  do  Rio,  n\u00ba  3915,  andar  \nsuperior,  fazendo-se  representar  por  preposto,  se  o  caso,  e  Defensor  \nP\u00fablico  ou  advogado  regularmente  constitu\u00eddo.\nA   parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  \nprocura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir,  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  (art.  334,  \u00a7  10\u00ba,  do  CPC).\n5)  Ante  a  op\u00e7\u00e3o  manifestada  pela  parte  autora  pela  n\u00e3o  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  a  parte  r\u00e9  dever\u00e1  indicar  eventual  desinteresse  \nna  autocomposi\u00e7\u00e3o  para  cancelamento  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  por  \npeti\u00e7\u00e3o  apresentada  com  10  (dez)  dias  de  anteced\u00eancia  da  data  da  \naudi\u00eancia  acima  designada  (art.  334,  \u00a7  5\u00ba,  do  CPC),  hip\u00f3tese  em  que  o  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  iniciar-se-\u00e1  a  partir  \nda  data  do  protocolo  do  referido  pedido  (art.  335,  inciso  II,  do  CPC),  sob  \npena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n6)  N\u00e3o  havendo  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  pela  \nparte  r\u00e9  e  n\u00e3o  havendo  composi\u00e7\u00e3o,  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  data  da  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013790-23.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 46100C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 09:40 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\ninicial, nos  termos  do  artigo  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  (art.  335,  \ninciso  I,  do  CPC).\n7)  Caso  n\u00e3o  haja  manifesta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  pela  parte  r\u00e9,  \no   comparecimento  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio.  A  aus\u00eancia  \ninjustificada  tanto  da  parte  autora  quanto  da  parte  r\u00e9  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  \n2%  (dois  por  cento)  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de 2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013790-23.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 46100C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 09:40 . fls. 37"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 Hora 11:00 Local: Sala Posto do CEJUSC Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70138087-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 22\/07\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 2583\/2594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 23\/24: excepcionalmente, concedo o prazo de cinco dias para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 21, visto que n\u00e3o reformulado o pedido declarat\u00f3rio em conformidade com a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento parcial de d\u00e9bito, especificando-o, assim como aquele de perdas e danos e, consequentemente, n\u00e3o atribu\u00eddo correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Henrique Cardozo de Fran\u00e7a (OAB 392935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 23\/24: excepcionalmente, concedo o prazo de cinco dias para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 21, visto que n\u00e3o reformulado o pedido declarat\u00f3rio em conformidade com a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento parcial de d\u00e9bito, especificando-o, assim como aquele de perdas e danos e, consequentemente, n\u00e3o atribu\u00eddo correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  1 8\/07\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Coelho  Felicio  da  Silva ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013790-23.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Fl\u00e1vio Ferreira  Rodrigues  de Ara\u00fajo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nM358728\nVistos.\nFls.  23\/24:  excepcionalmente,  concedo  o prazo  de  cinco  \ndias  para  integral  cumprimento  da  decis\u00e3o  de  fls.  21,  visto  que  n\u00e3o  \nreformulado  o  pedido  declarat\u00f3rio  em  conformidade  com  a  causa  de  \npedir  exposta,  dando  conta  do  reconhecimento  parcial  de  d\u00e9bito,  \nespecificando-o,  assim  como  aquele  de  perdas  e  danos  e, \nconsequentemente,  n\u00e3o  atribu\u00eddo  correto  valor  \u00e0  causa,  sob  pena  de  \nindeferimento. Int.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  julho  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013790-23.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 453F8A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 25"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70129218-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 11\/07\/2017 22:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2545\/2568","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora. Anote-se; 2) Emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular o pedido declarat\u00f3rio em conformidade cm a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento de d\u00e9bito de valor distinto do cobrado, especificando-o, nos termos do artigo 324, do CPC; b) atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do CPC, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de pedidos.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int. Advogados(s): Henrique Cardozo de Fran\u00e7a (OAB 392935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora. Anote-se; 2) Emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular o pedido declarat\u00f3rio em conformidade cm a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento de d\u00e9bito de valor distinto do cobrado, especificando-o, nos termos do artigo 324, do CPC; b) atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do CPC, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de pedidos.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  0 6\/07\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Coelho  Felicio  da  Silva ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013790-23.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Fl\u00e1vio Ferreira  Rodrigues  de Ara\u00fajo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n \nM358728\nVistos.\n1)  D efiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora . \nAnote-se;  \n2) E mende  a parte  autora  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para:  a)  reformular  o  \npedido  declarat\u00f3rio  em  conformidade  cm  a  causa  de  pedir  exposta,  dando  conta  \ndo  reconhecimento  de  d\u00e9bito  de  valor  distinto  do  cobrado,  especificando-o,  nos  \ntermos  do  artigo  324,  do  CPC;  b)  atribuir  correto  valor  \u00e0  causa,  nos  termos  do  \nartigo  292,  inciso  VI,  do  CPC,  considerando  a  cumula\u00e7\u00e3o  de  pedidos.\nPrazo:  quinze  dias,  sob  pena  de  indeferimento.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  julho  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013790-23.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 43F21E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 21"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"22\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727034480","codPublicacaoOrigem":"1181249757","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013790-23.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1) Fls. 28\/35: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de setembro, p.f., \u00e0s 11:00 horas.3) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).4) Cite-se e intimese a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).5) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 6) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).7) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. - ADV: HENRIQUE CARDOZO DE FRAN\u00c7A (OAB 392935\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2788","paginaFinal":"2788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908098","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24863223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:46:47:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764004220","codPublicacaoOrigem":"1205847103","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013790-23.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - * Fls. 68\/69: ci\u00eancia ao requerente. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), HENRIQUE CARDOZO DE FRAN\u00c7A (OAB 392935\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3153","paginaFinal":"3153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930421","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:13:23:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718630028","codPublicacaoOrigem":"1176204696","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013790-23.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 23\/24: excepcionalmente, concedo o prazo de cinco dias para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 21, visto que n\u00e3o reformulado o pedido declarat\u00f3rio em conformidade com a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento parcial de d\u00e9bito, especificando-o, assim como aquele de perdas e danos e, consequentemente, n\u00e3o atribu\u00eddo correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento.Int. - ADV: HENRIQUE CARDOZO DE FRAN\u00c7A (OAB 392935\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0216\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2589","paginaFinal":"2589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24426904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:45:54:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750472381","codPublicacaoOrigem":"1197216874","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013790-23.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 52\/53: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com exame de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Libere-se a audi\u00eancia da pauta.Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, comunique-se e arquivem-se. Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. P.R.I. - ADV: HENRIQUE CARDOZO DE FRAN\u00c7A (OAB 392935\/ SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3080","paginaFinal":"3080","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709745111","codPublicacaoOrigem":"1169294029","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013790-23.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo ADVOGADO : 392935\/SP - Henrique Cardozo de Fran\u00e7a REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 04\/07\/2017","paginaInicial":"2761","paginaFinal":"2761","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897081","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24006295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 11:44:00:303PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713177084","codPublicacaoOrigem":"1172161279","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013790-23.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013790-23.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fl\u00e1vio Ferreira Rodrigues de Ara\u00fajo - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora. Anote-se; 2) Emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular o pedido declarat\u00f3rio em conformidade cm a causa de pedir exposta, dando conta do reconhecimento de d\u00e9bito de valor distinto do cobrado, especificando-o, nos termos do artigo 324, do CPC; b) atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do CPC, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de pedidos.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int. - ADV: HENRIQUE CARDOZO DE FRAN\u00c7A (OAB 392935\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2564","paginaFinal":"2564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"899500","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24175086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:55:32:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013790-23.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}