{"numero":"1013749-56.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1013749-56.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/07\/2017 \u00e0s 15:11 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Eduardo Francisco Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Erick Granero Bernardo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Gladis Fayvi Lopes Bernardo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cury Construtora e Incorporadora"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cedro Consultoria Imobili\u00e1ria Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Lamballe Incorporadora Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Andressa Gnann"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Figueiredo Nunes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mauro Victor Catanzaro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Victor Catanzaro"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    ertifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTOCONCILIA\u00c7\u00c3O EXITOSAProcesso n\u00ba:1013749-56.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelMM(a). Juiz(a) de Direito: Daiane Saladini MonariConciliador(a)(es)(as): ricardo ugedaDATA, HORA E LOCALData e hor\u00e1rio: 31\/08\/2017 \u00e0s 14:15h Local: Sala de Audi\u00eancias do(a) Vara do Juizado Especial C\u00edvelIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTESAutor(a)(es)(as):Erick Granero Bernardo e Gladis Fayvi Lopes BernardoR\u00e9u(\u00e9)s:Cedro Consultoria Imobili\u00e1ria Ltda, Cury Construtora e Incorporadora e Lamballe Incorporadora Ltda PRESEN\u00c7ASAutor(a)(es)(as) assistido(a)(s) pelo(a) Dr(a). Priscila aparecida de souza vieira, OAB\/SP n\u00ba 368.330.R\u00e9u(\u00e9)(s) representado(a)(s) pelo(a) Sr(a). Andr\u00e9 de Abreu Colli, RG n\u00ba 26.257.084 (SSP\/SP), desacompanhado(a)(s) de Advogado(a).CONCILIA\u00c7\u00c3OA tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou frut\u00edfera, celebrando as partes o seguinte ACORDO:(a) Em raz\u00e3o dos fatos referidos na inicial, o(a) r\u00e9u(\u00e9):(a.1.) por mera liberalidade, pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a quantia de R$ 961,83 (novecentos e sessenta e um reais e oitenta e tr\u00eas centavos), em parcela \u00fanica, at\u00e9 o dia 15\/09\/2017, mediante dep\u00f3sito na CONTA CORRENTE em nome de Erick Granero Bernardo, CPF.398.860.058-07, junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 8857, conta 15678-3, servindo o(s) comprovante(s) de dep\u00f3sito como recibo(s) e prova(s) do pagamento. Observa\u00e7\u00e3o: o(a) autor(a) se responsabiliza pela exatid\u00e3o dos dados banc\u00e1rios fornecidos e isenta o(a) r\u00e9u(\u00e9) da multa e encargos morat\u00f3rios caso aqueles dados n\u00e3o estejam corretos, hip\u00f3tese em que o(a) r\u00e9u(\u00e9) poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial em at\u00e9 cinco dias corridos ap\u00f3s a data acima combinada.(b) Em caso de descumprimento deste acordo, ocorrer\u00e1 o vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s) e arcar\u00e1 a parte que o descumpriu com MULTA DE 20% (vinte por cento) sobre todo o valor, facultando-se \u00e0 parte prejudicada a imediata execu\u00e7\u00e3o do valor objeto deste acordo. Observa\u00e7\u00e3o: em caso de descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, a multa ser\u00e1 fixada pelo juiz na execu\u00e7\u00e3o.(c) Com o cumprimento do presente acordo, as partes se d\u00e3o rec\u00edproca e total quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao exposto na inicial, pondo fim \u00e0 controv\u00e9rsia, para nada mais exigirem uma da outra a qualquer t\u00edtulo, seja por danos materiais, seja por danos morais.(d) As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o deste acordo, estando cientes de que n\u00e3o cabe recurso contra essa homologa\u00e7\u00e3o, conforme previsto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DA CONCILIA\u00c7\u00c3OPelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A:Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo a que chegaram as partes e, por conseguinte, julgo o processo extinto, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso III, \"b\", do CPC.Diante do disposto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95, ficam as partes cientes do tr\u00e2nsito em julgado imediato desta senten\u00e7a, dispensada a respectiva certid\u00e3o.Registre-se esta senten\u00e7a no SAJ.PUBLICA\u00c7\u00c3O, INTIMA\u00c7\u00c3O E ENCERRAMENTOPublicada a senten\u00e7a em audi\u00eancia, saem as partes intimadas.Eu, _________________ Jussara Rocha Furioni, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba M809476, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.ATEN\u00c7\u00c3O: este documento, que foi produzido eletronicamente na forma da Lei n\u00ba 11.419\/2006, cont\u00e9m a assinatura digital do(a) MM(a). Juiz(a) de Direito no original e as assinaturas f\u00edsicas das partes nas c\u00f3pias f\u00edsicas, que ficaram em seu poder.ASSINATURAS:ASSINADO DIGITALMENTEDaiane Saladini MonariJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70171239-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668824320TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Lamballe Incorporadora Ltda Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668824316TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Cury Construtora e Incorporadora Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668824293TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Cedro Consultoria Imobili\u00e1ria Ltda Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2657\/2682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 102 : recebo como emenda \u00e0 inicial.Cite-se os r\u00e9us acerca da emenda.Int. Advogados(s): Andressa Gnann (OAB 340244\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70149705-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 07\/08\/2017 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 102 : recebo como emenda \u00e0 inicial.Cite-se os r\u00e9us acerca da emenda.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso n.\u00ba 1013749-56.2017.8.26.0007  - 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013749-56.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : ERICK GRANERO  BERNARDO  E OUTRO\nRequerido : CURY CONSTRUTORA  E INCORPORADORA  E OUTROS\nJuiz(a)   de   Direito:   ROBERTA   DE   MORAES   PRADO\nVistos.\n1. Fls. 102  : recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.\n2. Cite-se  os  r\u00e9us  acerca  da  emenda.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013749-56.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 46C57AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE MORAES PRADO, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 103"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70139427-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 24\/07\/2017 23:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668763965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Lamballe Incorporadora Ltda Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668763943TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Cury Construtora e Incorporadora Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668763957TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Cedro Consultoria Imobili\u00e1ria Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2786\/2788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2017 Teor do ato: Designada audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:15 horas, a qual realizar-se-\u00e0 neste JEC sito na Estrada de Po\u00e1, 696, 1\u00ba andar - Guaianazes - SP, ficando os patronos da parte autora\/r\u00e9 incumbidos de notificar para comparecimento sob pena de EXTIN\u00c7\u00c3O\/REVELIA do processo. Dever\u00e1 a parte r\u00e9, at\u00e9 a audi\u00eancia, apresentar defesa escrita (por peticionamento eletr\u00f4nico) ou oral. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Nada Mais. Advogados(s): Andressa Gnann (OAB 340244\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:15 horas, a qual realizar-se-\u00e0 neste JEC sito na Estrada de Po\u00e1, 696, 1\u00ba andar - Guaianazes - SP, ficando os patronos da parte autora\/r\u00e9 incumbidos de notificar para comparecimento sob pena de EXTIN\u00c7\u00c3O\/REVELIA do processo. Dever\u00e1 a parte r\u00e9, at\u00e9 a audi\u00eancia, apresentar defesa escrita (por peticionamento eletr\u00f4nico) ou oral. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:15 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70123891-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 21:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}