{"numero":"1013595-90.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1013595-90.2016.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Pagamento","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2016 \u00e0s 14:01 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Cinthia Elias de Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.947,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Romulo Tinetti Arruda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Elcio Manco Cunha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rogerio Silveira Lucas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261719-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1896\/1917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por R\u00d4MULO TINETTI ARRUDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fulcro no artigo 487, inciso I do CPC.Responder\u00e1 a parte autora pelas custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa fixados em 10%(dez porcento) sobre o valor da causa, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a \u00e0 ele concedido.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por R\u00d4MULO TINETTI ARRUDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fulcro no artigo 487, inciso I do CPC.Responder\u00e1 a parte autora pelas custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa fixados em 10%(dez porcento) sobre o valor da causa, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a \u00e0 ele concedido.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013595-90.2016.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013595-90.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Romulo Tinetti Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinthia   Elias   de   Almeida\nVistos.\nR\u00d4MULO  TINETTI  ARRUDA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  anulabilidade  e \nnulidade  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  e  ou  revisional  de  contrato  em  face  de  BANCO  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  recebeu  diversas  liga\u00e7\u00f5es  de  um  preposto  do  \nr\u00e9u  comunicando  que  havia  um  cr\u00e9dito  pr\u00e9-aprovado  no  valor  de  R$8.947,24  que  seria  \ndisponibilizado  em  sua  conta  corrente  e  que  os  pagamentos  ocorreriam  mensalmente  atrav\u00e9s  de  \nd\u00e9bitos  diretamente  na  conta  corrente  do  autor.  N\u00e3o  autorizou  o  empr\u00e9stimo.  O  valor  foi  creditado  \nem  sua  conta  e  descontado  o  valor  mensal  de  R$654,94.  Aponta  v\u00edcio  de  consentimento  e  dolo  do  \nr\u00e9u.  Os  descontos  devem  parar  uma  vez  que  j\u00e1  foram  pagas  17  parcelas.  Aponta  exist\u00eancia  de  \nanatocismo  e  utiliza\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Price.  Pleiteia  anulabilidade  e  nulidade  do  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  cessando  os  d\u00e9bitos  referente  ao  contrato  ou  declarado  quitado  o \nempr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  ou  ainda  subsidiariamente  revis\u00e3o  do  contrato  aplicando-se  o  m\u00e9todo  Gauss.  \nJuntou  documentos.\nDeterminada  juntada  de  documentos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  \nprocessual  (fls.  23).\nJuntada  de  documentos  pelo  autor  (fls.  25\/26).\nDeferida  gratuidade  processual  (fls.  36).\nJuntada  de  procura\u00e7\u00e3o  pelo  r\u00e9u  (fls.  43).\nAudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  restou  infrut\u00edfera  (fls.  67).\nDevidamente  citado  o  r\u00e9u  contestou  alegando,  em  preliminares,  in\u00e9pcia  da  inicial  \numa  vez  que  n\u00e3o  foi  quantificado  o  valor  incontroverso.  No  m\u00e9rito  afirma  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  \nempr\u00e9stimo  ocorreu  mediante  comparecimento  do  autor  na  ag\u00eancia  em  negocia\u00e7\u00e3o  direta  com  o  \ngerente  e  sua  anu\u00eancia  se  deu  ao  digitar  sua  senha  pessoal  de  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  no  terminal  \nrespectivo.  Defende  legalidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Afirma  que  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49357F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013595-90.2016.8.26.0001 - lauda  2\nautor\n somente  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  o  pagamento  de  22  parcelas.  Requer  a  total  improced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  (fls.  73\/78).  Juntou  documentos.\nR\u00e9plica  (fls.  106\/108).\nDeterminada  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  109).\nAutor  pleiteia  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  (fls.  111).\nR\u00e9u  informa  n\u00e3o  possuir  outras  provas  a  produzir  (fls.  112).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  \nCPC. Afasto a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  ante  a  exist\u00eancia  de  planilha  de  c\u00e1lculo  de  \nfls.  21.\nNo m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nAs  afirma\u00e7\u00f5es  do  autor  que  n\u00e3o  efetuou  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  questionado  \nna  inicial  n\u00e3o  convencem.\nPrimeiro  porque  pretende  questionar  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  ap\u00f3s  o \npagamento  de  22(vinte  e  duas)  parcelas.\nSegundo  considerando,  pelos  documentos  de  fls.  99\/103,  que  o  autor  efetuou  saque  \nde  R$2.800,00  no  dia  seguinte  ap\u00f3s  a  libera\u00e7\u00e3o  do  dinheiro,  n\u00e3o  havendo  quantia  suficiente  na  \nconta  anteriormente  para  o  saque  de  tal  quantia,  continuando  a  se  beneficiar  diariamente  do  valor  \ncreditado  em  sua  conta  atrav\u00e9s  do  empr\u00e9stimo  conforme  consta  de  mencionado  extrato.\nOutrossim,  o  r\u00e9u  afirma  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  foi  efetuada  na  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  atrav\u00e9s  \nda  utiliza\u00e7\u00e3o  de  senha  pessoal,  o  que,  diante  das  raz\u00f5es  acima  mencionadas,  parece  muito  mais  \nveross\u00edmil. Assim, n\u00e3o  \u00e9  caso  de  anula\u00e7\u00e3o  ou  nulidade  do  contrato  banc\u00e1rio.\nQuanto  a  revis\u00e3o  contratual,  nenhuma  raz\u00e3o  assiste  ao  autor.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  juros  remunerat\u00f3rios,  atento  \u00e0  for\u00e7a  expansiva  dos  precedentes  e  \u00e0  \nseguran\u00e7a  jur\u00eddica  pela  pacifica\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria  pelo  STJ,  referida  Corte  decidiu  que  os  juros  \ncontratuais  n\u00e3o  podem  ser  limitados,  seja  em  12%  a.a.  pela  Lei  de  Usura,  taxa  SELIC,  ou  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  cabendo  interven\u00e7\u00e3o  judicial,  salvo  quando  demonstrada  a \nabusividade  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  e  a  onerosidade  excessiva  a  ensejar  a  pretens\u00e3o  \u00e0  \nrevis\u00e3o  contratual,  o  que  n\u00e3o  ocorre  no  presente  caso.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49357F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013595-90.2016.8.26.0001 - lauda  3\nNesse\n mesmo  sentido  \u00e9  a  S\u00famula  382,  do  STJ:\n\"A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  s\u00f3,  n\u00e3o  \nindica  abusividade.\"\nA  alega\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  indevida  deve  ser  afastada.\nO  artigo  5o,  caput,  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17,  de  30  de  mar\u00e7o  de  2000,  \ndisp\u00f4s  que  \u201cnas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  \nNacional,  \u00e9  admiss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano\u201d.  \nTal  Medida  Provis\u00f3ria  foi  sucessivamente  reeditada  at\u00e9  o  n\u00ba  1.963-26,  de  22  de  \ndezembro  de  2000;  depois,  em  28  de  dezembro  de  2000,  passou  a  ter  o  n\u00ba  2.087-27,  seguindo  at\u00e9  o  \nn\u00ba  2087-33,  em  15  de  junho  de  2001;  por  fim,  em  29  de  junho  de  2001,  recebeu  o  n\u00ba  2.170-34  e  \nassim  seguiu  at\u00e9  23  de  agosto  de  2001,  quando  recebeu  o  n\u00ba  2170-36.  Atualmente,  esta  \u00faltima  \nMedida  Provis\u00f3ria  est\u00e1  em  vigor  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  2o  da  Emenda  Constitucional  n\u00ba  \n32,  de  11  de  setembro  de  2001:  \u201cas  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  anterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndesta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  ulterior  as  revogue  explicitamente  ou  \nat\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional\u201d.  \nComo  o  contrato  fora  firmado  em  2014,  nada  impede  a  sobredita  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal. Recentemente, debateu-se  a  quest\u00e3o  de  como  seria  configurada  a  previs\u00e3o  \ncontratual  desta  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  perante  o  C.  STJ,  a  fim  de  permitir  sua  incid\u00eancia  nos  \ncontratos  celebrados  depois  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.  Na  ocasi\u00e3o,  prevaleceu  o  entendimento  \nesposado  pela  Ministra  Isabel  Gallotti  segundo  a  qual  a  pactua\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  deve  \nser  expressa,  com  taxas  claramente  definidas  no  contrato,  bem  como  a  periodicidade  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  extirpar  qualquer  d\u00favida  a  respeito  do  valor  da  d\u00edvida  dos  prazos  de  \npagamento  e  encargos.  \nConcluiu,  naquele  caso,  ser  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  \nmedida  provis\u00f3ria  n\u00ba.  1.963-17\/2000,  em  vigor  como  MP  N\u00ba  2.170-01,  desde  que  expressamente  \npactuada;  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  \nexpressa  e  clara;  a  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  \nmensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  anual  contratada  (REsp  973827,  DJ:  \n08\/08\/2012).  \nCom  base  neste  entendimento  o  C.  STJ  editou  a  s\u00famula  539:  \u201c\u00e9  permitida  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49357F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013595-90.2016.8.26.0001 - lauda  4\ncapitaliza\u00e7\u00e3o\n de  juros  com  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  \nintegrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional  a  partir  de  31\/3\/2000  (MP  1.963-17\/00,  reeditada  \ncomo  MP  2.170-36\/01),  desde  que  expressamente  pactuada\u201d.\nSobre  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  Sistema  Price,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ilegalidade  na  sua  aplica\u00e7\u00e3o.\nNeste  sentido  \u00e9  o  entendimento  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"REVISIONAL  \u2013  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  -  Inocorr\u00eancia  \u2013  Julgamento  \nantecipado  da  lide  \u2013  Adequa\u00e7\u00e3o  \u2013  Demanda  que  j\u00e1  estava  devidamente  instru\u00edda  e  \nmadura  para  o  julgamento  de  m\u00e9rito,  prescindindo  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  \noutras  provas  \u2013  Prefacial  afastada.  REVISIONAL  \u2013  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  \nJUROS  \u2013  Celebra\u00e7\u00e3o  posterior  \u00e0 edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17,  de  \n30\/03\/2000,  que  passou  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  \nper\u00edodo  inferior  a  um  ano,  desde  que  prevista  no  contrato  \u2013  Licitude  da  opera\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  \u2013  Orienta\u00e7\u00e3o  desta  Corte  e do  STJ,  firmada  sob  o  rito  dos  recursos  \nrepetitivos,  no  sentido  de  que  a  previs\u00e3o  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  \nduod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  \ncontratada.  REVISIONAL  \u2013  TABELA  PRICE  \u2013  Legalidade  -  Sistema  de  \namortiza\u00e7\u00e3o  pactuado  entre  as  partes  -  Precedentes  STJ  \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o.  Recurso  \nimprovido\"  (TJSP,  ProcessoAPL  1005387-19.2013.8.26.0100,  Relator  Jo\u00e3o  \nBatista  Vilhena,  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Julgamento  em  22  de  Outubro  de  \n2015,  Publica\u00e7\u00e3o  em  27\/10\/2015)\nN\u00e3o  tendo  o  autor  ainda  quitado  todas  as  parcelas  do  empr\u00e9stimo,  incab\u00edvel  o  \npedido  de  suspens\u00e3o  dos  descontos  ou  declara\u00e7\u00e3o  de  quita\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta  JULGO  IMPROCEDENTE  \na  a\u00e7\u00e3o  movida  por  R\u00d4MULO  TINETTI  ARRUDA  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A , com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I  do  CPC.\nResponder\u00e1  a  parte  autora  pelas  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa  fixados  em  10%(dez  porcento)  sobre  o  valor  da  causa,  \nobservando-se  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  \u00e0  ele  concedido.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 49357F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 116"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70065312-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/03\/2017 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70058939-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/03\/2017 19:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 1618\/1640","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1013595-90.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Romulo Tinetti Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 08  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  \n____________,  Symone  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  efetivamente  \npretendem  produzir,  justificando-as  quanto  \u00e0  necessidade  e  pertin\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 38AC227. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 109"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70265427-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/11\/2016 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 1357\/1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70240714-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/10\/2016 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o - Processual - Infrut\u00edfera","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70219721-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2016 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70219343-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2016 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2016 Hora 15:30 Local: Sala 233 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70178918-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2016 21:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2016\/049663-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2173 P\u00e1gina: 1627\/1643","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2016 Teor do ato: Em complemento \u00e0 decis\u00e3o de fls.33\/34, defiro a gratuidade \u00e0 parte autora, anotando-se, com a ressalva a seguir:Se a parte for representada por conv\u00eanio da Procuradoria Geral do Estado\/ O.A.B, ou for benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, sendo a incumb\u00eancia prevista no artigo 455, \u00a7 1\u00ba, do CPC, da pr\u00f3pria parte ou do interessado, interpretando-se a inten\u00e7\u00e3o do legislador de prest\u00edgio ao princ\u00edpio de celeridade processual, cuidando-se de verba(s)\u00a0singela(s), n\u00e3o havendo no pa\u00eds, como \u00e9 cedi\u00e7o, condi\u00e7\u00e3o de miserabilidade absoluta, com fundamento no artigo 98, \u00a7 5\u00ba, do CPC, tais(s)\u00a0dilig\u00eancia(s)\u00a0e os custos da carta(s)\u00a0de correspond\u00eancia(s), dever\u00e3o ser efetuado(s)(s)\u00a0pela(s)\u00a0pr\u00f3pria(s)\u00a0parte(s)\u00a0ou interessado(a)(s), n\u00e3o se encontrando abrangido(s)\u00a0na isen\u00e7\u00e3o de gratuidade.No mais, cumpra-se fls.33\/34. Advogados(s): Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Em complemento \u00e0 decis\u00e3o de fls.33\/34, defiro a gratuidade \u00e0 parte autora, anotando-se, com a ressalva a seguir:Se a parte for representada por conv\u00eanio da Procuradoria Geral do Estado\/ O.A.B, ou for benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita, sendo a incumb\u00eancia prevista no artigo 455, \u00a7 1\u00ba, do CPC, da pr\u00f3pria parte ou do interessado, interpretando-se a inten\u00e7\u00e3o do legislador de prest\u00edgio ao princ\u00edpio de celeridade processual, cuidando-se de verba(s)\u00a0singela(s), n\u00e3o havendo no pa\u00eds, como \u00e9 cedi\u00e7o, condi\u00e7\u00e3o de miserabilidade absoluta, com fundamento no artigo 98, \u00a7 5\u00ba, do CPC, tais(s)\u00a0dilig\u00eancia(s)\u00a0e os custos da carta(s)\u00a0de correspond\u00eancia(s), dever\u00e3o ser efetuado(s)(s)\u00a0pela(s)\u00a0pr\u00f3pria(s)\u00a0parte(s)\u00a0ou interessado(a)(s), n\u00e3o se encontrando abrangido(s)\u00a0na isen\u00e7\u00e3o de gratuidade.No mais, cumpra-se fls.33\/34.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1013595-90.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Romulo Tinetti Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 02  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  \n____________,  Emerson  Ozzeti , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nEm complemento  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.33\/34,  defiro  a \ngratuidade \u00e0  parte  autora,  anotando-se , com  a  ressalva  a  seguir:\nSe  a  parte  for  representada  por  conv\u00eanio  da  Procuradoria  \nGeral  do  Estado\/  O.A.B,  ou  for  benefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  sendo  a  incumb\u00eancia  \nprevista  no  artigo  455,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  da  pr\u00f3pria  parte  ou  do  interessado,  interpretando-se  a  \ninten\u00e7\u00e3o  do  legislador  de  prest\u00edgio  ao  princ\u00edpio  de  celeridade  processual,  cuidando-se  de  \nverba(s)\u00a0singela(s),  n\u00e3o  havendo  no  pa\u00eds,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  condi\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  \nabsoluta,  com  fundamento  no  artigo  98,  \u00a7  5\u00ba,  do  CPC,  tais(s)\u00a0dilig\u00eancia(s)\u00a0e  os  custos  da  \ncarta(s)\u00a0de  correspond\u00eancia(s),  dever\u00e3o  ser  efetuado(s)(s)\u00a0pela(s)\u00a0pr\u00f3pria(s)\u00a0parte(s)\u00a0ou  \ninteressado(a)(s),  n\u00e3o  se  encontrando  abrangido(s)\u00a0na  isen\u00e7\u00e3o  de  gratuidade.\nNo   mais,   cumpra-se   fls.33\/34.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  02  de  agosto  de  2016 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2A9FDB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 11:54 . fls. 36"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 1880\/1898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de outubro de 2016, \u00e0s 15:30 horas, que ser\u00e1 efetuada perante o CEJUSC deste FORO REGIONAL I - SANTANA \u00e0 Av. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, n\u00ba 594, 2\u00ba andar sala 233. 2. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9(u)(s), para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada, consignando-se que:a) o n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado (art. 334, \u00a78\u00ba, CPC);b) Nos termos do art. 334, \u00a7 4\u00ba, do CPC., a audi\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 realizada: I se ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual. Contudo, no presente caso, a presen\u00e7a da parte r\u00e9 \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIA, pois parte autora j\u00e1 manifestou expressamente interesse na audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.c) as partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablico (art. 334, \u00a79\u00ba, CPC);d) a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir (art. 334, \u00a710\u00ba, CPC).3. Consigne-se que o(s) r\u00e9u(s) poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data: I- da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o; 4. Consigne-se que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). 5. Consigne-se, tamb\u00e9m, a advert\u00eancia de que somente ser\u00e1 admitido o peticionamento eletr\u00f4nico e que os documentos somente ser\u00e3o recebidos, no formato PDF (portable document format), e ambos (peti\u00e7\u00e3o e documentos) dever\u00e3o estar integralmente inseridos, no sistema informatizado do Eg. TJSP, at\u00e9 a data fatal, para a oferta da resposta.6. Se houver necessidade e requerimento da parte autora para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria, defiro, desde j\u00e1, expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 infojud e bacenjud de abrang\u00eancia Nacional, devendo a parte recolher os custos necess\u00e1rios.7. Defiro as provid\u00eancias do artigo 212 e seus par\u00e1grafos do CPC. Advogados(s): Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de outubro de 2016, \u00e0s 15:30 horas, que ser\u00e1 efetuada perante o CEJUSC deste FORO REGIONAL I - SANTANA \u00e0 Av. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, n\u00ba 594, 2\u00ba andar sala 233. 2. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9(u)(s), para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada, consignando-se que:a) o n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado (art. 334, \u00a78\u00ba, CPC);b) Nos termos do art. 334, \u00a7 4\u00ba, do CPC., a audi\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 realizada: I se ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual. Contudo, no presente caso, a presen\u00e7a da parte r\u00e9 \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIA, pois parte autora j\u00e1 manifestou expressamente interesse na audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.c) as partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablico (art. 334, \u00a79\u00ba, CPC);d) a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir (art. 334, \u00a710\u00ba, CPC).3. Consigne-se que o(s) r\u00e9u(s) poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data: I- da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o; 4. Consigne-se que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). 5. Consigne-se, tamb\u00e9m, a advert\u00eancia de que somente ser\u00e1 admitido o peticionamento eletr\u00f4nico e que os documentos somente ser\u00e3o recebidos, no formato PDF (portable document format), e ambos (peti\u00e7\u00e3o e documentos) dever\u00e3o estar integralmente inseridos, no sistema informatizado do Eg. TJSP, at\u00e9 a data fatal, para a oferta da resposta.6. Se houver necessidade e requerimento da parte autora para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria, defiro, desde j\u00e1, expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 infojud e bacenjud de abrang\u00eancia Nacional, devendo a parte recolher os custos necess\u00e1rios.7. Defiro as provid\u00eancias do artigo 212 e seus par\u00e1grafos do CPC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"S\u00c3O PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - FORO  REGIONAL  DE SANTANA\nPROCESSO  N\u00ba 1013595-90.2016.8.26.0001\nDESPACHO - MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1013595-90.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Romulo Tinetti Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1.  Nos  termos  do  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  03  de  outubro  de  2016,  \u00e0s  15:30  horas ,\n que  ser\u00e1  efetuada  \nperante  o  CEJUSC  deste  FORO  REGIONAL  I  -  SANTANA  \u00e0  Av.  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  \nn\u00ba  594,  2\u00ba  andar  \n sala  233 . \n2.  Cite(m)-se  o(a)(s)  r\u00e9(u)(s),  para  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  \ndesignada,  consignando-se  que:\na) o  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  do  autor  ou  do  r\u00e9u  \u00e0 \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  \nmulta  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  \nfavor  da  Uni\u00e3o  ou  do  Estado  (art.  334,  \u00a78\u00ba,  CPC);\nb)  Nos  termos  do  art.  334,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC.,  a  audi\u00eancia   n\u00e3o  ser\u00e1  \nrealizada:  I \n se  ambas  as  partes  manifestarem,  expressamente,  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o  \nconsensual.   Contudo,  no  presente  caso,  a  presen\u00e7a  da  parte  r\u00e9  \u00e9  OBRIGAT\u00d3RIA,  pois  parte  \nautora  j\u00e1  manifestou  expressamente   interesse  na  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria.\nc)  as  partes  devem  estar  acompanhadas  por  seus  advogados  ou  \ndefensores  p\u00fablico  (art.  334,  \u00a79\u00ba,  CPC);\nd)  a  parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir  (art.  334,  \u00a710\u00ba,  CPC).\n3.  Consigne-se  que  o(s)  r\u00e9u(s)  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  \npeti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias,  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data:  I-  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o,  ou  da  \u00faltima  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  quando  qualquer  parte  n\u00e3o  comparecer  ou,  \ncomparecendo,  n\u00e3o  houver  autocomposi\u00e7\u00e3o;  \n4.  Consigne-se  que,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\n\u00e3o  aceitos,  como  verdadeiros,  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (artigo  344  do   CPC).  \n5.  Consigne-se,  tamb\u00e9m,  a  advert\u00eancia  de  que  somente  ser\u00e1  \nadmitido  o  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  que  os  documentos  somente  ser\u00e3o  recebidos,  no  formato  PDF  \n( portable  document  format ), e  ambos  (peti\u00e7\u00e3o  e  documentos)  dever\u00e3o  estar  integralmente  inseridos,  \nno  sistema  informatizado  do  Eg.  TJSP,  at\u00e9  a  data  fatal,  para  a  oferta  da  resposta.\n6.  Se  houver   necessidade  e  requerimento  da  parte  autora  para  \ntentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  da  parte  contr\u00e1ria,  defiro,  desde  j\u00e1,  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  \u00e0  infojud  e  bacenjud  \nde  abrang\u00eancia  Nacional,  devendo  a  parte  recolher  os  custos  necess\u00e1rios.\n7.  Defiro  as  provid\u00eancias  do  artigo  212  e  seus  par\u00e1grafos  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  29  de  julho  de  2016\nJu\u00edza  de Direito  Dra.: Cristina  InokutiPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2A69DF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 19:03 . fls. 33\n\nS\u00c3O PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - FORO  REGIONAL  DE SANTANA\nPROCESSO  N\u00ba 1013595-90.2016.8.26.0001\nADVERT\u00caNCIA: Ficando  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  \ntermos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nITENS  4  E  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I  4.   \n\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  \nbens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  \ndo  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  \nsem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  \ncumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  \nhip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias. Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  \na  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  \n2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331\nAdvogado:  Elcio  Manco  Cunha\nTelefone:  (11)29793888  e  (11)24633931Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2A69DF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 19:03 . fls. 34"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70123528-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/06\/2016 13:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 1974\/1996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2016 Teor do ato: Vistos.A Lei n\u00ba1.060\/50 foi editada com a finalidade de proporcionar a assist\u00eancia judici\u00e1ria aos necessitados, como forma de cumprir comando constitucional de proporcionar o acesso de todos \u00e0 justi\u00e7a. Dessa finalidade n\u00e3o pode se afastar.Ante o exposto, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita o(a)(s) autor(a)(s), al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sob as penas do crime de declara\u00e7\u00e3o ideologicamente falsa, deve(m), sob as mesmas penas, subscrever declara\u00e7\u00e3o, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a(s) atividade(s) econ\u00f4mica(s) que exerce(m), o rendimento mensal e os bens que possui(em) em seu nome. Comprovante de rendimento, inclusive com a juntada da CTPS e declara\u00e7\u00e3o de rendimentos \u00e0 Receita Federal;b) quantas pessoas residem no im\u00f3vel e quantas trabalham;c) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de mais de 01 (um) im\u00f3vel. Em caso afirmativo, se recebe(m) rendimentos do segundo bem;d) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de autom\u00f3vel. Em caso afirmativo, qual a marca e o ano. Deve(m) informar tamb\u00e9m se possui(em) mais de 01 (um) ve\u00edculo;e) se contratou e est\u00e1 pagando honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Caso desista(m) do requerimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1(\u00e3o) providenciar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, das despesas com cita\u00e7\u00e3o (guia de recolhimento das despesas com carta postal), sob pena de indeferimento da exordial, sem preju\u00edzo do recolhimento da guia previdenci\u00e1ria OAB. Advogados(s): Rogerio Silveira Lucas (OAB 215917\/SP), Elcio Manco Cunha (OAB 230597\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A Lei n\u00ba1.060\/50 foi editada com a finalidade de proporcionar a assist\u00eancia judici\u00e1ria aos necessitados, como forma de cumprir comando constitucional de proporcionar o acesso de todos \u00e0 justi\u00e7a. Dessa finalidade n\u00e3o pode se afastar.Ante o exposto, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita o(a)(s) autor(a)(s), al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sob as penas do crime de declara\u00e7\u00e3o ideologicamente falsa, deve(m), sob as mesmas penas, subscrever declara\u00e7\u00e3o, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a(s) atividade(s) econ\u00f4mica(s) que exerce(m), o rendimento mensal e os bens que possui(em) em seu nome. Comprovante de rendimento, inclusive com a juntada da CTPS e declara\u00e7\u00e3o de rendimentos \u00e0 Receita Federal;b) quantas pessoas residem no im\u00f3vel e quantas trabalham;c) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de mais de 01 (um) im\u00f3vel. Em caso afirmativo, se recebe(m) rendimentos do segundo bem;d) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de autom\u00f3vel. Em caso afirmativo, qual a marca e o ano. Deve(m) informar tamb\u00e9m se possui(em) mais de 01 (um) ve\u00edculo;e) se contratou e est\u00e1 pagando honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Caso desista(m) do requerimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1(\u00e3o) providenciar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, das despesas com cita\u00e7\u00e3o (guia de recolhimento das despesas com carta postal), sob pena de indeferimento da exordial, sem preju\u00edzo do recolhimento da guia previdenci\u00e1ria OAB.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1013595-90.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Romulo Tinetti Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 13  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  Symone,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\n \nVistos.\nA  Lei  n\u00ba1.060\/50  foi  editada  com  a  finalidade  de  proporcionar  a \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  aos  necessitados,  como  forma  de  cumprir  comando  constitucional  de  \nproporcionar  o  acesso  de  todos  \u00e0  justi\u00e7a.  Dessa  finalidade  n\u00e3o  pode  se  afastar.\nAnte  o  exposto,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita  o(a)(s)  \nautor(a)(s)\n,  al\u00e9m  da  apresenta\u00e7\u00e3o  da  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  sob  as  penas  do  crime  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  ideologicamente  falsa,  deve(m),  sob  as  mesmas  penas,  subscrever  declara\u00e7\u00e3o\n, \ncom  as  seguintes  informa\u00e7\u00f5es:  \na)  a(s)  atividade(s)  econ\u00f4mica(s)  que  exerce(m),  o  rendimento  mensal  e  \nos  bens  que  possui(em)  em  seu  nome.  Comprovante  de  rendimento,  inclusive  com  a \njuntada da  CTPS  e  declara\u00e7\u00e3o  de  rendimentos  \u00e0  Receita  Federal\n;\nb)  quantas  pessoas  residem  no  im\u00f3vel  e  quantas  trabalham;\nc)  se  \u00e9(s\u00e3o)  possuidor(es)  de  mais  de  01  (um)  im\u00f3vel.  Em  caso  \nafirmativo,  se  recebe(m)  rendimentos  do  segundo  bem;\nd)  se  \u00e9(s\u00e3o)  possuidor(es)  de  autom\u00f3vel.  Em  caso  afirmativo,  qual  a  \nmarca  e  o  ano.  Deve(m)  informar  tamb\u00e9m  se  possui(em)  mais  de  01  (um)  ve\u00edculo;\ne)  se  contratou  e  est\u00e1  pagando  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nCaso  desista(m)  do  requerimento  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  \ndever\u00e1(\u00e3o)  providenciar  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  das  despesas  com  cita\u00e7\u00e3o  (guia  \nde  recolhimento  das  despesas  com  carta  postal),  sob  pena  de  indeferimento  da  exordial,  \nsem  preju\u00edzo  do  recolhimento  da  guia  previdenci\u00e1ria  OAB.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  13  de  maio  de  2016 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013595-90.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 248B140. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 18:40 . fls. 23"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o - peti\u00e7\u00e3o inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480153735","codPublicacaoOrigem":"868916708","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013595-90.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013595-90.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Romulo Tinetti Arruda ADVOGADO : 230597\/SP - Elcio Manco Cunha REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais    Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 12\/05\/2016","paginaInicial":"1933","paginaFinal":"1933","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"676833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:49:10:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244430","codPublicacaoOrigem":"1196468423","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013595-90.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013595-90.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Romulo Tinetti Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por R\u00d4MULO TINETTI ARRUDA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fulcro no artigo 487, inciso I do CPC.Responder\u00e1 a parte autora pelas custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa fixados em 10%(dez porcento) sobre o valor da causa, observando-se a gratuidade da justi\u00e7a \u00e0 ele concedido.P.R.I. - ADV: ROGERIO SILVEIRA LUCAS (OAB 215917\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ELCIO MANCO CUNHA (OAB 230597\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1903","paginaFinal":"1903","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640029506","codPublicacaoOrigem":"1108169552","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013595-90.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013595-90.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Romulo Tinetti Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia. - ADV: ROGERIO SILVEIRA LUCAS (OAB 215917\/SP), ELCIO MANCO CUNHA (OAB 230597\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0032\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1628","paginaFinal":"1628","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"847376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20581911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:26:40:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"584695371","codPublicacaoOrigem":"1018259853","dataDivulgacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013595-90.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2238","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013595-90.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Romulo Tinetti Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: ROGERIO SILVEIRA LUCAS (OAB 215917\/SP), ELCIO MANCO CUNHA (OAB 230597\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1361","paginaFinal":"1361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"779417","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17367155","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378322","usuarioCadastro":"eloisa.araujo","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 08:07:10:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013595-90.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}