{"numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1013854-03.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/03\/2017 \u00e0s 13:13 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Maur\u00edcio Sim\u00f5es de Almeida Botelho Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.002,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a fim de que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.P.R. e Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a fim de que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.P.R. e Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   n\u00ba   300 ,   .   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3623   -   E-mail:   campinas10cv@tjsp.jus.br      \n1013854-03.2017.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013854-03.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  a  fim  de  que  surta  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  \nacordo  a  que  chegaram  as  partes,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  letra  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nOportunamente,  pagas  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.  e  Int.\nCampinas , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013854-03.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D82DD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:24 . fls. 143"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70224411-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: o autor sobre o cumprimento integral do acordo.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70208435-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 13:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    o autor sobre o cumprimento integral do acordo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas -SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013854-03.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos.\nDiga  o  autor  sobre  o  cumprimento  integral  do  acordo.\nInt.\nCampinas , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013854-03.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2920B51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 136"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70138099-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 03\/05\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643681979TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 07\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos que deram origem \u00e0 presente distribui\u00e7\u00e3o, verifico cuidar-se de feitos com objetos diversos, n\u00e3o ocorrendo conex\u00e3o ou contin\u00eancia que justifique a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, raz\u00e3o pela qual determino a remessa dos presentes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis local. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300,  ., Jardim  Santana  - \nCEP  13089-530,  Fone: (19) 3756-3623,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013854-03.2017.8.26.0114  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Sim\u00f5es  de  Almeida  Botelho  Silva\nVistos.\n  Por n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  \ndebate,  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  \ndisposto  no  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n  Outrossim, cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co   CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o ,  mas  a  nova  lei  processual  \nn\u00e3o  adotou  essa  postura  de  modo  absoluto \u201d in  Direito  Processual  Civil  Moderno  ,  RT  P\u00e1ginas  \n534  (grifos  nossos).\nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  335),  sob  \npena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (CPC,  artigo  \n344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  \nfoi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).   \n  Intime-se\nCampinas , 27  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013854-03.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2265133. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 91"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   R decisao de fls. 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Compulsando os autos que deram origem \u00e0 presente distribui\u00e7\u00e3o, verifico cuidar-se de feitos com objetos diversos, n\u00e3o ocorrendo conex\u00e3o ou contin\u00eancia que justifique a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, raz\u00e3o pela qual determino a remessa dos presentes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis local. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3645,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013854-03.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Mario   Mori   Domingues\nVistos.\nCompulsando   os   autos   que   deram   origem   \u00e0   presente   distribui\u00e7\u00e3o,  \nverifico   cuidar-se   de   feitos   com   objetos   diversos,   n\u00e3o   ocorrendo   conex\u00e3o   ou  \ncontin\u00eancia   que   justifique   a   distribui\u00e7\u00e3o   direcionada,   raz\u00e3o   pela   qual   determino   a  \nremessa   dos   presentes   autos   ao   Cart\u00f3rio   do   Distribuidor   para   livre   redistribui\u00e7\u00e3o   a  \numa   das   Varas   C\u00edveis   local.    \nIntime-se.\nCampinas , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013854-03.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2234984. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 90"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1042259-83.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651657482","codPublicacaoOrigem":"1119823404","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013854-03.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Compulsando os autos que deram origem \u00e0 presente distribui\u00e7\u00e3o, verifico cuidar-se de feitos com objetos diversos, n\u00e3o ocorrendo conex\u00e3o ou contin\u00eancia que justifique a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, raz\u00e3o pela qual determino a remessa dos presentes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis local. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1864","paginaFinal":"1864","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21153530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:11:11:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651657483","codPublicacaoOrigem":"1119823405","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013854-03.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1864","paginaFinal":"1864","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21153530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:11:11:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651657360","codPublicacaoOrigem":"1119821458","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013854-03.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 27\/03\/2017","paginaInicial":"1650","paginaFinal":"1650","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21153530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:11:11:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181925","codPublicacaoOrigem":"1195807082","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013854-03.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a fim de que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.P.R. e Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2035","paginaFinal":"2035","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649144722","codPublicacaoOrigem":"1116969931","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013854-03.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 22\/03\/2017","paginaInicial":"1685","paginaFinal":"1685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 12:05:57:337AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704283729","codPublicacaoOrigem":"1164678300","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013854-03.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013854-03.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - o autor sobre o cumprimento integral do acordo.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2214","paginaFinal":"2214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893234","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23771803","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 01:38:08:070AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013854-03.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}