{"numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","processos":[{"processo":"1013617-95.2014.8.26.0009","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/12\/2014 \u00e0s 16:19 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Claudia Akemi Okoda Oshiro Kato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.960,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Waldir Amaro Lopes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cintia Malfatti Massoni Cenize"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Beraldo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli Aparecida de Campos Beraldo"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70080402-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 13:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 3072\/3081","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$25.960,02 (fls. 29 e 30), import\u00e2ncia a ser monetariamente corrigida a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$1.500,00, nos termos do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$25.960,02 (fls. 29 e 30), import\u00e2ncia a ser monetariamente corrigida a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$1.500,00, nos termos do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03145-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013617-95.2014.8.26.0009 - lauda  1\nEm\n 0 6 de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  IX,  \nDra.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato.  Eu,  Sergio  Andrade  Yendo,  Assistente  Judici\u00e1rio,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudia   Akemi   Okoda   Oshiro   Kato\nVistos.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.  \nA.,  qualificado  nos  autos,  em  face  de  WALDIR  AMARO  LOPES.  Em  apertada  s\u00edntese,  a  parte  \nautora  sustenta  que  celebrou  contrato  securit\u00e1rio  com  Marta  S.  Schroeder;  que,  durante  a  vig\u00eancia  \ndo  pacto,  o  ve\u00edculo  da  segurada,  objeto  do  acordo,  sofreu  colis\u00e3o  traseira  por  culpa  do  r\u00e9u;  que  a  \njurisprud\u00eancia,  fartamente,  atribui  ao  condutor  que  se  situa  atr\u00e1s  do  autom\u00f3vel  atingido  a \nresponsabilidade  por  danos  veiculares;  que  pagou  \u00e0  segurada  R$58.460,02,  obtendo,  em  seguida,  \nR$32.500,00  a  partir  da  venda  do  autom\u00f3vel  conforme  ele  se  encontrava;  que,  por  isso,  faz  jus  a  \nR$25.960,02.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  condena\u00e7\u00e3o  do  demandado  ao  pagamento  de  \nR$25.960,02.\nCitado (fls.  50\/54),  o  r\u00e9u  contestou.  Em  suma,  o  requerido  alega  que  o  condutor  do  \nve\u00edculo  segurado,  situado  \u00e0  sua  frente,  n\u00e3o  fez  nem  men\u00e7\u00e3o  de  frear,  parando  subitamente  o  \nautom\u00f3vel;  que,  ent\u00e3o,  colidiu  com  o  carro;  que  a  condu\u00e7\u00e3o  brusca  e  imprudente  do  outro  \nmotorista  acarretou  o  acidente;  que  n\u00e3o  houve  acionamento  da  luz  de  freio;  que  se  encontrava  em  \ndist\u00e2ncia  segura  do  ve\u00edculo  \u00e0  frente.  Requer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nNoticia-se  r\u00e9plica.\nAs  partes  foram  intimadas  a  se  manifestarem  sobre  interesse  em  composi\u00e7\u00e3o  \namig\u00e1vel.  Designada  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  restou  infrut\u00edfera  pelo  n\u00e3o  \ncomparecimento  da  r\u00e9.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 49B2CCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03145-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013617-95.2014.8.26.0009 - lauda  2\nPasso\n ao  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  e  em  conson\u00e2ncia  com  entendimento  fixado  pelo  A.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  j\u00e1  sob  a  \u00e9gide  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  AgRg  no  AREsp  827440\/MT  \n \n2015\/0304535-1,  Min.  Maria  Isabel  Gallotti,  Quarta  Turma,  d.  j.  07\/04\/2016.  Conferir  tamb\u00e9m:  \nAgRg  no  AREsp  814336\/ES  \n 2015\/0290148-8,  Min.  Napole\u00e3o  Nunes  Maia  Filho,  Primeira  \nTurma,  d.  j.  19\/04\/2016,  mantendo  o  primado  do  livre  convencimento  no  novel  diploma  \nprocessual  e  do  magistrado  como  destinat\u00e1rio  da  prova.\nAs  partes  n\u00e3o  controvertem  acerca  da  ocorr\u00eancia  do  acidente  automobil\u00edstico,  \nespecificamente  a  respeito  da  colis\u00e3o  traseira.  N\u00e3o  obstante,  requerente  e  requerido  divergem  \nquanto  \u00e0  responsabilidade.\nSegundo  boletim  de  ocorr\u00eancia  (vide  fls.  21,  20  e  19):  \u201cRelatou  o  condutor  03:  Sr.  \nSchroeder:  que  viu  o  ve\u00edculo  \u00e0  sua  frente  quase  que  parado,  para  evitar  a  colis\u00e3o  decidiu  parar  seu  \nautom\u00f3vel.  Neste  momento  foi  atingido  em  sua  traseira  pelo  ve\u00edculo  04,  devido  ao  impacto  desta  \ncolis\u00e3o  teve  seu  ve\u00edculo  impulsionado  para  frente,  vindo  a  colidir  contra  a  traseira  do  ve\u00edculo  02.  \nRelatou  o  condutor  04:  (Sr*)  que  viu  o  ve\u00edculo  01  parado  por  isto  acionou  o  sistema  de  freio  do  \nseu  ve\u00edculo,  mas  n\u00e3o  teve  tempo  suficiente,  acabando  por  colidir  contra  a  traseira  do  ve\u00edculo  03\u201d.\nConforme  fls.  20\/21  do  Boletim  de  Ocorr\u00eancia,  o  ve\u00edculo  4  era  o  ve\u00edculo  Novo  \nVoyage  VW  placas  FAX5932  conduzido  pelo  requerido.  N\u00e3o  h\u00e1  men\u00e7\u00e3o,  contudo,  nas  declara\u00e7\u00f5es  \nprestadas  pelo  requerido  na  data  do  acidente  em  boletim  de  ocorr\u00eancia,  a  qualquer  falha  em  \nilumina\u00e7\u00e3o  traseira  do  ve\u00edculo  \u00e0  frente,  diversamente  da  afirma\u00e7\u00e3o  presente  em  contesta\u00e7\u00e3o.\n  Em  declara\u00e7\u00e3o  prestada  perante  autoridade  policial,  o  r\u00e9u  assinala  que  \u201cviu  o  \nve\u00edculo  01  parado  por  isso  acionou  o  sistema  de  freio  do  seu  ve\u00edculo  mas  n\u00e3o  teve  tempo  \nsuficiente,  acabando  por  colidir  contra  a  traseira  do  ve\u00edculo  03\u201d.  \nDepreende-se  das  pr\u00f3prias  declara\u00e7\u00f5es  do  requerido  prestadas  na  data  do  acidente  \nque  o  requerido  n\u00e3o  guardou  dist\u00e2ncia  segura  do  autom\u00f3vel  que  trafegava  a  sua  frente.  Ap\u00f3s  \npraticamente  tr\u00eas  anos  do  evento  danoso  e  reparos  empreendidos  no  autom\u00f3vel  desde  ent\u00e3o,  \ntornou-se  invi\u00e1vel  apurar  por  interm\u00e9dio  de  exame  pericial  qualquer  funcionamento  prec\u00e1rio  da  \nilumina\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo.  Quando  teve  a  oportunidade,  logo  depois  do  fato,  limitou-se  o  demandado  \na  informar  que  n\u00e3o  teve  tempo  para  frear  o  autom\u00f3vel,  atingindo  o  carro  \u00e0  frente.\nH\u00e1  suficiente  descri\u00e7\u00e3o  do  desenvolvimento  dos  fatos  em  boletim  de  ocorr\u00eancia.\nN\u00e3o  houve  qualquer  impugna\u00e7\u00e3o  do  documento  \u2013  boletim  de  ocorr\u00eancia  nem  \nquanto  \u00e0  din\u00e2mica  dos  fatos  descrita  na  inicial  que  reproduz  a  declara\u00e7\u00e3o  dos  envolvidos  no  \nboletim  de  ocorr\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 49B2CCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03145-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013617-95.2014.8.26.0009 - lauda  3\nAlega\n o  requerido  em  contesta\u00e7\u00e3o  que  \"o  Requerido  foi  surpreendido  com  a  brusca  \nfreada  realizada  pelo  ve\u00edculo  a  su  frente,  sendo  que  nem  mesmo  a  luz  de  freio  do  referido  ve\u00edculo  \nem  sua  vanguarda  foi  acionada,  ou  seja,  n\u00e3o  havia  maneira  do  Requerido  prever  que  o  motorista  a  \nfrene  iria  frear\"  (fls.  56).  \nA  vers\u00e3o  apresentada  em  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  corroborada  nem  mesmo  pelas  \npr\u00f3prias  declara\u00e7\u00f5es  do  requerido  prestadas  na  data  dos  fatos,  uma  vez  que  em  suas  declara\u00e7\u00f5es  \nperante  a  autoridade  policial  declarou  o  requerido  que  \"viu  o  ve\u00edculo  01  parado  por  isso  acionou  o  \nsistema  de  freio  do  seu  ve\u00edculo  mas  n\u00e3o  teve  tempo  suficiente,  acabando  por  colidir  contra  a  \ntraseira  do  ve\u00edculo  03\u201d.\nO  pr\u00f3prio  requerido  na  data  dos  fatos  relatou  que  efetivamente  viu  o  ve\u00edculo  1  \nparado  e  por  tal  motivo  acionou  seu  sistema  de  freios.  Dessa  forma,  restou  isolada  nos  autos  a  \nnova  vers\u00e3o  apresentada  somente  em  contesta\u00e7\u00e3o  protocolada  em  07\/08\/2015,  cerca  de  um  ano  e  \nquatro  meses  ap\u00f3s  os  fatos,  ainda  mais  considerando  que  o  pr\u00f3prio  requerido  sequer  descreveu  em  \nsuas  declara\u00e7\u00f5es  a  ocorr\u00eancia  de  freada  brusca  do  ve\u00edculo  3  (ve\u00edculo  segurado)  como  causa  \ndeterminante  para  a  colis\u00e3o  traseira.  \n  Al\u00e9m  disso,  \u00e9  incontroversa  a  ocorr\u00eancia  do  acidente  de  tr\u00e2nsito,  n\u00e3o  \napresentando,  o  r\u00e9u,  obje\u00e7\u00e3o  nesse  sentido,  nem  mesmo  quanto  \u00e0  colis\u00e3o  traseira.\nO  acidente  em  quest\u00e3o  resultou  do  descuido  relativo  aos  deveres  de  aten\u00e7\u00e3o  e  \nguarda,  necess\u00e1rios  para  a  seguran\u00e7a  pr\u00f3pria  e  alheia,  agindo  o  requerido  em  desacordo  com  os  \nditames  dos  artigos  28  e  29  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro.  In  verbis ,  prestigiando  a  dire\u00e7\u00e3o  \ndefensiva:  \u201c O  condutor  dever\u00e1,  a  todo  momento,  ter  dom\u00ednio  de  seu  ve\u00edculo,  dirigindo-o  com  \naten\u00e7\u00e3o  e  cuidados  indispens\u00e1veis  \u00e0  seguran\u00e7a  do  tr\u00e2nsito.\u201d  e,  em  particular,  \u201cO  tr\u00e2nsito  de  \nve\u00edculos  nas  vias  terrestres  abertas  \u00e0  circula\u00e7\u00e3o  obedecer\u00e1  \u00e0s  seguintes  normas:(...)  II  -  o  condutor  \ndever\u00e1  guardar  dist\u00e2ncia  de  seguran\u00e7a  lateral  e  frontal  entre  o  seu  e  os  demais  ve\u00edculos ,  bem  \ncomo  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  bordo  da  pista,  considerando-se,  no  momento,  a  velocidade  e  as  condi\u00e7\u00f5es  \ndo  local,  da  circula\u00e7\u00e3o,  do  ve\u00edculo  e  as  condi\u00e7\u00f5es  clim\u00e1ticas\u201d  (negritos  n\u00e3o  originais).\nA  presun\u00e7\u00e3o  de  culpa  \u00e9  do  motorista  que  abalroa  a  parte  traseira  do  ve\u00edculo  que  \nsegue  \u00e0  sua  frente,  porque  deve  respeitar  um  espa\u00e7o  cauteloso,  de  seguran\u00e7a,  para  que  possa  frear  \na  tempo  de  evitar  eventual  colis\u00e3o.  Desse  modo,  presume-se  iuris  tantum  a  culpa  do  condutor-r\u00e9u  \nque  atingiu  o  ve\u00edculo  segurado  pela  autora.  Trata-se  de  presun\u00e7\u00e3o  relativa,  fic\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  n\u00e3o  \ndesconstitu\u00edda  na  presente  demanda  pelo  demandado,  \u00f4nus  que  lhe  competia.  Destarte,  deve  o  \nmotorista  guardar  dist\u00e2ncia  segura  do  ve\u00edculo  adiante,  conforme  determina  o  artigo  29,  II,  da  Lei  \nn\u00ba  9.503\/97.  Nesse  sentido:  \u201c(...)  A  colis\u00e3o  pela  traseira  leva  a  presun\u00e7\u00e3o  de  culpa  do  condutor  que  \nsegue  atr\u00e1s,  s\u00f3  afastando  atrav\u00e9s  de  provas  seguras  em  contr\u00e1rio,  onde  o  \u00f4nus  de  sua  produ\u00e7\u00e3o  \nsomente  cabe  ao  condutor  do  ve\u00edculo  que  colidiu  por  tr\u00e1s.  04.  Apela\u00e7\u00e3o  desprovida.  Un\u00e2nime.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 49B2CCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03145-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013617-95.2014.8.26.0009 - lauda  4\n(TJDF\n \n APC  20030110535100  \n 5\u00aa  T.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  Romeu  Gonzaga  Neiva  \n DJU  16.12.2004  \n \np.  74)\u201d.  Na  mesma  linha  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \u201cAPELA\u00c7\u00c3O  \nC\u00cdVEL  -  Interposi\u00e7\u00e3o  contra  senten\u00e7a  que  julgou  parcialmente  procedente  a\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  \ndanos  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais.  Acidente  de  tr\u00e2nsito.  Colis\u00e3o  traseira.  \nBoletim  de  ocorr\u00eancia  que  d\u00e1  conta  da  din\u00e2mica  do  acidente.  Presun\u00e7\u00e3o  de  culpa  daquele  que  \ncolide  no  ve\u00edculo  que  segue  \u00e0  frente  n\u00e3o  elidida.  Culpa  da  r\u00e9  demonstrada.  Danos  materiais  \nprovados.  Repara\u00e7\u00e3o  devida.  Senten\u00e7a  mantida.  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provida. \u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n3004089-06.2013.8.26.0084,  Rel.  Des.  Mario  A.  Silveira,  18\u00aa  C\u00e2mara  Extraordin\u00e1ria  de  Direito  \nPrivado,  d.  j.  18\/05\/2015).  Vide  ainda:  \u201cACIDENTE  DE  VE\u00cdCULO  -  REPARA\u00c7\u00c3O  DE  DANOS  \nPRECLUS\u00c3O  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  INOCORR\u00caNCIA  \n COLIS\u00c3O  TRASEIRA  N\u00c3O  \nAFASTADA  A  PRESUN\u00c7\u00c3O  DE  CULPA  DO  MOTORISTA  QUE  ABALROA  COM  SEU  \nVE\u00cdCULO  A  TRASEIRA  DE  OUTRO  -  DEVER  DE  MANTER  RAZO\u00c1VEL  DIST\u00c2NCIA  DE  \nSEGURAN\u00c7A  DAQUELE  QUE  SEGUE  \u00c0  SUA  FRENTE,  ATENTO  \u00c0  POSSIBILIDADE  \nDE  TER  DE  PARAR  A  QUALQUER  MOMENTO  -  INTELIG\u00caNCIA  DOS  ARTS.  28  E  29,  II,  \nDO  C\u00d3DIGO  BRASILEIRO  DE  TR\u00c2NSITO  E  ART.  333,  II,  DO  C\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  \nCIVIL  RECURSO  CONHECIDO  E  IMPROVIDO.\u201d  (negritos  n\u00e3o  originais)  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000128-50.2012.8.26.0244,  Rel.  Des.  Francisco  Casconi,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  d.  j.  \n14\/05\/2015.  E,  recentemente:  \u201c Acidente  de  tr\u00e2nsito.  Indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  paga  pela  Autora.  \nA\u00e7\u00e3o  regressiva.  Colis\u00e3o  traseira.  Presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  culpa  daquele  que  colide  na  traseira  \nn\u00e3o  elidida .  Fato  de  terceiro  que  n\u00e3o  exclui  a  responsabilidade  do  causador  direto  do  dano,  \nressalvando-lhe  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  terceiro.  Interpreta\u00e7\u00e3o  dos  artigos  929  e  930  do  CC.  A\u00e7\u00e3o  \nprocedente.  Senten\u00e7a  mantida.  Recurso  desprovido\u201d  (negrito  n\u00e3o  original)  \n Apela\u00e7\u00e3o  n  \u00ba \n1021005-88.2015.8.26.0114,  Rel.  Des.  Pedro  Baccarat,  36\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  d.  j.  \n10\/03\/2016.\nPara tentar  se  eximir  de  culpa,  o  r\u00e9u  sustenta  que  houve  culpa  do  condutor  do  \nve\u00edculo  segurado,  que  teria  brecado  abruptamente.  Por\u00e9m,  incumbia  ao  demandado  a \ndemonstra\u00e7\u00e3o  desta  vers\u00e3o,  j\u00e1  que  a  colis\u00e3o  traseira  faz  presumir  a  culpa  do  motorista  que  colide  \ncom  autom\u00f3vel  alheio.  Al\u00e9m  disso,  havendo  frenagem  brusca  ou  n\u00e3o,  cabia  ao  condutor-r\u00e9u  \nconduzir  o  ve\u00edculo  de  modo  prudente,  respeitando  dist\u00e2ncia  segura  e  razo\u00e1vel  do  carro  \u00e0  frente,  \nexercitando  dire\u00e7\u00e3o  defensiva,  o  que  teria  evitado  o  acidente.\nCom  espeque  nos  autos,  n\u00e3o  se  desincumbiu  o  requerido  do  \u00f4nus  previsto  no  \nartigo  373,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Assim,  n\u00e3o  trouxe  ao  feito  fatos  extintivos,  \nmodificativos  ou  impeditivos  do  direito  autoral,  sendo  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nIndicou  a  parte  autora  os  valores  pagos  de  R$58.460,02  (fls.  29)  \u00e0  segurada,  al\u00e9m  \ndos  acess\u00f3rios  automotivos  trocados  (fls.  24  e  ss.).  Apontou  a  requerente  o  valor  de  venda  do  \nautom\u00f3vel,  no  estado  em  que  se  encontrava,  qual  seja  R$32.500,00  (fls.  30),  pleiteando  em  ju\u00edzo  \nR$25.960,02,  ou  seja,  a  diferen\u00e7a  entre  R$58.460,02  e  R$32.500,00.  Nenhuma  das  quantias  foi  \nimpugnada  pelo  requerido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 49B2CCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03145-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013617-95.2014.8.26.0009 - lauda  5\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  o  r\u00e9u  ao  \npagamento  de  R$25.960,02  (fls.  29  e  30),  import\u00e2ncia  a  ser  monetariamente  corrigida  a  partir  do  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  incidentes  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Em  \nraz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  requerido  com  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$1.500,00,  nos  termos  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 49B2CCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 97"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70054773-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2936\/2946","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor sobre pedido de sobrestamento de fls. 86 e proposta de acordo de fls. 85.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor sobre pedido de sobrestamento de fls. 86 e proposta de acordo de fls. 85.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nC   O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  20  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.   Claudia  \nAkemi  Okoda  Oshiro  Kato  .   \nProcesso n\u00ba 1013617-95.2014.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato\nVistos.\nManifeste-se o  autor  sobre  pedido  de  sobrestamento  de  fls.  86  e  proposta  de  \nacordo de  fls.  85.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 42573E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 90"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70038265-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 12:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70035760-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 3238\/3247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de maio de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Intimem-se as partes por interm\u00e9dio de seus advogados.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 4\u00aa Vara C\u00edvel - Sala 112 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de maio de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Intimem-se as partes por interm\u00e9dio de seus advogados.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  0 8 de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX,  Dr\u00aa.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato.  Eu,  Carolina  Tamura  \nDantas,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\n    \nProcesso n\u00ba 1013617-95.2014.8.26.0009  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Claudia  Akemi Okoda Oshiro  Kato. \nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  maio  de  \n2017, \u00e0s  15:00  horas . Intimem-se  as  partes  por  interm\u00e9dio  de  seus  advogados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 3E009C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 83"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70017387-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/03\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 2674\/2685","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor sobre a proposta oferecida pelo requerido \u00e0s fls. 79.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor sobre a proposta oferecida pelo requerido \u00e0s fls. 79.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nC   O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  23  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.   \nClaudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato  .   \nProcesso n\u00ba 1013617-95.2014.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato\nVistos.\nManifeste-se o  autor  sobre  a  proposta  oferecida  pelo  requerido  \u00e0s  fls.  79.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 37D50BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 80"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70079949-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/11\/2016 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0500\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 2636\/2638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0500\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o requerido se h\u00e1 proposta concreta de acordo para apresentar em favor da parte representada, bastando para tanto que entre em contato com a parte representada, que se insere nos poderes para representar em Ju\u00edzo, que n\u00e3o se confunde com poderes para celebrar acordo, a fim de que n\u00e3o se torne infrut\u00edfero e improdutivo o comparecimento das partes se n\u00e3o houver interesse em conciliar.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o requerido se h\u00e1 proposta concreta de acordo para apresentar em favor da parte representada, bastando para tanto que entre em contato com a parte representada, que se insere nos poderes para representar em Ju\u00edzo, que n\u00e3o se confunde com poderes para celebrar acordo, a fim de que n\u00e3o se torne infrut\u00edfero e improdutivo o comparecimento das partes se n\u00e3o houver interesse em conciliar.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nC   O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  10  de  novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.   \nClaudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato  .   \nProcesso n\u00ba 1013617-95.2014.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato\nVistos.\nManifeste-se   o   requerido   se   h\u00e1   proposta   concreta   de   acordo   para   apresentar  \nem   favor   da   parte   representada,   bastando   para   tanto   que   entre   em   contato   com   a   parte  \nrepresentada,   que   se   insere   nos   poderes   para   representar   em   Ju\u00edzo,   que   n\u00e3o   se   confunde  \ncom   poderes   para   celebrar   acordo,   a   fim   de   que   n\u00e3o   se   torne   infrut\u00edfero   e   improdutivo   o  \ncomparecimento   das   partes   se   n\u00e3o   houver   interesse   em   conciliar.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  novembro  de  2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 31C18C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 14:17 . fls. 77"}},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70045782-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2016 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 2731\/2739","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 72\/73: Em 10 dias, apresente o requerido proposta concreta para an\u00e1lise pela requerente. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 72\/73: Em 10 dias, apresente o requerido proposta concreta para an\u00e1lise pela requerente. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013617-95.2014.8.26.0009  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Ot\u00e1vio  Augusto  de Oliveira  Franco. \nVistos.Fls.  72\/73:  Em  10  dias,  apresente  o  requerido  proposta  concreta  para  \nan\u00e1lise  pela  requerente.  \nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  14  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 2945F2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 74"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70034524-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2016 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70024171-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/04\/2016 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 2863\/2872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifestem as partes se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, apresentando propostas concretas para an\u00e1lise pela parte contr\u00e1ria.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifestem as partes se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, apresentando propostas concretas para an\u00e1lise pela parte contr\u00e1ria.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  abril  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  IX,  Dr\u00aa.  Claudia  Akemi  Okoda  Oshiro  Kato.  Eu,  Edgard  Santos  Figueira,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudia   Akemi   Okoda   Oshiro   Kato\nVistos.\nManifestem as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel,  apresentando  \npropostas concretas  para  an\u00e1lise  pela  parte  contr\u00e1ria.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 22C87FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 13\/04\/2016 \u00e0s 18:36 . fls. 70"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70067891-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/12\/2015 13:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0414\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 2902\/2919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0414\/2015 Teor do ato: Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Roseli Aparecida de Campos Beraldo (OAB 168263\/SP), Jose Beraldo (OAB 64060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70040096-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2015 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2015\/015730-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/07\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1923 P\u00e1gina: 1980\/1987","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 46: cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 39, por mandado. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 46: cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 39, por mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  09  de  julho  de  2.015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  IX,  Dr.  Ot\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco.  Eu,  Raquel  Barreto  de  Ara\u00fajo  Oliveira,  \nEscrevente-chefe,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ot\u00e1vio   Augusto   de   Oliveira   Franco\nVistos.\nFls.   46:   cumpra-se   a   decis\u00e3o   de   fls.   39,   por   mandado.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo 153AC38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 08\/07\/2015 \u00e0s 14:40 . fls. 48"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70033420-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/07\/2015 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 20 de fevereiro de 2015 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR302574668TJ - N\u00e3o procurado). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (Waldir Amaro Lopes), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.15.70000775-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/01\/2015 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.14.40041423-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/12\/2014 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0412\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1798 P\u00e1gina: 2639\/2647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0412\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Em cinco dias, indique o autor o nome e n\u00famero da OAB do advogado que assina o substabelecimento de fls. 11, visto que est\u00e1 ileg\u00edvel. 2. Para evitar o comparecimento desnecess\u00e1rio das partes \u00e0 audi\u00eancia e por n\u00e3o haver preju\u00edzo, o feito deve tramitar pelo rito ordin\u00e1rio. A prop\u00f3sito da admissibilidade da substitui\u00e7\u00e3o, anota THEOTONIO NEGR\u00c3O, em sua obra \"C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor\", Editora Saraiva, 34\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1gina 316, nota ao art. 250, citando jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"n\u00e3o constitui causa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo (atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo. Mormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua defesa\". No mesmo sentido os seguintes julgados do STJ: REsp 844357\/SP, 4\u00aa Turma, Relator Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 26.08.2002, p. 230; REsp 268696\/MT, 3\u00aa Turma, Relator Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, DJ. 09.11.2006, p. 267; REsp 198280\/RJ, 4\u00aa Turma, Relator Ministro BARROS MONTEIRO, DJ 30.10.2000, p. 160; REsp 262669\/CE, 4\u00aa Turma, Relator Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, DJ 16.10.2000, p.317.\" Anote-se a convers\u00e3o. 3. Sem preju\u00edzo, cite-se, via postal, ficando o requerido advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Em cinco dias, indique o autor o nome e n\u00famero da OAB do advogado que assina o substabelecimento de fls. 11, visto que est\u00e1 ileg\u00edvel. 2. Para evitar o comparecimento desnecess\u00e1rio das partes \u00e0 audi\u00eancia e por n\u00e3o haver preju\u00edzo, o feito deve tramitar pelo rito ordin\u00e1rio. A prop\u00f3sito da admissibilidade da substitui\u00e7\u00e3o, anota THEOTONIO NEGR\u00c3O, em sua obra \"C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor\", Editora Saraiva, 34\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1gina 316, nota ao art. 250, citando jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"n\u00e3o constitui causa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo (atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo. Mormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua defesa\". No mesmo sentido os seguintes julgados do STJ: REsp 844357\/SP, 4\u00aa Turma, Relator Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 26.08.2002, p. 230; REsp 268696\/MT, 3\u00aa Turma, Relator Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, DJ. 09.11.2006, p. 267; REsp 198280\/RJ, 4\u00aa Turma, Relator Ministro BARROS MONTEIRO, DJ 30.10.2000, p. 160; REsp 262669\/CE, 4\u00aa Turma, Relator Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, DJ 16.10.2000, p.317.\" Anote-se a convers\u00e3o. 3. Sem preju\u00edzo, cite-se, via postal, ficando o requerido advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  ., Vila  Diva  - CEP  03145-000,  Fone: (11) \n2154-0162,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16  de  dezembro  de  2.014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  IX,  Dr.  Ot\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco.  Eu,  Raquel  Barreto  de  Ara\u00fajo  \nOliveira,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013617-95.2014.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Waldir Amaro  Lopes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr .  Ot\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\nVistos.\n1.   Em   cinco   dias,   indique   o   autor   o   nome   e   n\u00famero   da   OAB   do   advogado   que  \nassina   o   substabelecimento   de   fls.   11,   visto   que   est\u00e1   ileg\u00edvel.  \n2. Para  evitar  o  comparecimento  desnecess\u00e1rio  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  e  por  n\u00e3o  \nhaver preju\u00edzo,  o  feito  deve  tramitar  pelo  rito  ordin\u00e1rio.  A  prop\u00f3sito  da  admissibilidade  da  \nsubstitui\u00e7\u00e3o, anota  THEOTONIO  NEGR\u00c3O,  em  sua  obra  \"C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  \nprocessual em  vigor\",  Editora  Saraiva,  34\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1gina  316,  nota  ao  art.  250,  citando  \njurisprud\u00eancia do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a: \u201cn\u00e3o constitui  causa  de  nulidade  do  processo  \npreferir a  parte  o  procedimento  ordin\u00e1rio  ao  sumar\u00edssimo  (atualmente,  procedimento  sum\u00e1rio)  se  \ndela n\u00e3o  adv\u00e9m  ao  adverso  nenhum  preju\u00edzo.  Mormente  quando  ainda  lhe  favorece,  propiciando  \ntempo maior  para  proceder  \u00e0  sua  defesa\u201d.  No  mesmo  sentido  os  seguintes  julgados  do  STJ:  REsp  \n844357\/SP, 4\u00aa  Turma,  Relator  Ministro  ALDIR  PASSARINHO  JUNIOR,  DJ  26.08.2002,  p.  230;   \nREsp 268696\/MT,  3\u00aa  Turma,  Relator  Ministro  FRANCISCO  FALC\u00c3O,  DJ.  09.11.2006,  p.  267;   \nREsp 198280\/RJ,  4\u00aa  Turma,  Relator  Ministro  BARROS  MONTEIRO,  DJ  30.10.2000,  p.  160;  REsp  \n262669\/CE, 4\u00aa  Turma,  Relator  Ministro  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  TEIXEIRA,  DJ  16.10.2000,  \np.317.\u201d Anote-se  a  convers\u00e3o.\n3.  Sem  preju\u00edzo,  cite-se,  via  postal,  ficando  o  requerido  advertido  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013617-95.2014.8.26.0009 e c\u00f3digo C7D4B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 16\/12\/2014 \u00e0s 16:31 . fls. 39"}},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/12\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413459608","codPublicacaoOrigem":"736702251","dataDivulgacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0414\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2917","paginaFinal":"2917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"569492","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10334326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Nov 27 2015 10:18:06:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468312221","codPublicacaoOrigem":"850759444","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Manifestem as partes se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, apresentando propostas concretas para an\u00e1lise pela parte contr\u00e1ria.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2872","paginaFinal":"2872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"666803","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12624522","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 11:19:32:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"586472553","codPublicacaoOrigem":"1021321717","dataDivulgacao":"Nov 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2240","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Manifeste-se o requerido se h\u00e1 proposta concreta de acordo para apresentar em favor da parte representada, bastando para tanto que entre em contato com a parte representada, que se insere nos poderes para representar em Ju\u00edzo, que n\u00e3o se confunde com poderes para celebrar acordo, a fim de que n\u00e3o se torne infrut\u00edfero e improdutivo o comparecimento das partes se n\u00e3o houver interesse em conciliar.Int. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2637","paginaFinal":"2637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"781475","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17429561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Nov 14 2016 08:38:02:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700791962","codPublicacaoOrigem":"1162212149","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Manifeste-se o autor sobre pedido de sobrestamento de fls. 86 e proposta de acordo de fls. 85.Int. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2945","paginaFinal":"2945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"890470","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619249","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 11:53:30:907PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"354368948","codPublicacaoOrigem":"679100748","dataDivulgacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1923","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Fls. 46: cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 39, por mandado. Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1987","paginaFinal":"1987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"511485","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8410477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 13 2015 10:19:56:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513543345","codPublicacaoOrigem":"906991040","dataDivulgacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2160","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Fls. 72\/73: Em 10 dias, apresente o requerido proposta concreta para an\u00e1lise pela requerente. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2739","paginaFinal":"2739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"712217","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14467385","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Jul 19 2016 09:22:03:473AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 09:05:32:260AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Jul 19 2016 09:22:03:477AM","numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634290080","codPublicacaoOrigem":"1101118085","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Manifeste-se o autor sobre a proposta oferecida pelo requerido \u00e0s fls. 79.Int. - ADV: JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2685","paginaFinal":"2685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:32:54:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279243930","codPublicacaoOrigem":"609173108","dataDivulgacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1795","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013617-95.2014.8.26.0009 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 138636\/SP-Cintia Malfatti Massoni Cenize REQDO : Waldir Amaro Lopes VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX-VILA PRUDENTE EM 11\/12\/2014","paginaInicial":"2945","paginaFinal":"2945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"459039","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4258643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Dec 14 2014 09:10:56:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":"138636","numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009|138636","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"280156134","codPublicacaoOrigem":"610746442","dataDivulgacao":"Dec 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1798","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Vistos.1.Em cinco dias, indique o autor o nome e n\u00famero da OAB do advogado que assina o substabelecimento de fls. 11, visto que est\u00e1 ileg\u00edvel.2.Para evitar o comparecimento desnecess\u00e1rio das partes \u00e0 audi\u00eancia e por n\u00e3o haver preju\u00edzo, o feito deve tramitar pelo rito ordin\u00e1rio.A prop\u00f3sito da admissibilidade da substitui\u00e7\u00e3o, anota THEOTONIO NEGR\u00c3O, em sua obra \"C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor\", Editora Saraiva, 34\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1gina 316, nota ao art.250, citando jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"n\u00e3o constitui causa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo (atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo.Mormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua defesa\".No mesmo sentido os seguintes julgados do STJ: REsp 844357\/SP, 4\u00aa Turma, Relator Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 26.08.2002, p.230; REsp 268696\/MT, 3\u00aa Turma, Relator Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, DJ.09.11.2006, p.267; REsp 198280\/RJ, 4\u00aa Turma, Relator Ministro BARROS MONTEIRO, DJ 30.10.2000, p.160; REsp 262669\/CE, 4\u00aa Turma, Relator Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, DJ 16.10.2000, p.317.\" Anote-se a convers\u00e3o.3.Sem preju\u00edzo, cite-se, via postal, ficando o requerido advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.-ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0412\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2645","paginaFinal":"2645","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"460203","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4283200","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 17 2014 11:32:31:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":"844357","numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009|844357|26.08.2002|09.11.2006|198280|30.10.2000|262669|16.10.2000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"354364198","codPublicacaoOrigem":"679100748","dataDivulgacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1923","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Fls. 46: cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 39, por mandado. Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO KATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1987","paginaFinal":"1987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"511485","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8410477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 13 2015 10:15:05:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674807681","codPublicacaoOrigem":"1140913352","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Vistos.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de maio de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Intimem-se as partes por interm\u00e9dio de seus advogados.Int. - ADV: ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3246","paginaFinal":"3246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871029","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22329401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:59:22:773PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756730600","codPublicacaoOrigem":"1201269762","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013617-95.2014.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013617-95.2014.8.26.0009 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Waldir Amaro Lopes - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$25.960,02 (fls. 29 e 30), import\u00e2ncia a ser monetariamente corrigida a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$1.500,00, nos termos do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), ROSELI APARECIDA DE CAMPOS BERALDO (OAB 168263\/ SP), JOSE BERALDO (OAB 64060\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MARIA CHICUTA VITAL DO PRADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3080","paginaFinal":"3080","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26305045","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:54:27:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013617-95.2014.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}