{"numero":"1013812-96.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1013812-96.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Pagamento,Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/03\/2017 \u00e0s 18:05 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Andrea Ayres Trigo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.859,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Andrade"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Brunno Behrens Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2411\/2424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Ante os fatos narrados na inicial e trazidos em defesa, verifica-se que o conjunto f\u00e1tico-probat\u00f3rio documental, jungido \u00e0 mat\u00e9ria de direito, \u00e9 suficiente ao deslinde do feito. Outrossim, para manter a pauta de instru\u00e7\u00e3o deste Juizado dentro de cem dias, consoante determina\u00e7\u00e3o do E. CNJ e do E. Conselho Supervisor os Juizados Especiais C\u00edveis, necess\u00e1rio se faz dar celeridade \u00e0s demandas pass\u00edveis de julgamento antecipado.Deste modo, mostrando-se desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o do mencionado ato, nos termos do enunciado n\u00ba 16 do Comunicado n\u00ba 116\/2010 do Conselho Supervisor do Sistema de Juizados Especiais (DJE 07\/12\/2010) que assim disp\u00f5e: \"N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito\".Para justificar o interesse de agir e a legitimidade de parte, no caso, \u00e9 suficiente a mera afirma\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, independentemente de aferi\u00e7\u00e3o sobre a pertin\u00eancia, ou n\u00e3o, dos fatos narrados ou da juridicidade da solu\u00e7\u00e3o pleiteada, pois tais quest\u00f5es, na verdade, pertencem ao m\u00e9rito, e com ele ser\u00e3o apreciadas. O autor aduz que seu genitor possu\u00eda contrato de seguro de vida com a parte r\u00e9, sendo que enviou fax requerendo a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio, contudo, est\u00e3o lhe negando a indeniza\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, aduzindo que n\u00e3o houve tal altera\u00e7\u00e3o.Verifica-se da ap\u00f3lice de seguro que n\u00e3o consta benefici\u00e1rio indicado (fls. 21).O documento que teria requerido a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio seria o de fls. 23\/25. Contudo, n\u00e3o demonstra o requerimento enviado \u00e0 parte r\u00e9.Com efeito, h\u00e1 carta mencionando o autor como benefici\u00e1rio, contudo, o comprovante de fls. 25 somente demonstra que foi enviado um fax na data de 27\/06\/2014, sequer apontando o n\u00famero do aparelho que recebeu o documento. Ou seja, n\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de que tal carta foi encaminhada \u00e0 parte r\u00e9.H\u00e1 mera anota\u00e7\u00e3o realizada a m\u00e3o, que n\u00e3o faz prova de que foi enviado o documento ao r\u00e9u.E nem se fale que caberia \u00e0 parte r\u00e9 demonstrar que n\u00e3o houve a altera\u00e7\u00e3o dos termos do seguro, visto que a comprova\u00e7\u00e3o dos termos contratuais, em caso de seguro, faz-se pela ap\u00f3lice, conforme determina o disposto no art. 758 do C\u00f3digo Civil.Outrossim, se houvesse a altera\u00e7\u00e3o, seria emitida nova ap\u00f3lice. E, se o \"de cujus\" n\u00e3o a tivesse recebido, no m\u00ednimo efetuaria reclama\u00e7\u00e3o perante a seguradora, mas n\u00e3o consta nada nesse sentido nos autos.Ademais, o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite outros neg\u00f3cios jur\u00eddicos, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil.A responsabilidade securit\u00e1ria assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o.Portanto, constando na ap\u00f3lice a inexist\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, sem prova da altera\u00e7\u00e3o desta, o autor n\u00e3o faz jus ao recebimento na \u00edntegra da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Tendo em vista que a negativa da seguradora encontra-se correta, n\u00e3o h\u00e1 que se cogitar as demais indeniza\u00e7\u00f5es pleiteadas. Cabe esclarecer que a oitiva da pessoa indicada a fls. 97 em nada alteraria o deslinde do feito. Isto porque se trata de irm\u00e3o do autor, n\u00e3o tendo isen\u00e7\u00e3o para depor como testemunha, de modo que suas assertivas n\u00e3o seriam valoradas como prova por este Ju\u00edzo.Ademais, a comprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio perante a seguradora deveria ocorrer por meio documental. Saliente-se, ainda, que a lide n\u00e3o abarca o pagamento ou n\u00e3o da quota parte que o autor eventualmente fa\u00e7a jus, inexistindo resist\u00eancia da r\u00e9 nesse sentido, de modo que se houver tal pretens\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada administrativamente e, no caso de eventual negativa, caber\u00e1 ingressar com a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se o caso. Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de recebimento integral da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, sem preju\u00edzo de eventual parcela que caiba ao autor, a ser requerida administrativamente, resolvendo o m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$1.792,95. P.R.I. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Brunno Behrens Lima (OAB 309747\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Ante os fatos narrados na inicial e trazidos em defesa, verifica-se que o conjunto f\u00e1tico-probat\u00f3rio documental, jungido \u00e0 mat\u00e9ria de direito, \u00e9 suficiente ao deslinde do feito. Outrossim, para manter a pauta de instru\u00e7\u00e3o deste Juizado dentro de cem dias, consoante determina\u00e7\u00e3o do E. CNJ e do E. Conselho Supervisor os Juizados Especiais C\u00edveis, necess\u00e1rio se faz dar celeridade \u00e0s demandas pass\u00edveis de julgamento antecipado.Deste modo, mostrando-se desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o do mencionado ato, nos termos do enunciado n\u00ba 16 do Comunicado n\u00ba 116\/2010 do Conselho Supervisor do Sistema de Juizados Especiais (DJE 07\/12\/2010) que assim disp\u00f5e: \"N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito\".Para justificar o interesse de agir e a legitimidade de parte, no caso, \u00e9 suficiente a mera afirma\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, independentemente de aferi\u00e7\u00e3o sobre a pertin\u00eancia, ou n\u00e3o, dos fatos narrados ou da juridicidade da solu\u00e7\u00e3o pleiteada, pois tais quest\u00f5es, na verdade, pertencem ao m\u00e9rito, e com ele ser\u00e3o apreciadas. O autor aduz que seu genitor possu\u00eda contrato de seguro de vida com a parte r\u00e9, sendo que enviou fax requerendo a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio, contudo, est\u00e3o lhe negando a indeniza\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, aduzindo que n\u00e3o houve tal altera\u00e7\u00e3o.Verifica-se da ap\u00f3lice de seguro que n\u00e3o consta benefici\u00e1rio indicado (fls. 21).O documento que teria requerido a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio seria o de fls. 23\/25. Contudo, n\u00e3o demonstra o requerimento enviado \u00e0 parte r\u00e9.Com efeito, h\u00e1 carta mencionando o autor como benefici\u00e1rio, contudo, o comprovante de fls. 25 somente demonstra que foi enviado um fax na data de 27\/06\/2014, sequer apontando o n\u00famero do aparelho que recebeu o documento. Ou seja, n\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de que tal carta foi encaminhada \u00e0 parte r\u00e9.H\u00e1 mera anota\u00e7\u00e3o realizada a m\u00e3o, que n\u00e3o faz prova de que foi enviado o documento ao r\u00e9u.E nem se fale que caberia \u00e0 parte r\u00e9 demonstrar que n\u00e3o houve a altera\u00e7\u00e3o dos termos do seguro, visto que a comprova\u00e7\u00e3o dos termos contratuais, em caso de seguro, faz-se pela ap\u00f3lice, conforme determina o disposto no art. 758 do C\u00f3digo Civil.Outrossim, se houvesse a altera\u00e7\u00e3o, seria emitida nova ap\u00f3lice. E, se o \"de cujus\" n\u00e3o a tivesse recebido, no m\u00ednimo efetuaria reclama\u00e7\u00e3o perante a seguradora, mas n\u00e3o consta nada nesse sentido nos autos.Ademais, o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite outros neg\u00f3cios jur\u00eddicos, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil.A responsabilidade securit\u00e1ria assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o.Portanto, constando na ap\u00f3lice a inexist\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, sem prova da altera\u00e7\u00e3o desta, o autor n\u00e3o faz jus ao recebimento na \u00edntegra da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Tendo em vista que a negativa da seguradora encontra-se correta, n\u00e3o h\u00e1 que se cogitar as demais indeniza\u00e7\u00f5es pleiteadas. Cabe esclarecer que a oitiva da pessoa indicada a fls. 97 em nada alteraria o deslinde do feito. Isto porque se trata de irm\u00e3o do autor, n\u00e3o tendo isen\u00e7\u00e3o para depor como testemunha, de modo que suas assertivas n\u00e3o seriam valoradas como prova por este Ju\u00edzo.Ademais, a comprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio perante a seguradora deveria ocorrer por meio documental. Saliente-se, ainda, que a lide n\u00e3o abarca o pagamento ou n\u00e3o da quota parte que o autor eventualmente fa\u00e7a jus, inexistindo resist\u00eancia da r\u00e9 nesse sentido, de modo que se houver tal pretens\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada administrativamente e, no caso de eventual negativa, caber\u00e1 ingressar com a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se o caso. Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de recebimento integral da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, sem preju\u00edzo de eventual parcela que caiba ao autor, a ser requerida administrativamente, resolvendo o m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$1.792,95. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1013812-96.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013812-96.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro  \nRequerente : Thiago Andrade\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado.\nDecido.\nAnte  os  fatos  narrados  na  inicial  e  trazidos  em  defesa,  \nverifica-se  que  o  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio  documental,  jungido  \u00e0  mat\u00e9ria  de  direito,  \n\u00e9  suficiente  ao  deslinde  do  feito.  Outrossim,  para  manter  a  pauta  de  instru\u00e7\u00e3o  deste  \nJuizado  dentro  de  cem  dias,  consoante  determina\u00e7\u00e3o  do  E.  CNJ  e do  E.  Conselho  \nSupervisor  os  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  necess\u00e1rio  se  faz  dar  celeridade  \u00e0s  demandas  \npass\u00edveis  de  julgamento  antecipado.\nDeste  modo,  mostrando-se  desnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  mencionado  ato,  nos  \ntermos  do  enunciado  n\u00ba  16  do  Comunicado  n\u00ba  116\/2010  do  Conselho  Supervisor  do  \nSistema  de  Juizados  Especiais  (DJE  07\/12\/2010)  que  assim  disp\u00f5e:  \u201cN\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  \na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  de  instru\u00e7\u00e3o  no  Juizado  Especial  C\u00edvel  em  \nse  tratando  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito\u201d .\nPara  justificar  o  interesse  de  agir  e  a  legitimidade  de  \nparte,  no  caso,  \u00e9  suficiente  a  mera  afirma\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  quanto  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  da  \nr\u00e9,  independentemente  de  aferi\u00e7\u00e3o  sobre  a  pertin\u00eancia,  ou  n\u00e3o,  dos  fatos  narrados  ou  \nda  juridicidade  da  solu\u00e7\u00e3o  pleiteada,  pois  tais  quest\u00f5es,  na  verdade,  pertencem  ao  \nm\u00e9rito,  e  com  ele  ser\u00e3o  apreciadas.  \nO  autor  aduz  que  seu  genitor  possu\u00eda  contrato  de  seguro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49588E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1013812-96.2017.8.26.0002 - lauda  2\nde\n vida  com  a  parte  r\u00e9,  sendo  que  enviou  fax  requerendo  a  inclus\u00e3o  do  autor  como  \n\u00fanico  benefici\u00e1rio,  contudo,  est\u00e3o  lhe  negando  a  indeniza\u00e7\u00e3o  na  \u00edntegra,  aduzindo  que  \nn\u00e3o  houve  tal  altera\u00e7\u00e3o.\nVerifica-se da  ap\u00f3lice  de  seguro  que  n\u00e3o  consta  \nbenefici\u00e1rio  indicado  (fls.  21).\nO documento  que  teria  requerido  a  inclus\u00e3o  do  autor  \ncomo  \u00fanico  benefici\u00e1rio  seria  o  de  fls.  23\/25.  Contudo,  n\u00e3o  demonstra  o  requerimento  \nenviado  \u00e0  parte  r\u00e9.\nCom efeito,  h\u00e1  carta  mencionando  o  autor  como  \nbenefici\u00e1rio,  contudo,  o  comprovante  de  fls.  25  somente  demonstra  que  foi  enviado  \num  fax  na  data  de  27\/06\/2014,  sequer  apontando  o  n\u00famero  do  aparelho  que  recebeu  \no  documento.  Ou  seja,  n\u00e3o  h\u00e1  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  tal  carta  foi  encaminhada  \u00e0  parte  \nr\u00e9.\nH\u00e1 mera  anota\u00e7\u00e3o  realizada  a  m\u00e3o,  que  n\u00e3o  faz  prova  de  \nque  foi  enviado  o  documento  ao  r\u00e9u.\nE  nem  se  fale  que  caberia  \u00e0  parte  r\u00e9  demonstrar  que  n\u00e3o  \nhouve  a  altera\u00e7\u00e3o  dos  termos  do  seguro,  visto  que  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  termos  \ncontratuais,  em  caso  de  seguro,  faz-se  pela  ap\u00f3lice,  conforme  determina  o  disposto  no  \nart.  758  do  C\u00f3digo  Civil.\nOutrossim,  se  houvesse  a  altera\u00e7\u00e3o,  seria  emitida  nova  \nap\u00f3lice.  E,  se  o  \u201cde  cujus\u201d  n\u00e3o  a  tivesse  recebido,  no  m\u00ednimo  efetuaria  reclama\u00e7\u00e3o  \nperante  a  seguradora,  mas  n\u00e3o  consta  nada  nesse  sentido  nos  autos.\nAdemais,  o  contrato  de  seguro,  ao  contr\u00e1rio  do  que  de  \nresto  se  admite  outros  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos,  n\u00e3o  admite  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  ou  \nanal\u00f3gica,  e  tem  sua  classifica\u00e7\u00e3o  ontol\u00f3gica  como  de  risco  e  n\u00e3o  de  garantia,  \nconsoante  disp\u00f5em  os  arts.  757  e  seguintes  do  C\u00f3digo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49588E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 100\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1013812-96.2017.8.26.0002 - lauda  3\nA\n  responsabilidade  securit\u00e1ria  assim,  deve  ser \ninterpretada  nos  estritos  termos  das  cl\u00e1usulas  que  a  definem,  n\u00e3o  comportando  \nextens\u00e3o.\nPortanto, constando  na  ap\u00f3lice  a  inexist\u00eancia  de  indica\u00e7\u00e3o  \nde  benefici\u00e1rio,  sem  prova  da  altera\u00e7\u00e3o  desta,  o  autor  n\u00e3o  faz  jus  ao  recebimento  na  \n\u00edntegra  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nTendo  em  vista  que  a  negativa  da  seguradora  encontra-se  \ncorreta,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  cogitar  as  demais  indeniza\u00e7\u00f5es  pleiteadas.  \nCabe  esclarecer  que  a  oitiva  da  pessoa  indicada  a  fls.  97  \nem  nada  alteraria  o  deslinde  do  feito.  Isto  porque  se  trata  de  irm\u00e3o  do  autor,  n\u00e3o  \ntendo  isen\u00e7\u00e3o  para  depor  como  testemunha,  de  modo  que  suas  assertivas  n\u00e3o  seriam  \nvaloradas  como  prova  por  este  Ju\u00edzo.\nAdemais,  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  solicita\u00e7\u00e3o  da  altera\u00e7\u00e3o  do  \nbenefici\u00e1rio  perante  a  seguradora  deveria  ocorrer  por  meio  documental.  \nSaliente-se,  ainda,  que  a  lide  n\u00e3o  abarca  o  pagamento  ou  \nn\u00e3o  da  quota  parte  que  o  autor  eventualmente  fa\u00e7a  jus,  inexistindo  resist\u00eancia  da  r\u00e9  \nnesse  sentido,  de  modo  que  se  houver  tal  pretens\u00e3o  dever\u00e1  ser  apresentada  \nadministrativamente  e,  no  caso  de  eventual  negativa,  caber\u00e1  ingressar  com  a\u00e7\u00e3o  \npr\u00f3pria,  se  o  caso.  \nDiante do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  de  \nrecebimento  integral  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  parcela  que  \ncaiba  ao  autor,  a  ser  requerida  administrativamente,  resolvendo  o  m\u00e9rito  com  fulcro  \nno  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nConsoante  artigos  54  e  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  partes  \nest\u00e3o  isentas  do  pagamento  de  custas,  taxas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  \nhip\u00f3tese  de  recurso.  O  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  dias  e  o  valor  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49588E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1013812-96.2017.8.26.0002 - lauda  4\npreparo\n \u00e9  de  R$1.792,95.\n \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49588E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 102"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70315357-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 20:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70299607-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/07\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2375 P\u00e1gina: 1738\/1742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: VISTOS.Fls. 58\/84: diga o autor, em 10 dias. Em igual prazo, manifeste se pretende o julgamento antecipado do feito.Int. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Brunno Behrens Lima (OAB 309747\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Despacho    VISTOS.Fls. 58\/84: diga o autor, em 10 dias. Em igual prazo, manifeste se pretende o julgamento antecipado do feito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Adolfo  Pinheiro,  1992 ,   2\u00ba  andar  -   Santo  Amaro\nCEP:   04734-003  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5522-8833  -  E-mail:   stoamaro2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013812-96.2017.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013812-96.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Thiago Andrade\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVISTOS.\nFls.   58\/84:   diga   o   autor,   em   10   dias.  \nEm   igual   prazo,   manifeste   se   pretende   o   julgamento  \nantecipado   do   feito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  junho  de  2017 .\nAndrea  Ayres  Trigo\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 42B37FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 85"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70199300-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    INFRUT\u00cdFERA (CEJUSC) - 2\u00aa VARA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70171496-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317-cad.3 P\u00e1gina: 2740-2752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25\/04\/2017 \u00e0s 16:30h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 13.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int. Advogados(s): Brunno Behrens Lima (OAB 309747\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 25\/04\/2017 \u00e0s 16:30h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 13.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\nGAB  3  -  Gabinete  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo-\nSP\nRua  XI  de  Agosto,  s\/n\u00ba,  20\u00ba  andar,  sala  519  -  Centro\nCEP:  01018-010  -  S\u00e3o  Paulo  -  SP\nTelefone:  (11)  3107-0531  -  Fax:  (11)  3241-3884\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013812-96.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Thiago Andrade\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\nEu,  (Larissa  Flesch), Estagiaria,  Digitei em 24\/03\/2017\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  25\/04\/2017  \u00e0s  16:30h ,  que  ser\u00e1  \nrealizada  no  CEJUSC  Central  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania,  \nsituado  na  Rua  Barra  Funda,  930,  2\u00ba  andar,  sala  13.\nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u,  por  e-mail,  com  a  ressalva  de  que,  caso  infrut\u00edfera  a  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  ele  dever\u00e1  contestar  o feito  em  15  dias  a contar  da  data  da  Audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia .\nOportunamente,  ser\u00e1  analisada  a  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013812-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3A7287D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 29"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 01 - CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703386514","codPublicacaoOrigem":"1164001424","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013812-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013812-96.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Thiago Andrade - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - VISTOS.Fls. 58\/84: diga o autor, em 10 dias. Em igual prazo, manifeste se pretende o julgamento antecipado do feito.Int. - ADV: BRUNNO BEHRENS LIMA (OAB 309747\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1739","paginaFinal":"1739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892388","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23734919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:21:02:770AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244765","codPublicacaoOrigem":"1196473249","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013812-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013812-96.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Thiago Andrade - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Ante os fatos narrados na inicial e trazidos em defesa, verifica-se que o conjunto f\u00e1tico-probat\u00f3rio documental, jungido \u00e0 mat\u00e9ria de direito, \u00e9 suficiente ao deslinde do feito. Outrossim, para manter a pauta de instru\u00e7\u00e3o deste Juizado dentro de cem dias, consoante determina\u00e7\u00e3o do E. CNJ e do E. Conselho Supervisor os Juizados Especiais C\u00edveis, necess\u00e1rio se faz dar celeridade \u00e0s demandas pass\u00edveis de julgamento antecipado.Deste modo, mostrando-se desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o do mencionado ato, nos termos do enunciado n\u00ba 16 do Comunicado n\u00ba 116\/2010 do Conselho Supervisor do Sistema de Juizados Especiais (DJE 07\/12\/2010) que assim disp\u00f5e: \"N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito\".Para justificar o interesse de agir e a legitimidade de parte, no caso, \u00e9 suficiente a mera afirma\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, independentemente de aferi\u00e7\u00e3o sobre a pertin\u00eancia, ou n\u00e3o, dos fatos narrados ou da juridicidade da solu\u00e7\u00e3o pleiteada, pois tais quest\u00f5es, na verdade, pertencem ao m\u00e9rito, e com ele ser\u00e3o apreciadas. O autor aduz que seu genitor possu\u00eda contrato de seguro de vida com a parte r\u00e9, sendo que enviou fax requerendo a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio, contudo, est\u00e3o lhe negando a indeniza\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, aduzindo que n\u00e3o houve tal altera\u00e7\u00e3o.Verifica-se da ap\u00f3lice de seguro que n\u00e3o consta benefici\u00e1rio indicado (fls. 21).O documento que teria requerido a inclus\u00e3o do autor como \u00fanico benefici\u00e1rio seria o de fls. 23\/25. Contudo, n\u00e3o demonstra o requerimento enviado \u00e0 parte r\u00e9.Com efeito, h\u00e1 carta mencionando o autor como benefici\u00e1rio, contudo, o comprovante de fls. 25 somente demonstra que foi enviado um fax na data de 27\/06\/2014, sequer apontando o n\u00famero do aparelho que recebeu o documento. Ou seja, n\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de que tal carta foi encaminhada \u00e0 parte r\u00e9.H\u00e1 mera anota\u00e7\u00e3o realizada a m\u00e3o, que n\u00e3o faz prova de que foi enviado o documento ao r\u00e9u.E nem se fale que caberia \u00e0 parte r\u00e9 demonstrar que n\u00e3o houve a altera\u00e7\u00e3o dos termos do seguro, visto que a comprova\u00e7\u00e3o dos termos contratuais, em caso de seguro, faz-se pela ap\u00f3lice, conforme determina o disposto no art. 758 do C\u00f3digo Civil.Outrossim, se houvesse a altera\u00e7\u00e3o, seria emitida nova ap\u00f3lice. E, se o \"de cujus\" n\u00e3o a tivesse recebido, no m\u00ednimo efetuaria reclama\u00e7\u00e3o perante a seguradora, mas n\u00e3o consta nada nesse sentido nos autos.Ademais, o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite outros neg\u00f3cios jur\u00eddicos, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil.A responsabilidade securit\u00e1ria assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o.Portanto, constando na ap\u00f3lice a inexist\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, sem prova da altera\u00e7\u00e3o desta, o autor n\u00e3o faz jus ao recebimento na \u00edntegra da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Tendo em vista que a negativa da seguradora encontra-se correta, n\u00e3o h\u00e1 que se cogitar as demais indeniza\u00e7\u00f5es pleiteadas. Cabe esclarecer que a oitiva da pessoa indicada a fls. 97 em nada alteraria o deslinde do feito. Isto porque se trata de irm\u00e3o do autor, n\u00e3o tendo isen\u00e7\u00e3o para depor como testemunha, de modo que suas assertivas n\u00e3o seriam valoradas como prova por este Ju\u00edzo.Ademais, a comprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio perante a seguradora deveria ocorrer por meio documental. Saliente-se, ainda, que a lide n\u00e3o abarca o pagamento ou n\u00e3o da quota parte que o autor eventualmente fa\u00e7a jus, inexistindo resist\u00eancia da r\u00e9 nesse sentido, de modo que se houver tal pretens\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada administrativamente e, no caso de eventual negativa, caber\u00e1 ingressar com a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se o caso. Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de recebimento integral da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, sem preju\u00edzo de eventual parcela que caiba ao autor, a ser requerida administrativamente, resolvendo o m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$1.792,95. P.R.I. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), BRUNNO BEHRENS LIMA (OAB 309747\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2414","paginaFinal":"2414","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652710385","codPublicacaoOrigem":"1121044115","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013812-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013812-96.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Thiago Andrade ADVOGADO : 309747\/SP - Brunno Behrens Lima REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 22\/03\/2017","paginaInicial":"1960","paginaFinal":"1960","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855774","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21223817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 09:06:51:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013812-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}