{"numero":"1013090-59.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1013090-59.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/07\/2017 \u00e0s 10:13 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Marco Antonio Botto Muscari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 154.665,05","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Fernandes da Silva Vieira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Joao Roberto Vieira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cassio Alcantara Cardoso"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fl\u00e1via Asterito"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2737\/2746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Homologo por senten\u00e7a o acordo de fls. 81\/82, com base no art. 487, III, \"b\", do CPC.2) Se os autores de nada queixarem-se nos pr\u00f3ximos 15 dias, presumiremos integralmente cumprida a aven\u00e7a e os autos ser\u00e3o arquivados com baixa no Distribuidor. P.R.I. Advogados(s): Fl\u00e1via Asterito (OAB 184094\/SP), Cassio Alcantara Cardoso (OAB 184300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1) Homologo por senten\u00e7a o acordo de fls. 81\/82, com base no art. 487, III, \"b\", do CPC.2) Se os autores de nada queixarem-se nos pr\u00f3ximos 15 dias, presumiremos integralmente cumprida a aven\u00e7a e os autos ser\u00e3o arquivados com baixa no Distribuidor. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\n      \n1013090-59.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013090-59.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Adriana Fernandes  da Silva  Vieira  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marco   Antonio   Botto   Muscari\nVistos.\n1)  Homologo  por  senten\u00e7a  o  acordo  de  fls.  81\/82,  com  base  no  art.  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  \nCPC. 2) Se  os  autores  de  nada  queixarem-se  nos  pr\u00f3ximos  15  dias,  presumiremos  \nintegralmente  cumprida  a  aven\u00e7a  e  os  autos  ser\u00e3o  arquivados  com  baixa  no  Distribuidor.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013090-59.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49CE130. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:53 . fls. 105"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70145197-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 06\/09\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668204808TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 11\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2189\/2198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2017 Teor do ato: Vistos.1] Recebo a emenda de fls. 71\/73.2] Anote-se o novo valor da causa (fls. 73).3] Os \u00edndices de concilia\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ados nos processos submetidos ao CEJUSC deste Foro Regional III s\u00e3o bastante baixos, mesmo quando ambas as partes desejam sentar-se \u00e0 mesa em busca de solu\u00e7\u00e3o autocompositiva.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo assentou: \"\u00c9 verdade que o nCPC destacou e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da concilia\u00e7\u00e3o, entretanto, demasiada a tese do recorrente que entende pela configura\u00e7\u00e3o de nulidade pela inexist\u00eancia da respectiva audi\u00eancia. Descabe tal entendimento, primeiro pela aus\u00eancia de san\u00e7\u00e3o legal no caso de inobserv\u00e2ncia, em segundo, pelos princ\u00edpios da economia e celeridade processual, tamb\u00e9m priorizados no dispositivo. E por fim, porque a concilia\u00e7\u00e3o pode ocorrer a qualquer momento, inclusive, extrajudicialmente, posteriormente homologada nos autos\" (Apela\u00e7\u00e3o n. 1014328-38.2016.8.26.0007, 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 05\/04\/2017, rel. Desembargador FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA).Forte nesse precedente, deixo de designar a audi\u00eancia referida no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.4] Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial. 5] Expede-se carta (ato vinculado ao despacho), conforme modelo aprovado pela Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Int. Advogados(s): Cassio Alcantara Cardoso (OAB 184300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1] Recebo a emenda de fls. 71\/73.2] Anote-se o novo valor da causa (fls. 73).3] Os \u00edndices de concilia\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ados nos processos submetidos ao CEJUSC deste Foro Regional III s\u00e3o bastante baixos, mesmo quando ambas as partes desejam sentar-se \u00e0 mesa em busca de solu\u00e7\u00e3o autocompositiva.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo assentou: \"\u00c9 verdade que o nCPC destacou e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da concilia\u00e7\u00e3o, entretanto, demasiada a tese do recorrente que entende pela configura\u00e7\u00e3o de nulidade pela inexist\u00eancia da respectiva audi\u00eancia. Descabe tal entendimento, primeiro pela aus\u00eancia de san\u00e7\u00e3o legal no caso de inobserv\u00e2ncia, em segundo, pelos princ\u00edpios da economia e celeridade processual, tamb\u00e9m priorizados no dispositivo. E por fim, porque a concilia\u00e7\u00e3o pode ocorrer a qualquer momento, inclusive, extrajudicialmente, posteriormente homologada nos autos\" (Apela\u00e7\u00e3o n. 1014328-38.2016.8.26.0007, 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 05\/04\/2017, rel. Desembargador FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA).Forte nesse precedente, deixo de designar a audi\u00eancia referida no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.4] Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial. 5] Expede-se carta (ato vinculado ao despacho), conforme modelo aprovado pela Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara6cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013090-59.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Adriana Fernandes  da Silva  Vieira  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Marco  Antonio  Botto Muscari\nVistos.\n1]  Recebo  a  emenda  de  fls.  71\/73.\n2]  Anote-se  o  novo  valor  da  causa  (fls.  73).\n3]  Os  \u00edndices  de  concilia\u00e7\u00e3o  alcan\u00e7ados  nos  processos  submetidos  ao  CEJUSC  \ndeste  Foro  Regional  III  s\u00e3o  bastante  baixos,  mesmo  quando  ambas  as  partes  desejam  sentar-se  \u00e0  \nmesa  em  busca  de  solu\u00e7\u00e3o  autocompositiva.\nO  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  assentou:  \u201c \u00c9  verdade  que  o  nCPC  \ndestacou  e  refor\u00e7ou  a  import\u00e2ncia  da  concilia\u00e7\u00e3o,  entretanto,  demasiada  a  tese  do  recorrente  que  \nentende  pela  configura\u00e7\u00e3o  de  nulidade  pela  inexist\u00eancia  da  respectiva  audi\u00eancia.  Descabe  tal  \nentendimento,  primeiro  pela  aus\u00eancia  de  san\u00e7\u00e3o  legal  no  caso  de  inobserv\u00e2ncia,  em  segundo,  pelos  \nprinc\u00edpios  da  economia  e  celeridade  processual,  tamb\u00e9m  priorizados  no  dispositivo.  E  por  fim,  \nporque  a  concilia\u00e7\u00e3o  pode  ocorrer  a  qualquer  momento,  inclusive,  extrajudicialmente,  \nposteriormente  homologada  nos  autos \u201d (Apela\u00e7\u00e3o  n.  1014328-38.2016.8.26.0007,  38\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  j.  05\/04\/2017,  rel.  Desembargador  FL\u00c1VIO  CUNHA  DA  SILVA).\nForte  nesse  precedente,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  referida  no  art.  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n4]  Cite-se  o  r\u00e9u  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  sob  pena  de  ser  considerado  revel,  presumindo-se  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \n5]  Expede-se  carta  (ato  vinculado  ao  despacho),  conforme  modelo  aprovado  pela  \nEgr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013090-59.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 46DED93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 76"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70122196-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 04\/08\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2291\/2299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Vistos.Quinze dias improrrog\u00e1veis para os autores: a) indicarem DISCRIMINADAMENTE todas as verbas que tencionam receber (\u00e0 guisa de ressarcimento de danos morais, inclusive); b) corrigirem o valor da causa, adequando-o ao TOTAL perseguido neste feito; c) complementarem as custas iniciais.Se forem postular gratuidade agora, a empres\u00e1ria a o servidor p\u00fablico dever\u00e3o trazer, na mesma quinzena: a) extratos de todas as suas contas correntes banc\u00e1rias (meses de junho e julho\/2017); b) c\u00f3pia integral da fatura de todos os seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito (vencimento em julho\/2017); c) c\u00f3pia integral da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos E BENS que entregaram \u00e0 Receita Federal do Brasil.Intimem-se. Advogados(s): Cassio Alcantara Cardoso (OAB 184300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Quinze dias improrrog\u00e1veis para os autores: a) indicarem DISCRIMINADAMENTE todas as verbas que tencionam receber (\u00e0 guisa de ressarcimento de danos morais, inclusive); b) corrigirem o valor da causa, adequando-o ao TOTAL perseguido neste feito; c) complementarem as custas iniciais.Se forem postular gratuidade agora, a empres\u00e1ria a o servidor p\u00fablico dever\u00e3o trazer, na mesma quinzena: a) extratos de todas as suas contas correntes banc\u00e1rias (meses de junho e julho\/2017); b) c\u00f3pia integral da fatura de todos os seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito (vencimento em julho\/2017); c) c\u00f3pia integral da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos E BENS que entregaram \u00e0 Receita Federal do Brasil.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  \u00e0s\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013090-59.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Adriana Fernandes  da Silva  Vieira  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marco   Antonio   Botto   Muscari\nVistos.\nQuinze   dias   improrrog\u00e1veis   para   os   autores:   a)   indicarem  \nDISCRIMINADAMENTE   todas   as   verbas   que   tencionam   receber   (\u00e0   guisa   de  \nressarcimento   de   danos   morais,   inclusive );   b)   corrigirem   o   valor   da   causa,  \nadequando-o   ao   TOTAL   perseguido   neste   feito;   c)   complementarem   as   custas  \niniciais.\nSe   forem   postular   gratuidade   agora,   a   empres\u00e1ria   a   o   servidor  \np\u00fablico   dever\u00e3o   trazer,   na   mesma   quinzena:   a)   extratos   de   todas   as   suas  \ncontas   correntes   banc\u00e1rias   (meses   de   junho   e   julho\/2017);   b)   c\u00f3pia   integral   da  \nfatura   de   todos   os   seus   cart\u00f5es   de   cr\u00e9dito   (vencimento   em   julho\/2017);   c)  \nc\u00f3pia   integral   da   \u00faltima   declara\u00e7\u00e3o   de   rendimentos   E   BENS   que   entregaram   \u00e0  \nReceita   Federal   do   Brasil.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013090-59.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4665BE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 15:24 . fls. 69"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980353","codPublicacaoOrigem":"1198903813","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013090-59.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013090-59.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adriana Fernandes da Silva Vieira - - Joao Roberto Vieira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1) Homologo por senten\u00e7a o acordo de fls. 81\/82, com base no art. 487, III, \u0093b\u0094, do CPC.2) Se os autores de nada queixarem-se nos pr\u00f3ximos 15 dias, presumiremos integralmente cumprida a aven\u00e7a e os autos ser\u00e3o arquivados com baixa no Distribuidor. P.R.I. - ADV: FL\u00c1VIA ASTERITO (OAB 184094\/SP), CASSIO ALCANTARA CARDOSO (OAB 184300\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2739","paginaFinal":"2739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726895483","codPublicacaoOrigem":"1181182527","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013090-59.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013090-59.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adriana Fernandes da Silva Vieira - - Joao Roberto Vieira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Quinze dias improrrog\u00e1veis para os autores: a) indicarem DISCRIMINADAMENTE todas as verbas que tencionam receber (\u00e0 guisa de ressarcimento de danos morais, inclusive); b) corrigirem o valor da causa, adequando-o ao TOTAL perseguido neste feito; c) complementarem as custas iniciais.Se forem postular gratuidade agora, a empres\u00e1ria a o servidor p\u00fablico dever\u00e3o trazer, na mesma quinzena: a) extratos de todas as suas contas correntes banc\u00e1rias (meses de junho e julho\/2017); b) c\u00f3pia integral da fatura de todos os seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito (vencimento em julho\/2017); c) c\u00f3pia integral da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos E BENS que entregaram \u00e0 Receita Federal do Brasil.Intimem-se. - ADV: CASSIO ALCANTARA CARDOSO (OAB 184300\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2296","paginaFinal":"2296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:06:50:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726895345","codPublicacaoOrigem":"1181181471","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013090-59.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013090-59.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Adriana Fernandes da Silva Vieira ADVOGADO : 184300\/SP - Cassio Alcantara Cardoso REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 31\/07\/2017","paginaInicial":"2203","paginaFinal":"2203","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:06:50:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731230099","codPublicacaoOrigem":"1184337014","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013090-59.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013090-59.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adriana Fernandes da Silva Vieira - - Joao Roberto Vieira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.1] Recebo a emenda de fls. 71\/73.2] Anote-se o novo valor da causa (fls. 73).3] Os \u00edndices de concilia\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ados nos processos submetidos ao CEJUSC deste Foro Regional III s\u00e3o bastante baixos, mesmo quando ambas as partes desejam sentar-se \u00e0 mesa em busca de solu\u00e7\u00e3o autocompositiva.O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo assentou: \"\u00c9 verdade que o nCPC destacou e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da concilia\u00e7\u00e3o, entretanto, demasiada a tese do recorrente que entende pela configura\u00e7\u00e3o de nulidade pela inexist\u00eancia da respectiva audi\u00eancia. Descabe tal entendimento, primeiro pela aus\u00eancia de san\u00e7\u00e3o legal no caso de inobserv\u00e2ncia, em segundo, pelos princ\u00edpios da economia e celeridade processual, tamb\u00e9m priorizados no dispositivo. E por fim, porque a concilia\u00e7\u00e3o pode ocorrer a qualquer momento, inclusive, extrajudicialmente, posteriormente homologada nos autos\" (Apela\u00e7\u00e3o n. 1014328-38.2016.8.26.0007, 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 05\/04\/2017, rel. Desembargador FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA).Forte nesse precedente, deixo de designar a audi\u00eancia referida no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.4] Cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial. 5] Expede-se carta (ato vinculado ao despacho), conforme modelo aprovado pela Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Int. - ADV: CASSIO ALCANTARA CARDOSO (OAB 184300\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0049\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911001","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25097445","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 12:04:42:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013090-59.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013090-59.2017.8.26.0003|1014328-38.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}