{"numero":"1013537-53.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1013537-53.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 22:00 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Alu\u00edsio Moreira Bueno","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.772,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diego Henrique Campos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Wania Vieira Teixeira Barros Me \u2013 Pousada Maanaim"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Messias Jos\u00e9 Medina"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lucimara Gaia de Andrade"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Pelo MM Juiz foi proferida SENTEN\u00c7A: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, cientes as partes que, nada sendo requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s a data fixada para o t\u00e9rmino do cumprimento do acordo, ser\u00e1 presumida a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 arquivado com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o pagamento: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". Sem o pagamento: Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a. A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias. Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem. Informo que: 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais); 3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. AS PARTES PRESENTES ASSINAM E RECEBEM, NESTE ATO, C\u00d3PIA DESTE TERMO\". NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70234315-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/08\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70233792-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667830607TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wania Vieira Teixeira Barros Me \u2013 Pousada Maanaim Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 10:20 Local: Sala 300 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Informo que: 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais); 3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o\". Saem os presentes intimados. AS PARTES PRESENTES ASSINAM E RECEBEM, NESTE ATO, C\u00d3PIA DESTE TERMO\".","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1869\/1890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: 1- O art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 1060\/50 prev\u00ea a possibilidade de concess\u00e3o de assist\u00eancia jur\u00eddica gratuita pela s\u00f3 declara\u00e7\u00e3o da parte de sua necessidade. Entretanto, o art. 5\u00ba, LXXIV da CF n\u00e3o exclui a possibilidade de aprecia\u00e7\u00e3o pelo Juiz das circunst\u00e2ncias em que o pedido ocorre, vez que exige a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0queles que a alegam.2- Destarte, n\u00e3o tendo a parte juntado c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou de sua carteira de trabalho ou de seus tr\u00eas \u00faltimos holerites, INDEFIRO, por ora, o benef\u00edcio pleiteado. 3- Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de julho de 2017, \u00e0s 10 horas e 20 minutos, 3\u00ba ANDAR - SALA 300 - 2\u00ba JEC. 4- Cite-se e intimem-se as partes.5- Informo que:5.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 5.2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).5.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Messias Jos\u00e9 Medina (OAB 227403\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Despacho    1- O art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 1060\/50 prev\u00ea a possibilidade de concess\u00e3o de assist\u00eancia jur\u00eddica gratuita pela s\u00f3 declara\u00e7\u00e3o da parte de sua necessidade. Entretanto, o art. 5\u00ba, LXXIV da CF n\u00e3o exclui a possibilidade de aprecia\u00e7\u00e3o pelo Juiz das circunst\u00e2ncias em que o pedido ocorre, vez que exige a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0queles que a alegam.2- Destarte, n\u00e3o tendo a parte juntado c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou de sua carteira de trabalho ou de seus tr\u00eas \u00faltimos holerites, INDEFIRO, por ora, o benef\u00edcio pleiteado. 3- Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de julho de 2017, \u00e0s 10 horas e 20 minutos, 3\u00ba ANDAR - SALA 300 - 2\u00ba JEC. 4- Cite-se e intimem-se as partes.5- Informo que:5.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 5.2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).5.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013537-53.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013537-53.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Diego Henrique  Campos\nRequerido : Wania Vieira  Teixeira  Barros Me \u2013 Pousada  Maanaim\nJuiz   de   Direito:   Alu\u00edsio   Moreira   Bueno\nVistos.\n1-  O  art.  4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  1060\/50  prev\u00ea  a  possibilidade  de  concess\u00e3o  de  assist\u00eancia  \njur\u00eddica  gratuita  pela  s\u00f3  declara\u00e7\u00e3o  da  parte  de  sua  necessidade.  Entretanto,  o  art.  5\u00ba,  LXXIV  da  \nCF  n\u00e3o  exclui  a  possibilidade  de  aprecia\u00e7\u00e3o  pelo  Juiz  das  circunst\u00e2ncias  em  que  o  pedido  ocorre,  \nvez  que  exige  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  recursos  para  a  concess\u00e3o  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  \u00e0queles  que  a  alegam.\n2-  Destarte,  n\u00e3o  tendo  a  parte  juntado  c\u00f3pia  de  suas  tr\u00eas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  \nimposto  de  renda  ou  de  sua  carteira  de  trabalho  ou  de  seus  tr\u00eas  \u00faltimos  holerites,  INDEFIRO , por  \nora , o  benef\u00edcio  pleiteado . \n3-  Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  06  de  julho  de  2017,  \u00e0s  10  horas  \ne  20  minutos , 3\u00ba  ANDAR  -  SALA  300  -  2\u00ba  JEC\n. \n4-  Cite-se  e  intimem-se  as  partes.\n5-  Informo  que:\n5.1-  \"Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua  (Enunciado  165  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais),  excluindo  o  dia  \ndo  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento \" (Enunciado  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo);  \n5.2-  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  contam-se  da  data  da  \nintima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  \n(Enunciado  13  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais).\n5.3-  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  recebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  \nefeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o  seu  recebedor  (Enunciado  5  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  \nNacional  de  Juizados  Especiais),  e,  portanto,  tamb\u00e9m  para  efeito  de  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013537-53.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 401E5E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013537-53.2017.8.26.0001  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n   \nROTEIRO PARA O R\u00c9U\n1.IN \u00cdC IO  D O  P R O CESSO :  O  S en hor  e st\u00e1  s e n do p ro cessa d o n a 2 \u00aa  V ara  d o J u iz ad o E sp ecia l \nC \u00edv el  d o F oro  R eg io nal  d e  S an ta n a,  co nfo rm e  co nsta   d a  carta   d e  cita \u00e7\u00e3o  e in tim a\u00e7\u00e3o ,  em  \na n ex o,  d ev en do c o m pare cer \u00e0  a u di\u00ea n cia   d e c o n cili a \u00e7\u00e3 o ,  q u e s e r\u00e1  r ea li z a d a n a S A LA  3 00  (3 \u00ba \nA ND AR  \u2013  e m  fr en te  a o e le v ad or)  d este  p r\u00e9 d io ,  n o  d ia  e  h ora  a li  d esig n ad os,  c o m  d o cu m en to  d e \ni d en tid ad e c o m  f o to  e  p ro va d e r e p re se n ta \u00e7\u00e3 o  ( A to s C onsti tu ti v o s \u2013  C arta  d e P re p osi\u00e7 \u00e3 o\n).  A s p au ta s \nc o m  o  lo ca l  d e s u a a u d i\u00ea n cia  e sta r\u00e3 o  a fix ad as n o  S A G U\u00c3 O d o  p r\u00e9 d io  lo ca li z a d o  n a A v.  E ngen h eir o  \nC ae ta n o  \u00c1 lv are s,  5 9 4.  N \u00e3o  a gu ard e n a f ila .  V \u00e1 d ir eto  a o  l o ca l e m  q u e e st\u00e3 o a fix ad as a s p au ta s\n.  O  \na g en te  d e f is c aliz a\u00e7 \u00e3o  ( fu ncio n\u00e1rio  d o  T rib u nal  d e J u sti \u00e7 a  u nif o rm iz ad o d e c in za ),  q ue p erm an ece  n o \ns a g u \u00e3o  d os e le v ad o re s, t a m b\u00e9m  t e m  c \u00f3 pia  d as p au ta s.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013537-53.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 401E5E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013537-53.2017.8.26.0001  - p.  3\n2\n.ID EN TIF IC A\u00c7\u00c3O : N o c o m pare cim en to  e m  J u \u00edz o ,  a s p arte s d ev er\u00e3 o  a p re se n ta r d ocu m en to  d e \ni d en tid ad e c o m  f o to .\n3. CONCILIA\u00c7\u00c3O:  A  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  conduzida  por  um  Conciliador  volunt\u00e1rio,  treinado  para  \natend\u00ea-lo,  que  age  sob  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  MM.  Juiz  Diretor.  Nesta  audi\u00eancia  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  a  \npresen\u00e7a  de  testemunhas  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Caso  n\u00e3o  haja  acordo,  o  Senhor  e  a  \noutra  parte  sair\u00e3o  intimados  para  a  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ou,  se  a  quest\u00e3o  a  ser  \ndecidida  for  apenas  de  direito,  o  Senhor  ser\u00e1  intimado  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  Defesa,  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias,  e,  posteriormente,  o  processo  ser\u00e1  encaminhado  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nque,  ap\u00f3s  analis\u00e1-lo,  proferir\u00e1  uma  decis\u00e3o  sobre  a  qual  o  Senhor  ser\u00e1  intimado.\n4 .A DVO GADO : P ara  a m bas a s p arte s,  n as c au sa s d e a t\u00e9  2 0 ( v in te ) s a l\u00e1 rio s m \u00edn im os, a  a ss is t\u00ea n cia  p or \nA dvog ad o  \u00e9  f a c u lt a ti v a. N a h ip \u00f3te se  d e a u di\u00ea n cia  d e I n str u \u00e7\u00e3o  e  J u lg am en to , d esd e q ue o  S en h or s e ja  \np ess o a  f\u00eds ic a ,  o  au to r  te n ha  A dvog ad o  e  o  S en h or  o  d ese ja r,  se r- lh e-\u00e1   n om ead o u m  A dvo gad o \ni n dic ad o p ela  D efe n so ria  P \u00fab lic a d o E sta d o d e S \u00e3o  P au lo . \n5 .P O NTU ALID ADE  E  REV ELIA :  Reco m en d a-s e   o  co m pare cim en to   \u00e0s  au d i\u00ea n cia s  co m  \na n te ce d \u00ean cia ,  p o is  h \u00e1 n ece ss id ad e d e p r\u00e9 v ia  lo ca li z a \u00e7\u00e3 o  d a s a la  e m  q ue s u a a u d i\u00ea n cia  s e r\u00e1  r e aliz ad a. \nN \u00e3o  h av er \u00e1  to le r\u00e2 n cia  d e a tr a so\n.  S e o  S en ho r  d eix ar  d e c o m pare c er  e m  q u alq u er  d as a u d i\u00ea n cia s \nd esig n ad as o u c o m pare c er  ta rd ia m en te ,  se m  m oti v o  ju sti f ic a d o  e  c o m pro v ad o,  s e r\u00e1  d ecre ta d a p elo  \nM M. J u iz  a  s u a r e v eli a\n e , e m  c o nse q u\u00ean cia ,  r e p u ta r-s e -\u00e3 o v erd ad eir o s o s f a to s a le g a d os p elo  a u to r \nem  s e u  p ed id o in ic ia l\n,  s a lv o s e  o  c o n tr \u00e1 rio  r e su lta r d a c o n vic \u00e7 \u00e3o  d o M M .  J u iz .  N \u00e3o  b asta  a  p re se n \u00e7a  \nde s e u  A dvo gad o\n.  C aso  a  o utr a  p arte  n \u00e3o  c o m pare \u00e7a ,  o  p ro cesso  s e r\u00e1  e x ti n to . \n6. REPRESENTANTE:  N\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  a  representa\u00e7\u00e3o  de  pessoa  f\u00edsica.  Sendo  o  Senhor  pessoa  \njur\u00eddica  ou  titular  de  firma  individual,  poder\u00e1  ser  representado  na  audi\u00eancia  por  preposto  \ncredenciado.  A  pessoa  que  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  representando  uma  pessoa  jur\u00eddica  deve  \napresentar  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  (Documento  f\u00edsico  -  Atos  Constitutivos:  Contrato  Social,  \nEstatuto,  Ata  e  Carta  de  Preposi\u00e7\u00e3o,  se  for  preposto),  caso  ainda  n\u00e3o  conste  digitalizada  e  \njuntada  nos  autos  do  processo,\u00a0a  fim  de  verificar  sua  regularidade,  em  raz\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  \nconcentra\u00e7\u00e3o  dos  atos  em  audi\u00eancia.  A  IRREGULARIDADE  DOS  DOCUMENTOS  \nRELATIVOS \u00c0  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  EM  JU\u00cdZO  PODER\u00c1  ACARRETAR  A  REVELIA,  \nPRESUMINDO-SE A  VERACIDADE  DOS  FATOS  ALEGADOS  NO  PEDIDO  INICIAL,  \nSALVO SE  O  CONTR\u00c1RIO  RESULTAR  DA  CONVIC\u00c7\u00c3O  DO  JUIZ.\n7.A UDI\u00ca N CIA  D E I N ST R U\u00c7\u00c3O  E  J U LG AM EN TO : S e n \u00e3o  h ouver a co rd o n a a u di\u00ea n cia  d e \nc o ncilia \u00e7\u00e3o ,  s e r\u00e1  d esig nad a a u di\u00ea n cia  d e in str u \u00e7\u00e3o  e  ju lg am en to ,  q ue s e r\u00e1  r ea liz a d a n a S A LA  \n3 2 1 o u  3 22  (a m bas  n o 3 \u00ba  A N DA R).  N a au d i\u00ea n cia  d e  in str u \u00e7\u00e3 o  e ju lg am en to ,  o  S en h or  d ev er\u00e1  \na p re se n ta r  su a D efe sa ,  d ocu m en to s  e  m \u00edd ia  e le tr \u00f4 nic a  d e q u e d is p use r,  b em  c o m o e v en tu alm en te  \ns e r\u00e3 o  o uv id as t e ste m unh as,  a t\u00e9  o  m \u00e1x im o d e 3  ( tr \u00ea s),  q u e d ev er\u00e3 o  c o m pare c er m un id as d e d o cu m en to  \nd e id en tid ad e c o m  f o to ,  p o is  o  M M.  J u iz  d e D ir e ito  ju lg ar\u00e1  o  p ro ce ss o  d e a co rd o c o m  a s p ro vas q u e \nf o re m  a p re se n ta d as. \n8. SENTEN\u00c7A:  Colhida  a  prova,  o  MM.  Juiz  de  Direito  julgar\u00e1  a  causa.  Se  o  vencido  cumprir  \nespontaneamente  a  decis\u00e3o,  o  processo  ser\u00e1  extinto.  Do  contr\u00e1rio,  a  pedido  da  parte  vencedora,  \nseguir-se-\u00e1  a  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\n9. DESPESAS  E  CUSTAS:  N\u00e3o  h\u00e1  despesas  ou  custas  a  pagar  com  exce\u00e7\u00e3o  das  hip\u00f3teses  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013537-53.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 401E5E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013537-53.2017.8.26.0001  - p.  4\naus\u00eancia\n do  autor  \u00e0  audi\u00eancia  e  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\n10. RECURSO:  O  acordo  realizado  entre  o  Senhor  e  a  parte  contr\u00e1ria,  uma  vez  homologado  pelo  \nMM.  Juiz,  n\u00e3o  est\u00e1  sujeito  a  recurso  e  vale  como  senten\u00e7a  execut\u00e1vel  A  senten\u00e7a  \nnormalmente  \u00e9  favor\u00e1vel  a  uma  das  partes.  A  parte  que  n\u00e3o  concordar  com  o  seu  teor  poder\u00e1  \napresentar  recurso,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  por  meio  de  Advogado  ou  Defensor  P\u00fablico.  \nApresentado  o  recurso,  a  outra  parte  ser\u00e1  intimada  para  respond\u00ea-lo  (apresentar  contrarraz\u00f5es)  \nem  10  (dez)  dias  por  meio  de  Advogado.  A  resposta  \u00e9  facultativa.  Aquele  que  perder  o  \nrecurso  poder\u00e1  ser  condenado  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  do  Advogado  da  outra  parte.  \n11. EXECU\u00c7\u00c3O:  O  Senhor  dever\u00e1  efetuar  o  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o  em  dinheiro,  no  prazo  \nde  15  dias  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  para  \nesse  fim,  sob  pena  da  incid\u00eancia  de  multa  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\n.  Se  houver  \noutras  determina\u00e7\u00f5es  e  obriga\u00e7\u00f5es  impostas  em  senten\u00e7a ,  caso  n\u00e3o  se  trate  de  \ncumprimento  imediato,  o  Senhor  dever\u00e1  cumpri-las  no  prazo  fixado.  Decorridos  os  prazos  de  \nrecurso  e  cumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o  ou  caso  o  acordo  celebrado  n\u00e3o  seja  \ncumprido,  o  Credor  poder\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  \nOs  dep\u00f3sitos  judiciais  devem  ser  feitos  em  conta  vinculada  a  este  processo  na  ag\u00eancia  do  \nBanco do  Brasil  localizada  no  F\u00f3rum  de  Santana.\n12.ACORDO:  Se  o  Senhor  celebrar  acordo  com  a  parte  contr\u00e1ria  comunique  ao  Cart\u00f3rio  do  \nJuizado,  sob  pena  de  sua  aus\u00eancia  \u00e0  audi\u00eancia  acarretar  revelia ,  presumindo-se  a  veracidade  \ndos  fatos  alegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.\n13. ALTERA\u00c7\u00c3O  DE  ENDERE\u00c7O:  Se  o  Senhor  mudar  de  endere\u00e7o  no  curso  do  processo,  \ncomunique  imediatamente  seu  novo  endere\u00e7o  ao  Cart\u00f3rio  do  Juizado,  sob  pena  de  considerar-\nse  v\u00e1lida  a  intima\u00e7\u00e3o  encaminhada  para  o  endere\u00e7o  constante  dos  autos.  \nO(a)  Senhor(a)  poder\u00e1  acompanhar  o  andamento  de  seu  processo  no  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  (w ww.t js p .j u s.b r\n)  e,  quando  houver  necessidade  de  manifesta\u00e7\u00e3o  e\/ou  \nquando  receber  intima\u00e7\u00e3o  do  Cart\u00f3rio,  dever\u00e1  comparecer  pessoalmente\n no  Cart\u00f3rio  deste  \nJuizado.  O  acompanhamento  de  eventual  recurso  poder\u00e1  ser  efetuado  no  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ( w ww.t js p .j u s.b r\n).\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013537-53.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 401E5E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 22"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 Hora 10:20 Local: Sala 300 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}