{"numero":"1014222-43.2016.8.26.0309","processos":[{"processo":"1014222-43.2016.8.26.0309","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/08\/2016 \u00e0s 10:59 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.668,21","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz de Prospero"},{"tipo":"Reqte","nome":"Valdete Lurdes Crivelaro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70170949-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 10\/10\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1290\/1295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2017 Teor do ato: Isto posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando o r\u00e9u a devolver aos autores o dobro do valor cobrado indevidamente, no montante de R$ 669,21 (seiscentos e sessenta e nove reais e vinte e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, com base no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC. Contudo, indefiro o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pois estes n\u00e3o restaram configurados.Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, com as altera\u00e7\u00f5es feitas pela Lei Estadual n\u00ba 15.855\/2015, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso.N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 523, \u00a7 1\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. No Juizado aplica-se o Enunciado 70 do FOJESP, segundo o qual \"a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC 2015, aplica-se aos Juizados Especiais C\u00edveis, ainda que o valor desta, somado ao da execu\u00e7\u00e3o, ultrapasse o limite de al\u00e7ada; a segunda parte do referido dispositivo n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel, sendo, portanto, indevidos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento\". Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do NCPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicando-se, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997.Sem sucumb\u00eancia nesta fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9.P.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves (OAB 348982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando o r\u00e9u a devolver aos autores o dobro do valor cobrado indevidamente, no montante de R$ 669,21 (seiscentos e sessenta e nove reais e vinte e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, com base no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC. Contudo, indefiro o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pois estes n\u00e3o restaram configurados.Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, com as altera\u00e7\u00f5es feitas pela Lei Estadual n\u00ba 15.855\/2015, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso.N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 523, \u00a7 1\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. No Juizado aplica-se o Enunciado 70 do FOJESP, segundo o qual \"a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC 2015, aplica-se aos Juizados Especiais C\u00edveis, ainda que o valor desta, somado ao da execu\u00e7\u00e3o, ultrapasse o limite de al\u00e7ada; a segunda parte do referido dispositivo n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel, sendo, portanto, indevidos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento\". Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do NCPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicando-se, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997.Sem sucumb\u00eancia nesta fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014222-43.2016.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz de Prospero  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a. e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu \u00ed za   de   Direito:   Dra.   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\n  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  outras  provas,  julgo  diretamente  a  lide  no  \nestado  em  que  se  encontra.  \nNo  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  parcialmente  procedente.  \n\u00c9  evidente  que  foi  indevida  a  cobran\u00e7a  do  seguro  n\u00e3o  solicitado  pelos  \nautores,  sendo  que  o  pr\u00f3prio  banco  r\u00e9u  n\u00e3o  impugnou  as  alega\u00e7\u00f5es  dos  autores  nesse  sentido.\nEmbora  o  valor  debitado  indevidamente  j\u00e1  tenha  sido  restitu\u00eddo  aos  \nautores,  a  cobran\u00e7a  foi  indevida  e  paga  pelos  autores,  cabendo,  portanto,  conforme  o  disposto  no  \nart.  42  do  CDC,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  a  re peti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  em  dobro ,  cujos  requisitos  se  encontram  \npreenchidos  no  caso  em  tela.\nAssim,  deve  o  banco  r\u00e9u  restituir  a os  autores  o  valor  de  R$  669,21,  valor  \neste  n\u00e3o  impugnado  pelo  banco  r\u00e9u  e  correspondente  ao  montante  restitu\u00eddo  de  forma  simples,  \nconforme  documentos  de  fls.  36\/37 ,  tendo  em  vista  que  o  autor  tem  o  direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  \nequivalente  ao  dobro  do  que  foi  cobrado  indevidamente.  \nO  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  por  sua  vez,  ser\u00e1  indeferido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014222-43.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F4F3D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nA  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  s\u00f3  se  mostra  cab\u00edvel  diante  de  \ncomprovada  les\u00e3o  a  bem  extrapatrimonial,  contido  nos  direitos  da  personalidade:  a  vida,  a \nintegridade  f\u00edsica,  a  liberdade,  a  honra,  o  nome,  etc,  salvo  na  hip\u00f3tese  de  presun\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  \nocorre  no  caso  em  tela.\nSeria necess\u00e1ria,  portanto,  prova  inequ\u00edvoca  de  fato  suficiente  a \nocasionar  constrangimento  ou  aborrecimento  relevante,  capaz  de  ferir  a  honra  da  parte  autora.  \nN\u00e3o  bastam  alega\u00e7\u00f5es  de  contratempos  oriundos  em  raz\u00e3o  da  desorganiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  A  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  exige  ato  lesivo  e  nexo  de  causalidade  entre  ambos,  importando  sua  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  minorar  os  sentimentos  negativos  da  v\u00edtima  e,  ao  mesmo  tempo,  como  medida  \npedag\u00f3gica,  incutir  no  agente  maior  dilig\u00eancia  em  suas  condutas,  fazendo-o  refletir  acerca  de  seu  \ncomportamento  futuro,  a  fim  de  n\u00e3o  se  descuidar  dos  direitos  imateriais,  os  quais  tamb\u00e9m  s\u00e3o  \nmerecedores  de  prote\u00e7\u00e3o.  \nNo  caso  em  apre\u00e7o,  n\u00e3o  vislumbro  a  ocorr\u00eancia  de  vergonha  ou  desgosto  \nsuportado  pelos  autores  que  fuja  da  normalidade,  a  ponto  de  ocasionar  inquieta\u00e7\u00e3o  ou  \ndesequil\u00edbrio  na  vida  \u00edntima.  Ao  contr\u00e1rio,  cuidam-se  de  dissabores  que  n\u00e3o  podem  ser  tidos  \ncomo  ofensivos  \u00e0  moral  de  um  homem  comum.  \n\u00c9  nesse  sentido  o  Enunciado  25  do  FONAJE,  segundo  o  qual:  o  simples  \ndescumprimento  do  dever  legal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  \nprinc\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  \ndignidade  da  parte.\nFinalmente,  anoto  que  os  demais  argumentos  deduzidos  no  processo  n\u00e3o  \ns\u00e3o  capazes,  nem  mesmo  em  tese,  de  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada  por  esta  Magistrada.\nIsto  posto,  e pelo  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O,  condenando  o  r\u00e9u  a  devolver  aos  autores  o  dobro  do  valor  cobrado  \nindevidamente,  no  montante  de  R$  669,21  (seiscentos  e  sessenta  e  nove  reais  e  vinte  e  um  \ncentavos),  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  com  base  no  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico ,  do  CDC.  Contudo,  indefiro  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014222-43.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F4F3D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\npedido de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  pois  estes  n\u00e3o  restaram  configurados.\nFicam  as  partes  intimadas,  desde  j\u00e1,  de  que  o  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  e  dever\u00e3o  recolher  o  valor  do  preparo  atualizado,  nos  termos  do  artigo  \n4\u00ba  da  Lei  Estadual  11.608,  de  29.12.2003,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  feitas  pela  Lei  Estadual  n\u00ba  \n15.855\/2015,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Ficam,  ainda,  intimadas  que  dever\u00e3o  contratar  advogado  para  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\nN\u00e3o efetuado  o  pagamento  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  do  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  desta  senten\u00e7a,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  no  percentual  de  10%,  nos  termos  do  art.  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  No  Juizado  aplica-se  o  Enunciado  70  do  FOJESP,  segundo  o  qual  \u201ca  multa  \nprevista  no  art.  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC  2015,  aplica-se  aos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  ainda  que  o  valor  \ndesta,  somado  ao  da  execu\u00e7\u00e3o,  ultrapasse  o  limite  de  al\u00e7ada;  a  segunda  parte  do  referido  \ndispositivo  n\u00e3o  \u00e9  aplic\u00e1vel,  sendo,  portanto,  indevidos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  dez  por  cento\u201d.\n  Transitada  em  julgado  a  Senten\u00e7a  ou  Ac\u00f3rd\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  \nartigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  NCPC  sem  que  tenha  havido  o pagamento,  sem  preju\u00edzo  das  medidas  \nexecut\u00f3rias  cab\u00edveis  judicialmente,  o  vencedor  poder\u00e1  solicitar  tamb\u00e9m  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  Certid\u00e3o  \nCartor\u00e1ria  para  fins  de  protesto  da  Senten\u00e7a  ou  Ac\u00f3rd\u00e3o  junto  ao  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  Protesto  de  \nT\u00edtulos,  aplicando-se,  neste  caso,  as  disposi\u00e7\u00f5es  contidas  na  Lei  n\u00ba  9.492\/1997.\nSem  sucumb\u00eancia  nesta  fase  do  Juizado,  salvo  m\u00e1-f\u00e9.\nP.I.\nJundia\u00ed , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014222-43.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F4F3D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 136"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que os autores se manifestaram sobre a proposta , conforme despacho de fl. 129, tempestivamente. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70063320-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 12:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 1254\/1262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2017 Teor do ato: Vistos.Intimem-se os autores para que se manifestem no prazo de 10 (dez) dias corridos a respeito da proposta de acordo de fls. 72 feita pelos r\u00e9us em contesta\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, voltem conclusos. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves (OAB 348982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intimem-se os autores para que se manifestem no prazo de 10 (dez) dias corridos a respeito da proposta de acordo de fls. 72 feita pelos r\u00e9us em contesta\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, voltem conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014222-43.2016.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz de Prospero  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a. e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu \u00ed za   de   Direito:   Dra.   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nIntimem-se  os  autores  para  que  se  manifestem  no  prazo  de  10  (dez)  dias  corridos  a  \nrespeito  da  proposta  de  acordo  de  fls.  72  feita  pelos  r\u00e9us  em  contesta\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  voltem  conclusos.  \nJundia\u00ed , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014222-43.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo 16CE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 129"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70177244-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 14\/12\/2016 20:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 tempestiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70140993-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70140748-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2016 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70138084-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2016 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Rua Marc\u00edlio Dias, 399, piso superior, Bela Vista, Jundia\u00ed \/ SP.","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que remeti estes autos digitais para o cumprimento: expedir carta de cita\u00e7\u00e3o para o requerido ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70131283-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 22\/09\/2016 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0482\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2205 P\u00e1gina: 978\/986","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0482\/2016 Teor do ato: Providencie o(a) autor(a) o atual endere\u00e7o do(a) r\u00e9u(r\u00e9) ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A, no prazo de 03 dias corridos, face o aviso de recebimento negativo (mudou-se).OBS: A peti\u00e7\u00e3o informando o novo endere\u00e7o dever\u00e1 ser protocolada com o nome correto: \"PETI\u00c7\u00c3O DE DILIG\u00caNCIA EM NOVO ENDERE\u00c7O\", a fim de que n\u00e3o se perca a data da audi\u00eancia. Advogados(s): Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves (OAB 348982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Providencie o(a) autor(a) o atual endere\u00e7o do(a) r\u00e9u(r\u00e9) ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A, no prazo de 03 dias corridos, face o aviso de recebimento negativo (mudou-se).OBS: A peti\u00e7\u00e3o informando o novo endere\u00e7o dever\u00e1 ser protocolada com o nome correto: \"PETI\u00c7\u00c3O DE DILIG\u00caNCIA EM NOVO ENDERE\u00c7O\", a fim de que n\u00e3o se perca a data da audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR555211935TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR555211949TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 01\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2183 P\u00e1gina: 1115 - 111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2016 Teor do ato: \"Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11\/10\/2016 \u00e0s 09:45h ( 11 de outubro de 2016, \u00e0s 9 horas e 45 minutos ), a ser realizada no CART\u00d3RIO ANEXO DO JUIZADO, sito na Rua Marc\u00edlio Dias, n\u00ba 399 (parte superior), Bela Vista, Jundia\u00ed - SP. Fica o autor intimado na pessoa de seu advogado, via imprensa oficial, da data supra.\" Advogados(s): Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves (OAB 348982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11\/10\/2016 \u00e0s 09:45h ( 11 de outubro de 2016, \u00e0s 9 horas e 45 minutos ), a ser realizada no CART\u00d3RIO ANEXO DO JUIZADO, sito na Rua Marc\u00edlio Dias, n\u00ba 399 (parte superior), Bela Vista, Jundia\u00ed - SP. Fica o autor intimado na pessoa de seu advogado, via imprensa oficial, da data supra.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2016 Hora 09:45 Local: Anexo Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"551786325","codPublicacaoOrigem":"970566079","dataDivulgacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014222-43.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2205","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1014222-43.2016.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz de Prospero - - Valdete Lurdes Crivelaro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - - Itau Unibanco Holding S\/A - Providencie o(a) autor(a) o atual endere\u00e7o do(a) r\u00e9u(r\u00e9) ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A, no prazo de 03 dias corridos, face o aviso de recebimento negativo (mudou-se).OBS: A peti\u00e7\u00e3o informando o novo endere\u00e7o dever\u00e1 ser protocolada com o nome correto: \"PETI\u00c7\u00c3O DE DILIG\u00caNCIA EM NOVO ENDERE\u00c7O\", a fim de que n\u00e3o se perca a data da audi\u00eancia. - ADV: LUIS FERNANDO VANSAN GON\u00c7ALVES (OAB 348982\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0482\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"984","paginaFinal":"984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745140","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16012616","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 10:54:43:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663530905","codPublicacaoOrigem":"1132259337","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014222-43.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1014222-43.2016.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz de Prospero - - Valdete Lurdes Crivelaro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - - Itau Unibanco Holding S\/A - Vistos.Intimem-se os autores para que se manifestem no prazo de 10 (dez) dias corridos a respeito da proposta de acordo de fls. 72 feita pelos r\u00e9us em contesta\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, voltem conclusos. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), LUIS FERNANDO VANSAN GON\u00c7ALVES (OAB 348982\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1260","paginaFinal":"1260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21811292","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:07:45:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769249486","codPublicacaoOrigem":"1209228527","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014222-43.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1014222-43.2016.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz de Prospero - - Valdete Lurdes Crivelaro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - - Itau Unibanco Holding S\/A - Isto posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando o r\u00e9u a devolver aos autores o dobro do valor cobrado indevidamente, no montante de R$ 669,21 (seiscentos e sessenta e nove reais e vinte e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, com base no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC. Contudo, indefiro o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pois estes n\u00e3o restaram configurados. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, com as altera\u00e7\u00f5es feitas pela Lei Estadual n\u00ba 15.855\/2015, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 523, \u00a7 1\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. No Juizado aplica-se o Enunciado 70 do FOJESP, segundo o qual \"a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC 2015, aplica-se aos Juizados Especiais C\u00edveis, ainda que o valor desta, somado ao da execu\u00e7\u00e3o, ultrapasse o limite de al\u00e7ada; a segunda parte do referido dispositivo n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel, sendo, portanto, indevidos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento\". Transitada em julgado a Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do NCPC sem que tenha havido o pagamento, sem preju\u00edzo das medidas execut\u00f3rias cab\u00edveis judicialmente, o vencedor poder\u00e1 solicitar tamb\u00e9m a expedi\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o Cartor\u00e1ria para fins de protesto da Senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protesto de T\u00edtulos, aplicandose, neste caso, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 9.492\/1997.Sem sucumb\u00eancia nesta fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9.P.I. - ADV: LUIS FERNANDO VANSAN GON\u00c7ALVES (OAB 348982\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1293","paginaFinal":"1293","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933541","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 11:57:21:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroAntigo":"15.855\/2015","numeroUnificado":"1014222-43.2016.8.26.0309|15.855\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532233440","codPublicacaoOrigem":"935545297","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014222-43.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014222-43.2016.8.26.0309 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luiz de Prospero ADVOGADO : 348982\/SP - Luis Fernando Vansan Gon\u00e7alves REQDO : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JUNDIA\u00cd EM 16\/08\/2016","paginaInicial":"999","paginaFinal":"999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"730559","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15231134","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 11:15:28:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014222-43.2016.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}