{"numero":"1014879-76.2016.8.26.0602","processos":[{"processo":"1014879-76.2016.8.26.0602","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/05\/2016 \u00e0s 11:48 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"Tamar Oliva de Souza Totaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio de Matos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Amil Assistencia Medica Internacional S.a"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Schaeffler Brasil Ltda"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Helo\u00edsa Cesar Ramos dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Luisa Porto Borges"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70274665-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 02\/10\/2017 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 3075\/3082","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 3075\/3082","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: Em caso de recurso, o valor do preparo \u00e9 de R$ 325,35. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Helo\u00edsa Cesar Ramos dos Santos (OAB 343320\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido deduzido na inicial para DETERMINAR \u00e0 parte r\u00e9 que providencie a manuten\u00e7\u00e3o do autor e de seus dependentes como benefici\u00e1rios de plano de sa\u00fade id\u00eantico ao oferecido aos funcion\u00e1rios da ativa da empresa SCHAEFFLER DO BRASIL LTDA., respeitando-se as mesmas cl\u00e1usulas contratuais, mesmas coberturas, mesmos reajustes e mesmo valor cobrado a t\u00edtulo de mensalidade, por prazo indeterminado, tornando definitiva a tutela antecipada deferida. Afastado, por\u00e9m, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ficar\u00e1 o autor respons\u00e1vel pelo pagamento integral da mensalidade, que dever\u00e1 ser pago por meio de boleto banc\u00e1rio a ser emitido pela parte corr\u00e9 Amil e enviado ao endere\u00e7o do autor.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, da Lei 9.099\/95). Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de 10 dias e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95). Para an\u00e1lise de pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita eventualmente formulado e n\u00e3o analisado, dever\u00e1 a parte que formulou o requerimento, em caso de recurso e no prazo de sua interposi\u00e7\u00e3o, apresentar declara\u00e7\u00e3o de rendimentos apresentados \u00e0 Receita Federal no \u00faltimo exerc\u00edcio, sob pena de indeferimento.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Helo\u00edsa Cesar Ramos dos Santos (OAB 343320\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2986\/3011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em caso de recurso, o valor do preparo \u00e9 de R$ 325,35.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido deduzido na inicial para DETERMINAR \u00e0 parte r\u00e9 que providencie a manuten\u00e7\u00e3o do autor e de seus dependentes como benefici\u00e1rios de plano de sa\u00fade id\u00eantico ao oferecido aos funcion\u00e1rios da ativa da empresa SCHAEFFLER DO BRASIL LTDA., respeitando-se as mesmas cl\u00e1usulas contratuais, mesmas coberturas, mesmos reajustes e mesmo valor cobrado a t\u00edtulo de mensalidade, por prazo indeterminado, tornando definitiva a tutela antecipada deferida. Afastado, por\u00e9m, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ficar\u00e1 o autor respons\u00e1vel pelo pagamento integral da mensalidade, que dever\u00e1 ser pago por meio de boleto banc\u00e1rio a ser emitido pela parte corr\u00e9 Amil e enviado ao endere\u00e7o do autor.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, da Lei 9.099\/95). Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de 10 dias e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95). Para an\u00e1lise de pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita eventualmente formulado e n\u00e3o analisado, dever\u00e1 a parte que formulou o requerimento, em caso de recurso e no prazo de sua interposi\u00e7\u00e3o, apresentar declara\u00e7\u00e3o de rendimentos apresentados \u00e0 Receita Federal no \u00faltimo exerc\u00edcio, sob pena de indeferimento.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014879-76.2016.8.26.0602\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Antonio de Matos\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n                          C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos 04  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  \nKARLA  PEREGRINO  SOTILO,  Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar  da  Comarca  de  Sorocaba\/SP.  Eu,  Ana  \nCarolina  S.  Martins,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nVistos.\nANTONIO  DE  MATOS ,  j\u00e1  qualificado  nos  autos,  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  e \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  desfavor  de  AMIL  -  ASSIST\u00caNCIA  M\u00c9DICA  \nINTERNACIONAL  S.A.  e  SCHAEFFLER  DO  BRASIL  LTDA,  tamb\u00e9m  j\u00e1  \nqualificadas,  pretendendo  sua  manuten\u00e7\u00e3o  no  mesmo  plano  de  sa\u00fade  que  usufru\u00eda  \nquando  fazia  parte  do  quadro  de  funcion\u00e1rios  da  empresa  Schaeffler,  onde  trabalhou  \npor  20  anos,  sendo  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  da  AMIL,  tendo  sido  dispensado,  \nsem  justa  causa,  em  09.03.2016.  Assevera  que  em  15.09.2014,  durante  seu  contrato  \nde  trabalho,  aposentou-se.  Declara  que  ficar\u00e1  respons\u00e1vel  pelo  pagamento  integral  \ndas  mensalidades,  cujo  valor,  nos  termos  do  contrato  firmado  entre  as  r\u00e9s,  \u00e9  de  \nR$102,84.  Em  raz\u00e3o  do  desgaste  emocional  sofrido,  pleiteia  ainda  o  recebimento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$5.000,00  (cinco  mil  reais).\nO  autor  requereu  a  desist\u00eancia  do  feito  em  rela\u00e7\u00e3o  a \ncorr\u00e9  SCHAEFFLER  DO  BRASIL  LTDA.  (fls.  50).   \nA  senten\u00e7a  de  fls.  292  homologou  o  referido  pedido  e  \njulgou  o  presente  extinto  o  presente  feito,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  \ncorr\u00e9  SCHAEFFLER  DO  BRASIL  LTDA.,  nos  termos  do  artigo  485,  VIII,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  revogando  ainda  a  liminar  em  favor  da  mesma.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 355\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  2\nDispensado\n no  mais  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38,  da  \nLei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento e  decido.\nDesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  posto  que  os  \ndocumentos  e  argumentos  juntados  ao  processo  s\u00e3o  suficientes  para  solu\u00e7\u00e3o  da  lide,  \nnos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nInicialmente,  afasto  a  preliminar  falta  de  interesse  de  agi.\nA  aus\u00eancia  de  requerimento  administrativo  n\u00e3o  \u00e9  \u00f3bice  \npara  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  judicial.  Nada  impede  que  o  autor,  com  o  intuito  de  \nreivindicar  o  que  entenda  ter  direito,  proponha  a  competente  a\u00e7\u00e3o  judicial  e \nprovoque,  assim,  um  pronunciamento  jurisdicional  que  solucione  o  lit\u00edgio,  de  modo  \nque  n\u00e3o  resta  d\u00favida  a  respeito  da  possibilidade  jur\u00eddica  do  pedido  do  autor,  sendo  \nclaro  seu  interesse  de  agir.  \nA  presente  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  \ncom  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  O  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  pelo  autor  \u00e9  \no  almejado  por  meio  desta  lide  e  corresponde  \u00e0  pretens\u00e3o  econ\u00f4mica  que  ser\u00e1  \nauferida  pela  parte,  em  caso  de  proced\u00eancia  do  pedido  quanto  ao  pleito  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nO valor  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  \u00e9  irrelevante  \npara  fixar  a  compet\u00eancia  do  Juizado  Especial,  considerando  que  em  rela\u00e7\u00e3o  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  o  pedido  consiste  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer . \nNesse  sentido  disp\u00f5e  o  Enunciado  n.\u00ba  39,  do  FONAJE:  \n\u201c Em  observ\u00e2ncia  ao  art.  2\u00ba  da  Lei  9.099\/1995,  o  valor  da  causa  corresponder\u00e1  \u00e0  \npretens\u00e3o  econ\u00f4mica  objeto  do  pedido .\u201d \nPortanto,  sendo  o  proveito  econ\u00f4mico  esperado  muito  \naqu\u00e9m  do  valor  do  contrato  e  se  situa  dentro  do  limite  do  valor  de  al\u00e7ada  do  JEC,  \nsendo  este  competente  para  o  processamento  e  julgamento  da  causa,  em  \nconson\u00e2ncia  com  o  disposto  no  art.  3\u00ba,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/ 95. \nSuperadas  as preliminares,  passo \u00e0 an\u00e1lise  do m\u00e9rito.\nExtrai-se  dos  autos  que  o  autor  foi  empregado  da  \nempresa  Schaeffler,  pelo  per\u00edodo  de  22.01.1986  a  09.03.2016  (fls.  22\/25).  \nAposentou-se  em  15.09.2014  (fls.  20\/21),  mas  continuou  trabalhando  na  mesma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 356\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  3\nempresa,\n sendo  demitido  sem  justa  causa  apenas  em  09.03.2016.\nDurante  o  per\u00edodo  de  trabalho  e  por  meio  de  contrato  \nfirmado  entre  sua  empregadora  e  a  r\u00e9  Amil,  figurou,  juntamente  com  sua  fam\u00edlia,  \ncomo  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  oferecido.   \nO  artigo  31, caput,  da Lei  n\u00b0 9.656\/98,  estabelece:\n\"Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  \ntratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1\u00b0  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  \nde  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento  integral\" .\nPortanto,  s\u00e3o  tr\u00eas  os  requisitos  para  exerc\u00edcio  do  direito  \npelo  autor:  1 \n que  haja  contribui\u00e7\u00e3o  por  parte  do  empregado;  2 \n que  seja  \ndecorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio;  3  - que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  tenha  perdurado  por  \nno   m\u00ednimo  de  dez  anos.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  requisito  da  contribui\u00e7\u00e3o  para  pagamento,  \nobserva-se  dos  documentos  de  fls.  26\/42,  que  era  descontado  mensalmente  do  autor  \na  contribui\u00e7\u00e3o  para  pagamento  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica.\nDe  igual  modo,  inequ\u00edvoca  a  rela\u00e7\u00e3o  empregat\u00edcia  que  o  \nautor  manteve  com  a  empresa  Schaeffler  pelo  per\u00edodo  de  mais  de  20  anos,  conforme  \ndocumentos  de  fls.  16\/19  e  22\/42.   \nPortanto,  preenchidos  os  requisitos  legais,  \u00e9  irrelevante  o  \nfato  de  o  autor  ter  se  aposentado  e  firmado  nova  rela\u00e7\u00e3o  contratual  com  sua  \nempregadora,  pois  houve  continuidade  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  e  da  contribui\u00e7\u00e3o  \npara  plano  de  sa\u00fade,  sem  interrup\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  no  presente  caso  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  \n30,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  bem  menos  favor\u00e1vel  ao  autor,  pois  a  norma  que  visa  \nassegurar  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  plano  de  sa\u00fade  ao  funcion\u00e1rio  que  se  aposenta  \u00e9 \nclaramente  protetiva  e  de  ordem  p\u00fablica,  ligada  a  valor  fundamental  da  sa\u00fade.\nAdemais,  a  contrata\u00e7\u00e3o  coletiva  est\u00e1  amparada  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 357\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  4\nprote\u00e7\u00e3o\n do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  configurando  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo.\nNesse sentido:\n\u201cPor  primeiro,  cumpre  salientar  que,  tratando-se  de  \nplano  de  sa\u00fade,  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  as  normas  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  Nas  li\u00e7\u00f5es  de  Cl\u00e1udia  Lima  \nMarques  (in  \u201cContratos  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor\u201d,  4\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1gina  399):  '(...)  apesar  da  \nL.9656\/98,  na  sua  vers\u00e3o  atual,  nominar  os  antigos  \ncontratos  de  seguro-sa\u00fade  como  planos  privados  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  indiscut\u00edvel  que  tanto  os  antigos  \ncontratos  de  seguro-sa\u00fade,  os  atuais  planos  de  sa\u00fade,  \ncomo  os,  tamb\u00e9m  comuns,  contratos  de  assist\u00eancia  \nm\u00e9dica  possuem  caracter\u00edsticas  e  sobretudo  uma  \nfinalidade  em  comum:  o  tratamento  e  a  seguran\u00e7a  \ncontra  os  riscos  envolvendo  a  sa\u00fade  do  consumidor  e  de  \nsua  fam\u00edlia  ou  dependentes.  Mencione-se,  assim,  com  o  \neminente  Professor  e  Ministro  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito,  que:  \u00b4D\u00favida  n\u00e3o  pode  haver  quanto  \u00e0 \naplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  do  Consumidor  sobre  os  servi\u00e7os  \nprestados  pelas  empresas  de  medicina  de  grupo,  de  \npresta\u00e7\u00e3o  especializada  em  seguro-sa\u00fade.  A  forma  \njur\u00eddica  que  pode  revestir  esta  categoria  de  servi\u00e7o  ao  \nconsumidor,  portanto,  n\u00e3o  desqualifica  a  incid\u00eancia  do  \nC\u00f3digo  do  Consumidor.  O  reconhecimento  da  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo  C\u00f3digo  do  Consumidor  implica  subordinar  os  \ncontratos  aos  direitos  b\u00e1sicos  do  consumidor,  previstos  \nno  art.  6\u00ba  do  C\u00f3digo  (...)\u201d  .  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  \nn\u00ba448.073.4\/4-00,  Relatora  Des.  Christine  Santini,  5\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado).\nRessalte-se  que  o  artigo  31,  da  Lei  9.656\/98  permite,  ao  \naposentado,  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  e  pre\u00e7o  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho.   \nAssim,  entendimento  diverso  implicaria  em  ofensa  ao  \nprinc\u00edpio  da  vulnerabilidade,  estatu\u00eddo  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  uma  \nvez  que  colocaria  o  segurado  do  contrato  coletivo  em  situa\u00e7\u00e3o  de  desvantagem.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 358\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  5\nNessa\n linha,  entendimento  majorit\u00e1rio  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201c ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  DE  EX-FUNCION\u00c1RIO  NO  PLANO  DE  \nSA\u00daDE  V\u00c1LIDO  DURANTE  A  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  \nDE  TRABALHO,  MEDIANTE  A  ASSUN\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nINTEGRAL  DO  PR\u00caMIO.  ADMISSIBILIDADE.  BEM  \nDEMONSTRADA  A  PROBABILIDADE  DO  DIREITO  \nINVOCADO.  FUNCION\u00c1RIO  APOSENTADO  QUE  \nCONTRIBUIU  POR  MAIS  DE  DEZ  ANOS  PARA  O \nPAGAMENTO  DO  PLANO  DE  SA\u00daDE.  PERIGO  DE  DANO  \nDECORRENTE  DO  PR\u00d3PRIO  OBJETO  DO  CONTRATO.  \nINTELIG\u00caNCIA  DO  ARTIGO  31,  CAPUT,  DA  LEI  N\u00ba  \n9.656\/98.  MULTA  COMINAT\u00d3RIA.  FIXADO  VALOR  \nEXCESSIVO,  ANTE  A  FUN\u00c7\u00c3O  COERCITIVA  DO  \nINSTITUTO.  MINORA\u00c7\u00c3O  DE  RIGOR.  ENTENDIMENTO  \nDOUTRIN\u00c1RIO  E  JURISPRUDENCIAL.  DECIS\u00c3O  \nPARCIALMENTE  REFORMADA.  RECURSO  \nPARCIALMENTE  PROVIDO.\"  (TJSP;  Agravo  de \nInstrumento  2063696-83.2017.8.26.0000;  Relator  (a):  Vito  \nGuglielmi;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nForo  de  Sorocaba  -  6\u00aa.  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n17\/08\/2017;  Data  de  Registro:  17\/08\/2017)\n\" ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  DE  EX-FUNCION\u00c1RIO  NO  PLANO  DE  \nSA\u00daDE  V\u00c1LIDO  DURANTE  A  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  \nDE  TRABALHO,  MEDIANTE  A  ASSUN\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nINTEGRAL  DO  PR\u00caMIO.  ADMISSIBILIDADE.  BEM  \nDEMONSTRADA  A  PROBABILIDADE  DO  DIREITO  \nINVOCADO.  FUNCION\u00c1RIO  APOSENTADO  QUE  \nCONTRIBUIU  POR  MAIS  DE  DEZ  ANOS  PARA  O \nPAGAMENTO  DO  PLANO  DE  SA\u00daDE.  PERIGO  DE  DANO  \nDECORRENTE  DO  PR\u00d3PRIO  OBJETO  DO  CONTRATO.  \nINTELIG\u00caNCIA  DO  ARTIGO  31,  CAPUT,  DA  LEI  N\u00ba  \n9.656\/98.  MULTA  COMINAT\u00d3RIA.  FIXADO  VALOR  \nEXCESSIVO,  ANTE  A  FUN\u00c7\u00c3O  COERCITIVA  DO  \nINSTITUTO.  MINORA\u00c7\u00c3O  DE  RIGOR.  ENTENDIMENTO  \nDOUTRIN\u00c1RIO  E  JURISPRUDENCIAL.  DECIS\u00c3O  \nPARCIALMENTE  REFORMADA.  RECURSO  \nPARCIALMENTE  PROVIDO.\"  (TJSP;  Agravo  de \nInstrumento  2063696-83.2017.8.26.0000;  Relator  (a):  Vito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 359\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  6\nGuglielmi;\n \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nForo  de  Sorocaba  -  6\u00aa.  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n17\/08\/2017;  Data  de  Registro:  17\/08\/2017)\n\"APELA\u00c7\u00c3O.  A\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  E  INDENIZAT\u00d3RIA.  \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  EM  PLANO  DE  SA\u00daDE.  Pedido  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  de  aposentado  e  seus  dependentes  em  plano  de  \nsa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  anteriores  ao  seu  desligamento  \nda  empresa  estipulante.  Requisitos  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/1998  preenchidos.  Manuten\u00e7\u00e3o,  inclusive,  que  j\u00e1  fora  \ngarantida  aos  benefici\u00e1rios.  Impossibilidade,  todavia,  de  \nperman\u00eancia  em  plano  j\u00e1  extinto.  A  paridade  de  tratamento  \nentre  ativos  e  inativos  deve  ter  por  base  a  ap\u00f3lice  atualmente  \nvigente.  Aus\u00eancia  de  qualquer  inger\u00eancia  da  apelante  sobre  o  \nnovo  contrato  firmado.  Apenas  a  UNIMED  pode  se \nresponsabilizar  pela  manuten\u00e7\u00e3o  aqui  pleiteada,  n\u00e3o  \nhavendo  que  se  falar  em  nulidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  realizada.  \nSenten\u00e7a  reformada  neste  ponto,  reconhecendo-se  a \nimproced\u00eancia  da  demanda  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  operadora  NOTRE  \nDAME,  ficando  mantida,  outrossim,  a  improced\u00eancia  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  ex-empregadora  ROCA.  VALOR  DA \nMENSALIDADE.  Pr\u00eamio  que  deve  corresponder  \u00e0  quantia  \nid\u00eantica  \u00e0quela  cobrada  dos  funcion\u00e1rios  da  ativa,  n\u00e3o  se  \nadmitindo  qualquer  diferencia\u00e7\u00e3o.  Contratos  coletivos,  \ntodavia,  que  n\u00e3o  se  encontram  sujeitos  ao  limitador  de  \nreajuste  anual  divulgado  pela  ANS.  Abusividade  n\u00e3o  \ndemonstrada  nos  autos.  Possibilidade  de  ajuizamento  de  \na\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  para  este  fim.  RECURSO  PROVIDO.\"  (TJSP;  \nApela\u00e7\u00e3o  1010490-54.2016.8.26.0309;  Relator  (a): \nRosangela  Telles;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Foro  de  Jundia\u00ed  -  2\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  \nJulgamento:  16\/08\/2017;  Data  de  Registro:  16\/08\/2017)\nOutrossim,  cumpre  destacar  que  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  obrigado  a  \naceitar  o  oferecimento  de  plano  distinto  e  com  aven\u00e7as  totalmente  diversas  do  plano  \nmantido  pela  empresa,  de  modo  que  a  negativa  de  ades\u00e3o  ao  plano  oferecido  pela  \nAmil  n\u00e3o  prejudica  seu  direito.  \nA  esse  respeito,  o  julgado:\n\"APELA\u00c7\u00c3O.  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO.  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER.  A\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  ex-\nempregada  aposentada  da  empresa  Banco  Ita\u00fa  S.A  que,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 360\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  7\ntendo\n contribu\u00eddo  por  mais  de  dez  anos  com  o  plano  \ncoletivo  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  almeja  a  continuidade  do  \nv\u00ednculo  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  assumindo  o \npagamento  integral.  Oferecimento,  pela  operadora,  de  \nplano  individual  com  condi\u00e7\u00f5es  diversas  e  custos  mais  \nelevados.  Proced\u00eancia,  carreando  \u00e0  demandada  os  \u00f4nus  \nda   sucumb\u00eancia.  Recurso  da  r\u00e9.  Inconsist\u00eancia.  \nAus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  que  possibilite  a  exist\u00eancia  \nde  contratos  distintos  para  trabalhadores  ativos  e \naposentados.  Inaplicabilidade  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  279  da  \nANS  estabelecendo  distin\u00e7\u00e3o  onde  a  legisla\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \nprev\u00ea.  Intelig\u00eancia  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  \nQuest\u00e3o  pacificada  pelo  Enunciado  n\u00ba  36  desta  C\u00e2mara.  \nCorreta  a  determina\u00e7\u00e3o  de  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos  \na   maior.  Senten\u00e7a  confirmada.  NEGADO  \nPROVIMENTO  AO  RECURSO\".  (v.20968).  (TJSP  - \nRelator(a):  Viviani  Nicolau;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  3\u00aa C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  10\/11\/2015;  Data  de  registro:  10\/11\/2015).\nQuanto  ao  pleito  de  danos  morais,  tenho  que  deve  ser  \nindeferido,  pois  n\u00e3o  se  verifica  sofrimento  exacerbado  por  parte  do  autor,  nem  \ntampouco  m\u00e1-f\u00e9  das  r\u00e9s.  \nJ\u00e1 est\u00e1  pacificado  na  doutrina  que  o  mero  aborrecimento  \ndecorrente  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  n\u00e3o  \u00e9  h\u00e1bil  a  ensejar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.\nSegundo S\u00e9rgio  Cavalieri  \"s\u00f3  se  deve  reputar  como  dano  \nmoral  a  dor,  o  vexame,  o  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  a  normalidade,  \ninterfira  intensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo  causando-lhe  \nafli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem  estar.  Mero  dissabor,  aborrecimentos,  \nm\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  \nporquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  \nno  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos  e at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  \nintensas  e  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo\"  \n(Programa  de  responsabilidade  civil,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  S\u00e3o  Paulo,  Editora  Malheiros,  p.  \n78).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 361\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  \n18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1014879-76.2016.8.26.0602 - lauda  8\nDISPOSITIVO\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  deduzido  na  inicial  para  DETERMINAR  \u00e0  parte  r\u00e9  que  \nprovidencie  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  de  seus  dependentes  como  benefici\u00e1rios  de  \nplano  de  sa\u00fade  id\u00eantico  ao  oferecido  aos  funcion\u00e1rios  da  ativa  da  empresa  \nSCHAEFFLER  DO  BRASIL  LTDA.,  respeitando-se  as  mesmas  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  mesmas  coberturas,  mesmos  reajustes  e  mesmo  valor  cobrado  a \nt\u00edtulo de  mensalidade\n,  por  prazo  indeterminado,  tornando  definitiva  a  tutela  \nantecipada  deferida.  Afastado,  por\u00e9m,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nFicar\u00e1  o  autor  respons\u00e1vel  pelo  pagamento  integral  da  \nmensalidade,  que  dever\u00e1  ser  pago  por  meio  de  boleto  banc\u00e1rio  a  ser  emitido  pela  \nparte  corr\u00e9  Amil  e  enviado  ao  endere\u00e7o  do  autor.\nSem  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55,  da  Lei  \n9.099\/95).  Em  caso  de  recurso,  a  ser  interposto  no  prazo  de  10  dias  e, \nnecessariamente,  por  advogado  (art.  41,  \u00a72\u00ba,  Lei  9.099\/95),  o  recorrente  dever\u00e1  \ncomprovar  o  recolhimento  do  preparo,  em  48  horas  a contar  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  \nrecurso,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o,  devendo  observar,  quanto  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o,  o  disposto  \nno  art.  1.093,  caput  e  par\u00e1grafos,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  \nJusti\u00e7a,  tudo  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (\u00a74\u00ba).  Caso  o  recurso  seja  negado,  o  recorrente  \npoder\u00e1  ser  condenado  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55,  segunda  \nparte,  Lei  9099\/95).  \nPara an\u00e1lise  de  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  \neventualmente  formulado  e  n\u00e3o  analisado,  dever\u00e1  a  parte  que  formulou  o \nrequerimento,  em  caso  de  recurso  e  no  prazo  de  sua  interposi\u00e7\u00e3o,  apresentar  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  rendimentos  apresentados  \u00e0  Receita  Federal  no  \u00faltimo  exerc\u00edcio,  sob  \npena  de  indeferimento.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nSorocaba , 04  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 235EE2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por KARLA PEREGRINO SOTILO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 362"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2017 Teor do ato: Vistos.Remetam-se estes autos \u00e0 conclus\u00e3o ao(\u00e0) MM. Juiz(a) Dr(a). Karla Peregrino Sotilo, designado(a) para auxiliar este Ju\u00edzo no per\u00edodo.Int. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Helo\u00edsa Cesar Ramos dos Santos (OAB 343320\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Remetam-se estes autos \u00e0 conclus\u00e3o ao(\u00e0) MM. Juiz(a) Dr(a). Karla Peregrino Sotilo, designado(a) para auxiliar este Ju\u00edzo no per\u00edodo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e Oito  de Outubro,  691, Sala 101,  Alto  da Boa  Vista  - CEP  18087-080,  Fone: (15) 32285148,  \nSorocaba-SP  - E-mail:  sorocabajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1014879-76.2016.8.26.0602  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Antonio de Matos\nBelmiro  Moreira  Soares, 1054, Jardim  Sao Guilherme  - CEP  18074-651,  \nSorocaba-SP\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nDoutor  Moraes  Salles, 2531, Nova Campinas  - CEP  13092-111,  Campinas-SP\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Tamar  Oliva  de  Souza  Totaro\nVistos.\nRemetam-se  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  Dr(a).  \nKarla  Peregrino  Sotilo,  designado(a)  para  auxiliar  este  Ju\u00edzo  no  per\u00edodo.\nInt.\nSorocaba,  16  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 224DF9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 354"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70064625-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 2390\/2396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: N\u00ba de Ordem: 2016\/001222Vistos.Fls. 309 e ss.: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora para eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Oportunamente, tornem conclusos.Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.Int. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Heloisa Cesar Vieira (OAB 343320\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00ba de Ordem: 2016\/001222Vistos.Fls. 309 e ss.: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora para eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Oportunamente, tornem conclusos.Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Oito  de  Outubro,  691 ,   Sala  101  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  32285148  -  E-mail:   sorocabajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014879-76.2016.8.26.0602  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n Fa\u00e7o  os  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  desta  comarca,  \nDr(a) Tamar  Oliva  de  Souza  Totaro .  Eu,  Graziela  Vieira  de  Souza  Oliveira ,  Escrevente  - \nM319922.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1014879-76.2016.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Antonio de Matos\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tamar   Oliva   de   Souza   Totaro\nN\u00ba  de  Ordem:  2016\/001222\nVistos.\nFls.  309  e  ss.:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  autora  para  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  no  \nprazo  de  quinze  dias.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nConsigne-se  que,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  a \ncontagem  dos  prazos  processuais  dever\u00e1  ser  feita  em  dias  corridos\n,  nos  termos  do  \nComunicado  Conjunto  da  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  Corregedoria  Geral  da  \nJusti\u00e7a  n\u00ba  380\/2016  (Item  2.2,  al\u00ednea  d)  e  Enunciado  74  do  Fojesp.\nInt.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 188F774. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 09:58 . fls. 318"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70033460-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/02\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 3683\/3689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.S\u00e3o embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerente, alegando que, apesar da concess\u00e3o da liminar (fls. 43\/44) est\u00e1 impossibilitado de utilizar o conv\u00eanio m\u00e9dico em raz\u00e3o da confus\u00e3o gerada pela requerida na emiss\u00e3o de boletos.Recebo os embargos por serem tempestivos.Reconhe\u00e7o a omiss\u00e3o na senten\u00e7a de fls. 292, que indeferiu os pedidos de fls. 260\/261 referentes ao plano odontol\u00f3gico, contudo, n\u00e3o apreciou os pedidos relativos ao cumprimento da tutela de urg\u00eancia.Isso posto, DOU PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o para determinar que, no prazo de dez dias corridos, a requerida esclare\u00e7a quais boletos dever\u00e3o ser pagos pelo requerente, juntado-os nos autos, e comprove que os valores aplicados equivalem aos dos funcion\u00e1rios da antiga empregadora do autor.Int. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Heloisa Cesar Vieira (OAB 343320\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.S\u00e3o embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerente, alegando que, apesar da concess\u00e3o da liminar (fls. 43\/44) est\u00e1 impossibilitado de utilizar o conv\u00eanio m\u00e9dico em raz\u00e3o da confus\u00e3o gerada pela requerida na emiss\u00e3o de boletos.Recebo os embargos por serem tempestivos.Reconhe\u00e7o a omiss\u00e3o na senten\u00e7a de fls. 292, que indeferiu os pedidos de fls. 260\/261 referentes ao plano odontol\u00f3gico, contudo, n\u00e3o apreciou os pedidos relativos ao cumprimento da tutela de urg\u00eancia.Isso posto, DOU PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o para determinar que, no prazo de dez dias corridos, a requerida esclare\u00e7a quais boletos dever\u00e3o ser pagos pelo requerente, juntado-os nos autos, e comprove que os valores aplicados equivalem aos dos funcion\u00e1rios da antiga empregadora do autor.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e Oito  de Outubro,  691, Sala 101,  Alto  da Boa  Vista  - CEP  18087-080,  Fone: (15) 32285148,  \nSorocaba-SP  - E-mail:  sorocabajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1014879-76.2016.8.26.0602  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Antonio de Matos\nBelmiro  Moreira  Soares, 1054, Jardim  Sao Guilherme  - CEP  18074-651,  \nSorocaba-SP\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nDoutor  Moraes  Salles, 2531, Nova Campinas  - CEP  13092-111,  Campinas-SP\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Mario  Mendes  de Moura  Junior\nVistos.\nS\u00e3o  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  pelo  requerente ,  alegando  que,  \napesar  da  concess\u00e3o  da  liminar  (fls.  43\/44)  est\u00e1  impossibilitado  de  utilizar  o  conv\u00eanio  \nm\u00e9dico  em  raz\u00e3o  da  confus\u00e3o  gerada  pela  requerida  na  emiss\u00e3o  de  boletos.\nRecebo  os  embargos  por  serem  tempestivos.\nReconhe\u00e7o  a  omiss\u00e3o  na  senten\u00e7a  de  fls.  292,  que  indeferiu  os  pedidos  \nde  fls.  260\/261  referentes  ao  plano  odontol\u00f3gico,  contudo,  n\u00e3o  apreciou  os  pedidos  \nrelativos  ao  cumprimento  da  tutela  de  urg\u00eancia.\nIsso  posto,  DOU  PROVIMENTO  aos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \npara  determinar  que,  no  prazo  de  dez  dias  corridos\n,  a  requerida  esclare\u00e7a  quais  \nboletos  dever\u00e3o  ser  pagos  pelo  requerente,  juntado-os  nos  autos,  e  comprove  que  \nos  valores  aplicados  equivalem  aos  dos  funcion\u00e1rios  da  antiga  empregadora  do  \nautor.\nInt.\nSorocaba, 12  de  janeiro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 16ED56D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO MENDES DE MOURA JUNIOR, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 307"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70181855-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2016 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70175762-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0578\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 2537\/2540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0578\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Dou por citada as requeridas \"Amil\" e \"Schaefler\" haja vista o comparecimento espont\u00e2neo aos autos.2- Homologo a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 \"Schaefler do Brasil\" (fls.50 - manifestada antes do ingresso da aludida requerida) e julgo o presente feito, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o a esta, nos termos do artigo 485, VIII, do CPC\/2015, ficando, somente em favor dela, revogada a liminar de folhas 43\/44.3- Indefiro o pedido de folhas 260\/261 devendo a parte requerente, caso queira, ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.5- O requerente dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela requerida \"Amil\" as folhas 55\/71, no prazo de 15 dias. 4- Em caso de recurso, necessariamente por advogado, o recolhimento do preparo (R$ 317,75) dever\u00e1 ser comprovado nos autos em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo a parte recorrente observar o art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba).5- Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, comunique-se o Col\u00e9gio Recursal (fls.276\/291).PRIC. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Heloisa Cesar Vieira (OAB 343320\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial    Vistos.1- Dou por citada as requeridas \"Amil\" e \"Schaefler\" haja vista o comparecimento espont\u00e2neo aos autos.2- Homologo a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 \"Schaefler do Brasil\" (fls.50 - manifestada antes do ingresso da aludida requerida) e julgo o presente feito, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o a esta, nos termos do artigo 485, VIII, do CPC\/2015, ficando, somente em favor dela, revogada a liminar de folhas 43\/44.3- Indefiro o pedido de folhas 260\/261 devendo a parte requerente, caso queira, ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.5- O requerente dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela requerida \"Amil\" as folhas 55\/71, no prazo de 15 dias. 4- Em caso de recurso, necessariamente por advogado, o recolhimento do preparo (R$ 317,75) dever\u00e1 ser comprovado nos autos em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo a parte recorrente observar o art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba).5- Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, comunique-se o Col\u00e9gio Recursal (fls.276\/291).PRIC.","anexo":{"label":"Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E OITO  DE OUTUBRO,  691, Sorocaba -SP  - CEP  \n18087-080\nCONCLUS\u00c3O\nEm 04\/08\/2016   fa\u00e7o  os autos  conclusos  ao(a) MM. Juiz(a)  de Direito  do Juizado  Especial  C\u00edvel, Dr(a)  \nMario Mendes  de Moura  Junior.  Vitor  Hugo  Leite - M358476\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1014879-76.2016.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Antonio de Matos\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Mendes   de   Moura   Junior\nN\u00ba  ordem:  2016\/001222\nVistos.\n1-  Dou  por  citada  as  requeridas  \"Amil\"  e  \"Schaefler\"  haja  vista  o  comparecimento  espont\u00e2neo  \naos  autos.\n2- Homologo  a  desist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  \"Schaefler  do  Brasil\"  (fls.50  \u2013  manifestada  \nantes  do  ingresso  da  aludida  requerida ) e  julgo  o  presente  feito,  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  \nesta,  nos  termos  do  artigo  485,  VIII,  do  CPC\/2015,  ficando,  somente  em  favor  dela,  revogada  a  liminar  \nde  folhas  43\/44.\n3-  Indefiro  o  pedido  de  folhas  260\/261  devendo  a  parte  requerente,  caso  queira,   ajuizar  a\u00e7\u00e3o  \npr\u00f3pria. 5- O   requerente  dever\u00e1  se  manifestar  quanto  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  requerida  \"Amil\"  \nas   folhas  55\/71,  no  prazo  de  15  dias.  \n4-  Em  caso  de  recurso,  necessariamente  por  advogado,  o  recolhimento  do  preparo  (R$  317,75)  \ndever\u00e1  ser  comprovado  nos  autos  em  48  horas  a  contar  da  interposi\u00e7\u00e3o,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o,  devendo  a  \nparte  recorrente  observar  o  art.  1.093,  caput  e  par\u00e1grafos,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  \nde  Justi\u00e7a,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (\u00a74\u00ba).\n5-  Com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  comunique-se  o  Col\u00e9gio  Recursal  (fls.276\/291).\nPRIC.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 116273B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO MENDES DE MOURA JUNIOR, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 16:19 . fls. 292"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70135718-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 30\/06\/2016 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70134322-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2016 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70133586-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2016 09:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70121592-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/06\/2016 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70117452-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2016 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70113594-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2016 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70109937-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2016 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 2733\/2740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2016 Teor do ato: Os of\u00edcios para as requeridas est\u00e3o dispon\u00edveis para impress\u00e3o e encaminhamento, a cargo da parte autora. Advogados(s): Heloisa Cesar Vieira (OAB 343320\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2122 P\u00e1gina: 2400\/2411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Os of\u00edcios para as requeridas est\u00e3o dispon\u00edveis para impress\u00e3o e encaminhamento, a cargo da parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2016 Teor do ato: Vistos.I. Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o autor e seus dependentes tenham restabelecidos seu plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato rescindido com a antiga empregadora, ao argumento de que a r\u00e9 Amil negou-se a manter o contrato, diante da aposentadoria e do fim do v\u00ednculo de trabalho do requerente com a r\u00e9 Schaeffler.DECIDO.O termo de rescis\u00e3o de fls. 22\/25 demonstra que a rela\u00e7\u00e3o de trabalho que existia entre o autor e a r\u00e9 Schaeffler e os documentos de fls. 26\/42 provam os valores que lhe eram descontados em folha, a t\u00edtulo de assist\u00eancia m\u00e9dica, desde o ano 2000. Assim, entendo preenchidos os requisitos do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98. O periculum in mora \u00e9 inerente \u00e0 esp\u00e9cie.Posto isso, CONCEDO a tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia para determinar a manuten\u00e7\u00e3o do autor e de seus dependentes no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es da \u00e9poca em que encerrou o contrato de trabalho, at\u00e9 o julgamento final dessa a\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.II. Emende o autor a inicial para o fim de esclarecer qual pedido da exordial se volta a corr\u00e9 SCHAEFFLER BRASIL LTDA.III. Defiro ao requerente a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, ante a apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia de fls. 11, nos termos art. 99, \u00a7 3\u00ba, do NCPC. Anote-se.Retire-se a tarja rosa.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se.Sorocaba, 18 de maio de 2016.TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO Ju\u00edza Auxiliar Advogados(s): Heloisa Cesar Vieira (OAB 343320\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.I. Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o autor e seus dependentes tenham restabelecidos seu plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato rescindido com a antiga empregadora, ao argumento de que a r\u00e9 Amil negou-se a manter o contrato, diante da aposentadoria e do fim do v\u00ednculo de trabalho do requerente com a r\u00e9 Schaeffler.DECIDO.O termo de rescis\u00e3o de fls. 22\/25 demonstra que a rela\u00e7\u00e3o de trabalho que existia entre o autor e a r\u00e9 Schaeffler e os documentos de fls. 26\/42 provam os valores que lhe eram descontados em folha, a t\u00edtulo de assist\u00eancia m\u00e9dica, desde o ano 2000. Assim, entendo preenchidos os requisitos do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98. O periculum in mora \u00e9 inerente \u00e0 esp\u00e9cie.Posto isso, CONCEDO a tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia para determinar a manuten\u00e7\u00e3o do autor e de seus dependentes no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es da \u00e9poca em que encerrou o contrato de trabalho, at\u00e9 o julgamento final dessa a\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.II. Emende o autor a inicial para o fim de esclarecer qual pedido da exordial se volta a corr\u00e9 SCHAEFFLER BRASIL LTDA.III. Defiro ao requerente a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, ante a apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia de fls. 11, nos termos art. 99, \u00a7 3\u00ba, do NCPC. Anote-se.Retire-se a tarja rosa.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se.Sorocaba, 18 de maio de 2016.TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO Ju\u00edza Auxiliar","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\n  2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nCONTROLE  N\u00ba 2016\/001222\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1014879-76.2016.8.26.0602  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Antonio de Matos , CPF  n\u00ba 012.488.748-11\nBelmiro  Moreira  Soares, 1054, Jardim  Sao Guilherme  - CEP  18074-651,  \nSorocaba-SP\nRequerido : Amil Assistencia  Medica Internacional  S.a e outro\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Tamar  Oliva de Souza  Totaro\nVistos.\nI.   Trata-se   de   pedido   de   tutela   provis\u00f3ria   para   que   o   autor   e   seus  \ndependentes   tenham   restabelecidos   seu   plano   de   sa\u00fade,   nas   mesmas   condi\u00e7\u00f5es   do  \ncontrato   rescindido   com   a   antiga   empregadora,   ao   argumento   de   que   a   r\u00e9   Amil  \nnegou-se   a   manter   o   contrato,   diante   da   aposentadoria   e   do   fim   do   v\u00ednculo   de  \ntrabalho   do   requerente   com   a   r\u00e9   Schaeffler.\nDECIDO.\nO termo  de  rescis\u00e3o  de  fls.  22\/25  demonstra  que  a  rela\u00e7\u00e3o  de  \ntrabalho que  existia  entre  o  autor  e  a  r\u00e9  Schaeffler  e  os  documentos  de  fls.  26\/42  \nprovam os  valores  que  lhe  eram  descontados  em  folha,  a  t\u00edtulo  de  assist\u00eancia  \nm\u00e9dica,  desde  o  ano  2000.  Assim,  entendo  preenchidos  os  requisitos  do  art.  31,  da  \nLei n\u00ba  9.656\/98.  O  periculum  in  mora  \u00e9  inerente  \u00e0  esp\u00e9cie.\nPosto isso,  CONCEDO  a  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo E9C854. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 14:24 . fls. 43\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\n  2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nCONTROLE  N\u00ba 2016\/001222\ndeterminar a  manuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  de  seus  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade,  nas  \nmesmas condi\u00e7\u00f5es  da  \u00e9poca  em  que  encerrou  o  contrato  de  trabalho ,  at\u00e9  o \njulgamento final  dessa  a\u00e7\u00e3o.  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nII. Emende  o  autor  a  inicial  para  o  fim  de  esclarecer  qual  pedido  \nda  exordial  se  volta  a  corr\u00e9  SCHAEFFLER  BRASIL  LTDA.\nIII.  Defiro  ao  requerente  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  ante  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  da  declara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  de  fls.  11,  nos  termos  art.  99,  \u00a7  3\u00ba,  \ndo  NCPC.  Anote-se.\nRetire-se  a  tarja  rosa.\nProvidencie-se  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nSorocaba,  18  de  maio  de  2016 .\nTAMAR   OLIVA   DE   SOUZA   TOTARO\n                                      Ju\u00edza   AuxiliarPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014879-76.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo E9C854. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TAMAR OLIVA DE SOUZA TOTARO, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 14:24 . fls. 44"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[]}