{"numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1014442-92.2016.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/05\/2016 \u00e0s 02:00 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Maria Cecilia Monteiro Fraz\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 48.619,51","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Takiko Ota"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Korosue"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Korosue"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Tomoko Ota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli Leme Freitas"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261713-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70238339-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1933 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Takiko Ota em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, para:A. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consubstanciada ao pagamento das despesas em aberto junto ao Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, que originariamente eram de R$ 3.974,00 (fls. 50-51) e R$ 5.828,17 (fls. 47-48), no prazo de 30 dias, sob pena de multa de 50% do aludido valor;B. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros ao ressarcimento dos valores pagos pela requerente, quais sejam, R$ 13.043,53 (fls.41-42), R$9.229,81 (fls. 43-44) e R$ 6.396,40 (fls. 60-65), que dever\u00e3o ser acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos desembolsos e juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o;C. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros, ademais, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e0 requerente no valor de R$ 8.000,00, afastando aludido pedido com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Hospital;Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido Ita\u00fa Seguros S\/A ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o. De seu turno, a requerente pagar\u00e1 ao Hospital honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 2.000,00. O pagamento da verba atinente \u00e0 sucumb\u00eancia ficar\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo. P.R.I.C. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Roseli Leme Freitas (OAB 134800\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Takiko Ota em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, para:A. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consubstanciada ao pagamento das despesas em aberto junto ao Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, que originariamente eram de R$ 3.974,00 (fls. 50-51) e R$ 5.828,17 (fls. 47-48), no prazo de 30 dias, sob pena de multa de 50% do aludido valor;B. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros ao ressarcimento dos valores pagos pela requerente, quais sejam, R$ 13.043,53 (fls.41-42), R$9.229,81 (fls. 43-44) e R$ 6.396,40 (fls. 60-65), que dever\u00e3o ser acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos desembolsos e juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o;C. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros, ademais, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e0 requerente no valor de R$ 8.000,00, afastando aludido pedido com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Hospital;Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido Ita\u00fa Seguros S\/A ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o. De seu turno, a requerente pagar\u00e1 ao Hospital honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 2.000,00. O pagamento da verba atinente \u00e0 sucumb\u00eancia ficar\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Takiko Ota\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Maria  \nCecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu, Gabriella  Morelli  Teixeira,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  lavrei  \neste  termo.\nVistos.\nTakiko  Ota ,  representada  por  Tomoko  Ota,  devidamente  qualificada,  ajuizou  a  \npresente  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  cumulada  com  Revisional  de  Cl\u00e1usula  Contratual  e  \nIndeniza\u00e7\u00e3o por  Danos  Morais\n em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  e  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  \nCruz ,  igualmente  qualificados,  alegando,  em  s\u00edntese  que  possui  contrato  de  seguro  de  \nreembolso  de  despesas  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  e  hospitalar  com  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  desde  1983,  \nestando  em  dia  com  as  contribui\u00e7\u00f5es  devidas.  Aduziu  que  desde  2014  est\u00e1  acometida  de  \nc\u00e2ncer,  o  que  ensejou  sua  interna\u00e7\u00e3o  pelo  per\u00edodo  de  03  de  outubro  a  01  de  novembro  de  \n2014  no  Hospital  corr\u00e9u  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  cirurgia  de  retirada  de  ves\u00edcula,  h\u00e9rnia  e  parte  \ndo  est\u00f4mago  (gastrectomia).  O  corr\u00e9u  Ita\u00fa,  todavia,  deixou  de  realizar  o  reembolso  de  \nconsider\u00e1vel  parte  do  tratamento,  restando  aos  familiares  da  requerente  custearem  o \nimporte  de  R$  13.043,53  referente  \u00e0  interna\u00e7\u00e3o  acima  mencionada,  bem  como  o  importe  de  \nR$  9.229,81  referente  a  uma  segunda  interna\u00e7\u00e3o,  que  se  deu  em  fevereiro  de  2015.  \nAfirmou  que  a  aus\u00eancia  de  reembolso  pela  requerida  ocorreu  injustificadamente  e  que  os  \ndemonstrativos  de  reembolso  demonstram-se  obscuros.  Houve  uma  quarta  interna\u00e7\u00e3o,  que  \na   requerente  teria  custeado  integralmente,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  aprova\u00e7\u00e3o  pelo  \nrequerido.  Ademais,  alegou  que  h\u00e1  uma  cobran\u00e7a  em  aberto  no  valor  de  R$  5.828,17,  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 266\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 2\ncorresponde\n \u00e0  integralidade  da  \u00faltima  interna\u00e7\u00e3o  ocorrida  de  24  a  27  de  novembro  de  2015.  \nPor  fim,  alegou  que  houve  negativa  de  reembolso,  igualmente,  com  rela\u00e7\u00e3o  a  alguns  \nexames  realizados  dentro  do  hospital  no  per\u00edodo  de  interna\u00e7\u00e3o,  atrav\u00e9s  da  empresa  Fleury  \nMedicina  em  Sa\u00fade,  que  totalizam  o  importe  de  R$  3.974,00  em  aberto.  \nCom  tais  pondera\u00e7\u00f5es,  requereu  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  \ndeterminar  que  o  corr\u00e9u  hospital  se  abstivesse  de  cobrar  e  negativar  o  nome  da  autora  com  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  d\u00edvida  em  aberto  referente  \u00e0  interna\u00e7\u00e3o  ocorrida  entre  24  a  27  de  novembro,  bem  \ncomo  dos  valores  referentes  aos  exames  realizados  atrav\u00e9s  da  empresa  Fleury;  a \nproced\u00eancia  da  demanda  para  condenar  o  requerido  Ita\u00fa  Seguros  ao  ressarcimento  dos  \nvalores  pagos  e  n\u00e3o  reembolsados  referentes  \u00e0s  interna\u00e7\u00f5es  que  se  deram  em  outubro  de  \n2014  e  fevereiro  de  2015,  nos  valores,  respectivos,  de  R$  13.043,53  e  R$  9.229,81,  bem  \ncomo  conden\u00e1-lo  (Ita\u00fa  Seguros)  ao  pagamento  de  todos  os  valores  em  aberto  em  favor  do  \ncorr\u00e9u  Hospital,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \u00faltima  interna\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  5.828,17  e  aos  exames  nos  \nvalor  de  R$  3.974,0 0; condenar  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  no  valor  de  R$  8.000,00,  ou,  subsidiariamente,  condenar  os  r\u00e9us  solidariamente;  \ncondenar  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  ao  ressarcimento  dos  valores  pagos  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  exames  \nambulatoriais  e  particulares  no  importe  de  R$  6.396,40,  integrantes  do  tratamento,  ainda  \nque  fora  de  regime  hospitalar;  por  fim,  declarar  a  nulidade  das  cl\u00e1usulas  3.1,  \"o\"  e  7.1,  \nambas  do  contrato  de  ades\u00e3o.  \nRequereu,  no  mais,  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  a  prioridade  \nna  tramita\u00e7\u00e3o  e  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  30-80.\nDeterminada  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  alegada  hipossufici\u00eancia  financeira  (fls.  \n81-82),  de  sorte  que  a  requerente  apresentou  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  85-105.\nConcedidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  108),  relegada  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \npedido  de  tutela  antecipada  para  momento  posterior  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o,  e  em  \nface  do  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 267\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 3\nr\u00e9us\n (fls.  113-114),  citado,  o  requerido  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  121-182,  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  139-16\n4 .   Alegou ,  \npreliminarmente ,   ilegitimidade   de   parte,   v isto   que   o   cerne   da   quest\u00e3o   discutida   nos  \npresentes   autos   diz   respeito   \u00e0   negativa   de   cobertura   e   de   reembolso   pelo   corr\u00e9u   Ita\u00fa  \nSeguros.   Ademais,   alegou   que   houve   celebra\u00e7\u00e3o   de   Contrato   de   Presta\u00e7\u00e3o   de   Servi\u00e7os   com  \no   respons\u00e1vel   pela   paciente,   o   Sr.   Luiz   Hirotoshi   Ota,   atrav\u00e9s   do   qual   se   responsabilizou  \npelo   pagamento   de   toda   e   qualquer   despesa   que   n\u00e3o   fosse   coberta   pelo   conv\u00eanio.   De   tal  \nmodo,   afirmou   n\u00e3o   ter   praticado   nenhum   ato   il\u00edcito   que   possa   justificar   sua   manuten\u00e7\u00e3o  \nnos   autos,   visto   que   n\u00e3o   h\u00e1   alega\u00e7\u00f5es   sobre   a   sua   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7o,   que   foi   realizada   de  \nforma   satisfat\u00f3ria.   Requereu,   portanto,   a   extin\u00e7\u00e3o   do   feito   sem   julgamento   de   m\u00e9rito.  \nNo   m\u00e9rito ,   reiterou   que   n\u00e3o   h\u00e1   alega\u00e7\u00e3o   da   requerente   acerca   da   qualidade   da  \npresta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   do   hospital   corr\u00e9u,   mas   apenas   com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   responsabilidade   pelo  \npagamento   das   despesas.   Aduziu   que   em   face   da   negativa   de   cobertura   do   plano,   a  \ncobran\u00e7a   das   despesas   da   requerente   \u00e9   pertinente.   Ademais,   alegou   que   a   discuss\u00e3o   acerca  \nda   legalidade   ou   n\u00e3o   da   negativa   do   plano   deve   ocorrer   entre   a   requerente   e   o   plano  \nrequerido,   n\u00e3o   podendo   o   hospital,   que   prestou   devidamente   seus   servi\u00e7os,   ser   prejudicado  \npor   conta   da   mesma.   No   mais,   alegou   aus\u00eancia   de   danos   morais   indeniz\u00e1veis,   visto   que   n\u00e3o  \ncaracterizados   os   requisitos   para   tanto.  \nCom   tais   pondera\u00e7\u00f5es,   requereu   o   acolhimento   da   preliminar   arguida;   e,   caso  \nultrapassada,   a   improced\u00eancia   da   demanda.  \nA  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  de  seu  turno,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  \n183-201,  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  202-221.  Alegou,  em  s\u00edntese  que,  o \ncontrato  existente  com  a  requerente  consiste  em  seguro  de  reembolso  de  despesas  \nhospitalares  celebrado  anteriormente  \u00e0  lei  9.656\/98,  de  sorte  que  adaptado.  Aduziu  que  o  \nobjetivo  do  aludido  seguro  \u00e9  garantir,  dentro  dos  limites  do  plano  escolhido,  o  pagamento  \nou  reembolso  de  despesas  m\u00e9dico-hospitalares  efetuadas  pelo  segurado  e  seus  dependentes.  \nNestes  termos,  alegou  que  as  despesas  reclamadas  pela  requerente  n\u00e3o  possuem  cobertura  \ncontratual,  tais  como  exames  de  investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica,  despesas  extras,  \u00f3rteses  e \natendimento  ambulatorial.  Aduziu  que  a  interna\u00e7\u00e3o  apenas  \u00e9  coberta  quando  se  tratar  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 268\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 4\nurg\u00eancia\n m\u00e9dico-cir\u00fargica,  necess\u00e1ria  por  risco  de  vida  ou  sofrimento  intenso,  devendo,  \nainda,  ser  justificada  pelo  m\u00e9dico  do  segurado.  A  despeito  de  tal  previs\u00e3o  contratual,  n\u00e3o  \nhouve  apresenta\u00e7\u00e3o  do  aludido  relat\u00f3rio  m\u00e9dico,  de  sorte  que  n\u00e3o  houve  cobertura  da  \nreferida  interna\u00e7\u00e3o.  Aduziu  que  as  demais  despesas,  com  rela\u00e7\u00e3o  as  quais  houve  a  negativa  \nde  reembolso,  est\u00e3o  expressamente  exclu\u00eddas  pelas  al\u00edneas  da  cl\u00e1usula  3  das  Condi\u00e7\u00f5es  \nGerais  da  Ap\u00f3lice.  Com  rela\u00e7\u00e3o  aos  exames  realizados  nas  depend\u00eancias  do  hospital,  \natrav\u00e9s  da  empresa  Fleury,  cabia  \u00e0  requerente  demonstrar  a  necessidade  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o.  \nAlegou  que  a  cobertura  pelo  seguro  dos  honor\u00e1rios  dos  profissionais  m\u00e9dicos  \u00e9  realizada  \npor  meio  de  reembolso  aos  segurados  e  dependem  de  tabela  de  honor\u00e1rios  espec\u00edfica,  na  \nqual  os  honor\u00e1rios  de  cada  procedimento  s\u00e3o  fixados  em  URS  (Unidade  de  Reembolso  de  \nSeguro),  bem  como  dependem  do  n\u00edvel  de  cobertura  contratado  do  plano  e  do  valor  vigente  \nda  URS  de  cada  contratado.  Afirmou  que  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o  o  segurado  teve  \nconhecimento  das  regras  estabelecidas  para  realiza\u00e7\u00e3o  do  reembolso,  al\u00e9m  da  tabela  estar  \nregistrada  no  8\u00ba  Cart\u00f3rio  de  Registros  de  T\u00edtulos  e  Documentos.  No  mais,  alegou  que  o  \npedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  n\u00e3o  merece  prosperar,  visto  que  n\u00e3o  houve  \nqualquer  conduta  il\u00edcita  realizada  pelo  plano  requerido;  por  fim,  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  falar  em  \nnulidade  das  cl\u00e1usulas  limitativas.  \nRequereu  a  improced\u00eancia  da  demanda.  \nConsoante  delibera\u00e7\u00e3o  de  fls.  222-224,  foi  indeferido  o  pedido  de  tutela  \nantecipada,  visto  que  este  foi  formulado  em  face  do  corr\u00e9u  Hospital,  n\u00e3o  havendo  pedido  \nfinal  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  mesmo.  \nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  229-235.\nDeterminado  que  as  partes  se  manifestassem  acerca  das  provas  que  pretendiam  \nproduzir  (fls.  238),  de  sorte  que  as  partes  se  manifestaram  negativamente.  \nFoi  designada  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  consoante  delibera\u00e7\u00e3o  de  \nfls.  246  que,  consoante  termo  de  fls.  264-265,  restou  prejudicada  em  face  da  aus\u00eancia  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 269\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 5\nrequerente.\n \nConsigna-se  que,  a  despeito  da  proposta  de  acordo  feita  pela  corr\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  \nna  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  no  valor  de  R$  16.000,00,  a  requerente  havia  \npeticionado  anteriormente,  \u00e0s  fls.  255-263,  afirmando  que  tal  proposta  foi  feita  e  n\u00e3o  \naceita.  \n\u00c9 o  que  de  relevante  havia  a  relatar.  \nPasso  a  fundamentar  e  decidir:\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  visto  que  o  deslinde  da  quest\u00e3o  \nindepende  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  al\u00e9m  daquelas  de  natureza  documental  j\u00e1  \nconstantes  dos  autos.  \nCumpre  consignar,  por  oportuno,  que  instadas  a  se  manifestarem  acerca  de  \nprovas,  as  partes  informaram  que  n\u00e3o  pretendiam  produz\u00ed-las.  \nA  preliminar  arguida  pelo  Hospital  corr\u00e9u  diz  respeito  ao  m\u00e9rito  e  como  tal  \nser\u00e1  analisada.  Cabe,  todavia,  ressaltar  que  o  \u00fanico  pedido  final  formulado  em  face  do  \naludido  requerido  \u00e9  de  danos  morais,  visto  que  os  pedidos  de  tutela  antecipada  foram  \nindeferidos  (fls.  222-224)  por  aus\u00eancia  de  pedido  final  correspondente.\nDe  in\u00edcio,  cabe  consignar  que  ao  presente  caso  \u00e9  aplicado  o  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor,  a  se  considerar  o  disposto  na  S\u00famula  100  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:  \u201cO  contrato  de  plano\/seguro  sa\u00fade  submete-se  aos  ditames  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  e  da  Lei  n.  9.656\/98  ainda  que  a  aven\u00e7a  tenha  sido  celebrada  antes  da  \nvig\u00eancia  desses  diplomas  legais\u201d.\nO  pedido  inicial  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  na  qual  a  requerente  pretende  que  o  seguro  requerido  seja  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 270\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 6\ncondenado\n ao  pagamento  de  despesas  m\u00e9dicas  e  exames  em  aberto,  em  raz\u00e3o  do  contrato  \nde  \"Seguro  de  Reembolso  de  Despesas  de  Assist\u00eancia  M\u00e9dica  e  Hospitalar\"  celebrado  entre  \nas  partes,  bem  como  proc eda o  ressarcimento  dos  valores  que  foram  integralmente  pagos  \npela  requerente,  diante  da  negativa  de  cobertura.  \nAduz  o  plano  requerido,  de  seu  turno,  que  as  despesas,  cujo  reembolso  foi  \nnegado,  n\u00e3o  contam  com  previs\u00e3o  contratual  para  cobertura,  de  sorte  que  o  pedido  da  \nrequerente  n\u00e3o  deve  prosperar.  \nEm  sua  defesa,  elencou  o  requerido  aludidas  despesas,  consoante  pode  se  \nverificar  de  fls.  185-188,  sendo  que  a  justificativa  para  a  exclus\u00e3o  dos  materiais  e \nmedicamentos  elencados  repousa  na  cl\u00e1usula  3.1,  al\u00edneas  \"f\",  \"i\"  e  \"o\",  cujo  teor  ora  se  \ntranscreve:\n3 \u2013  Despesas  exclu\u00eddas\n3.1.  Est\u00e3o  exclu\u00eddas  expressamente  da  cobertura  deste  seguro  as  \ndespesas  decorrentes  de:  \nf)  despesas  extraordin\u00e1rias  e  de  acompanhantes;\ni)   aparelhos  est\u00e9ticos  e  prot\u00e9ticos  para  substitui\u00e7\u00e3o  ou  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  de  fun\u00e7\u00e3o;\no)  consultas  m\u00e9dicas  e  exames  complementares  de  qualquer  \nnatureza  para  investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica;  \nTrata-se  de  cl\u00e1usula  aberta.  Com  efeito,  consoante  pode  se  verificar,  as  al\u00edneas,  \nespecialmente  a  \"f\",  possuem  reda\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  e  de  dif\u00edcil  compreens\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  sua  \nefetiva  aplica\u00e7\u00e3o,  em  detrimento  do  sistema  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  consumidor.  \nAs  despesas  m\u00e9dicas  que  foram  exclu\u00eddas  da  cobertura  pelo  requerido  no  \npresente  caso  concreto  n\u00e3o  contam  com  informa\u00e7\u00e3o  expressa  no  contrato  acerca  da  referida  \nexclus\u00e3o.  As  cl\u00e1usulas  restritivas  devem  ser  interpretadas  de  forma  mais  ben\u00e9fica  ao  \nconsumidor  (art.  47,  CDC).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 271\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 7\nN\u00e3o\n \u00e9  razo\u00e1vel  que  o  plano  estipule  cl\u00e1usulas  abertas  e  gen\u00e9ricas,  sem  \nesclarecimentos  acerca  da  sua  aplica\u00e7\u00e3o,  e depois  as  interprete  de  forma  prejudicial  ao  \nconsumidor.  \nNeste  sentido,  \u00e9 a jurisprud\u00eancia  deste Egr\u00e9gio  Tribunal  de Justi\u00e7a:\nSeguro  Sa\u00fade.  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material.  Limite  de  reembolso  \nde  despesas  m\u00e9dico-hospitalares.  Recusa  da  seguradora  de  \ncobertura  integral.  Inadmissibilidade.  C l\u00e1usulas  restritivas  de  \ndireito  que  n\u00e3o  podem  representar  \u00f4nus  excessivo  para  o \nconsumidor.  Abusividade  das  cl\u00e1usulas  que  se  referem  ao  limite  de  \nreembolso.  Refer\u00eancia  feita  ao  Coeficiente  de  Reembolso  de  Seguro  \nconstitui  reda\u00e7\u00e3o  pouco  clara  ao  entendimento  dos  consumidores.  \nDireito  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o  que  \u00e9  garantido  pelo  CDC,  em  seu  artigo  6\u00ba.  \nSenten\u00e7a  reformada.  Recurso  provido.\n(TJSP  \u2013  APL  0172394-58.2010.8.26.0100,  Relator  Jos\u00e9  Joaquim  dos  Santos,  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Data  do  Julgamento  20  de  mar\u00e7o  de  2012)\nConstou,  ademais,  do  aludido  julgado:  \" Nos  contratos  de  ades\u00e3o,  as  cl\u00e1usulas  \nrestritivas  de  direito,  al\u00e9m  do  dever  de  serem  redigidas  com  clareza,  n\u00e3o  podem  \nrepresentar  \u00f4nus  excessivo  para  o  consumidor  nem  tamb\u00e9m  desequil\u00edbrio  contratual  em  \ndesfavor  dele\".\nTal  argumento  serve,  ademais,  para  a  previs\u00e3o  contratual  referente  aos  \nhonor\u00e1rios  dos  profissionais  m\u00e9dicos.  N\u00e3o  h\u00e1  como  prosperar  as  alega\u00e7\u00f5es  do  requerido,  \nno  sentido  de  que  o  reembolso  dos  honor\u00e1rio s m\u00e9dicos  deve  ser  realizado  na  forma  prevista  \nno  contrato,  por  interm\u00e9dio  da  seguinte  f\u00f3rmula:  Quantidade  de  URS  (Unidade  de  \nReembolso  de  Seguro),  definida  pela  Tabela  de  Honor\u00e1rios  M\u00e9dico-Hospitalares  para  \nSeguro  de  Reembolso  X  Fator  \"K\"  X  Fator  de  Valor  da  URS  (Unidade  de  Reembolso  de  \nSeguro).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 8\nOra,\n a  leitura  da  cl\u00e1usula  7.1  n\u00e3o  traz  elementos  que  permitam  ao  consumidor  \nsaber,  com  anteced\u00eancia,  o  valor  do  reembolso.  Assim,  em  raz\u00e3o  da  falta  de  clareza  ao  \nconsumidor,  que  contrata  o  servi\u00e7o  de  reembolso  mas  n\u00e3o  re\u00fane  condi\u00e7\u00f5es  de  calcul\u00e1-lo,  a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  de  tal  dispositivo  contratual  deve  ser  em  benef\u00edcio  da  requerente,  cabendo  ao  \nplano  custear  a  totalidade  dos  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos.  \nH\u00e1  jurisprud\u00eancia  neste  sentido,  conforme  se  pode  conferir:  \n\u201c A  cl\u00e1usula  que  disp\u00f5e  sobre  reembolso  de  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos  \u00e9  \nconfusa  e  de  dif\u00edcil  entendimento,  deixando  o  segurado  \u00e0  merc\u00ea  \ndos  c\u00e1lculos  e  explana\u00e7\u00f5es  elaboradas  unilateralmente  pela  r\u00e9.  O  \ntexto  acima  reproduzido  \u00e9  vago  e  n\u00e3o  permite  um  c\u00e1lculo  imediato.  \nNesse  caso,  deve  ser  feita  interpreta\u00e7\u00e3o  mais  favor\u00e1vel  ao  \nconsumidor,  devendo  ser  reembolsada  a  totalidade  do  valor  \ndesembolsado  com  os  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos.\u201d\n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1009839-38.2014.8.26.0100,  Relator  Des.  Fortes  Barbosa,  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  , \nData  do  Julgamento  16  de  outubro  de  2015).\n\"APELA\u00c7\u00c3O.  SEGURO-SA\u00daDE.  REEMBOLSO.  HONOR\u00c1RIOS  \nM\u00c9DICOS  E  DESPESAS  COM  PROCEDIMENTO  CIR\u00daRGICO.  \nDANOS  MATERIAIS.  Reembolso  do  valor  despendido  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  cirurgia  do  autor.  Impossibilidade  de  limita\u00e7\u00e3o  ao  \nvalor  de  reembolso  estipulado  contratualmente.  Aus\u00eancia  de  \nclareza  e  de  informa\u00e7\u00e3o  acerca  dos  coeficientes  para  c\u00e1lculo  do  \nreembolso.  Viola\u00e7\u00e3o  ao  dever  de  informa\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  que  \nimp\u00f5e  a  declara\u00e7\u00e3o  da  abusividade  da  cl\u00e1usula.  Ressarcimento  \nque  deve  ser  integral.  Senten\u00e7a  mantida.  Recurso  impr\u00f3vido\"  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1125518-86.2014.8.26.0100,  Relator  Des.  Hamid  Bdine,  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  Data  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 9\ndo\n Julgamento  10  de  dezembro  de  2015).\n\u201cCl\u00e1usula  obscura  de  reembolso  dos  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos  mediante  \nURS  (Unidade  de  Reembolso  de  Seguro),  que  n\u00e3o  oferece  a  clareza  \nnecess\u00e1ria  ao  consumidor.  Nulidade  reconhecida.\u201d\n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1025139-40.2014.8.26.0100,  Relator  Des.  Milton  Carvalho,  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  , \nData  do  Julgamento  27  de  novembro  de  2014).\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  pagos  pela  requerente  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  exames,  bem  \ncomo  os  valores  que  constam  em  aberto,  estes  devem,  igualmente,  ser  custeados  pelo  \nrequerido.  \nOs  exames  indicados  \u00e0s  fls.  51,  cujo  pagamento  encontra-se  em  aberto,  foram  \nrealizados  durante  as  interna\u00e7\u00f5es  da  requerente  e,  desse  modo,  enquadram-se  na  cl\u00e1usula  \ncontratual  2.1.1,  al\u00ednea  \"e\"  (fls.  34)  que  disp\u00f5e  acerca  das  despesas  m\u00e9dico-hospitalares  \ncobertas  pelo  plano.\n  A  despeito  da  ressalva  existente  na  referida  cl\u00e1usula  acerca  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nexames  para  investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica ,  cuja  cobertura  estaria  exclu\u00edda,  novamente  a \nnegativa  do  plano  em  custear  tais  exames  constantes  de  fls.  51  esbarra  na  aus\u00eancia  de  \ninforma\u00e7\u00e3o  clara  e  adequada.\nAusente  a  informa\u00e7\u00e3o  devida  acerca  de  quais  exames  s\u00e3o  realizados  para  \n\"investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica\",  deve-se  interpretar  de  forma  mais  ben\u00e9fica  ao  consumidor  \naludida  previs\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  47  do  CDC.  \nPortanto,  de  rigor  o  reconhecimento,  neste  caso,  da  abusividade  na  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais  restritivas  e  gen\u00e9ricas,  devendo  esta  ser  em  \nbenef\u00edcio  do  consumidor  e  n\u00e3o  em  seu  preju\u00edzo.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  exames  constantes  de  fls.  64  e  65,  cujo  pagamento  foi  \nrealizado  pela  requerente  sem  o  devido  reembolso  do  plano  requerido,  verifica-se  que  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 10\ntratam\n de  exames  de  sangue  e  derivados,  realizados  ap\u00f3s  a  interna\u00e7\u00e3o  da  requerente  \n(04\/12\/2015  e  18\/02\/2016)  e  que  contam  com  expressa  cobertura  contratual,  consoante  \ncl\u00e1usula  2.1.1,  al\u00ednea  \"g\".\nNo  mais,  os  valores  que  a  requerente  pretende  ter  ressarcidos  ou  que,  em  raz\u00e3o  \nde  estarem  em  aberto,  pretende  a  condena\u00e7\u00e3o  do  plano  r\u00e9u  ao  pagamento,  est\u00e3o  \ndevidamente  comprovados:  R$  13.043,53  (reembolso)  \u00e0s  fls.  41-42;  R$  9.229,81  \n(reembolso)  \u00e0s  fls.  43-44;  R$  5.828,17  (em  aberto)  \u00e0s  fls.  47-48;  R$  3.974,00  (em  aberto)  \n\u00e0s  fls.  50-51;  R$  6.396,40  (reembolso)  \u00e0s  fls.  60-65.  \nConsequentemente,  dever\u00e1  o  plano  ser  condenado  ao  pagamento  das  despesas  \nem  aberto  junto  ao  hospital  (R$  3.974,00  e  R$5.828,17),  bem  como  ressarcimento  dos  \nvalores  pagos  pela  requerente,  cujo  reembolso  foi  negado  de  forma  indevida  (R$  \n13.043,53,  R$9.229,81  e  R$  6.396,40).\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  ressarcimentos  devidos  \u00e0  requerente  estes  dever\u00e3o  ser  \nacrescidos  de  juros  de  mora  a  contar  de  cada  desembolso,  bem  como  de  juros  de  mora  a  \ncontar  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nDiante  da  abusividade  da  negativa  de  cobertura  e  reembolso,  que  ora  se  \nreconhece,  o\u00a0 dano \u00a0moral \u00a0se caracteriza.  Este,  entretanto,  s\u00f3  \u00e9  devido  em  face  da  conduta  do  \nplano  que,  de  forma  abusiva,  se  negou  a  realizar  o  reembolso  de  despesas  hospitalares,  \nhonor\u00e1rios  m\u00e9dicos  e  exames,  com  fundamento  em  cl\u00e1usulas  abertas  e  gen\u00e9ricas.  \nNo  que  diz  respeito  ao  Hospital,  este  limitou-se  a  efetivar  cobran\u00e7as  em  face  da  \nrequerente  que  n\u00e3o  haviam  sido  custeadas  pelo  plano.  N\u00e3o  h\u00e1  alega\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  por  parte  do  Hospital,  tampouco  h\u00e1  informa\u00e7\u00f5es  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  \nrequerente,  o  que  ensajaria  no  dano  moral  \" in  re  ipsa \".\nPortanto,  improce  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 11\nHospital\n e  procedente  o  pedido  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  plano  de  sa\u00fade.  \nDe  fato,  o  indiv\u00edduo  que  paga  plano\/seguro  de  sa\u00fade,  passando  pela  fragilidade  \nde  enfermidade,  n\u00e3o  pode  se  ver  impedido  ou  com  restri\u00e7\u00f5es  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  tratamento  \nm\u00e9dico  indicado  \u00e0  sua  patologia,  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  cobertura,  sendo  cobrado  para  \ntanto. A situa\u00e7\u00e3o  gera  desassossego,  constrangimentos,  desequil\u00edbrio,  que  suplantam  \nos  meros  dissabores  cotidianos,  agregados  ao  estado  de  sa\u00fade  desfavor\u00e1vel  do  consumidor.\n  Ressalto  que  dada  a  natureza  do  contrato,  cujo  objetivo  \u00e9  tutelar  a  vida,  direito  \ngarantido  constitucionalmente,  n\u00e3o  se  pode  afastar  o\u00a0 dano \u00a0moral \u00a0sob a  alega\u00e7\u00e3o  de  se  tratar  \nde  mera  discuss\u00e3o  contratual.  \nNeste  contexto,  tenho  que  a  quantia  pleiteada  pela  requerente  de  R$  8.000,00  a  \nt\u00edtulo  de  danos  morais  \u00e9  razo\u00e1vel  e  bem  equaciona  a  situa\u00e7\u00e3o.  Trata-se  de  importe  que  de  \num  lado  n\u00e3o  \u00e9  exagerado,  de  outro  n\u00e3o  \u00e9  irris\u00f3rio,  consideradas  as  circunst\u00e2ncias.\nAnte  o  exposto  e  do  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  inicial  formulado  por  Takiko  Ota\n em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  e  \nHospital Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz\n, para:\nA.  Condenar  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consubstanciada  ao  \npagamento  das  despesas  em  aberto  junto  ao  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz,  que  \noriginariamente  eram  de  R$  3.974,00  (fls.  50-51)  e  R$  5.828,17  (fls.  47-48),  no  prazo   de  \n30  dias,  sob  pena  de  multa  de  50%  do  aludido  valor;\nB.  Condenar  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros  ao  ressarcimento  dos  valores  pagos  pela  \nrequerente,  quais  sejam,  R$  13.043,53  (fls.41-42),  R$9.229,81  (fls.  43-44)  e  R$  6.396,40  \n(fls.  60-65),  que  dever\u00e3o  ser  acrescidos  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  desembolsos  e  juros  de  \nmora  de  1%  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar,   sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   Fone:  \n(11)   3951-2525,   S\u00e3o   Paulo-SP   -   E-mail:   santana6cv@tjsp.jus.br      \nlauda 12\nC.\n Condenar  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros,  ademais,  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  \u00e0  requerente  no  valor  de  R$  8.000,00,  afastando  aludido  pedido  com  rela\u00e7\u00e3o  \nao  corr\u00e9u  Hospital;\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  cond eno o  requerido  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  ao  \npagamento  das  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  do  valor  \ntotal  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nDe  seu  turno,  a  requerente  pagar\u00e1  ao  Hospital  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  \narbitro  em  R$  2.000,00.  \nO  pagamento  da  verba  atinente  \u00e0  sucumb\u00eancia  ficar\u00e1  suspenso  enquanto  \nperdurar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o Paulo,  29 de agosto  de 2017.\nMARIA  CEC\u00cdLIA  MONTEIRO  FRAZ\u00c3O\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48FC55E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:10 . fls. 277"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante    Concilia\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia do requerente","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70088666-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70088027-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 19:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70087887-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 233 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 1684 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando que se tem privilegiado ao m\u00e1ximo a composi\u00e7\u00e3o entre as partes, inclusive com a cria\u00e7\u00e3o de setor pr\u00f3prio para tal finalidade pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e, diante do interesse manifestado pelo corr\u00e9u Ita\u00faseg Sa\u00fade S\/A (fls.243) e a disposi\u00e7\u00e3o em transigir, informada pelo corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz (fls.244\/245) designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para a data 12 de abril de 2017, \u00e0s 15h30 a ser realizada neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233 (CEJUSC).Dever\u00e3o comparecer as partes pessoalmente, ou seus procuradores habilitados a transigir.Os advogados dever\u00e3o providenciar o comparecimento de seus clientes \u00e0 audi\u00eancia, eis que n\u00e3o haver\u00e1 a expedi\u00e7\u00e3o de mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o para este fim.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Roseli Leme Freitas (OAB 134800\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando que se tem privilegiado ao m\u00e1ximo a composi\u00e7\u00e3o entre as partes, inclusive com a cria\u00e7\u00e3o de setor pr\u00f3prio para tal finalidade pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e, diante do interesse manifestado pelo corr\u00e9u Ita\u00faseg Sa\u00fade S\/A (fls.243) e a disposi\u00e7\u00e3o em transigir, informada pelo corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz (fls.244\/245) designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para a data 12 de abril de 2017, \u00e0s 15h30 a ser realizada neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233 (CEJUSC).Dever\u00e3o comparecer as partes pessoalmente, ou seus procuradores habilitados a transigir.Os advogados dever\u00e3o providenciar o comparecimento de seus clientes \u00e0 audi\u00eancia, eis que n\u00e3o haver\u00e1 a expedi\u00e7\u00e3o de mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o para este fim.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Takiko Ota\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 09  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,              ,  Fernando  Pegrucci ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , lavrei  este  termo.\nVistos.\nConsiderando  que  se  tem  privilegiado  ao  m\u00e1ximo  a  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  \npartes,  inclusive  com  a  cria\u00e7\u00e3o  de  setor  pr\u00f3prio  para  tal  finalidade  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e,  diante  do  interesse  manifestado  pelo  corr\u00e9u  Ita\u00faseg  Sa\u00fade  S\/A  \n(fls.243)  e  a disposi\u00e7\u00e3o  em  transigir,  informada  pelo  corr\u00e9u  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  \nCruz  (fls.244\/245)  designo  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  a  data  12  de  abril   \nde 2017,  \u00e0s  15h30  a  ser  realizada  neste  pr\u00e9dio,  no  2 o\n andar,  sala  233\n (CEJUSC).\nDever\u00e3o  comparecer  as  partes  pessoalmente,  ou  seus  procuradores  habilitados  \na  transigir.\nOs advogados  dever\u00e3o  providenciar  o  comparecimento  de  seus  clientes  \u00e0 \naudi\u00eancia,  eis  que  n\u00e3o  haver\u00e1  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  ou  carta  de  intima\u00e7\u00e3o  para  este  fim.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 38CFB5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 246"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70023836-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 19:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70022199-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/02\/2017 19:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 1904 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2017 Teor do ato: Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Roseli Leme Freitas (OAB 134800\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70008178-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70213088-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/09\/2016 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70205635-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2016 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 1769 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2016 Teor do ato: Vistos.Takiko Ota, representada por Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/1\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Informa que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/1\/2014, a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/1\/2015 a 27\/1\/2015, que est\u00e3o sendo cobrados na integralidade (R$ 5.828,17, mais o valor decorrente dos exames realizados no laborat\u00f3rio que atua dentro do hospital, no valor de R$ 3.974,00), bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e cesse com as cobran\u00e7as que s\u00e3o efetuadas por empresa terceirizada.Com tais pondera\u00e7\u00f5es requer a proced\u00eancia para declarar a nulidade da cl\u00e1usula 3.1, \"o\" do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes que exclui a cobertura e o reembolso de consultas m\u00e9dicas e exames complementares de qualquer natureza para investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e a declarar a nulidade da cl\u00e1usula 7.1 do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes, especificamente, por adotar um mecanismo obscuro de reembolso; condenar a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros a ressarcir aos autores o valor de R$ 13.043,53 da primeira interna\u00e7\u00e3o (03\/10\/2014 a 01\/11\/2014); a pagar ao Hospital todos os valores em aberto referente \u00e0 \u00faltima interna\u00e7\u00e3o, bem como custear todos os exames realizados na rede Fleury Medicina Diagn\u00f3stica (R$ 5.185,60, R$ 972,60, 238,20 e R$ 5.828,17); a pagar danos morais no importe de R$ 8.000,00. Houve requerimento dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 30\/80).Foi anotada a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o, determinada a juntada de documentos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade (fls. 81\/82). Peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 85\/107), recebida como emenda anotando-se o valor da causa para constar R$ 48.619,51 e deferido a gratuidade de justi\u00e7a. Fls. 111\/112: Houve a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual.Na decis\u00e3o de fls. 113\/114 foi relegada a aprecia\u00e7\u00e3o da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Citado (fls. 119), o r\u00e9u Hospital Alem\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/138) e juntou documentos (fls. 139\/182). Alegou em preliminar a ilegitimidade passiva, pois a quest\u00e3o controvertida se restringe ao fato de a r\u00e9 Itauseg ter negado cobertura a determinados materiais e procedimentos e n\u00e3o ter reembolsado a totalidade do valor; que no momento da interna\u00e7\u00e3o foi celebrado contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e o Sr Luiz Ota se responsabilizou pelo pagamento; que o hospital n\u00e3o atende pelo SUS. No m\u00e9rito, alegou que a paciente recebeu todo o tratamento cl\u00ednico e n\u00e3o tendo havido a cobertura pelo plano \u00e9 l\u00edcita e leg\u00edtima a cobran\u00e7a; que n\u00e3o praticou conduta il\u00edcita e assim n\u00e3o h\u00e1 o dever de indenizar. Com tais pondera\u00e7\u00e3o, requer a extin\u00e7\u00e3o com o acolhimento da preliminar e no m\u00e9rito julgada improcedente, a condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia e honor\u00e1rios de 20%.Citado (fls. 120), o r\u00e9u Itauseg apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/201) e juntou documentos (fls. 202\/221). Alegou, em s\u00edntese, que se trata de contrato de Seguro de Reembolso de Despesas M\u00e9dico-Hospitalar, anteriormente \u00e0 Lei 9.656\/98 e \u00e9 contrato adaptado; que as despesas reclamadas n\u00e3o possuem cobertura contratual; que houve atendimento no Hospital com autoriza\u00e7\u00e3o para interna\u00e7\u00e3o e alguns procedimentos e foi informado que as despesas sem amparo contratual n\u00e3o seriam quitadas; que est\u00e3o exclu\u00eddas exames de investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica, despesas extras, \u00f3rteses e atendimento ambulatorial. Esclarece que a cl\u00e1usula 2.1.2 considera urg\u00eancia m\u00e9dico-cir\u00fargica se a interna\u00e7\u00e3o for necess\u00e1ria por risco de vida ou sofrimento intenso, o que deve ser justificado pelo m\u00e9dico assistente do segurado, o que n\u00e3o foi feito e que a cl\u00e1usula 3 e suas al\u00edneas elencam as despesas exclu\u00eddas. Por fim, que n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar, pois n\u00e3o houve conduta il\u00edcita.\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO:1. Primeiro, providencie a serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo, pois \u00e9 autora apenas Takiko Ota.2. Em melhor an\u00e1lise, a tutela \u00e9 pedida em face do corr\u00e9u Hospital Oswaldo Cruz, n\u00e3o obstante n\u00e3o h\u00e1 pedido final em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo, a despeito de constar no polo passivo.Assim, n\u00e3o h\u00e1 como deferir a tutela de urg\u00eancia, que fica indeferida.3. Em prosseguimento, manifeste-se a autora em r\u00e9plica (fl. 121\/182 e 183\/221).Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Roseli Leme Freitas (OAB 134800\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Takiko Ota, representada por Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/1\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Informa que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/1\/2014, a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/1\/2015 a 27\/1\/2015, que est\u00e3o sendo cobrados na integralidade (R$ 5.828,17, mais o valor decorrente dos exames realizados no laborat\u00f3rio que atua dentro do hospital, no valor de R$ 3.974,00), bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e cesse com as cobran\u00e7as que s\u00e3o efetuadas por empresa terceirizada.Com tais pondera\u00e7\u00f5es requer a proced\u00eancia para declarar a nulidade da cl\u00e1usula 3.1, \"o\" do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes que exclui a cobertura e o reembolso de consultas m\u00e9dicas e exames complementares de qualquer natureza para investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e a declarar a nulidade da cl\u00e1usula 7.1 do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes, especificamente, por adotar um mecanismo obscuro de reembolso; condenar a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros a ressarcir aos autores o valor de R$ 13.043,53 da primeira interna\u00e7\u00e3o (03\/10\/2014 a 01\/11\/2014); a pagar ao Hospital todos os valores em aberto referente \u00e0 \u00faltima interna\u00e7\u00e3o, bem como custear todos os exames realizados na rede Fleury Medicina Diagn\u00f3stica (R$ 5.185,60, R$ 972,60, 238,20 e R$ 5.828,17); a pagar danos morais no importe de R$ 8.000,00. Houve requerimento dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 30\/80).Foi anotada a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o, determinada a juntada de documentos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade (fls. 81\/82). Peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 85\/107), recebida como emenda anotando-se o valor da causa para constar R$ 48.619,51 e deferido a gratuidade de justi\u00e7a. Fls. 111\/112: Houve a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual.Na decis\u00e3o de fls. 113\/114 foi relegada a aprecia\u00e7\u00e3o da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Citado (fls. 119), o r\u00e9u Hospital Alem\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/138) e juntou documentos (fls. 139\/182). Alegou em preliminar a ilegitimidade passiva, pois a quest\u00e3o controvertida se restringe ao fato de a r\u00e9 Itauseg ter negado cobertura a determinados materiais e procedimentos e n\u00e3o ter reembolsado a totalidade do valor; que no momento da interna\u00e7\u00e3o foi celebrado contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e o Sr Luiz Ota se responsabilizou pelo pagamento; que o hospital n\u00e3o atende pelo SUS. No m\u00e9rito, alegou que a paciente recebeu todo o tratamento cl\u00ednico e n\u00e3o tendo havido a cobertura pelo plano \u00e9 l\u00edcita e leg\u00edtima a cobran\u00e7a; que n\u00e3o praticou conduta il\u00edcita e assim n\u00e3o h\u00e1 o dever de indenizar. Com tais pondera\u00e7\u00e3o, requer a extin\u00e7\u00e3o com o acolhimento da preliminar e no m\u00e9rito julgada improcedente, a condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia e honor\u00e1rios de 20%.Citado (fls. 120), o r\u00e9u Itauseg apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/201) e juntou documentos (fls. 202\/221). Alegou, em s\u00edntese, que se trata de contrato de Seguro de Reembolso de Despesas M\u00e9dico-Hospitalar, anteriormente \u00e0 Lei 9.656\/98 e \u00e9 contrato adaptado; que as despesas reclamadas n\u00e3o possuem cobertura contratual; que houve atendimento no Hospital com autoriza\u00e7\u00e3o para interna\u00e7\u00e3o e alguns procedimentos e foi informado que as despesas sem amparo contratual n\u00e3o seriam quitadas; que est\u00e3o exclu\u00eddas exames de investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica, despesas extras, \u00f3rteses e atendimento ambulatorial. Esclarece que a cl\u00e1usula 2.1.2 considera urg\u00eancia m\u00e9dico-cir\u00fargica se a interna\u00e7\u00e3o for necess\u00e1ria por risco de vida ou sofrimento intenso, o que deve ser justificado pelo m\u00e9dico assistente do segurado, o que n\u00e3o foi feito e que a cl\u00e1usula 3 e suas al\u00edneas elencam as despesas exclu\u00eddas. Por fim, que n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar, pois n\u00e3o houve conduta il\u00edcita.\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO:1. Primeiro, providencie a serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo, pois \u00e9 autora apenas Takiko Ota.2. Em melhor an\u00e1lise, a tutela \u00e9 pedida em face do corr\u00e9u Hospital Oswaldo Cruz, n\u00e3o obstante n\u00e3o h\u00e1 pedido final em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo, a despeito de constar no polo passivo.Assim, n\u00e3o h\u00e1 como deferir a tutela de urg\u00eancia, que fica indeferida.3. Em prosseguimento, manifeste-se a autora em r\u00e9plica (fl. 121\/182 e 183\/221).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Takiko Ota e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 08  de  agosto  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Maria  \nCecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,   Rosa  Maria  Rodrigues  Vaz,  Assistente  Judici\u00e1rio,  lavrei  este  \ntermo.\nVistos.\nTakiko  Ota,  representada  por  Tomoko  Ota  ingressaram  com  a\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  \nFazer  cumulada  com  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais,  Pedido  de  Tutela  de  Urg\u00eancia  e  Revis\u00e3o  de  \nCl\u00e1usula  Abusiva  em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  e  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz.  Em  s\u00edntese,  \nalega  a  parte  autora  que  em  23\/1\/1983  celebrou  contrato  de  seguro  sa\u00fade  com  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  \nSeguros  S\/A.  Informa  que,  no  per\u00edodo  de  03\/10\/2014  a  01\/1\/2014,  a  coautora  Takiko  necessitou  ser  \ninternada  no  estabelecimento  do  corr\u00e9u  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  uma  \ncirurgia.  Afirma  que,  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros  custeou  apenas  parcialmente  o  procedimento,  e  que  \nseus  familiares  tiveram  que  arcar  quase  que  integralmente  com  as  despesas  referentes  aos  materiais  \nutilizados  na  interna\u00e7\u00e3o,  assim  como  com  os  honor\u00e1rios  dos  profissionais  de  sa\u00fade  que  a \natenderam.  Defende  que  a  aus\u00eancia  de  reembolso  dessas  despesas  pelo  r\u00e9u  \u00e9  injustificada  e  est\u00e1  em  \ndesacordo  com  o contrato  celebrado  entre  as  partes.  Al\u00e9m  disso,  a  autora  teve  que  arcar  na  \nintegralidade  com  as  despesas  decorrentes  de  uma  quarta  interna\u00e7\u00e3o  ocorrida,  uma  vez  que  o  \ncorr\u00e9u  alegou  que  esta  n\u00e3o  havia  sido  autorizada.  Requer  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  compelir  o  \ncorr\u00e9u  Alem\u00e3o  Hospital  Oswaldo  Cruz  para  que  deixe  de  cobrar  os  valores  resultantes  da  \u00faltima  \ninterna\u00e7\u00e3o  ocorrida  no  per\u00edodo  de  24\/1\/2015  a  27\/1\/2015,  que  est\u00e3o  sendo  cobrados  na  \nintegralidade  ( R$  5.828,17 ,  mais  o  valor  decorrente  dos  exames  realizados  no  laborat\u00f3rio  que  atua  \ndentro  do  hospital,  no  valor  de  R$  3.974,00 ),  bem  como  para  que  se  abstenha  de  incluir  seu  nome  \njunto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  cesse  com  as  cobran\u00e7as  que  s\u00e3o  efetuadas  por  empresa  \nterceirizada. Com tais  pondera\u00e7\u00f5es  requer  a  proced\u00eancia  para  declarar  a  nulidade  da  cl\u00e1usula  3.1,  \n\"o\"  do  contrato  de  ades\u00e3o  celebrado  entre  as  partes  que  exclui  a  cobertura  e  o  reembolso  de  \nconsultas  m\u00e9dicas  e  exames  complementares  de  qualquer  natureza  para  investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2CAE697. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 16:20 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\na  declarar  a  nulidade  da  cl\u00e1usula  7.1  do  contrato  de  ades\u00e3o  celebrado  entre  as  partes,  \nespecificamente,  por  adotar  um  mecanismo  obscuro  de  reembolso;  condenar  a  r\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  a  \nressarcir  aos  autores  o  valor  de  R$  13.043,53  da  primeira  interna\u00e7\u00e3o  (03\/10\/2014  a  01\/11\/2014);  a  \npagar  ao  Hospital  todos  os  valores  em  aberto  referente  \u00e0  \u00faltima  interna\u00e7\u00e3o,  bem  como  custear  \ntodos  os  exames  realizados  na  rede  Fleury  Medicina  Diagn\u00f3stica  (R$  5.185,60,  R$  972,60,  238,20  \ne   R$  5.828,17);  a  pagar  danos  morais  no  importe  de  R$  8.000,00.  Houve  requerimento  dos  \nbenef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.\nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  30\/80).\nFoi  anotada  a  prioridade  de  tramita\u00e7\u00e3o,   determinada  a  juntada  de  documentos  para  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade   (fls.  81\/82).  \nPeti\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  85\/107),  recebida  como  emenda  anotando-se  o  valor  da  \ncausa  para  constar  R$  48.619,51  e  deferido  a  gratuidade  de  justi\u00e7a.  Fls.  111\/112:  Houve  a \nregulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual.\nNa  decis\u00e3o  de  fls.  113\/114  foi  relegada  a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  o  momento  \nsubsequente  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o.\nCitado  (fls.  119),  o  r\u00e9u  Hospital  Alem\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  121\/138)  e  \njuntou  documentos  (fls.  139\/182).  Alegou  em  preliminar  a  ilegitimidade  passiva,  pois  a  quest\u00e3o  \ncontrovertida  se  restringe  ao  fato  de  a  r\u00e9  Itauseg  ter  negado  cobertura  a  determinados  materiais  e  \nprocedimentos  e  n\u00e3o  ter  reembolsado  a  totalidade  do  valor;  que  no  momento  da  interna\u00e7\u00e3o  foi  \ncelebrado  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  e  o  Sr  Luiz  Ota  se  responsabilizou  pelo  pagamento;  \nque  o  hospital  n\u00e3o  atende  pelo  SUS.  \nNo  m\u00e9rito ,  alegou  que  a  paciente  recebeu  todo  o  tratamento  cl\u00ednico  e  n\u00e3o  tendo  havido  \na  cobertura  pelo  plano  \u00e9  l\u00edcita  e  leg\u00edtima  a  cobran\u00e7a;  que  n\u00e3o  praticou  conduta  il\u00edcita  e  assim  n\u00e3o  \nh\u00e1  o  dever  de  indenizar.  \nCom  tais  pondera\u00e7\u00e3o,  requer  a  extin\u00e7\u00e3o  com  o  acolhimento  da  preliminar  e  no  m\u00e9rito  \njulgada  improcedente,  a  condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  de  sucumb\u00eancia  e  honor\u00e1rios  de  20%.\nCitado  (fls.  120) ,  o  r\u00e9u  Itauseg  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  183\/201)  e  juntou  \ndocumentos  (fls.  202\/221).  Alegou,  em  s\u00edntese,  que  se  trata  de  contrato  de  Seguro  de  Reembolso  de  \nDespesas  M\u00e9dico-Hospitalar,  anteriormente  \u00e0  Lei  9.656\/98  e  \u00e9  contrato  adaptado;  que  as  despesas  \nreclamadas  n\u00e3o  possuem  cobertura  contratual;  que  houve  atendimento  no  Hospital  com  autoriza\u00e7\u00e3o  \npara  interna\u00e7\u00e3o  e  alguns  procedimentos  e  foi  informado  que  as  despesas  sem  amparo  contratual  \nn\u00e3o  seriam  quitadas;  que  est\u00e3o  exclu\u00eddas  exames  de  investiga\u00e7\u00e3o  diagn\u00f3stica,  despesas  extras,  \n\u00f3rteses  e atendimento  ambulatorial.  Esclarece  que  a  cl\u00e1usula  2.1.2  considera  urg\u00eancia  m\u00e9dico-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2CAE697. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 16:20 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\ncir\u00fargica se  a  interna\u00e7\u00e3o  for  necess\u00e1ria  por  risco  de  vida  ou  sofrimento  intenso,  o  que  deve  ser  \njustificado  pelo  m\u00e9dico  assistente  do  segurado,  o  que  n\u00e3o  foi  feito  e  que  a  cl\u00e1usula  3  e  suas  al\u00edneas  \nelencam  as  despesas  exclu\u00eddas.  Por  fim,  que  n\u00e3o  h\u00e1  dever  de  indenizar,  pois  n\u00e3o  houve  conduta  \nil\u00edcita.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  DECIDO :\n1. Primeiro,  providencie  a  serventia  a  regulariza\u00e7\u00e3o  do  polo  ativo,  pois  \u00e9  autora  apenas  \nTakiko  Ota.\n2. Em  melhor  an\u00e1lise,  a  tutela  \u00e9  pedida  em  face  do  corr\u00e9u  Hospital  Oswaldo  Cruz,  n\u00e3o  \nobstante  n\u00e3o  h\u00e1  pedido  final  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  mesmo,  a  despeito  de  constar  no  polo  passivo.\nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  como  deferir  a  tutela  de  urg\u00eancia,  que  fica  indeferida.\n3.  Em  prosseguimento,  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  (fl.  121\/182  e  183\/221).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2CAE697. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 16:20 . fls. 224"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70168268-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/08\/2016 19:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70164698-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2016 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488252166TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 08\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488252170TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz Dilig\u00eancia : 07\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 1431 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2016 Teor do ato: Vistos.Takiko Ota e Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/11\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Segue alegando que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/11\/2014 a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/11\/2015 a 27\/11\/2015, bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.1.Considerando a especificidade da quest\u00e3o, relego a an\u00e1lise da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, devendo-se fazer conclus\u00e3o dos autos para tal finalidade, fila dos urgentes. 2. A autora manifestou expressamente seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Assim, com fundamento no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\" e, ainda, nos arts. 4\u00ba e 139, incisos II, V e VI, todos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Anoto que, em revelando as partes interesse nesse sentido, o Ju\u00edzo poder\u00e1, a qualquer tempo, promover a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, V, NCPC), sem preju\u00edzo, ainda, de eventual homologa\u00e7\u00e3o de acordo firmado extrajudicialmente e trazido aos autos por simples peti\u00e7\u00e3o.3. Citem-se e intimem-se os r\u00e9us, por carta (AR Digital) para, querendo, contestar o pedido no prazo de 15 (quinze) dias (art. 335 do NCPC), desde que por interm\u00e9dio de Advogado, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC).Int. Advogados(s): Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Takiko Ota e Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/11\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Segue alegando que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/11\/2014 a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/11\/2015 a 27\/11\/2015, bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.1.Considerando a especificidade da quest\u00e3o, relego a an\u00e1lise da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, devendo-se fazer conclus\u00e3o dos autos para tal finalidade, fila dos urgentes. 2. A autora manifestou expressamente seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Assim, com fundamento no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\" e, ainda, nos arts. 4\u00ba e 139, incisos II, V e VI, todos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Anoto que, em revelando as partes interesse nesse sentido, o Ju\u00edzo poder\u00e1, a qualquer tempo, promover a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, V, NCPC), sem preju\u00edzo, ainda, de eventual homologa\u00e7\u00e3o de acordo firmado extrajudicialmente e trazido aos autos por simples peti\u00e7\u00e3o.3. Citem-se e intimem-se os r\u00e9us, por carta (AR Digital) para, querendo, contestar o pedido no prazo de 15 (quinze) dias (art. 335 do NCPC), desde que por interm\u00e9dio de Advogado, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Takiko Ota e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 27  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Maria  \nCecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,   Fernando  Pegrucci ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nVistos.\nTakiko  Ota  e  Tomoko  Ota  ingressaram  com  a\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  \ncumulada  com  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais,  Pedido  de  Tutela  de  Urg\u00eancia  e  Revis\u00e3o  de  \nCl\u00e1usula  Abusiva  em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  e  Hospital  Alem\u00e3o  Oswaldo  Cruz  Em  \ns\u00edntese,  alega  a  parte  autora  que  em  23\/11\/1983  celebrou  contrato  de  seguro  sa\u00fade  com  o  \ncorr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.  Segue  alegando  que,  no  per\u00edodo  de  03\/10\/2014  a  01\/11\/2014  a  \ncoautora  Takiko  necessitou  ser  internada  no  estabelecimento  do  corr\u00e9u  Hospital  Alem\u00e3o  \nOswaldo  Cruz  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  uma  cirurgia.  Afirma  que,  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Seguros  custeou  \napenas  parcialmente  o  procedimento,  e  que  seus  familiares  tiveram  que  arcar  quase  que  \nintegralmente  com  as  despesas  referentes  aos  materiais  utilizados  na  interna\u00e7\u00e3o,  assim  \ncomo  com  os  honor\u00e1rios  dos  profissionais  de  sa\u00fade  que  a  atenderam.  Defende  que  a \naus\u00eancia  de  reembolso  dessas  despesas  pelo  r\u00e9u  \u00e9  injustificada  e  est\u00e1  em  desacordo  com  o  \ncontrato  celebrado  entre  as  partes.  Al\u00e9m  disso,  a  autora  teve  que  arcar  na  integralidade  com  \nas  despesas  decorrentes  de  uma  quarta  interna\u00e7\u00e3o  ocorrida,  uma  vez  que  o  corr\u00e9u  alegou  \nque  esta  n\u00e3o  havia  sido  autorizada.  \nRequer  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  compelir  o  corr\u00e9u  Alem\u00e3o  Hospital  Oswaldo  \nCruz  para  que  deixe  de  cobrar  os  valores  resultantes  da  \u00faltima  interna\u00e7\u00e3o  ocorrida  no  \nper\u00edodo  de  24\/11\/2015  a  27\/11\/2015,  bem  como  para  que  se  abstenha  de  incluir  seu  nome  \njunto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 27CEC3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 16:59 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594,   2\u00ba   andar   -   Sala   252,   Casa   Verde   -   CEP   02546-000,   S\u00e3o  \nPaulo-SP\n1.Considerando  a  especificidade  da  quest\u00e3o,  relego  a  an\u00e1lise  da  tutela  para  o  momento  \nsubsequente  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o,  devendo-se  fazer  conclus\u00e3o  dos  autos  para  tal  \nfinalidade,  fila  dos  urgentes.  \n2.  A  autora  manifestou  expressamente  seu  desinteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Assim, com  fundamento  no  art.  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  imp\u00f5e  que  \n\u201ca  todos,  no  \u00e2mbito  judicial  e  administrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  \nmeios  que  garantam  a  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o\u201d  e,  ainda,  nos  arts.  4\u00ba  e  139,  incisos  II,  V  e  VI,  \ntodos  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o\n.\nAnoto  que,  em  revelando  as  partes  interesse  nesse  sentido,  o  Ju\u00edzo  poder\u00e1,  a  qualquer  \ntempo,  promover  a  autocomposi\u00e7\u00e3o  (art.  139,  V,  NCPC),  sem  preju\u00edzo,  ainda,  de  eventual  \nhomologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  firmado  extrajudicialmente  e  trazido  aos  autos  por  simples  peti\u00e7\u00e3o.\n3.  Citem-se  e  intimem-se  os  r\u00e9us,  por  carta  (AR  Digital)  para,  querendo,  contestar  o  \npedido  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  335  do  NCPC),  desde  que  por  interm\u00e9dio  de  Advogado,  \nsob  pena  de  serem  considerados  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344  do  \nNCPC). Int.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2016 .\nMARIA  CEC\u00cdLIA  MONTEIRO  FRAZ\u00c3O\nJu\u00edza  de Direito  Titular  I\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 27CEC3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 16:59 . fls. 114"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70130847-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/06\/2016 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 1656 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 85\/87: Tendo em vista os documentos juntados e a certid\u00e3o de fl. 106, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (R$ 48.619,51).Regularize o Dr. Alex Korosue a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 5 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Ap\u00f3s tornem conclusos.Int. Advogados(s): Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 85\/87: Tendo em vista os documentos juntados e a certid\u00e3o de fl. 106, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (R$ 48.619,51).Regularize o Dr. Alex Korosue a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 5 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Ap\u00f3s tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Takiko Ota e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 13  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu,              ,  Flavio  Shiota ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , lavrei  este  termo.\nVistos.\nFls.  85\/87:  Tendo  em  vista  os  documentos  juntados  e  a \ncertid\u00e3o  de  fl.  106,  concedo  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nAnote-se. Anote-se o  novo  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  (R$  48.619,51).\nRegularize  o  Dr.  Alex  Korosue  a  representa\u00e7\u00e3o  processual  no  \nprazo  de  5  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nAp\u00f3s  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 26A3DF4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 09:29 . fls. 108"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70119340-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2016 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70117216-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2016 20:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2122 P\u00e1gina: 1691 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Em face do documento de fls.33, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.2. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (dias) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio:a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de indeferimento da inicial, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Observe o Patrono que, caso pretenda que o documento fiscal seja inserido no Sistema de forma sigilosa, dever\u00e1 observar tal op\u00e7\u00e3o especificamente quanto ao documento no momento da inser\u00e7\u00e3o digital.3. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).4. Ap\u00f3s, tornem conclusos, inclusive para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela.Int. Advogados(s): Alex Korosue (OAB 258928\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Em face do documento de fls.33, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.2. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (dias) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio:a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de indeferimento da inicial, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Observe o Patrono que, caso pretenda que o documento fiscal seja inserido no Sistema de forma sigilosa, dever\u00e1 observar tal op\u00e7\u00e3o especificamente quanto ao documento no momento da inser\u00e7\u00e3o digital.3. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).4. Ap\u00f3s, tornem conclusos, inclusive para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014442-92.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Takiko Ota e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 20  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nMaria  Cecilia  Monteiro  Fraz\u00e3o .  Eu, Fernando  Pegrucci ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nlavrei  este  termo.\nVistos .\n1.  Em  face  do  documento  de  fls.33,  defiro  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.  Anote-\nse. 2. O  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  que  \"o  Estado  \nprestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  \nrecursos\". Embora para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  \nabsoluta,  \u00e9  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  \ndo  processo  sem  preju\u00edzo  de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a capacidade  \nfinanceira. No caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (i)  \nnatureza  e  objeto  discutidos;  (ii)  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensando  a  atua\u00e7\u00e3o  \nda  Defensoria.\nAntes de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  \nde provar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  \ncustas e  despesas  do  processo.\nAssim, para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  \ndever\u00e1,  em  15  (dias)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:\na)  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  comprovante  de  renda  \nmensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 250735D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 20\/05\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - AUTOS  N. 1014442-92.2016.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 252,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana6cv@tjsp.jus.br\nc\u00f4njuge, dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nc)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nd)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  \nReceita  Federal.\nOu, no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia ,  sob  pena  de  \nindeferimento  da  inicial,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.\n2.  Observe  o  Patrono  que,  caso  pretenda  que  o  documento  fiscal  seja  inserido  \nno  Sistema  de  forma  sigilosa,  dever\u00e1  observar  tal  op\u00e7\u00e3o  especificamente  quanto  ao  \ndocumento  no  momento  da  inser\u00e7\u00e3o  digital.\n3.  Emende  a  parte  autora  a  inicial,  a  fim  de  manifestar  expressamente  seu  \ninteresse  ou  desinteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  334  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPrazo: 15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  NCPC).\n4. Ap\u00f3s,  tornem  conclusos,  inclusive  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  tutela.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014442-92.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 250735D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZAO, liberado nos autos em 20\/05\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 82"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504733646","codPublicacaoOrigem":"895289047","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Vistos.Takiko Ota e Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/11\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Segue alegando que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/11\/2014 a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/11\/2015 a 27\/11\/2015, bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.1.Considerando a especificidade da quest\u00e3o, relego a an\u00e1lise da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, devendo-se fazer conclus\u00e3o dos autos para tal finalidade, fila dos urgentes. 2. A autora manifestou expressamente seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Assim, com fundamento no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\" e, ainda, nos arts. 4\u00ba e 139, incisos II, V e VI, todos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Anoto que, em revelando as partes interesse nesse sentido, o Ju\u00edzo poder\u00e1, a qualquer tempo, promover a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, V, NCPC), sem preju\u00edzo, ainda, de eventual homologa\u00e7\u00e3o de acordo firmado extrajudicialmente e trazido aos autos por simples peti\u00e7\u00e3o.3. Citem-se e intimem-se os r\u00e9us, por carta (AR Digital) para, querendo, contestar o pedido no prazo de 15 (quinze) dias (art. 335 do NCPC), desde que por interm\u00e9dio de Advogado, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC).Int. - ADV: ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0243\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1437","paginaFinal":"1437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699202","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14092771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 09:24:29:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"498608516","codPublicacaoOrigem":"889596876","dataDivulgacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2140","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Vistos.Fls. 85\/87: Tendo em vista os documentos juntados e a certid\u00e3o de fl. 106, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (R$ 48.619,51).Regularize o Dr. Alex Korosue a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 5 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Ap\u00f3s tornem conclusos. Int. - ADV: ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1660","paginaFinal":"1660","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"694279","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13850164","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 21 2016 07:16:07:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484161944","codPublicacaoOrigem":"874555986","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014442-92.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Takiko Ota ADVOGADO : 258928\/SP - Alex Korosue REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais    Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 20\/05\/2016","paginaInicial":"1595","paginaFinal":"1595","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680311","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233935","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:27:30:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484161021","codPublicacaoOrigem":"874557007","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Vistos.1. Em face do documento de fls.33, defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.2. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (dias) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio:a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de indeferimento da inicial, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Observe o Patrono que, caso pretenda que o documento fiscal seja inserido no Sistema de forma sigilosa, dever\u00e1 observar tal op\u00e7\u00e3o especificamente quanto ao documento no momento da inser\u00e7\u00e3o digital.3. Emende a parte autora a inicial, a fim de manifestar expressamente seu interesse ou desinteresse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC).4. Ap\u00f3s, tornem conclusos, inclusive para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela.Int. - ADV: ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA MONTEIRO FRAZ\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FLAVIO SHIOTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1696","paginaFinal":"1696","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680311","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233935","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:27:30:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616382840","codPublicacaoOrigem":"1082899278","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Digam as partes se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Digam igualmente se pretendem produzir outras provas, indicando-as e justificando-as. Prazo de 05 (cinco) dias. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), ROSELI LEME FREITAS (OAB 134800\/SP), ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1911","paginaFinal":"1911","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830979","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19425362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:51:16:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745982618","codPublicacaoOrigem":"1194457828","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Ante o exposto e do que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por Takiko Ota em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, para:A. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consubstanciada ao pagamento das despesas em aberto junto ao Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz, que originariamente eram de R$ 3.974,00 (fls. 50-51) e R$ 5.828,17 (fls. 47-48), no prazo de 30 dias, sob pena de multa de 50% do aludido valor;B. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros ao ressarcimento dos valores pagos pela requerente, quais sejam, R$ 13.043,53 (fls.41-42), R$9.229,81 (fls. 43-44) e R$ 6.396,40 (fls. 60-65), que dever\u00e3o ser acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos desembolsos e juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o;C. Condenar o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros, ademais, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e0 requerente no valor de R$ 8.000,00, afastando aludido pedido com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Hospital;Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido Ita\u00fa Seguros S\/A ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o. De seu turno, a requerente pagar\u00e1 ao Hospital honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 2.000,00. O pagamento da verba atinente \u00e0 sucumb\u00eancia ficar\u00e1 suspenso enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo. P.R.I.C. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP), ROSELI LEME FREITAS (OAB 134800\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1936","paginaFinal":"1936","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:26:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"537080240","codPublicacaoOrigem":"939485818","dataDivulgacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2191","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Vistos.Takiko Ota, representada por Tomoko Ota ingressaram com a\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer cumulada com Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais, Pedido de Tutela de Urg\u00eancia e Revis\u00e3o de Cl\u00e1usula Abusiva em face de Ita\u00fa Seguros S\/A e Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em 23\/1\/1983 celebrou contrato de seguro sa\u00fade com o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros S\/A. Informa que, no per\u00edodo de 03\/10\/2014 a 01\/1\/2014, a coautora Takiko necessitou ser internada no estabelecimento do corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz para realiza\u00e7\u00e3o de uma cirurgia. Afirma que, o corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros custeou apenas parcialmente o procedimento, e que seus familiares tiveram que arcar quase que integralmente com as despesas referentes aos materiais utilizados na interna\u00e7\u00e3o, assim como com os honor\u00e1rios dos profissionais de sa\u00fade que a atenderam. Defende que a aus\u00eancia de reembolso dessas despesas pelo r\u00e9u \u00e9 injustificada e est\u00e1 em desacordo com o contrato celebrado entre as partes. Al\u00e9m disso, a autora teve que arcar na integralidade com as despesas decorrentes de uma quarta interna\u00e7\u00e3o ocorrida, uma vez que o corr\u00e9u alegou que esta n\u00e3o havia sido autorizada. Requer a tutela de urg\u00eancia para compelir o corr\u00e9u Alem\u00e3o Hospital Oswaldo Cruz para que deixe de cobrar os valores resultantes da \u00faltima interna\u00e7\u00e3o ocorrida no per\u00edodo de 24\/1\/2015 a 27\/1\/2015, que est\u00e3o sendo cobrados na integralidade (R$ 5.828,17, mais o valor decorrente dos exames realizados no laborat\u00f3rio que atua dentro do hospital, no valor de R$ 3.974,00), bem como para que se abstenha de incluir seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e cesse com as cobran\u00e7as que s\u00e3o efetuadas por empresa terceirizada.Com tais pondera\u00e7\u00f5es requer a proced\u00eancia para declarar a nulidade da cl\u00e1usula 3.1, \"o\" do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes que exclui a cobertura e o reembolso de consultas m\u00e9dicas e exames complementares de qualquer natureza para investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e a declarar a nulidade da cl\u00e1usula 7.1 do contrato de ades\u00e3o celebrado entre as partes, especificamente, por adotar um mecanismo obscuro de reembolso; condenar a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros a ressarcir aos autores o valor de R$ 13.043,53 da primeira interna\u00e7\u00e3o (03\/10\/2014 a 01\/11\/2014); a pagar ao Hospital todos os valores em aberto referente \u00e0 \u00faltima interna\u00e7\u00e3o, bem como custear todos os exames realizados na rede Fleury Medicina Diagn\u00f3stica (R$ 5.185,60, R$ 972,60, 238,20 e R$ 5.828,17); a pagar danos morais no importe de R$ 8.000,00. Houve requerimento dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a.Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 30\/80).Foi anotada a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o, determinada a juntada de documentos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade (fls. 81\/82). Peti\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 85\/107), recebida como emenda anotando-se o valor da causa para constar R$ 48.619,51 e deferido a gratuidade de justi\u00e7a. Fls. 111\/112: Houve a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual.Na decis\u00e3o de fls. 113\/114 foi relegada a aprecia\u00e7\u00e3o da tutela para o momento subsequente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Citado (fls. 119), o r\u00e9u Hospital Alem\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 121\/138) e juntou documentos (fls. 139\/182). Alegou em preliminar a ilegitimidade passiva, pois a quest\u00e3o controvertida se restringe ao fato de a r\u00e9 Itauseg ter negado cobertura a determinados materiais e procedimentos e n\u00e3o ter reembolsado a totalidade do valor; que no momento da interna\u00e7\u00e3o foi celebrado contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e o Sr Luiz Ota se responsabilizou pelo pagamento; que o hospital n\u00e3o atende pelo SUS. No m\u00e9rito, alegou que a paciente recebeu todo o tratamento cl\u00ednico e n\u00e3o tendo havido a cobertura pelo plano \u00e9 l\u00edcita e leg\u00edtima a cobran\u00e7a; que n\u00e3o praticou conduta il\u00edcita e assim n\u00e3o h\u00e1 o dever de indenizar. Com tais pondera\u00e7\u00e3o, requer a extin\u00e7\u00e3o com o acolhimento da preliminar e no m\u00e9rito julgada improcedente, a condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia e honor\u00e1rios de 20%.Citado (fls. 120), o r\u00e9u Itauseg apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/201) e juntou documentos (fls. 202\/221). Alegou, em s\u00edntese, que se trata de contrato de Seguro de Reembolso de Despesas M\u00e9dico-Hospitalar, anteriormente \u00e0 Lei 9.656\/98 e \u00e9 contrato adaptado; que as despesas reclamadas n\u00e3o possuem cobertura contratual; que houve atendimento no Hospital com autoriza\u00e7\u00e3o para interna\u00e7\u00e3o e alguns procedimentos e foi informado que as despesas sem amparo contratual n\u00e3o seriam quitadas; que est\u00e3o exclu\u00eddas exames de investiga\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica, despesas extras, \u00f3rteses e atendimento ambulatorial. Esclarece que a cl\u00e1usula 2.1.2 considera urg\u00eancia m\u00e9dico-cir\u00fargica se a interna\u00e7\u00e3o for necess\u00e1ria por risco de vida ou sofrimento intenso, o que deve ser justificado pelo m\u00e9dico assistente do segurado, o que n\u00e3o foi feito e que a cl\u00e1usula 3 e suas al\u00edneas elencam as despesas exclu\u00eddas. Por fim, que n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar, pois n\u00e3o houve conduta il\u00edcita.\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO:1. Primeiro, providencie a serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo, pois \u00e9 autora apenas Takiko Ota.2. Em melhor an\u00e1lise, a tutela \u00e9 pedida em face do corr\u00e9u Hospital Oswaldo Cruz, n\u00e3o obstante n\u00e3o h\u00e1 pedido final em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo, a despeito de constar no polo passivo. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como deferir a tutela de urg\u00eancia, que fica indeferida.3. Em prosseguimento, manifeste-se a autora em r\u00e9plica (fl. 121\/182 e 183\/221).Int. - ADV: ROSELI LEME FREITAS (OAB 134800\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3 '4F) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1771","paginaFinal":"1771","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"733721","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15409593","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 11:12:33:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":"121\/182","numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001|121\/182|183\/221","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640029567","codPublicacaoOrigem":"1108170182","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014442-92.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014442-92.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Takiko Ota - - Tomoko Ota - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz - Vistos.Considerando que se tem privilegiado ao m\u00e1ximo a composi\u00e7\u00e3o entre as partes, inclusive com a cria\u00e7\u00e3o de setor pr\u00f3prio para tal finalidade pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e, diante do interesse manifestado pelo corr\u00e9u Ita\u00faseg Sa\u00fade S\/A (fls.243) e a disposi\u00e7\u00e3o em transigir, informada pelo corr\u00e9u Hospital Alem\u00e3o Oswaldo Cruz (fls.244\/245) designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para a data 12 de abril de 2017, \u00e0s 15h30 a ser realizada neste pr\u00e9dio, no 2o andar, sala 233 (CEJUSC).Dever\u00e3o comparecer as partes pessoalmente, ou seus procuradores habilitados a transigir.Os advogados dever\u00e3o providenciar o comparecimento de seus clientes \u00e0 audi\u00eancia, eis que n\u00e3o haver\u00e1 a expedi\u00e7\u00e3o de mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o para este fim.Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ALEX KOROSUE (OAB 258928\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), ROSELI LEME FREITAS (OAB 134800\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISLAINE MARIA DE OLIVEIRA CONRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1690","paginaFinal":"1690","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20581911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:26:40:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014442-92.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}