{"numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","processos":[{"processo":"1014587-36.2016.8.26.0006","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/04\/2017 \u00e0s 11:43 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.130,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Israel Borges"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2119\/2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70164110-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2366\/2384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos. ISRAEL BORGES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em s\u00edntese, que contratou em 23\/03\/2011 c\u00e9dula de cr\u00e9dito (abertura de conta corrente LIS), no valor de R$ 30.000,00, com a empresa Pirituba Colch\u00f5es Com\u00e9rcio LTDA ME, constando como avalistas o autor e o Sr. Milton Franca Novais. Aduz que em 14\/04\/2012, o requerido distribuiu a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o em face da empresa Pirituba, Milton e o autor, em tr\u00e2mite perante o presente ju\u00edzo, argumentando os r\u00e9us haviam deixado de honrar com os pagamentos acordados. Salienta que em 24\/02\/2015, o requerente prop\u00f4s incidente de falsidade de assinatura que constatou, ap\u00f3s per\u00edcia, que as assinaturas do contrato n\u00e3o eram do autor, de forma que o autor foi exclu\u00eddo da lide da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. Argumenta ser justa a proposi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o requerendo indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais, tendo em vista que a requerida ajuizou demanda de cobran\u00e7a indevida em face do autor, negativando o seu nome. Requer a concess\u00e3o de tutela antecipada para que a requerida se abstenha de negativar o nome do autor. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de dano material no importe de R$ 14.130,86 e dano moral a ser arbitrado pelo ju\u00edzo (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 9\/107). Houve a perda do objeto da tutela provis\u00f3ria (fl. 130). Devidamente citada (fl. 136), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial por conta de pedido gen\u00e9rico de danos morais. Afirma que a negativa\u00e7\u00e3o questionada se refere a d\u00e9bito firmado atrav\u00e9s de PAC, em que consta assinatura do autor. Salienta que o requerente firmou o contrato objeto da lide na condi\u00e7\u00e3o de devedor solid\u00e1rio, figurando como representante da empresa, respondendo pelo inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida. Refuta o pedido de danos morais e materiais, ante a aus\u00eancia de provas do dano e por conta a da licitude da cobran\u00e7a e do apontamento. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 137\/139). Juntou documentos (fls. 140\/179). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 182\/186).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar arguida n\u00e3o comporta acolhimento. Embora de fato a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o tenha especificado o quantum indenizat\u00f3rio relativo aos danos morais, tal fato n\u00e3o altera o teor da defesa da r\u00e9.O pedido \u00e9 improcedente. O autor aju\u00edza a demanda pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais devido \u00e0 suposta negativa\u00e7\u00e3o sofrida pela r\u00e9, proveniente de contrato em que figurou indevidamente como avalista.Pois bem.O pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais \u00e9 improcedente. O requerente pleiteia o valor R$ 14.130,86 devido \u00e0 necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de advogado para defender-se nos processos relacionados ao contrato objeto da lide. Improcede o pedido do autor de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais desembolsados para a propositura da a\u00e7\u00e3o. A contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular para o patroc\u00ednio de demanda a ser ajuizada pelo autor \u00e9 feita por sua mera liberalidade, configurando-se neg\u00f3cio \u00e0 parte, que n\u00e3o pode ser cobrado da r\u00e9. Ademais, a r\u00e9 n\u00e3o exerceu qualquer inger\u00eancia por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo poss\u00edvel atribuir-lhe o \u00f4nus dela decorrente.Este \u00e9, inclusive, o entendimento proferido pela Corte Especial do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a quando do julgamento do EREsp 1507864\/RS, in verbis:\"EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA EM RECURSO ESPECIAL. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS CONTRATUAIS. INCLUS\u00c3O NO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O. IMPOSSIBILIDADE. AUS\u00caNCIA DE DANO INDENIZ\u00c1VEL. EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA REJEITADOS. 1. \"A contrata\u00e7\u00e3o de advogados para defesa judicial de interesses da parte n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, dano material pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, porque inerente ao exerc\u00edcio regular dos direitos constitucionais de contradit\u00f3rio, ampla defesa e acesso \u00e0 Justi\u00e7a\" (AgRg no AREsp 516277\/SP, QUARTA TURMA, Relator Ministro MARCO BUZZI, DJe de 04\/09\/2014). 2. No mesmo sentido: EREsp1155527\/MS, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, DJe de 28\/06\/2012; AgRg no REsp 1.229.482\/RJ, TERCEIRA TURMA, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, DJe de 23\/11\/2012; AgRg no AREsp430399\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO, DJe de 19\/12\/2014; AgRg no AREsp 477296\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro ANTONIO CARLOS FERREIRA, DJe de 02\/02\/2015; e AgRg no REsp 1481534\/SP, QUARTA TURMA, Rel. Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, DJe de 26\/08\/2015. 3. A Lei n.\u00ba 8.906\/94 e o C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, respectivamente, nos arts. 22 e 35, \u00a7 1.\u00ba, prev\u00eaem as esp\u00e9cies de honor\u00e1rios de advogado: os honor\u00e1rios contratuais\/convencionais e os sucumbenciais. 4. Cabe ao perdedor da a\u00e7\u00e3o arcar com os honor\u00e1rios de advogado fixados pelo Ju\u00edzo em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia (C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, art. 20, e Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 85), e n\u00e3o os honor\u00e1rios decorrentes de contratos firmados pela parte contr\u00e1ria e seu procurador, em circunst\u00e2ncias particulares totalmente alheias \u00e0 vontade do condenado. 5. Embargos de diverg\u00eancia rejeitados.(EREsp 1507864\/RS, Rel. Ministra LAURITA VAZ, CORTE ESPECIAL, julgado em 20\/04\/2016, DJe 11\/05\/2016)Tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C. C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAL E MATERIAL. Aquisi\u00e7\u00e3o de refrigerador para presente de casamento. Entrega de produto com avaria. Substitui\u00e7\u00e3o por outro, por for\u00e7a de medida liminarmente deferida. Dano moral n\u00e3o caracterizado na esp\u00e9cie, mas mero aborrecimento. Ressarcimento dos honor\u00e1rios convencionais pela parte contr\u00e1ria que n\u00e3o se admite. Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo C. STJ no ERESP 1.507.864-RS.Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1051911-06.2015.8.26.0100 - Relator: Dimas Rubens Fonseca; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 07\/10\/2016; Data de registro: 07\/10\/2016).Assim, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais correspondem a um acr\u00e9scimo na remunera\u00e7\u00e3o do patrono da parte, tendo o autor livremente optado por assumir a obriga\u00e7\u00e3o de pagar tal quantia, obriga\u00e7\u00e3o esta que n\u00e3o pode ser imputada a terceiro estranho \u00e0 rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, sob pena de viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios da seguran\u00e7a jur\u00eddica e da boa-f\u00e9 objetiva. Tal fato poderia dar azo a injusta situa\u00e7\u00e3o, contr\u00e1ria aos ditames da boa-f\u00e9 objetiva, de impor a terceiro estranho ao neg\u00f3cio jur\u00eddico a obriga\u00e7\u00e3o de pagar determinada quantia estipulada com base no puro arb\u00edtrio das partes contratantes, malgrado o pr\u00f3prio C\u00f3digo Civil, em seu art. 122, vedar a estipula\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00e3o contratual que sujeite o neg\u00f3cio jur\u00eddico \"ao puro arb\u00edtrio de uma das partes\", com o intento de proteger as partes do neg\u00f3cio jur\u00eddico. Sendo assim, tendo em vista os limites subjetivos do neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o, \u00e9 de rigor reconhecer a impossibilidade de transferir a terceiro a obriga\u00e7\u00e3o de pagar oriunda de neg\u00f3cio jur\u00eddico do qual n\u00e3o fez parte.Por sua vez, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tampouco comporta acolhimento.O autor n\u00e3o comprovou ter tido seu nome negativado pela r\u00e9. Ali\u00e1s, quando intimado a esclarecer se o apontamento havia de fato ocorrido, informou que seu nome n\u00e3o mais encontrava negativado, mas novamente n\u00e3o trouxe nenhuma evid\u00eancia de que em algum momento o foi. O documento de fl. 70 faz men\u00e7\u00e3o ao Banco Itaucard e o contrato que foi executado \u00e9 do Banco Ita\u00fa, de forma que n\u00e3o restou evidenciado se o autor de fato havia sido negativado pelo contrato em quest\u00e3o.Ressalta-se que apesar de a requerida n\u00e3o refutar especificamente a inser\u00e7\u00e3o dos dados do autor em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, incumbe \u00e0 parte autora a prova dos fatos constitutivos de seu direito (art. 373, I, CPC), \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu.Al\u00e9m disso, a r\u00e9 trouxe documento em que o Serasa informou que o CPF do autor nunca constou em seu banco de dados no CPF (fl. 179).Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES o pedidos formulados pelo autor.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em R$ 2.000,00.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. ISRAEL BORGES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em s\u00edntese, que contratou em 23\/03\/2011 c\u00e9dula de cr\u00e9dito (abertura de conta corrente LIS), no valor de R$ 30.000,00, com a empresa Pirituba Colch\u00f5es Com\u00e9rcio LTDA ME, constando como avalistas o autor e o Sr. Milton Franca Novais. Aduz que em 14\/04\/2012, o requerido distribuiu a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o em face da empresa Pirituba, Milton e o autor, em tr\u00e2mite perante o presente ju\u00edzo, argumentando os r\u00e9us haviam deixado de honrar com os pagamentos acordados. Salienta que em 24\/02\/2015, o requerente prop\u00f4s incidente de falsidade de assinatura que constatou, ap\u00f3s per\u00edcia, que as assinaturas do contrato n\u00e3o eram do autor, de forma que o autor foi exclu\u00eddo da lide da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. Argumenta ser justa a proposi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o requerendo indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais, tendo em vista que a requerida ajuizou demanda de cobran\u00e7a indevida em face do autor, negativando o seu nome. Requer a concess\u00e3o de tutela antecipada para que a requerida se abstenha de negativar o nome do autor. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de dano material no importe de R$ 14.130,86 e dano moral a ser arbitrado pelo ju\u00edzo (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 9\/107). Houve a perda do objeto da tutela provis\u00f3ria (fl. 130). Devidamente citada (fl. 136), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial por conta de pedido gen\u00e9rico de danos morais. Afirma que a negativa\u00e7\u00e3o questionada se refere a d\u00e9bito firmado atrav\u00e9s de PAC, em que consta assinatura do autor. Salienta que o requerente firmou o contrato objeto da lide na condi\u00e7\u00e3o de devedor solid\u00e1rio, figurando como representante da empresa, respondendo pelo inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida. Refuta o pedido de danos morais e materiais, ante a aus\u00eancia de provas do dano e por conta a da licitude da cobran\u00e7a e do apontamento. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 137\/139). Juntou documentos (fls. 140\/179). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 182\/186).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar arguida n\u00e3o comporta acolhimento. Embora de fato a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o tenha especificado o quantum indenizat\u00f3rio relativo aos danos morais, tal fato n\u00e3o altera o teor da defesa da r\u00e9.O pedido \u00e9 improcedente. O autor aju\u00edza a demanda pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais devido \u00e0 suposta negativa\u00e7\u00e3o sofrida pela r\u00e9, proveniente de contrato em que figurou indevidamente como avalista.Pois bem.O pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais \u00e9 improcedente. O requerente pleiteia o valor R$ 14.130,86 devido \u00e0 necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de advogado para defender-se nos processos relacionados ao contrato objeto da lide. Improcede o pedido do autor de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais desembolsados para a propositura da a\u00e7\u00e3o. A contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular para o patroc\u00ednio de demanda a ser ajuizada pelo autor \u00e9 feita por sua mera liberalidade, configurando-se neg\u00f3cio \u00e0 parte, que n\u00e3o pode ser cobrado da r\u00e9. Ademais, a r\u00e9 n\u00e3o exerceu qualquer inger\u00eancia por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo poss\u00edvel atribuir-lhe o \u00f4nus dela decorrente.Este \u00e9, inclusive, o entendimento proferido pela Corte Especial do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a quando do julgamento do EREsp 1507864\/RS, in verbis:\"EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA EM RECURSO ESPECIAL. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS CONTRATUAIS. INCLUS\u00c3O NO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O. IMPOSSIBILIDADE. AUS\u00caNCIA DE DANO INDENIZ\u00c1VEL. EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA REJEITADOS. 1. \"A contrata\u00e7\u00e3o de advogados para defesa judicial de interesses da parte n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, dano material pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, porque inerente ao exerc\u00edcio regular dos direitos constitucionais de contradit\u00f3rio, ampla defesa e acesso \u00e0 Justi\u00e7a\" (AgRg no AREsp 516277\/SP, QUARTA TURMA, Relator Ministro MARCO BUZZI, DJe de 04\/09\/2014). 2. No mesmo sentido: EREsp1155527\/MS, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, DJe de 28\/06\/2012; AgRg no REsp 1.229.482\/RJ, TERCEIRA TURMA, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, DJe de 23\/11\/2012; AgRg no AREsp430399\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO, DJe de 19\/12\/2014; AgRg no AREsp 477296\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro ANTONIO CARLOS FERREIRA, DJe de 02\/02\/2015; e AgRg no REsp 1481534\/SP, QUARTA TURMA, Rel. Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, DJe de 26\/08\/2015. 3. A Lei n.\u00ba 8.906\/94 e o C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, respectivamente, nos arts. 22 e 35, \u00a7 1.\u00ba, prev\u00eaem as esp\u00e9cies de honor\u00e1rios de advogado: os honor\u00e1rios contratuais\/convencionais e os sucumbenciais. 4. Cabe ao perdedor da a\u00e7\u00e3o arcar com os honor\u00e1rios de advogado fixados pelo Ju\u00edzo em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia (C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, art. 20, e Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 85), e n\u00e3o os honor\u00e1rios decorrentes de contratos firmados pela parte contr\u00e1ria e seu procurador, em circunst\u00e2ncias particulares totalmente alheias \u00e0 vontade do condenado. 5. Embargos de diverg\u00eancia rejeitados.(EREsp 1507864\/RS, Rel. Ministra LAURITA VAZ, CORTE ESPECIAL, julgado em 20\/04\/2016, DJe 11\/05\/2016)Tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C. C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAL E MATERIAL. Aquisi\u00e7\u00e3o de refrigerador para presente de casamento. Entrega de produto com avaria. Substitui\u00e7\u00e3o por outro, por for\u00e7a de medida liminarmente deferida. Dano moral n\u00e3o caracterizado na esp\u00e9cie, mas mero aborrecimento. Ressarcimento dos honor\u00e1rios convencionais pela parte contr\u00e1ria que n\u00e3o se admite. Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo C. STJ no ERESP 1.507.864-RS.Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1051911-06.2015.8.26.0100 - Relator: Dimas Rubens Fonseca; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 07\/10\/2016; Data de registro: 07\/10\/2016).Assim, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais correspondem a um acr\u00e9scimo na remunera\u00e7\u00e3o do patrono da parte, tendo o autor livremente optado por assumir a obriga\u00e7\u00e3o de pagar tal quantia, obriga\u00e7\u00e3o esta que n\u00e3o pode ser imputada a terceiro estranho \u00e0 rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, sob pena de viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios da seguran\u00e7a jur\u00eddica e da boa-f\u00e9 objetiva. Tal fato poderia dar azo a injusta situa\u00e7\u00e3o, contr\u00e1ria aos ditames da boa-f\u00e9 objetiva, de impor a terceiro estranho ao neg\u00f3cio jur\u00eddico a obriga\u00e7\u00e3o de pagar determinada quantia estipulada com base no puro arb\u00edtrio das partes contratantes, malgrado o pr\u00f3prio C\u00f3digo Civil, em seu art. 122, vedar a estipula\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00e3o contratual que sujeite o neg\u00f3cio jur\u00eddico \"ao puro arb\u00edtrio de uma das partes\", com o intento de proteger as partes do neg\u00f3cio jur\u00eddico. Sendo assim, tendo em vista os limites subjetivos do neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o, \u00e9 de rigor reconhecer a impossibilidade de transferir a terceiro a obriga\u00e7\u00e3o de pagar oriunda de neg\u00f3cio jur\u00eddico do qual n\u00e3o fez parte.Por sua vez, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tampouco comporta acolhimento.O autor n\u00e3o comprovou ter tido seu nome negativado pela r\u00e9. Ali\u00e1s, quando intimado a esclarecer se o apontamento havia de fato ocorrido, informou que seu nome n\u00e3o mais encontrava negativado, mas novamente n\u00e3o trouxe nenhuma evid\u00eancia de que em algum momento o foi. O documento de fl. 70 faz men\u00e7\u00e3o ao Banco Itaucard e o contrato que foi executado \u00e9 do Banco Ita\u00fa, de forma que n\u00e3o restou evidenciado se o autor de fato havia sido negativado pelo contrato em quest\u00e3o.Ressalta-se que apesar de a requerida n\u00e3o refutar especificamente a inser\u00e7\u00e3o dos dados do autor em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, incumbe \u00e0 parte autora a prova dos fatos constitutivos de seu direito (art. 373, I, CPC), \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu.Al\u00e9m disso, a r\u00e9 trouxe documento em que o Serasa informou que o CPF do autor nunca constou em seu banco de dados no CPF (fl. 179).Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES o pedidos formulados pelo autor.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em R$ 2.000,00.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014587-36.2016.8.26.0006 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\n  ISRAEL  BORGES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .  Alega,  em  \ns\u00edntese,  que  contratou  em  23\/03\/2011  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  (abertura  de  conta  corrente  LIS),  no  valor  \nde  R$  30.000,00,  com  a  empresa  Pirituba  Colch\u00f5es  Com\u00e9rcio  LTDA  ME,  constando  como  \navalistas  o  autor  e  o  Sr.  Milton  Franca  Novais.  Aduz  que  em  14\/04\/2012,  o  requerido  distribuiu  \na\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  em  face  da  empresa  Pirituba,  Milton  e  o  autor,  em  tr\u00e2mite  perante  o  presente  \nju\u00edzo,  argumentando  os  r\u00e9us  haviam  deixado  de  honrar  com  os  pagamentos  acordados.  Salienta  \nque  em  24\/02\/2015,  o  requerente  prop\u00f4s  incidente  de  falsidade  de  assinatura  que  constatou,  ap\u00f3s  \nper\u00edcia,  que  as  assinaturas  do  contrato  n\u00e3o  eram  do  autor,  de  forma  que  o  autor  foi  exclu\u00eddo  da  lide  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o.  Argumenta  ser  justa  a  proposi\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o  requerendo  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais  e  morais,  tendo  em  vista  que  a  requerida  ajuizou  demanda  de  cobran\u00e7a  indevida  em  face  \ndo  autor,  negativando  o  seu  nome.\n  Requer a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  que  a  requerida  se  abstenha  de  \nnegativar  o nome  do  autor.  Ao  final,  pleiteia  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  para  que  a  r\u00e9  seja  \ncondenada  ao  pagamento  de  dano  material  no  importe  de  R$  14.130,86  e  dano  moral  a  ser  \narbitrado  pelo  ju\u00edzo  (fls.  1\/8).  Juntou  documentos  (fls.  9\/107).\n  Houve a  perda  do  objeto  da  tutela  provis\u00f3ria  (fl.  130).\n  Devidamente  citada  (fl.  136),  a  requerida  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  \nargui  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  por  conta  de  pedido  gen\u00e9rico  de  danos  morais.  Afirma  que  a \nnegativa\u00e7\u00e3o  questionada  se  refere  a  d\u00e9bito  firmado  atrav\u00e9s  de  PAC,  em  que  consta  assinatura  do  \nautor.  Salienta  que  o  requerente  firmou  o  contrato  objeto  da  lide  na  condi\u00e7\u00e3o  de  devedor  solid\u00e1rio,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 49E5321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014587-36.2016.8.26.0006 - lauda  2\nfigurando\n como  representante  da  empresa,  respondendo  pelo  inadimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nassumida.  Refuta  o  pedido  de  danos  morais  e  materiais,  ante  a  aus\u00eancia  de  provas  do  dano  e  por  \nconta  a  da  licitude  da  cobran\u00e7a  e  do  apontamento.  Ao  final,  requer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  \n(fls.  137\/139).  Juntou  documentos  (fls.  140\/179).\n  Sobreveio  r\u00e9plica  (fls.  182\/186).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\n  Fundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  pois  as  alega\u00e7\u00f5es  \nformuladas  e  os  documentos  que  instruem  os  autos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  \nindependentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA preliminar  arguida  n\u00e3o  comporta  acolhimento.  Embora  de  fato  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \nn\u00e3o  tenha  especificado  o  quantum  indenizat\u00f3rio  relativo  aos  danos  morais,  tal  fato  n\u00e3o  altera  o  teor  \nda  defesa  da  r\u00e9.\nO pedido  \u00e9  improcedente.  \nO  autor  aju\u00edza  a  demanda  pleiteando  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  \ndevido  \u00e0  suposta  negativa\u00e7\u00e3o  sofrida  pela  r\u00e9,  proveniente  de  contrato  em  que  figurou  \nindevidamente  como  avalista.\nPois  bem.\nO  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  \u00e9  improcedente.  O  requerente  \npleiteia  o  valor  R$  14.130,86  devido  \u00e0  necessidade  de  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  para  defender-se  \nnos  processos  relacionados  ao  contrato  objeto  da  lide.  \nImprocede  o  pedido  do  autor  de  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  contratuais  desembolsados  para  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  A  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  \nparticular  para  o  patroc\u00ednio  de  demanda  a  ser  ajuizada  pelo  autor  \u00e9  feita  por  sua  mera  liberalidade,  \nconfigurando-se  neg\u00f3cio  \u00e0  parte,  que  n\u00e3o  pode  ser  cobrado  da  r\u00e9.   Ademais,  a  r\u00e9  n\u00e3o  exerceu  \nqualquer  inger\u00eancia  por  ocasi\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  atribuir-lhe  o  \u00f4nus  dela  \ndecorrente. Este \u00e9,  inclusive,  o  entendimento  proferido  pela  Corte  Especial  do  C.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  quando  do  julgamento  do  EREsp  1507864\/RS,  in  verbis :\n\u201cEMBARGOS  DE  DIVERG\u00caNCIA  EM  RECURSO  ESPECIAL.  HONOR\u00c1RIOS  \nADVOCAT\u00cdCIOS  CONTRATUAIS.  INCLUS\u00c3O  NO  VALOR  DA \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  IMPOSSIBILIDADE.  AUS\u00caNCIA  DE  DANO  \nINDENIZ\u00c1VEL.  EMBARGOS  DE  DIVERG\u00caNCIA  REJEITADOS.  1.  \"A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 49E5321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014587-36.2016.8.26.0006 - lauda  3\ncontrata\u00e7\u00e3o\n de  advogados  para  defesa  judicial  de  interesses  da  parte  n\u00e3o  enseja,  \npor  si  s\u00f3,  dano  material  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  porque  inerente  ao  exerc\u00edcio  \nregular  dos  direitos  constitucionais  de  contradit\u00f3rio,  ampla  defesa  e  acesso  \u00e0 \nJusti\u00e7a\"  (AgRg  no  AREsp  516277\/SP,  QUARTA  TURMA,  Relator  Ministro  \nMARCO  BUZZI,  DJe  de  04\/09\/2014).  2.  No  mesmo  sentido:  EREsp1155527\/MS,  \nSEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  Rel.  Ministro  SIDNEI  BENETI,  DJe  de  28\/06\/2012;  AgRg  \nno  REsp  1.229.482\/RJ,  TERCEIRA  TURMA,  Rel.  Ministro  PAULO  DE  TARSO  \nSANSEVERINO,  DJe  de  23\/11\/2012;  AgRg  no  AREsp430399\/RS,  QUARTA  \nTURMA,  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO,  DJe  de  19\/12\/2014;  AgRg  no  AREsp  \n477296\/RS,  QUARTA  TURMA,  Rel.  Ministro  ANTONIO  CARLOS  FERREIRA,  \nDJe  de  02\/02\/2015;  e  AgRg  no  REsp  1481534\/SP,  QUARTA  TURMA,  Rel.  \nMinistra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  DJe  de  26\/08\/2015.  3.  A  Lei  n.\u00ba  8.906\/94  \ne  o  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB,  respectivamente,  nos  arts.  22  e  35,  \u00a7  1.\u00ba,  \nprev\u00eaem  as  esp\u00e9cies  de  honor\u00e1rios  de  advogado:  os  honor\u00e1rios  \ncontratuais\/convencionais  e  os  sucumbenciais.  4.  Cabe  ao  perdedor  da  a\u00e7\u00e3o  arcar  \ncom  os  honor\u00e1rios  de  advogado  fixados  pelo  Ju\u00edzo  em  decorr\u00eancia  da  \nsucumb\u00eancia  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  1973,  art.  20,  e  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  art.  85),  e  n\u00e3o  os  honor\u00e1rios  decorrentes  de  contratos  firmados  pela  \nparte  contr\u00e1ria  e  seu  procurador,  em  circunst\u00e2ncias  particulares  totalmente  alheias  \n\u00e0   vontade  do  condenado.  5.  Embargos  de  diverg\u00eancia  rejeitados.(EREsp  \n1507864\/RS,  Rel.  Ministra  LAURITA  VAZ,  CORTE  ESPECIAL,  julgado  em  \n20\/04\/2016,  DJe  11\/05\/2016)\nTamb\u00e9m  \u00e9  o  entendimento  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  C.  C.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  \nMORAL  E  MATERIAL.  Aquisi\u00e7\u00e3o  de  refrigerador  para  presente  de  casamento.  \nEntrega  de  produto  com  avaria.  Substitui\u00e7\u00e3o  por  outro,  por  for\u00e7a  de  medida  \nliminarmente  deferida.  Dano  moral  n\u00e3o  caracterizado  na  esp\u00e9cie,  mas  mero  \naborrecimento.  Ressarcimento  dos  honor\u00e1rios  convencionais  pela  parte  contr\u00e1ria  \nque  n\u00e3o  se  admite.  Orienta\u00e7\u00e3o  firmada  pelo  C.  STJ  no  ERESP  1.507.864-\nRS.Recurso  desprovido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1051911-06.2015.8.26.0100  -  Relator:  \nDimas  Rubens  Fonseca;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  28\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado;  Data  do  julgamento:  07\/10\/2016;  Data  de  registro:  07\/10\/2016).\nAssim,  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  contratuais  correspondem  a  um  acr\u00e9scimo  na  \nremunera\u00e7\u00e3o  do  patrono  da  parte,  tendo  o  autor  livremente  optado  por  assumir  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \npagar  tal  quantia,  obriga\u00e7\u00e3o  esta  que  n\u00e3o  pode  ser  imputada  a  terceiro  estranho  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  \nsob  pena  de  viola\u00e7\u00e3o  aos  princ\u00edpios  da  seguran\u00e7a  jur\u00eddica  e  da  boa-f\u00e9  objetiva.  Tal  fato  poderia  dar  \nazo  a  injusta  situa\u00e7\u00e3o,  contr\u00e1ria  aos  ditames  da  boa-f\u00e9  objetiva,  de  impor  a  terceiro  estranho  ao  \nneg\u00f3cio  jur\u00eddico  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  determinada  quantia  estipulada  com  base  no  puro  arb\u00edtrio  \ndas  partes  contratantes,  malgrado  o  pr\u00f3prio  C\u00f3digo  Civil,  em  seu  art.  122,  vedar  a  estipula\u00e7\u00e3o  de  \ncondi\u00e7\u00e3o  contratual  que  sujeite  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  \u201cao  puro  arb\u00edtrio  de  uma  das  partes\u201d,  com  o  \nintento  de  proteger  as  partes  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.  \nSendo  assim,  tendo  em  vista  os  limites  subjetivos  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  em  quest\u00e3o,  \n\u00e9  de  rigor  reconhecer  a  impossibilidade  de  transferir  a  terceiro  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  oriunda  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 49E5321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014587-36.2016.8.26.0006 - lauda  4\nneg\u00f3cio\n jur\u00eddico  do  qual  n\u00e3o  fez  parte.\nPor  sua  vez,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  tampouco  comporta  \nacolhimento.\nO autor  n\u00e3o  comprovou  ter  tido  seu  nome  negativado  pela  r\u00e9.  Ali\u00e1s,  quando  \nintimado  a  esclarecer  se  o  apontamento  havia  de  fato  ocorrido,  informou  que  seu  nome  n\u00e3o  mais  \nencontrava  negativado,  mas  novamente  n\u00e3o  trouxe  nenhuma  evid\u00eancia  de  que  em  algum  momento  \no  foi.  \nO documento  de  fl.  70  faz  men\u00e7\u00e3o  ao  Banco  Itaucard  e  o  contrato  que  foi  \nexecutado  \u00e9  do  Banco  Ita\u00fa,  de  forma  que  n\u00e3o  restou  evidenciado  se  o  autor  de  fato  havia  sido  \nnegativado  pelo  contrato  em  quest\u00e3o.\nRessalta-se  que  apesar  de  a  requerida  n\u00e3o  refutar  especificamente  a  inser\u00e7\u00e3o  dos  \ndados  do  autor  em  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  incumbe  \u00e0  parte  autora  a  prova  dos  fatos  \nconstitutivos  de  seu  direito  (art.  373,  I,  CPC),  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu.\nAl\u00e9m  disso,  a  r\u00e9  trouxe  documento  em  que  o  Serasa  informou  que  o  CPF  do  autor  \nnunca  constou  em  seu  banco  de  dados  no  CPF  (fl.  179).\nAnte  o  exposto,  julgo  IMPROCEDENTES  o  pedidos  formulados  pelo  autor.\nPor  ter  sucumbido  (art.  86,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC),  condeno  a  autora  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  82,  \u00a72\u00ba,  do  \nCPC)  fixados  em  R$  2.000,00.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  \nnos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d  .\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nPublique-se.  Intimem-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 49E5321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014587-36.2016.8.26.0006 - lauda  5\nS\u00e3o\n Paulo , 11  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 49E5321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 191"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139845-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2522\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70137807-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668197599TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 07\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2936\/2952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2017 Teor do ato: Vistos.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Intime-se.Cumpra-se. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Intime-se.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  \nregras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  \nartigo  340  do  CPC.  \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais. \nIntime-se.\nCumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4640214. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 133"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 2975\/2981","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Vistos.Para a aprecia\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia pleiteada, intime-se a parte autora, a fim de que esclare\u00e7a se houve a efetiva inscri\u00e7\u00e3o de seu nome em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como se eventual restri\u00e7\u00e3o ainda perdura, trazendo aos autos a documenta\u00e7\u00e3o pertinente.Prazo: 15 dias \u00fateis.Intime-se. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70071450-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para a aprecia\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia pleiteada, intime-se a parte autora, a fim de que esclare\u00e7a se houve a efetiva inscri\u00e7\u00e3o de seu nome em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como se eventual restri\u00e7\u00e3o ainda perdura, trazendo aos autos a documenta\u00e7\u00e3o pertinente.Prazo: 15 dias \u00fateis.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nPara a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada,  intime-se  a  parte  autora,  a  fim  de  \nque esclare\u00e7a  se  houve  a  efetiva  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  \ncomo se  eventual  restri\u00e7\u00e3o  ainda  perdura,  trazendo  aos  autos  a  documenta\u00e7\u00e3o  pertinente.\nPrazo:  15  dias  \u00fateis.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3EA3C49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 14:14 . fls. 129"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70060630-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 2482\/2508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte autora, a fim de que recolha as custas processuais, custas de mandato e as custas de cita\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 290 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se a parte autora, a fim de que recolha as custas processuais, custas de mandato e as custas de cita\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 290 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nIntime-se   a   parte   autora,   a   fim   de   que   recolha   as   custas   processuais,   custas   de  \nmandato   e   as   custas   de   cita\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   15   dias   \u00fateis,   sob   pena   de   cancelamento   da  \ndistribui\u00e7\u00e3o,   com   fulcro   no   art.   290   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3BA6AA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 115"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento a r. despacho de fls. 112.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial de fls. 112 de 28.03.2017Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2661\/2671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista a pesquisa retro, observo que este Ju\u00edzo \u00e9 incompetente para processar e julgar esta demanda, impondo-se a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Jabaquara. Vale lembrar que a distribui\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia, na Comarca da Capital, \u00e9 absoluta e o processamento nesta Vara implicar\u00e1 em nulidade absoluta.\"Na Comarca da Capital, qualifica-se como absoluta, a compet\u00eancia dos Foros Regionais, uma vez que as regras, editadas pelo legislador estadual, visando a distribui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicionais de uma mesma Comarca, t\u00eam por objeto atender o interesse p\u00fablico da boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a.\" (JTJ 146\/267)Desse modo, redistribua-se a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Jabaquara, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.Manifestada pelo autor a desist\u00eancia do prazo recursal, independentemente de novo despacho, redistribua-se de imediato. Int. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista a pesquisa retro, observo que este Ju\u00edzo \u00e9 incompetente para processar e julgar esta demanda, impondo-se a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Jabaquara. Vale lembrar que a distribui\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia, na Comarca da Capital, \u00e9 absoluta e o processamento nesta Vara implicar\u00e1 em nulidade absoluta.\"Na Comarca da Capital, qualifica-se como absoluta, a compet\u00eancia dos Foros Regionais, uma vez que as regras, editadas pelo legislador estadual, visando a distribui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicionais de uma mesma Comarca, t\u00eam por objeto atender o interesse p\u00fablico da boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a.\" (JTJ 146\/267)Desse modo, redistribua-se a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Jabaquara, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.Manifestada pelo autor a desist\u00eancia do prazo recursal, independentemente de novo despacho, redistribua-se de imediato. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro,  433, 6\u00ba Andar,  Penha de Franca  - CEP  03634-010,  Fone: \n(11)  2093-6612,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  penha4cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos   conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito   \nda  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  VI  -  Penha  de  Fran\u00e7a,  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr.(a)  Dr.(a)  Ana  Luiza  \nQueiroz  do  Prado . NADA  MAIS.  Eu,  Zulmira  Garcia , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJu\u00edz a   de   Direito:   Dra.  Ana  Luiza  Queiroz  do  Prado\nVistos.  \nTendo  em  vista  a  pesquisa  retro,  observo  que  este  Ju\u00edzo  \u00e9 incompetente  para  \nprocessar  e  julgar  esta  demanda,  impondo-se  a  redistribui\u00e7\u00e3o  \u00e0   uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  \nRegional  de  Jabaquara.  Vale  lembrar  que  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia,  na  Comarca  da  Capital,  \u00e9  \nabsoluta  e  o  processamento  nesta  Vara  implicar\u00e1  em  nulidade  absoluta.\n\u201c Na  Comarca  da  Capital,  qualifica-se  como  absoluta,  a  compet\u00eancia  dos  Foros  \nRegionais,  uma  vez  que  as  regras,  editadas  pelo  legislador  estadual,  visando  a  distribui\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  entre  \u00f3rg\u00e3os  jurisdicionais  de  uma  mesma  Comarca,  t\u00eam  por  objeto  atender  o  interesse  \np\u00fablico  da  boa  administra\u00e7\u00e3o  da  Justi\u00e7a.\u201d  (JTJ  146\/267)\nDesse  modo,  redistribua-se  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  de  \nJabaquara,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nManifestada  pelo  autor  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  independentemente  de  \nnovo  despacho,  redistribua-se  de  imediato.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3AB857C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUIZA QUEIROZ DO PRADO, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 112"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 108 em 02 de dezembtode 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 2498\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que estes autos sejam distribu\u00eddos por depend\u00eancia, mesmo porque o processo n\u00ba 0006757-75.2012 que aqui tramitou constitui a\u00e7\u00e3o executiva. Distribua-se, pois, livremente. Intime-se. Advogados(s): Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes (OAB 183568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que estes autos sejam distribu\u00eddos por depend\u00eancia, mesmo porque o processo n\u00ba 0006757-75.2012 que aqui tramitou constitui a\u00e7\u00e3o executiva. Distribua-se, pois, livremente. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014587-36.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Israel Borges\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sinval     Ribeiro   de   Souza\nVistos.\nN\u00e3o   h\u00e1   raz\u00e3o   para   que   estes   autos   sejam   distribu\u00eddos   por   depend\u00eancia,   mesmo  \nporque   o   processo   n\u00ba   0006757-75.2012   que   aqui   tramitou   constitui   a\u00e7\u00e3o   executiva.  \nDistribua-se,   pois,   livremente.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014587-36.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 334A093. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 10:20 . fls. 108"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   A presente a\u00e7\u00e3o se refere a um pedido de indeniza\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio executado, haja vista que ficou comprovado que ele n\u00e3o fez o empr\u00e9stimo cobrado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601253116","codPublicacaoOrigem":"1055668141","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014587-36.2016.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Israel Borges - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que estes autos sejam distribu\u00eddos por depend\u00eancia, mesmo porque o processo n\u00ba 0006757-75.2012 que aqui tramitou constitui a\u00e7\u00e3o executiva. Distribua-se, pois, livremente. Intime-se. - ADV: JULIANA FERNANDES FAIN\u00c9 GOMES (OAB 183568\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NUNES VIDAL SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2502","paginaFinal":"2502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810347","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18274534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 08:44:15:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":"0006757-75.2012","numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006|0006757-75.2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174741","codPublicacaoOrigem":"1193925248","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014587-36.2016.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Israel Borges - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: JULIANA FERNANDES FAIN\u00c9 GOMES (OAB 183568\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2532","paginaFinal":"2532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601925872","codPublicacaoOrigem":"1058701190","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014587-36.2016.8.26.0006 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Israel Borges ADVOGADO : 183568\/SP - Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A EM 01\/12\/2016","paginaInicial":"2871","paginaFinal":"2871","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"811602","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18338664","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 09:08:35:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658416451","codPublicacaoOrigem":"1126697902","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014587-36.2016.8.26.0006 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Israel Borges ADVOGADO : 183568\/SP - Juliana Fernandes Fain\u00e9 Gomes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 05\/04\/2017","paginaInicial":"2247","paginaFinal":"2247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21574980","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 11:25:31:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712655","codPublicacaoOrigem":"1199492273","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014587-36.2016.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Israel Borges - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. ISRAEL BORGES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Alega, em s\u00edntese, que contratou em 23\/03\/2011 c\u00e9dula de cr\u00e9dito (abertura de conta corrente LIS), no valor de R$ 30.000,00, com a empresa Pirituba Colch\u00f5es Com\u00e9rcio LTDA ME, constando como avalistas o autor e o Sr. Milton Franca Novais. Aduz que em 14\/04\/2012, o requerido distribuiu a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o em face da empresa Pirituba, Milton e o autor, em tr\u00e2mite perante o presente ju\u00edzo, argumentando os r\u00e9us haviam deixado de honrar com os pagamentos acordados. Salienta que em 24\/02\/2015, o requerente prop\u00f4s incidente de falsidade de assinatura que constatou, ap\u00f3s per\u00edcia, que as assinaturas do contrato n\u00e3o eram do autor, de forma que o autor foi exclu\u00eddo da lide da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. Argumenta ser justa a proposi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o requerendo indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais, tendo em vista que a requerida ajuizou demanda de cobran\u00e7a indevida em face do autor, negativando o seu nome. Requer a concess\u00e3o de tutela antecipada para que a requerida se abstenha de negativar o nome do autor. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de dano material no importe de R$ 14.130,86 e dano moral a ser arbitrado pelo ju\u00edzo (fls. 1\/8). Juntou documentos (fls. 9\/107). Houve a perda do objeto da tutela provis\u00f3ria (fl. 130). Devidamente citada (fl. 136), a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial por conta de pedido gen\u00e9rico de danos morais. Afirma que a negativa\u00e7\u00e3o questionada se refere a d\u00e9bito firmado atrav\u00e9s de PAC, em que consta assinatura do autor. Salienta que o requerente firmou o contrato objeto da lide na condi\u00e7\u00e3o de devedor solid\u00e1rio, figurando como representante da empresa, respondendo pelo inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida. Refuta o pedido de danos morais e materiais, ante a aus\u00eancia de provas do dano e por conta a da licitude da cobran\u00e7a e do apontamento. Ao final, requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 137\/139). Juntou documentos (fls. 140\/179). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 182\/186).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar arguida n\u00e3o comporta acolhimento. Embora de fato a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o tenha especificado o quantum indenizat\u00f3rio relativo aos danos morais, tal fato n\u00e3o altera o teor da defesa da r\u00e9.O pedido \u00e9 improcedente. O autor aju\u00edza a demanda pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais devido \u00e0 suposta negativa\u00e7\u00e3o sofrida pela r\u00e9, proveniente de contrato em que figurou indevidamente como avalista.Pois bem.O pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais \u00e9 improcedente. O requerente pleiteia o valor R$ 14.130,86 devido \u00e0 necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de advogado para defender-se nos processos relacionados ao contrato objeto da lide. Improcede o pedido do autor de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais desembolsados para a propositura da a\u00e7\u00e3o. A contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular para o patroc\u00ednio de demanda a ser ajuizada pelo autor \u00e9 feita por sua mera liberalidade, configurando-se neg\u00f3cio \u00e0 parte, que n\u00e3o pode ser cobrado da r\u00e9. Ademais, a r\u00e9 n\u00e3o exerceu qualquer inger\u00eancia por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo poss\u00edvel atribuir-lhe o \u00f4nus dela decorrente.Este \u00e9, inclusive, o entendimento proferido pela Corte Especial do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a quando do julgamento do EREsp 1507864\/RS, in verbis:\"EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA EM RECURSO ESPECIAL. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS CONTRATUAIS. INCLUS\u00c3O NO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O. IMPOSSIBILIDADE. AUS\u00caNCIA DE DANO INDENIZ\u00c1VEL. EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA REJEITADOS. 1. \"A contrata\u00e7\u00e3o de advogados para defesa judicial de interesses da parte n\u00e3o enseja, por si s\u00f3, dano material pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, porque inerente ao exerc\u00edcio regular dos direitos constitucionais de contradit\u00f3rio, ampla defesa e acesso \u00e0 Justi\u00e7a\" (AgRg no AREsp 516277\/SP, QUARTA TURMA, Relator Ministro MARCO BUZZI, DJe de 04\/09\/2014). 2. No mesmo sentido: EREsp1155527\/MS, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, DJe de 28\/06\/2012; AgRg no REsp 1.229.482\/RJ, TERCEIRA TURMA, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, DJe de 23\/11\/2012; AgRg no AREsp430399\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO, DJe de 19\/12\/2014; AgRg no AREsp 477296\/RS, QUARTA TURMA, Rel. Ministro ANTONIO CARLOS FERREIRA, DJe de 02\/02\/2015; e AgRg no REsp 1481534\/SP, QUARTA TURMA, Rel. Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, DJe de 26\/08\/2015. 3. A Lei n.\u00ba 8.906\/94 e o C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, respectivamente, nos arts. 22 e 35, \u00a7 1.\u00ba, prev\u00eaem as esp\u00e9cies de honor\u00e1rios de advogado: os honor\u00e1rios contratuais\/convencionais e os sucumbenciais. 4. Cabe ao perdedor da a\u00e7\u00e3o arcar com os honor\u00e1rios de advogado fixados pelo Ju\u00edzo em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia (C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, art. 20, e Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 85), e n\u00e3o os honor\u00e1rios decorrentes de contratos firmados pela parte contr\u00e1ria e seu procurador, em circunst\u00e2ncias particulares totalmente alheias \u00e0 vontade do condenado. 5. Embargos de diverg\u00eancia rejeitados.(EREsp 1507864\/ RS, Rel. Ministra LAURITA VAZ, CORTE ESPECIAL, julgado em 20\/04\/2016, DJe 11\/05\/2016)Tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C. C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAL E MATERIAL. Aquisi\u00e7\u00e3o de refrigerador para presente de casamento. Entrega de produto com avaria. Substitui\u00e7\u00e3o por outro, por for\u00e7a de medida liminarmente deferida. Dano moral n\u00e3o caracterizado na esp\u00e9cie, mas mero aborrecimento. Ressarcimento dos honor\u00e1rios convencionais pela parte contr\u00e1ria que n\u00e3o se admite. Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo C. STJ no ERESP 1.507.864-RS. Recurso desprovido.\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1051911-06.2015.8.26.0100 - Relator: Dimas Rubens Fonseca; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 07\/10\/2016; Data de registro: 07\/10\/2016).Assim, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais correspondem a um acr\u00e9scimo na remunera\u00e7\u00e3o do patrono da parte, tendo o autor livremente optado por assumir a obriga\u00e7\u00e3o de pagar tal quantia, obriga\u00e7\u00e3o esta que n\u00e3o pode ser imputada a terceiro estranho \u00e0 rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, sob pena de viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios da seguran\u00e7a jur\u00eddica e da boa-f\u00e9 objetiva. Tal fato poderia dar azo a injusta situa\u00e7\u00e3o, contr\u00e1ria aos ditames da boa-f\u00e9 objetiva, de impor a terceiro estranho ao neg\u00f3cio jur\u00eddico a obriga\u00e7\u00e3o de pagar determinada quantia estipulada com base no puro arb\u00edtrio das partes contratantes, malgrado o pr\u00f3prio C\u00f3digo Civil, em seu art. 122, vedar a estipula\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00e3o contratual que sujeite o neg\u00f3cio jur\u00eddico \"ao puro arb\u00edtrio de uma das partes\", com o intento de proteger as partes do neg\u00f3cio jur\u00eddico. Sendo assim, tendo em vista os limites subjetivos do neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o, \u00e9 de rigor reconhecer a impossibilidade de transferir a terceiro a obriga\u00e7\u00e3o de pagar oriunda de neg\u00f3cio jur\u00eddico do qual n\u00e3o fez parte.Por sua vez, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tampouco comporta acolhimento.O autor n\u00e3o comprovou ter tido seu nome negativado pela r\u00e9. Ali\u00e1s, quando intimado a esclarecer se o apontamento havia de fato ocorrido, informou que seu nome n\u00e3o mais encontrava negativado, mas novamente n\u00e3o trouxe nenhuma evid\u00eancia de que em algum momento o foi. O documento de fl. 70 faz men\u00e7\u00e3o ao Banco Itaucard e o contrato que foi executado \u00e9 do Banco Ita\u00fa, de forma que n\u00e3o restou evidenciado se o autor de fato havia sido negativado pelo contrato em quest\u00e3o.Ressalta-se que apesar de a requerida n\u00e3o refutar especificamente a inser\u00e7\u00e3o dos dados do autor em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, incumbe \u00e0 parte autora a prova dos fatos constitutivos de seu direito (art. 373, I, CPC), \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu.Al\u00e9m disso, a r\u00e9 trouxe documento em que o Serasa informou que o CPF do autor nunca constou em seu banco de dados no CPF (fl. 179).Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTES o pedidos formulados pelo autor.Por ter sucumbido (art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC), condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 82, \u00a72\u00ba, do CPC) fixados em R$ 2.000,00.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. - ADV: JULIANA FERNANDES FAIN\u00c9 GOMES (OAB 183568\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2378","paginaFinal":"2378","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":"1.229.482\/","numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006|1.229.482\/|1.507.864-|1051911-06.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772182537","codPublicacaoOrigem":"1211125405","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014587-36.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014587-36.2016.8.26.0006 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Israel Borges - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), JULIANA FERNANDES FAIN\u00c9 GOMES (OAB 183568\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2129","paginaFinal":"2129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935106","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27000745","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 08:40:38:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014587-36.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}