{"numero":"1015373-58.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1015373-58.2017.8.26.0196    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/07\/2017 \u00e0s 13:02 - Livre\n1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es - Foro de Franca","juiz":"Varner Hugo Albernaz","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sara Santos Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Tiago Cruz de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Genivaldo Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Patricia Cruz dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Manoela Cupaiuolo Ramiro"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Autos extintos com decis\u00e3o definitiva de m\u00e9rito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3329-3337","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, que demonstra a proced\u00eancia do pedido inicial, DEFIRO A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE ALVAR\u00c1, autorizando a Requerente Sara Santos Oliveira, a proceder ao levantamento junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0155, dos valores existentes em nome da \"de cujus\" Patricia Cruz dos Santos.Conquanto a presente senten\u00e7a acolheu a pretens\u00e3o integral da parte interessada, evidencia-se a falta de interesse na interposi\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos, operando-se a hip\u00f3tese do artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC.Diante disso, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Recolhidas eventuais custas judiciais e despesas processuais pendentes ou verificada a inexist\u00eancia destas, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Expedido o alvar\u00e1, procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es de praxe e arquivem-se dos autos.Dispensado o registro de senten\u00e7a, nos termos do Provimento CG n.\u00ba 27\/2016.Publique-se e intime-se. Advogados(s): Manoela Cupaiuolo Ramiro (OAB 397143\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, que demonstra a proced\u00eancia do pedido inicial, DEFIRO A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE ALVAR\u00c1, autorizando a Requerente Sara Santos Oliveira, a proceder ao levantamento junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0155, dos valores existentes em nome da \"de cujus\" Patricia Cruz dos Santos.Conquanto a presente senten\u00e7a acolheu a pretens\u00e3o integral da parte interessada, evidencia-se a falta de interesse na interposi\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos, operando-se a hip\u00f3tese do artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC.Diante disso, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Recolhidas eventuais custas judiciais e despesas processuais pendentes ou verificada a inexist\u00eancia destas, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Expedido o alvar\u00e1, procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es de praxe e arquivem-se dos autos.Dispensado o registro de senten\u00e7a, nos termos do Provimento CG n.\u00ba 27\/2016.Publique-se e intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas, n\u00ba 2650,  Jardim  Dr. Antonio  Petraglia  - CEP  \n14402-000,  Fone: (16) 37224499,  Franca-SP - E-mail:  franca1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n       \n1015373-58.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015373-58.2017.8.26.0196  - 2017\/001184\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sara Santos  Oliveira  e outros\nRequerido : Patricia Cruz dos Santos\nVistos.\nConsiderando  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada,  que  demonstra  a  proced\u00eancia  do  pedido  \ninicial,  DEFIRO  A  EXPEDI\u00c7\u00c3O  DE  ALVAR\u00c1,  autorizando  a  Requerente  Sara  Santos  Oliveira ,  a  \nproceder  ao  levantamento  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0155,  dos  valores  existentes  em  nome  da  \u201cde  \ncujus\u201d  Patricia  Cruz  dos  Santos .\nCon quanto  a  presente  senten\u00e7a  acolheu  a  pretens\u00e3o  integral  da  parte  interessada,  \nevidencia-se  a  falta  de  interesse  na  interposi\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  recursos,  operando-se  a  hip\u00f3tese  do  \nartigo  1000,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC.\nDiante  disso,  certifique-se  desde  logo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nRecolhidas  eventuais  custas  judiciais  e  despesas  processuais  pendentes  ou  verificada  \na  inexist\u00eancia  destas,  expe\u00e7a-se  alvar\u00e1.\nExpedido  o  alvar\u00e1,  procedam-se  \u00e0s  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe  e  arquivem-se  dos  autos.\nDispensado  o  registro  de  senten\u00e7a,  nos  termos  do  Provimento  CG  n.\u00ba  27\/2016.\nPublique-se  e  intime-se.\nFranca , 30  de  agosto  de  2017 .\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Varner  Hugo  Albernaz\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015373-58.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21493EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VARNER HUGO ALBERNAZ, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 39"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2831\/2836","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: 1- Em conson\u00e2ncia com o disposto nos artigos 54 e 55 das NSCGJ, confira, a unidade cartor\u00e1ria, \u00e0 luz da documenta\u00e7\u00e3o e das informa\u00e7\u00f5es constantes nos autos, os nomes e as qualifica\u00e7\u00f5es das partes, bem como a classe processual, e, caso necess\u00e1rio, providencie-se a devida corre\u00e7\u00e3o nos registros do SAJ, certificando-se.2- Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 3- Encaminhem-se os autos para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas por interm\u00e9dio do Sistema Bacen\/Jud, visando a localiza\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es financeiras e saldos banc\u00e1rios em nome da \"de cujus\", desde a data de seu falecimento, ocorrido em 06\/06\/2017.4- Com as respostas, retornem os autos conclusos. Advogados(s): Manoela Cupaiuolo Ramiro (OAB 397143\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1- Em conson\u00e2ncia com o disposto nos artigos 54 e 55 das NSCGJ, confira, a unidade cartor\u00e1ria, \u00e0 luz da documenta\u00e7\u00e3o e das informa\u00e7\u00f5es constantes nos autos, os nomes e as qualifica\u00e7\u00f5es das partes, bem como a classe processual, e, caso necess\u00e1rio, providencie-se a devida corre\u00e7\u00e3o nos registros do SAJ, certificando-se.2- Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 3- Encaminhem-se os autos para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas por interm\u00e9dio do Sistema Bacen\/Jud, visando a localiza\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es financeiras e saldos banc\u00e1rios em nome da \"de cujus\", desde a data de seu falecimento, ocorrido em 06\/06\/2017.4- Com as respostas, retornem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas, n\u00ba 2650,  Jardim  Dr. Antonio  Petraglia  - CEP  \n14402-000,  Fone: (16) 37224499,  Franca-SP - E-mail:  \nfranca1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital 1015373-58.2017.8.26.0196  - 2017\/001184\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sara Santos  Oliveira  e outros\nRequerido : Patricia Cruz dos Santos , CPF  175.385.508-01 , RG  35.655.632-3\nVistos.  \n1-  Em  conson\u00e2ncia  com  o  disposto  nos  artigos  54  e  55  das  NSCGJ,  confira,  a  unidade  \ncartor\u00e1ria,  \u00e0  luz  da  documenta\u00e7\u00e3o  e  das  informa\u00e7\u00f5es  constantes  nos  autos,  os  nomes  e  as  qualifica\u00e7\u00f5es  \ndas  partes,  bem  como  a  classe  processual,  e,  caso  necess\u00e1rio,  providencie-se  a  devida  corre\u00e7\u00e3o  nos  \nregistros  do  SAJ,  certificando-se.\n2-  Defiro  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.  \n3-  Encaminhem-se  os  autos  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  por  interm\u00e9dio  do  Sistema  \nBacen\/Jud,  visando  a  localiza\u00e7\u00e3o  de  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras  e  saldos  banc\u00e1rios  em  nome  da  \"de  cujus\",  \ndesde  a  data  de  seu  falecimento,  ocorrido  em  06\/06\/2017.\n4-  Com  as  respostas,  retornem  os  autos  conclusos.\nFranca , 01  de  agosto  de  2017 .\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Varner  Hugo  Albernaz\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015373-58.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1FE74D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VARNER HUGO ALBERNAZ, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 29"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748453386","codPublicacaoOrigem":"1195914392","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015373-58.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1015373-58.2017.8.26.0196 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Sara Santos Oliveira - - Tiago Cruz de Oliveira - - Genivaldo Santos de Oliveira - Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, que demonstra a proced\u00eancia do pedido inicial, DEFIRO A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE ALVAR\u00c1, autorizando a Requerente Sara Santos Oliveira, a proceder ao levantamento junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0155, dos valores existentes em nome da \"de cujus\" Patricia Cruz dos Santos.Conquanto a presente senten\u00e7a acolheu a pretens\u00e3o integral da parte interessada, evidencia-se a falta de interesse na interposi\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos, operando-se a hip\u00f3tese do artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC.Diante disso, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Recolhidas eventuais custas judiciais e despesas processuais pendentes ou verificada a inexist\u00eancia destas, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Expedido o alvar\u00e1, procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es de praxe e arquivem-se dos autos.Dispensado o registro de senten\u00e7a, nos termos do Provimento CG n.\u00ba 27\/2016.Publique-se e intime-se. - ADV: MANOELA CUPAIUOLO RAMIRO (OAB 397143\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO VARNER HUGO ALBERNAZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RUSSEL SANTANA ISRAEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3334","paginaFinal":"3334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921249","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25952152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 12:36:02:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015373-58.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015373-58.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}