{"numero":"1015842-35.2016.8.26.0004","processos":[{"processo":"1015842-35.2016.8.26.0004    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inadimplemento","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2016 \u00e0s 19:13 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Fernando Salles Amaral","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alex Correa de Morais"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Nilton Picagli Leite Ribeiro"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Remo Higashi Battaglia"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Rossi"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de audiencia - Dr. Fernando","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70104476-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 12:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70089543-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 02\/08\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668319363TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Nilton Picagli Leite Ribeiro Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 2460\/2471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31\/08\/2017 \u00c0S 15:00 HORAS. (Dever\u00e1 a parte se certificar onde ser\u00e1 realizada a audi\u00eancia tendo em vista mudan\u00e7a de de endere\u00e7o deste Juizado prevista para o m\u00eas de agosto de 2017) Advogados(s): Remo Higashi Battaglia (OAB 157500\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31\/08\/2017 \u00c0S 15:00 HORAS. (Dever\u00e1 a parte se certificar onde ser\u00e1 realizada a audi\u00eancia tendo em vista mudan\u00e7a de de endere\u00e7o deste Juizado prevista para o m\u00eas de agosto de 2017)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 04 Auxiliar 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70074197-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 30\/06\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 2401\/2413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro pesquisa de endere\u00e7o pelo BACENJUD. Se positiva, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Advogados(s): Remo Higashi Battaglia (OAB 157500\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Defiro pesquisa de endere\u00e7o pelo BACENJUD. Se positiva, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3672-4058,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nAos  21  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  Fernando  Salles  Amaral  ,  MM(a)  \nJuiz(a)  de  Direito.  Eu,  Michelle  Chaves  Rocha  Shmith , Assistente  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso: 1015842-35.2016.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Alex Correa  de Morais\nRequerido : Nilton Picagli  Leite Ribeiro\n      \nJuiz(a)  de Direito  Dr(a):   Fernando  Salles Amaral\nVistos.\nDefiro  pesquisa  de  endere\u00e7o  pelo  BACENJUD . Se  positiva,  expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  21  de  junho  de 2017\n_____________________________________ Juiz(a) de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015842-35.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 4278DC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO SALLES AMARAL, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 12:44 . fls. 172"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70062326-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 2183\/2194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.167: Redesigne-se a audi\u00eancia, liberando-se a pauta.Sem preju\u00edzo, defiro pesquisa de endere\u00e7o pelo Infojud (Receita Federal). Se positiva, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Remo Higashi Battaglia (OAB 157500\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls.167: Redesigne-se a audi\u00eancia, liberando-se a pauta.Sem preju\u00edzo, defiro pesquisa de endere\u00e7o pelo Infojud (Receita Federal). Se positiva, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3672-4058,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nAos  15  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  Fernando  Salles  Amaral  ,  MM(a)  \nJuiz(a)  de  Direito.  Eu,  Michelle  Chaves  Rocha  Shmith , Assistente  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso: 1015842-35.2016.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Alex Correa  de Morais\nRequerido : Nilton Picagli  Leite Ribeiro\n      \nJuiz(a)  de Direito  Dr(a):   Fernando  Salles Amaral\nVistos.\nFls.167:  Redesigne-se  a  audi\u00eancia,  liberando-se  a  pauta.\nSem  preju\u00edzo,  defiro  pesquisa  de  endere\u00e7o  pelo  Infojud  (Receita  Federal).  Se  positiva,  expe\u00e7a-se  o  \nnecess\u00e1rio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  15  de  maio  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015842-35.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 3F0809C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO SALLES AMARAL, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 168"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70051589-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 15\/05\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 004.2017\/009414-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/05\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70045537-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 02\/05\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 004.2017\/006889-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/04\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audiencia - Dr. Fernando","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 17\/05\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 04 Auxiliar 3 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538398841TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Nilton Picagli Leite Ribeiro Dilig\u00eancia : 24\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 2302\/2311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2016 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento (UNA) designada para o dia 20\/03\/2017, \u00e0s 15:00 horas, no Forum Regional da Freguesia do \u00d3, situado \u00e0 R. Tom\u00e1s Ramos Jord\u00e3o, 101 - Freguesia do \u00d3. Diligencie o patrono do (a) autor (a) o comparecimento de sua constituinte, bem como de eventuais testemunhas. Advogados(s): Remo Higashi Battaglia (OAB 157500\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento (UNA) designada para o dia 20\/03\/2017, \u00e0s 15:00 horas, no Forum Regional da Freguesia do \u00d3, situado \u00e0 R. Tom\u00e1s Ramos Jord\u00e3o, 101 - Freguesia do \u00d3. Diligencie o patrono do (a) autor (a) o comparecimento de sua constituinte, bem como de eventuais testemunhas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 20\/03\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 04 Auxiliar 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[]}