{"numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1015414-22.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/02\/2017 \u00e0s 12:05 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Stef\u00e2nia Costa Amorim Requena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.252,82","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Irffi de Andrade"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 619\/633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do credor a fls. 72, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Juliana Irffi de Andrade (OAB 71894\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do credor a fls. 72, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015414-22.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015414-22.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Via\u00e7\u00e3o Getulio  Vargas Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  credor  a  fls.  72 ,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o ,  na  \nforma  do  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 373D087. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 73"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40914966-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 703\/738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 56\/58) e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conseguinte, cancele-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via designada para 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00min. Certifique-se.Dever\u00e1 a parte autora informar o cumprimento do acordo no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento da parcela ajustada.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumido o integral pagamento. Nesse caso, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 56\/58) e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conseguinte, cancele-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via designada para 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00min. Certifique-se.Dever\u00e1 a parte autora informar o cumprimento do acordo no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento da parcela ajustada.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumido o integral pagamento. Nesse caso, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1015414-22.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1015414-22.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Via\u00e7\u00e3o Getulio  Vargas Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  \n(fls.  56\/58)  e  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  b ,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPor  conseguinte,  cancele-se  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  \ndesignada  para  20  de  junho  de  2017,  \u00e0s  10h00 min. Certifique-se.\nDever\u00e1   a  parte  autora  informar  o cumprimento  do  acordo  no  \nprazo  de  at\u00e9  30  (trinta)  dias  ap\u00f3s  o  vencimento  da  parcela  ajustada.\nNo  sil\u00eancio,  ser\u00e1  presumido  o  integral  pagamento.  Nesse  caso,  \ntornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32A6E6C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 68"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40637458-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 814\/832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Vistos.Antes de apreciar o pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo formulado a fls. 56\/58, a r\u00e9 dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, trazendo aos autos os atos constitutivos e instrumento de procura\u00e7\u00e3o outorgando \u00e0 patrona subscritora (Dr\u00aa Juliana Irffi de Andrade - OAB\/MG 71.894) os poderes especiais para transigir, desistir, receber e dar quita\u00e7\u00e3o (art. 105, CPC).Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Antes de apreciar o pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo formulado a fls. 56\/58, a r\u00e9 dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, trazendo aos autos os atos constitutivos e instrumento de procura\u00e7\u00e3o outorgando \u00e0 patrona subscritora (Dr\u00aa Juliana Irffi de Andrade - OAB\/MG 71.894) os poderes especiais para transigir, desistir, receber e dar quita\u00e7\u00e3o (art. 105, CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015414-22.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Via\u00e7\u00e3o Getulio  Vargas Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nAntes  de  apreciar  o  pedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  formulado  a  fls.  56\/58 ,  a  \nr\u00e9  dever\u00e1  regularizar  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual,  trazendo  aos  autos  os  atos  constitutivos  e \ninstrumento  de  procura\u00e7\u00e3o  outorgando  \u00e0  patrona  subscritora  (Dr\u00aa  Juliana  Irffi  de  Andrade  \u2013 \nOAB\/MG  71.894)  os  poderes  especiais  para  transigir,  desistir,  receber  e  dar  quita\u00e7\u00e3o  (art.  105,  \nCPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 325C96D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 20:08 . fls. 59"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40570028-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/05\/2017 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676462171TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 638\/661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 47\/49: Ante o alegado, a quest\u00e3o relativa \u00e0 incompet\u00eancia de ju\u00edzo dever\u00e1 ser arguida em sede de preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 64 do C\u00f3digo de Processo Civil.2. No mais, com base no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para o dia 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00, a ser realizada neste ju\u00edzo. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 47\/49: Ante o alegado, a quest\u00e3o relativa \u00e0 incompet\u00eancia de ju\u00edzo dever\u00e1 ser arguida em sede de preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 64 do C\u00f3digo de Processo Civil.2. No mais, com base no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para o dia 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00, a ser realizada neste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015414-22.2017.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Via\u00e7\u00e3o Getulio  Vargas Ltda\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n1 .  Fls.  47\/49:  Ante  o  alegado ,  a  quest\u00e3o  relativa  \u00e0  incompet\u00eancia  de  ju\u00edzo  \ndever\u00e1  ser  arguida  em  sede  de  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o,  para  oportuna  aprecia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  64  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2 .  No  mais,  \n  com   base   no   art.   334   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   designo  \naudi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via   para   o   dia   20   de   junho   de   2017,   \u00e0s   10h00 ,   a   ser   realizada   neste  \nju\u00edzo.\n3 .   Fica   a   parte   autora   intimada   na   pessoa   de   seu   advogado.  \n4 .  Cite-se  e  intime-se  a  r\u00e9,  sendo  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  de  quinze  dias  \n\u00fateis ,  ser\u00e1  contado  a  partir  da  audi\u00eancia,  caso  n\u00e3o  ocorra  concilia\u00e7\u00e3o .  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  \nimplicar\u00e1  em  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  \npresente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\n5 .  Ficam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9 \nobrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  com  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F74FC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 50\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n\u00e0 dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  \npretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.\n6 .  Em  caso  de  aus\u00eancia  de  autocomposi\u00e7\u00e3o,  com  o  decurso  do  prazo  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  que:  I  \n havendo  revelia ,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  \nprovas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o ,  dever\u00e1  se  manifestar  em  \nr\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  \nincidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  \nparte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nI nt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F74FC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 51"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40238882-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 557\/583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos art. 9\u00ba e 10 do C\u00f3digo de Processo Civil e aos princ\u00edpios norteadores trazidos pelos arts. 5\u00ba e 6\u00ba do mesmo C\u00f3digo, requeira a parte autora, desde logo e a fim de se evitar maiores delongas em virtude de poss\u00edvel oposi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, a remessa dos autos ao ju\u00edzo competente (Comarca de Belo Horizonte\/MG), eis que aplic\u00e1vel, ao caso concreto, a regra geral trazida pelo art. 46 do referido diploma legal.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante do exposto, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos art. 9\u00ba e 10 do C\u00f3digo de Processo Civil e aos princ\u00edpios norteadores trazidos pelos arts. 5\u00ba e 6\u00ba do mesmo C\u00f3digo, requeira a parte autora, desde logo e a fim de se evitar maiores delongas em virtude de poss\u00edvel oposi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, a remessa dos autos ao ju\u00edzo competente (Comarca de Belo Horizonte\/MG), eis que aplic\u00e1vel, ao caso concreto, a regra geral trazida pelo art. 46 do referido diploma legal.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015414-22.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1015414-22.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Via\u00e7\u00e3o Getulio  Vargas Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n1.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  seguradora  objetivando  o  ressarcimento  pela  \nindeniza\u00e7\u00e3o  paga  em  favor  de  sua  segurada,  por  supostos  danos  causados  pela  r\u00e9  em  acidente  de  \ntr\u00e2nsito. Ocorre que  a  r\u00e9  est\u00e1  sediada  na  Comarca  de  Belo  Horizonte\/MG,  local  onde  \ntamb\u00e9m  ocorreram  os  fatos  narrados  na  inicial.\nVeja-se  que,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  prevista  no  art.  53,  inciso  V,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  correspondente  ao  disposto  no  art.  100,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  antigo  diploma  \nprocessual,  ao  tratar  de  a\u00e7\u00f5es  de  acidente  de  tr\u00e2nsito  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  vem  \nesposando  o  entendimento  de  que  a  seguradora  fica  sub-rogada  nos  direitos  do  credor  apenas  \nmaterialmente.  Confira-se:\nCONFLITO  NEGATIVO  DE  COMPET\u00caNCIA  -  ACIDENTE  DE  VE\u00cdCULO  - \nA\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  -  SEGURADORA  -  FORO  EXCEPCIONAL  \u2013  ART  100,  \u00a7  \n\u00daNICO  DO  CPC  -  INAPLICABILIDADE.  \n1  -  A  norma  especial  contida  no  art.  100,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC  foi  disposta  em  \nbenef\u00edcio  da  situa\u00e7\u00e3o  personal\u00edssima  da  v\u00edtima  que  sofre  acidente  automobil\u00edstico,  \nno  claro  intuito  de  minimizar-lhe  as  despesas  e  aborrecimentos  que  os  danos  dele  \ndecorrentes  ocasionam.  A  prerrogativa  processual  do  foro  excepcional  n\u00e3o  se  \ntransmite  \u00e0s  seguradoras ,  que,  t\u00e3o  somente  suportam  os  \u00f4nus  financeiros  e,  \nregressivamente,  sub-rogam-se  materialmente  nos  direitos  do  credor.  \n2  -  Conflito  conhecido  para  declarar  a  compet\u00eancia   do  Ju\u00edzo  Federal  da  16\u00aa  Vara  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D21F95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 43\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015414-22.2017.8.26.0100  - p.  2\nC\u00edvel\n da  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  de  S\u00e3o  Paulo.  (CC  21.829\/SP,  Rel.  Ministra  NANCY  \nANDRIGHI,  PRIMEIRA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  07\/04\/2000,  DJ  15\/05\/2000  p.  114  \u2013  \ng.n. ). \n2.  Diante  do  exposto,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  disposto  nos  art.  9\u00ba  e  10  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  e  aos  princ\u00edpios  norteadores  trazidos  pelos  arts.  5\u00ba  e  6\u00ba  do  mesmo  C\u00f3digo,  requeira  a  \nparte  autora,  desde  logo  e  a  fim  de  se  evitar  maiores  delongas  em  virtude  de  poss\u00edvel  oposi\u00e7\u00e3o  de  \nexce\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia,  a  remessa  dos  autos  ao  ju\u00edzo  competente  (Comarca  de  Belo  \nHorizonte\/MG),  eis  que  aplic\u00e1vel,  ao  caso  concreto,  a  regra  geral  trazida  pelo  art.  46  do  referido  \ndiploma  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015414-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D21F95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 44"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532625","codPublicacaoOrigem":"1197963545","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015414-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda - Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do credor a fls. 72, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), JULIANA IRFFI DE ANDRADE (OAB 71894\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"622","paginaFinal":"622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668023477","codPublicacaoOrigem":"1135418697","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015414-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda - Vistos.1. Fls. 47\/49: Ante o alegado, a quest\u00e3o relativa \u00e0 incompet\u00eancia de ju\u00edzo dever\u00e1 ser arguida em sede de preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 64 do C\u00f3digo de Processo Civil.2. No mais, com base no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para o dia 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00, a ser realizada neste ju\u00edzo. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866040","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 12:02:01:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636212536","codPublicacaoOrigem":"1103584703","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015414-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda - Diante do exposto, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos art. 9\u00ba e 10 do C\u00f3digo de Processo Civil e aos princ\u00edpios norteadores trazidos pelos arts. 5\u00ba e 6\u00ba do mesmo C\u00f3digo, requeira a parte autora, desde logo e a fim de se evitar maiores delongas em virtude de poss\u00edvel oposi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, a remessa dos autos ao ju\u00edzo competente (Comarca de Belo Horizonte\/MG), eis que aplic\u00e1vel, ao caso concreto, a regra geral trazida pelo art. 46 do referido diploma legal.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"572","paginaFinal":"572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"844428","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20370972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:09:21:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697081599","codPublicacaoOrigem":"1159484751","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015414-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda - Vistos.Antes de apreciar o pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo formulado a fls. 56\/58, a r\u00e9 dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, trazendo aos autos os atos constitutivos e instrumento de procura\u00e7\u00e3o outorgando \u00e0 patrona subscritora (Dr\u00aa Juliana Irffi de Andrade - OAB\/MG 71.894) os poderes especiais para transigir, desistir, receber e dar quita\u00e7\u00e3o (art. 105, CPC).Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"818","paginaFinal":"818","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"887529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:52:24:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700021417","codPublicacaoOrigem":"1161624901","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015414-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 56\/58) e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conseguinte, cancele-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via designada para 20 de junho de 2017, \u00e0s 10h00min. Certifique-se.Dever\u00e1 a parte autora informar o cumprimento do acordo no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento da parcela ajustada.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumido o integral pagamento. Nesse caso, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"721","paginaFinal":"721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889743","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23576906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:37:00:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632067877","codPublicacaoOrigem":"1098513486","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015414-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015414-22.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli REQDO : Via\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Ltda VARA :36\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 21\/02\/2017","paginaInicial":"18","paginaFinal":"18","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"841553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20142961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:26:23:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015414-22.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}