{"numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","processos":[{"processo":"1015379-76.2015.8.26.0506","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/05\/2015 \u00e0s 18:09 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Loredana Henck Cano de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 70.139,59","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Walther de Oliveira Campos Filho"},{"tipo":"Reqda","nome":"F\u00e1tima Val\u00e9ria Moretti Campos"},{"tipo":"Perito","nome":"Vera Lucia Borges"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Marcantonio Lizarelli"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 247\/248 aven\u00e7ado entre as partes, para que produza seus regulares efeitos de direito.Por conseguinte, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, III, 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Custas em ordem.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 247\/248 aven\u00e7ado entre as partes, para que produza seus regulares efeitos de direito.Por conseguinte, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, III, 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Custas em ordem.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1015379-76.2015.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Walther de Oliveira  Campos  Filho e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  31\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  \nProvenzani  de  Almeida ).\nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  de  fls.  247\/248  aven\u00e7ado  entre  as  \npartes,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  de  direito.\nPor  conseguinte,  JULGO  EXTINTA  A  PRESENTE  A\u00c7\u00c3O  e  o  fa\u00e7o  com  \nfundamento  no  artigo  487,  III,  'b',  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  feitas  as  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  \nos  autos.\nCustas em  ordem.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto , 31  de  agosto  de  2017 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 215DF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 249"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70265347-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 09:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70255759-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 23\/08\/2017 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Antes de analisar os questionamentos de fls. 236\/238, intime-se o banco autor a carrear aos autos, em vinte dias, c\u00f3pia do documento faltante mencionado pela perita, ou seja, o contrato com as condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas da opera\u00e7\u00e3o.Com o documento, conclusos.Int.Ribeir\u00e3o Preto, 20 de julho de 2017. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Despacho    Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Antes de analisar os questionamentos de fls. 236\/238, intime-se o banco autor a carrear aos autos, em vinte dias, c\u00f3pia do documento faltante mencionado pela perita, ou seja, o contrato com as condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas da opera\u00e7\u00e3o.Com o documento, conclusos.Int.Ribeir\u00e3o Preto, 20 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Walther de Oliveira  Campos Filho e outro\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nAntes  de  analisar  os  questionamentos  de  fls.  236\/238,  intime-se  o  banco  \nautor  a  carrear  aos  autos,  em  vinte  dias,  c\u00f3pia  do  documento  faltante  mencionado  pela  perita,  ou  \nseja,  o  contrato  com  as  condi\u00e7\u00f5es  espec\u00edficas  da  opera\u00e7\u00e3o\n.\nCom  o  documento,  conclusos.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 20  de  julho  de  2017 .\n                                       Loredana  Henck Cano de Carvalho\n                                                Ju\u00edza  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 1F6D2C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 242"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70123994-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/05\/2017 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Fls. 194\/230: Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 194\/230: Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Com o dep\u00f3sito da \u00faltima parcela dos honor\u00e1rios periciais, prejudicada a aprecia\u00e7\u00e3o do contido a fls. 166\/171.Intime-se, via Portal dos Auxiliares da Justi\u00e7a, a experta nomeada a fls. 142\/144.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Despacho    Com o dep\u00f3sito da \u00faltima parcela dos honor\u00e1rios periciais, prejudicada a aprecia\u00e7\u00e3o do contido a fls. 166\/171.Intime-se, via Portal dos Auxiliares da Justi\u00e7a, a experta nomeada a fls. 142\/144.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010   .  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015379-76.2015.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido :Walther de Oliveira  Campos  Filho e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  09\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc.  _____,  (Raquel  \nProvenzani  de  Almeida ).\nVistos.\nCom  o  dep\u00f3sito  da  \u00faltima  parcela  dos  honor\u00e1rios  periciais,  prejudicada  a  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  contido  a  fls.  166\/171.\nIntime-se,  via  Portal  dos  Auxiliares  da  Justi\u00e7a,  a  experta  nomeada  a  fls.  \n142\/144. Intime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 167E542. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 190"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70275311-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/11\/2016 18:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70270528-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/11\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0410\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2228 P\u00e1gina: 139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0410\/2016 Teor do ato: Sobre o contido a fls. 166\/171, manifeste-se a parte r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Despacho    Sobre o contido a fls. 166\/171, manifeste-se a parte r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010   .  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015379-76.2015.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido :Walther de Oliveira  Campos  Filho e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  21\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc.  _____,  ( Claudete  Favareto  \nTedesqui  Nunes ).\nVistos.\nSobre  o  contido  a  fls.  166\/171,  manifeste-se  a  parte  r\u00e9.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 21  de  outubro  de  2016 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 133BB97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 16:51 . fls. 180"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70242978-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70211949-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70211865-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70209139-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/08\/2016 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2016 Teor do ato: Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Defiro o parcelamento dos honor\u00e1rios periciais fixados em tr\u00eas vezes de R$ 500,00 (quinhentos reais), para dep\u00f3sitos nas datas de 05\/09, 05\/10 e 05\/11 do ano corrente.Efetuado o pagamento integral, prossiga-se com as determina\u00e7\u00f5es de fls. 142\/144. Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 29 de agosto de 2016. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Defiro o parcelamento dos honor\u00e1rios periciais fixados em tr\u00eas vezes de R$ 500,00 (quinhentos reais), para dep\u00f3sitos nas datas de 05\/09, 05\/10 e 05\/11 do ano corrente.Efetuado o pagamento integral, prossiga-se com as determina\u00e7\u00f5es de fls. 142\/144. Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 29 de agosto de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Walther de Oliveira  Campos Filho e outro\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nDefiro   o   parcelamento   dos   honor\u00e1rios   periciais   fixados   em   tr\u00eas   vezes   de   R$   500,00  \n(quinhentos   reais),   para   dep\u00f3sitos   nas   datas   de   05\/09,   05\/10   e   05\/11   do   ano   corrente.\nEfetuado   o   pagamento   integral,   prossiga-se   com   as   determina\u00e7\u00f5es   de   fls.   142\/144.  \nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 29  de  agosto  de  2016 .\n                                       Loredana  Henck Cano de Carvalho\n                                                Ju\u00edza  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 115F381. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 14:28 . fls. 163"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70202357-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/08\/2016 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70127713-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 09\/06\/2016 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70124287-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 07\/06\/2016 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2016 Teor do ato: Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Trata-se a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria ajuizada pelo banco autor em face dos requeridos, consubstanciado no contrato de abertura da conta corrente n\u00ba 00911-7 da ag\u00eancia 3815, bem como na utiliza\u00e7\u00e3o de numer\u00e1rios sem a devida reposi\u00e7\u00e3o.Citados, os requeridos apresentaram embargos, arguindo, preliminarmente, a inexist\u00eancia de t\u00edtulo liquido, certo e exig\u00edvel para embasar a presenta a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria.Pois bem, em que pese a fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada, a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria se encontra devidamente instru\u00edda com o contrato de abertura da conta corrente de titularidade dos requeridos, bem como com os extratos referentes \u00e0 sua movimenta\u00e7\u00e3o, atendendo ao disposto no artigo 1.102-A do CPC de 1973 quando da propositura da demanda, e ao artigo 700 do atual CPC.Em sede de especifica\u00e7\u00e3o de provas, os requeridos\/embargantes pugnaram pela realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, e, por considerar \u00fatil \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da demanda, defiro a sua produ\u00e7\u00e3o.Para tanto, nomeio perita a Sra. Vera L\u00facia Borges e arbitro seus honor\u00e1rios em R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que dever\u00e3o ser depositados pelos requeridos\/embargantes em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova e acolhimento dos c\u00e1lculos do autor\/embargado.Faculto \u00e0s partes o prazo comum de cinco dias, contados da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, para apresentarem quesitos e\/ou indicarem assistentes t\u00e9cnicos.Efetuado o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios e decorrido o prazo anotado com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, intime-se a perita a retirar os autos em cart\u00f3rio e a realizar os trabalhos no prazo de trinta dias, consistentes em apurar o saldo devedor da conta corrente em discuss\u00e3o, de acordo com as cl\u00e1usulas pactuadas quando de sua abertura, assim como a responder eventuais quesitos formulados pelas partes e os seguintes quesitos do ju\u00edzo:1) Qual a taxa de juros mensal aplicada ao saldo devedor da conta corrente dos requeridos\/embargados?2) Os juros cobrados est\u00e3o de acordo com o pactuado pelas partes e\/ou se encontram em conson\u00e2ncia com o praticado no mercado financeiro para este tipo de opera\u00e7\u00e3o?3) Que outros encargos foram cobrados dos requeridos em raz\u00e3o do saldo devedor de sua conta corrente?4) Tais encargos est\u00e3o de acordo com o praticado no mercado financeiro para esse tipo de transa\u00e7\u00e3o e\/ou foram contratados pelas partes?5) As informa\u00e7\u00f5es referentes aos encargos e juros cobrados estavam claras aos requeridos para estes pudessem optar por n\u00e3o utilizar o numer\u00e1rio colocado \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o?6) Houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulado com outros encargos?7) Em caso positivo, qual o saldo devedor da conta corrente quando da propositura da demanda sem a cobran\u00e7a desse encargo (comiss\u00e3o de perman\u00eancia)? Entregue o laudo, libere-se o valor dos honor\u00e1rios \u00e0 perita e digam as partes no prazo sucessivo de dez dias.Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 23 de maio de 2016. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Trata-se a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria ajuizada pelo banco autor em face dos requeridos, consubstanciado no contrato de abertura da conta corrente n\u00ba 00911-7 da ag\u00eancia 3815, bem como na utiliza\u00e7\u00e3o de numer\u00e1rios sem a devida reposi\u00e7\u00e3o.Citados, os requeridos apresentaram embargos, arguindo, preliminarmente, a inexist\u00eancia de t\u00edtulo liquido, certo e exig\u00edvel para embasar a presenta a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria.Pois bem, em que pese a fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada, a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria se encontra devidamente instru\u00edda com o contrato de abertura da conta corrente de titularidade dos requeridos, bem como com os extratos referentes \u00e0 sua movimenta\u00e7\u00e3o, atendendo ao disposto no artigo 1.102-A do CPC de 1973 quando da propositura da demanda, e ao artigo 700 do atual CPC.Em sede de especifica\u00e7\u00e3o de provas, os requeridos\/embargantes pugnaram pela realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, e, por considerar \u00fatil \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da demanda, defiro a sua produ\u00e7\u00e3o.Para tanto, nomeio perita a Sra. Vera L\u00facia Borges e arbitro seus honor\u00e1rios em R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que dever\u00e3o ser depositados pelos requeridos\/embargantes em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova e acolhimento dos c\u00e1lculos do autor\/embargado.Faculto \u00e0s partes o prazo comum de cinco dias, contados da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, para apresentarem quesitos e\/ou indicarem assistentes t\u00e9cnicos.Efetuado o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios e decorrido o prazo anotado com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, intime-se a perita a retirar os autos em cart\u00f3rio e a realizar os trabalhos no prazo de trinta dias, consistentes em apurar o saldo devedor da conta corrente em discuss\u00e3o, de acordo com as cl\u00e1usulas pactuadas quando de sua abertura, assim como a responder eventuais quesitos formulados pelas partes e os seguintes quesitos do ju\u00edzo:1) Qual a taxa de juros mensal aplicada ao saldo devedor da conta corrente dos requeridos\/embargados?2) Os juros cobrados est\u00e3o de acordo com o pactuado pelas partes e\/ou se encontram em conson\u00e2ncia com o praticado no mercado financeiro para este tipo de opera\u00e7\u00e3o?3) Que outros encargos foram cobrados dos requeridos em raz\u00e3o do saldo devedor de sua conta corrente?4) Tais encargos est\u00e3o de acordo com o praticado no mercado financeiro para esse tipo de transa\u00e7\u00e3o e\/ou foram contratados pelas partes?5) As informa\u00e7\u00f5es referentes aos encargos e juros cobrados estavam claras aos requeridos para estes pudessem optar por n\u00e3o utilizar o numer\u00e1rio colocado \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o?6) Houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulado com outros encargos?7) Em caso positivo, qual o saldo devedor da conta corrente quando da propositura da demanda sem a cobran\u00e7a desse encargo (comiss\u00e3o de perman\u00eancia)? Entregue o laudo, libere-se o valor dos honor\u00e1rios \u00e0 perita e digam as partes no prazo sucessivo de dez dias.Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 23 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Walther de Oliveira  Campos Filho e outro\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nTrata-se a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  ajuizada  pelo  banco  autor  em  face  dos  requeridos,  \nconsubstanciado  no  contrato  de  abertura  da  conta  corrente  n\u00ba  00911-7  da  ag\u00eancia  3815,  bem  como  na  \nutiliza\u00e7\u00e3o de  numer\u00e1rios  sem  a  devida  reposi\u00e7\u00e3o.\nCitados, os  requeridos  apresentaram  embargos,  arguindo,  preliminarmente,  a \ninexist\u00eancia de  t\u00edtulo  liquido,  certo  e  exig\u00edvel  para  embasar  a  presenta  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria.\nPois bem,  em  que  pese  a  fundamenta\u00e7\u00e3o  apresentada,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  se  \nencontra  devidamente  instru\u00edda  com  o  contrato  de  abertura  da  conta  corrente  de  titularidade  dos  requeridos,  \nbem  como  com  os  extratos  referentes  \u00e0  sua  movimenta\u00e7\u00e3o,  atendendo  ao  disposto  no  artigo  1.102-A  do  \nCPC  de  1973  quando  da  propositura  da  demanda,  e  ao  artigo  700  do  atual  CPC.\nEm  sede  de  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  os  requeridos\/embargantes  pugnaram  pela  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  e,  por  considerar  \u00fatil  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  da  demanda,  defiro  a  sua  produ\u00e7\u00e3o.\nPara  tanto,  nomeio  perita  a  Sra.  Vera  L\u00facia  Borges  e  arbitro  seus  honor\u00e1rios  em  \nR$  1.500,00  (mil  e  quinhentos  reais),  que  dever\u00e3o  ser  depositados  pelos  requeridos\/embargantes  em  cinco  \ndias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova  e  acolhimento  dos  c\u00e1lculos  do  autor\/embargado.\nFaculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  cinco  dias,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo DB5F70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 13:05 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npresente decis\u00e3o,  para  apresentarem  quesitos  e\/ou  indicarem  assistentes  t\u00e9cnicos.\nEfetuado o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  e  decorrido  o  prazo  anotado  com  ou  sem  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  intime-se  a  perita  a  retirar  os  autos  em  cart\u00f3rio  e  a  realizar  os  trabalhos  no  prazo  de  \ntrinta  dias,  consistentes  em  apurar  o  saldo  devedor  da  conta  corrente  em  discuss\u00e3o,  de  acordo  com  as  \ncl\u00e1usulas  pactuadas  quando  de  sua  abertura,  assim  como  a  responder  eventuais  quesitos  formulados  pelas  \npartes  e  os  seguintes  quesitos  do  ju\u00edzo:\n1)  Qual  a  taxa  de  juros  mensal  aplicada  ao  saldo  devedor  da  conta  corrente  dos  \nrequeridos\/embargados?\n2) Os  juros  cobrados  est\u00e3o  de  acordo  com  o pactuado  pelas  partes  e\/ou  se  \nencontram  em  conson\u00e2ncia  com  o  praticado  no  mercado  financeiro  para  este  tipo  de  opera\u00e7\u00e3o?\n3)  Que  outros  encargos  foram  cobrados  dos  requeridos  em  raz\u00e3o  do  saldo  \ndevedor  de  sua  conta  corrente?\n4) Tais  encargos  est\u00e3o  de  acordo  com  o  praticado  no  mercado  financeiro  para  \nesse  tipo  de  transa\u00e7\u00e3o  e\/ou  foram  contratados  pelas  partes?\n5)  As  informa\u00e7\u00f5es  referentes  aos  encargos  e  juros  cobrados  estavam  claras  aos  \nrequeridos  para  estes  pudessem  optar  por  n\u00e3o  utilizar  o  numer\u00e1rio  colocado  \u00e0  sua  disposi\u00e7\u00e3o?\n6)  Houve  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulado  com  outros  encargos?\n7)  Em  caso  positivo,  qual  o  saldo  devedor  da  conta  corrente  quando  da  \npropositura  da  demanda  sem  a  cobran\u00e7a  desse  encargo  (comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia)?  \nEntregue  o  laudo,  libere-se  o  valor  dos  honor\u00e1rios  \u00e0  perita  e  digam  as  partes  no  \nprazo  sucessivo  de  dez  dias.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 23  de  maio  de  2016 .\n                                   Loredana  Henck Cano de Carvalho\n                                                            Ju\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo DB5F70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 13:05 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo DB5F70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 13:05 . fls. 144"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70224017-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/11\/2015 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70223878-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/11\/2015 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70223871-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/11\/2015 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2001 P\u00e1gina: 150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Despacho    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010   .  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015379-76.2015.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido :Walther de Oliveira  Campos  Filho e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  27\/10\/2015 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  \nProvenzani  de  Almeida ).\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir  no  prazo  de  10  \ndias,  justificando  sua  pertin\u00eancia.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 27  de  outubro  de  2015 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 8F2D30. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/10\/2015 \u00e0s 15:48 . fls. 133"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70170988-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/09\/2015 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1960 P\u00e1gina: 122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2015 Teor do ato: Ante a interposi\u00e7\u00e3o de embargos monit\u00f3rios, vista ao autor. Advogados(s): Eduardo Marcantonio Lizarelli (OAB 152776\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a interposi\u00e7\u00e3o de embargos monit\u00f3rios, vista ao autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70155046-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2015 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70152414-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 21\/08\/2015 10:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.15.70152409-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 21\/08\/2015 10:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    por n\u00e3o ser o endere\u00e7o constante do mandado pertencente a minha \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, e devolvo para redistribui\u00e7\u00e3o ao setor respons\u00e1vel.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    por n\u00e3o ser o endere\u00e7o constante do mandado pertencente a minha \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, e devolvo para redistribui\u00e7\u00e3o ao setor respons\u00e1vel.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2015\/069256-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/08\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2015\/069255-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/08\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Expe\u00e7a-se mandado de pagamento para que, no prazo de quinze (15) dias, o requerido quite seu d\u00e9bito ou apresente embargos, observando-se que se os embargos n\u00e3o forem opostos, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado judicial inicial em mandado executivo e prosseguindo-se na forma prevista no livro I, T\u00edtulo VIII, Cap. X do CPC. Defiro os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia, como mandado\/carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015379-76.2015.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1015379-76.2015.8.26.0506\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : F\u00e1tima Val\u00e9ria  Moretti  Campos,  Walther de Oliveira  \nCampos  Filho\nCapitao  Adelmio  Norberto  da Silva,  430, Alto da Boa  Vista  - \nCEP  14025-670,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  e Engenheiro  Agronomo \nGuaracy  Ribeiro Monteiro,  345, casa  01-104,  Nova Alianca  - \nCEP  14026-574,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCONCLUS\u00c3O\nAos  24\/06\/2015 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Loredana  \nHenck  Cano  de  Carvalho ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Thais  Blanco  \nBento ).\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  pagamento  para  que,  no  prazo  de  \nquinze  (15)  dias,  o  requerido  quite  seu  d\u00e9bito  ou  apresente  embargos,  observando-se  \nque  se  os  embargos  n\u00e3o  forem  opostos,  constituir-se-\u00e1,  de  pleno  direito,  o  t\u00edtulo  \nexecutivo  judicial,  convertendo-se  o  mandado  judicial  inicial  em  mandado  executivo  e  \nprosseguindo-se  na  forma  prevista  no  livro  I,  T\u00edtulo  VIII,  Cap.  X  do  CPC.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  art.  172,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia,  como  mandado\/carta.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 24  de  junho  de  2015 .\nLoredana  Henck Cano de Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 6B5AB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/06\/2015 \u00e0s 14:23 . fls. 53\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015379-76.2015.8.26.0506  - p.  2\nADVERT\u00caNCIA:\n Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e \ndecis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  \ne  a  senha  que  segue  anexa  ao  presente  e  que  fica  fazendo  parte  integrante  deste.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  \ndevem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nOficial:                                                Guia  n.:                                 Valor:  \nCarga:\nBaixaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015379-76.2015.8.26.0506 e c\u00f3digo 6B5AB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/06\/2015 \u00e0s 14:23 . fls. 54"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"25\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":79,"total_andamentos":79}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666973725","codPublicacaoOrigem":"1134727470","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Fls. 194\/230: Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"141","paginaFinal":"141","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"865440","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21971115","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 10:40:17:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402463746","codPublicacaoOrigem":"720017764","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia. Intime-se. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"154","paginaFinal":"154","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"545985","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9998113","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 11:05:35:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"536872667","codPublicacaoOrigem":"939377726","dataDivulgacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2191","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Defiro o parcelamento dos honor\u00e1rios periciais fixados em tr\u00eas vezes de R$ 500,00 (quinhentos reais), para dep\u00f3sitos nas datas de 05\/09, 05\/10 e 05\/11 do ano corrente.Efetuado o pagamento integral, prossiga-se com as determina\u00e7\u00f5es de fls. 142\/144. Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 29 de agosto de 2016. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"136","paginaFinal":"136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"733693","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15406807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 09:52:17:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719084838","codPublicacaoOrigem":"1176595108","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Antes de analisar os questionamentos de fls. 236\/238, intime-se o banco autor a carrear aos autos, em vinte dias, c\u00f3pia do documento faltante mencionado pela perita, ou seja, o contrato com as condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas da opera\u00e7\u00e3o.Com o documento, conclusos.Int.Ribeir\u00e3o Preto, 20 de julho de 2017. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"211","paginaFinal":"211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24453099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:58:46:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"375433276","codPublicacaoOrigem":"697562206","dataDivulgacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1960","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho - - F\u00e1tima Val\u00e9ria Moretti Campos - Ante a interposi\u00e7\u00e3o de embargos monit\u00f3rios, vista ao autor. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"129","paginaFinal":"129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"528021","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9159285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  2 2015 10:55:01:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"332380471","codPublicacaoOrigem":"659863362","dataDivulgacao":"May 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1888","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015379-76.2015.8.26.0506 CLASSE :MONIT\u00d3RIA REQTE : Banco Itau - Unibanco S\/A ADVOGADO : 73055\/SP - Jorge Donizeti Sanchez REQDO : Walther de Oliveira Campos Filho VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 18\/05\/2015","paginaInicial":"51","paginaFinal":"51","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"496244","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7103134","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 19 2015 10:25:08:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488633553","codPublicacaoOrigem":"878721429","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Ju\u00edza de Direito: Dra. Loredana Henck Cano de CarvalhoVistos.Trata-se a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria ajuizada pelo banco autor em face dos requeridos, consubstanciado no contrato de abertura da conta corrente n\u00ba 00911-7 da ag\u00eancia 3815, bem como na utiliza\u00e7\u00e3o de numer\u00e1rios sem a devida reposi\u00e7\u00e3o.Citados, os requeridos apresentaram embargos, arguindo, preliminarmente, a inexist\u00eancia de t\u00edtulo liquido, certo e exig\u00edvel para embasar a presenta a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria.Pois bem, em que pese a fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada, a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria se encontra devidamente instru\u00edda com o contrato de abertura da conta corrente de titularidade dos requeridos, bem como com os extratos referentes \u00e0 sua movimenta\u00e7\u00e3o, atendendo ao disposto no artigo 1.102-A do CPC de 1973 quando da propositura da demanda, e ao artigo 700 do atual CPC.Em sede de especifica\u00e7\u00e3o de provas, os requeridos\/embargantes pugnaram pela realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, e, por considerar \u00fatil \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da demanda, defiro a sua produ\u00e7\u00e3o.Para tanto, nomeio perita a Sra. Vera L\u00facia Borges e arbitro seus honor\u00e1rios em R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que dever\u00e3o ser depositados pelos requeridos\/embargantes em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova e acolhimento dos c\u00e1lculos do autor\/embargado.Faculto \u00e0s partes o prazo comum de cinco dias, contados da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, para apresentarem quesitos e\/ou indicarem assistentes t\u00e9cnicos.Efetuado o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios e decorrido o prazo anotado com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, intime-se a perita a retirar os autos em cart\u00f3rio e a realizar os trabalhos no prazo de trinta dias, consistentes em apurar o saldo devedor da conta corrente em discuss\u00e3o, de acordo com as cl\u00e1usulas pactuadas quando de sua abertura, assim como a responder eventuais quesitos formulados pelas partes e os seguintes quesitos do ju\u00edzo:1) Qual a taxa de juros mensal aplicada ao saldo devedor da conta corrente dos requeridos\/ embargados?2) Os juros cobrados est\u00e3o de acordo com o pactuado pelas partes e\/ou se encontram em conson\u00e2ncia com o praticado no mercado financeiro para este tipo de opera\u00e7\u00e3o?3) Que outros encargos foram cobrados dos requeridos em raz\u00e3o do saldo devedor de sua conta corrente?4) Tais encargos est\u00e3o de acordo com o praticado no mercado financeiro para esse tipo de transa\u00e7\u00e3o e\/ou foram contratados pelas partes?5) As informa\u00e7\u00f5es referentes aos encargos e juros cobrados estavam claras aos requeridos para estes pudessem optar por n\u00e3o utilizar o numer\u00e1rio colocado \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o?6) Houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulado com outros encargos?7) Em caso positivo, qual o saldo devedor da conta corrente quando da propositura da demanda sem a cobran\u00e7a desse encargo (comiss\u00e3o de perman\u00eancia)? Entregue o laudo, libere-se o valor dos honor\u00e1rios \u00e0 perita e digam as partes no prazo sucessivo de dez dias.Intime-se.Ribeir\u00e3o Preto, 23 de maio de 2016. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"216","paginaFinal":"216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"683753","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13425024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 10:13:59:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817864","codPublicacaoOrigem":"1195613159","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 247\/248 aven\u00e7ado entre as partes, para que produza seus regulares efeitos de direito.Por conseguinte, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, III, 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Custas em ordem.P.R.I. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"497","paginaFinal":"497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628207312","codPublicacaoOrigem":"1095068855","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Com o dep\u00f3sito da \u00faltima parcela dos honor\u00e1rios periciais, prejudicada a aprecia\u00e7\u00e3o do contido a fls. 166\/171.Intime-se, via Portal dos Auxiliares da Justi\u00e7a, a experta nomeada a fls. 142\/144.Intime-se. - ADV: EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"102","paginaFinal":"102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839135","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19968140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 16 2017 10:25:40:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575122047","codPublicacaoOrigem":"1003459062","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015379-76.2015.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015379-76.2015.8.26.0506 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Itau - Unibanco S\/A - Walther de Oliveira Campos Filho e outro - Sobre o contido a fls. 166\/171, manifeste-se a parte r\u00e9.Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO MARCANTONIO LIZARELLI (OAB 152776\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0410\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"768896","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16923678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 07:55:19:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015379-76.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}