{"numero":"1015465-39.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1015465-39.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 15:01 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ariane de F\u00e1tima Alves Dias Paukoski Simoni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.775,37","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Patricia Aparecida Fernandes de Sousa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Isabel Aparecida Silva do Couto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Augusto do Couto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 1614\/1627","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es (apela\u00e7\u00e3o fls. 98\/105). Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Nada Mais. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es (apela\u00e7\u00e3o fls. 98\/105). Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261403-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1833\/1843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para declarar devida \u00e0 autora a restitui\u00e7\u00e3o do valor a t\u00edtulo de VRG, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, a fim de aferir a eventual exist\u00eancia de cr\u00e9dito em favor da autora, e extingo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do CPC. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos pelo requerido, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, esses \u00faltimos fixados em R$ 800,00, em analogia aos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para declarar devida \u00e0 autora a restitui\u00e7\u00e3o do valor a t\u00edtulo de VRG, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, a fim de aferir a eventual exist\u00eancia de cr\u00e9dito em favor da autora, e extingo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do CPC. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos pelo requerido, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, esses \u00faltimos fixados em R$ 800,00, em analogia aos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015465-39.2017.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015465-39.2017.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Patricia Aparecida  Fernandes  de Sousa\nRequerido : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lizianne   Marques   Curto\nVistos.\nPATRICIA  APARECIDA  FERNANDES  DE  SOUSA  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nDE  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DE  VALOR  RESIDUAL  GARANTIDO  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  BBA  \nalegando  que,  no  dia  22\/01\/2010,  celebrou  um  contrato  de  Arrendamento  Mercantil  (Leasing)  de  \num  ve\u00edculo  de  marca  Chevrolet,  modelo  Classic  Life,  ano  2006\/2007,  em  60  parcelas  de  R$  \n538,42,  compostas  pela  contrapresta\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  229,57,  bem  como  do  VRG  no  valor  de  R$  \n308,85.  Aponta  que,  ap\u00f3s  o  pagamento  da  36\u00aa  parcela  (com  vencimento  em  22\/01\/2013),  vendo  \nque  n\u00e3o  conseguiria  honrar  com  o  pagamento  das  demais  parcelas  em  virtude  de  dificuldades  \nfinanceiras,  procurou  a  arrendadora,  a  qual  expediu  novo  carn\u00ea  contendo  mais  35  parcelas  no  valor  \nde  R$  607,33.  Como  os  valores  referentes  ao  VRG  e  \u00e0  contrapresta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foram  especificados  no  \ncontrato  de  aditamento,  na  sua  peti\u00e7\u00e3o  ou  planilha  de  c\u00e1lculo,  para  efeito  de  c\u00e1lculo,  a  autora  \nconsiderou  os  mesmos  percentuais  do  1\u00ba  contrato,  ou  seja,  57,36%  correspondente  ao  VRG,  \nresultando  no  valor  de  R$  348,37  mensais,  e  42,64%  correspondente  \u00e0  contrapresta\u00e7\u00e3o,  resultando  \nno  valor  de  R$  258,96  mensais,  com  primeiro  vencimento  para  22\/03\/2013.  Ocorre  que,  ap\u00f3s  o  \npagamento  da  21\u00aa  parcela  (com  vencimento  em  22\/11\/2014),  em  decorr\u00eancia  de  novas  dificuldades  \nfinanceiras,  n\u00e3o  conseguiu  mais  honrar  com  os  pagamentos  e  teve  seu  bem  apreendido  em  \n15\/05\/2015.  Frisa  que  efetuou  o  pagamento  de  36  parcelas  no  valor  de  R$  308,85  relativas  ao  \nprimeiro  carn\u00ea,  mais  21  parcelas  no  valor  de  R$  348,37  relativas  ao  segundo  carn\u00ea,  totalizando  o  \nvalor  hist\u00f3rico  de  R$  18.434,37,  valor  este  que,  corrigido  at\u00e9  15\/05\/2015,  atinge  o  montante  de  R$  \n22.422,29,  tudo  a  t\u00edtulo  de  VRG.  Ressalta  que,  quando  realizou  pesquisa  de  mercado,  verificou  que  \no  bem  retomado  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  \u00e0  \u00e9poca  da  devolu\u00e7\u00e3o  (maio\/2015),  estava  avaliado  em  \nR$  17.389,00.  Somando-se  os  R$  22.422,29  pagos  de  VRG  mais  R$  17.389,00,  valor  do  bem  \u00e0  \n\u00e9poca  de  sua  apreens\u00e3o,  resulta  um  saldo  credor  de  R$  39.811,29,  sendo  este  o  montante  do  cr\u00e9dito  \nda  autora.  O  cr\u00e9dito  do  Banco,  por  sua  vez,  \u00e9  composto  das  parcelas  vencidas  e  n\u00e3o  pagas  at\u00e9  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4958699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015465-39.2017.8.26.0001 - lauda  2\nretomada\n do  bem,  no  importe  de  R$  1.338,58,  mais  o  valor  total  do  VRG  contratado,  que  \u00e9  de  R$  \n18.531,00,  resultando  no  total  de  R$  19.941,71.  Ao  fim,  subtraindo-se  o  cr\u00e9dito  do  banco  do  \ncr\u00e9dito  da  autora  (39.811,29  \u2013  19.869,58),  chega-se  ao  saldo  credor  final  da  autora  de  R$  \n19.941,71,  que,  corrigidos,  correspondem  ao  valor  de  R$  22.775,37.  Requer  que  seja  julgada  \nprocedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  o  fim  de  condenar  a  r\u00e9  a  restituir-lhe  este  saldo  credor,  conforme  \njulgamento  do  STJ  no  Recurso  Repetitivo  (REsp  1.099.212\/RJ),  apurado  em  R$  22.775,37,  valor  \neste  que  dever\u00e1  ser  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Requer  ainda  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  das  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  na  base  de  20%  sobre  o  valor  da  senten\u00e7a.  \nJuntou  documentos  (fls.13\/44).\nConcedido  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fls.45).\nCitada  a  r\u00e9  (fls.48),  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.49\/51)  e  juntou  documentos  \n(fls.52\/79),  alegando  que,  conforme  o  entendimento  do  Resp  1.099,212-RJ,  depreende-se  que  a  \nentrega  do  bem  pela  parte  autora  por  si  s\u00f3  n\u00e3o  autoriza  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  VRG,  sendo  imprescind\u00edvel  \napurar  o  valor  da  venda  do  bem,  somando-o  ao  valor  efetivamente  quitado  pelo  cliente  a  t\u00edtulo  de  \nVRG  e deduzindo-se  desta  soma  os  valores  das  despesas  e  encargos  previstos  no  contrato,  s\u00f3  \ncabendo  devolu\u00e7\u00e3o  se  o  resultado  encontrado  superar  o  valor  do  VRG  total  contratado,  que  \u00e9  o  \nvalor  m\u00ednimo  assegurado  \u00e0  arrendadora  a  fim  de  recuperar  o  custo  do  bem  durante  o  prazo  da  \nopera\u00e7\u00e3o.  Aponta  que  realizou  a  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  do  ve\u00edculo  em  19\/05\/2015,  sendo  este  \nvendido  em  30\/06\/2015  pelo  valor  de  R$  8.500,00.  Frisa  que  a  parte  autora  pagou  46  parcelas  do  \nfinanciamento,  sendo  R$  229,57  a  t\u00edtulo  de  contrapresta\u00e7\u00e3o  e  R$  308,85  a  t\u00edtulo  de  VRG,  assim,  \nefetivamente  quitou  R$  14.207,10  a t\u00edtulo  de  VRG.  Ademais,  o  presente  contrato  prev\u00ea  como  \nresponsabilidade  da  parte  autora,  cl\u00e1usula  20,  o pagamento  de  todas  as  despesas  e  encargos  \nrelacionados  ao  bem  objeto  desta  a\u00e7\u00e3o.  Complementa  que  nos  termos  do  Resp  1.099.212-RJ,  \nconforme  contas  demonstradas,  conclui-se  que  a  parte  autora  deve  ao  r\u00e9u  a  import\u00e2ncia  de  R$  \n7.613,71.  Requer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  da  inicial,  condenando  a  parte  autora  nas  custas  e  \ndespesas  processuais,  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  e  demais  comina\u00e7\u00f5es  legais.\nA  autora  ofertou  r\u00e9plica  (fls.82\/90).  Aduziu  que  os  c\u00e1lculos  apresentados  pela  \nrequerida  est\u00e3o  errados  porque  consideraram  o  valor  do  ve\u00edculo  pautado  na  cl\u00e1usula  3.2  (R$  \n20.590,00),  atualizando-o,  quando  deveria  ter  considerado  o  valor  total  do  VRG  contratado,  \nequivalente  a  60  vezes  R$  308,85,  resultando  em  R$  18.531,00.  Que  o  ve\u00edculo  foi  vendido  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4958699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015465-39.2017.8.26.0001 - lauda  3\npre\u00e7o\n vil,  equivalente  a  40%  da  tabela  FIPE,  o  que  se  mostrou  abusivo;  que,  em  sua  opera\u00e7\u00e3o,  o  \nBanco  procedeu  ao  desconto  de  R$  5.359,43  referente  a  supostas  despesas,  sem  provar  a  previs\u00e3o  \ncontratual  do  desconto  destas  despesas.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  Decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  tendo  em  vista  que  as  \nalega\u00e7\u00f5es  das  partes  e  os  documentos  acostados  aos  autos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  \nindependentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil .\nAs  partes  firmaram  contrato  de  arrendamento  mercantil  de  bem  m\u00f3vel.\nAs  partes  n\u00e3o  controvertem  quanto  ao  direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  \nt\u00edtulo  de  valor  residual  garantido.  Controvertem,  isto  sim,  quanto  aos  valores  e  par\u00e2metros  \nutilizados  para  base  do  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito.\nDeste  modo,  incontroverso  que,  havendo  saldo  em  favor  do  arrendat\u00e1rio,  esta  \ndiferen\u00e7a  dever\u00e1  ser  restitu\u00edda  em  seu  benef\u00edcio.  \nA  forma  de  devolu\u00e7\u00e3o  do  VRG  foi  disciplina  no  Recurso  Repetitivo  n\u00ba  1.099.212-\nRJ,  que  assim  disp\u00f4s:  \"Nas  a\u00e7\u00f5es  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  motivadas  por  inadimplemento  de  \narrendamento  mercantil  financeiro,  quando  o  produto  da  soma  do  VRG  quitado  com  o  valor  da  \nvenda  do  bem  for  maior  que  o  total  pactuado  como  VRG  na  contrata\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  direito  do  \narrendat\u00e1rio  receber  a  diferen\u00e7a,  cabendo,  por\u00e9m,  se  estipulado  no  contrato,  o  pr\u00e9vio  desconto  de  \noutras  despesas  ou  encargos  contratuais\".\nNo  presente  caso ,  as  partes  divergem  quanto  ao  valor  do  VRG  quitado.  A  parte  \nautora  menciona  o  valor  de  R$  18.434,37,  enquanto  que  a  parte  r\u00e9  alega  o  valor  de  R$  14.207,10.  \nO  n\u00famero  de  parcelas  pagas  tamb\u00e9m  diverge  (57,  segundo  a  autora,  e  46,  segundo  a  r\u00e9).  Ainda,  a  \nautora  soma,  ao  valor  reputado  como  pago  a  t\u00edtulo  de  VRG,  o  valor  do  ve\u00edculo  financiado  de  \nacordo  com  a  tabela  FIPE  (R$  17.389,00),  enquanto  que  a  r\u00e9  soma  ao  valor  do  VRG  reputado  \ncomo  pago  o  valor  pelo  qual  o  bem  foi  vendido  (R$  8.500,00).  Por  fim,  as  duas  atribuem  valores  \ndiferentes  ao  VRG  contratado.  A  r\u00e9  tamb\u00e9m  subtrai,  do  montante  final,  valores  que  afirma  serem  \ndevidos  por  disposi\u00e7\u00e3o  contratual,  que  totalizariam  R$  5.988,24,  sendo  que  a  autora  impugna  a  \nexist\u00eancia  dessas  cl\u00e1usulas.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4958699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015465-39.2017.8.26.0001 - lauda  4\nTais\n quest\u00f5es  devem  ser  apuradas  em  fase  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  mediante  a  \ndevida  comprova\u00e7\u00e3o  dos  valores  de  acordo  com  os  par\u00e2metros  acima  citados  e  consolidados  em  \nsede  de  recurso  repetitivo . \nResta,  apenas,  analisar  a  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  de  que  o  bem  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  foi  \nvendido  por  pre\u00e7o  vil.  O  CPC  consolidou  entendimento  sobre  o  que  seria  pre\u00e7o  vil:\nArt.  891.  N\u00e3o  ser\u00e1  aceito  lance  que  ofere\u00e7a  pre\u00e7o  vil.\nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  Considera-se  vil  o  pre\u00e7o  inferior  ao  m\u00ednimo  estipulado  pelo  juiz  \ne  constante  do  edital,  e,  n\u00e3o  tendo  sido  fixado  pre\u00e7o  m\u00ednimo,  considera-se  vil  o  pre\u00e7o  inferior  a  \ncinquenta  por  cento  do  valor  da  avalia\u00e7\u00e3o\nNota-se  que  o  ve\u00edculo  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  foi  objeto  de  avalia\u00e7\u00e3o.  A  tabela  FIPE,  por  \nsua  vez,  traz  pre\u00e7o  m\u00e9dio  de  mercado  para  bem  da  mesma  marca,  modelo  e  ano.  Considerando-se  \no  valor  indicado  nesta  tabela  (R$  17.389,00),  tem-se  que  o  objeto  foi  vendido  por  pouco  menos  de  \n50%  deste  valor  (R$  8.500,00) ,  o  que  \u00e9  razo\u00e1vel ,  tratando-se  de  bem  usado,  oriundo  de  busca  e  \napreens\u00e3o  e  que  n\u00e3o  se  sabe  ao  certo  o  grau  de  conserva\u00e7\u00e3o,  portanto,  natural  certa  desvaloriza\u00e7\u00e3o . \nConcluiu-se  que,  ao  contr\u00e1rio  do  que  alega  a  requerente,  o  valor  pelo  qual  foi  vendido  o  autom\u00f3vel  \nn\u00e3o  foi  vil.  \nPelo tanto,  deve-se  considerar,  para  fins  de  c\u00e1lculo  de  devolu\u00e7\u00e3o  do  VRG,  o  valor  \nde  venda  do  bem,  qual  seja,  R$  8.500,00.  \nDestarte,  o  caso  \u00e9  de  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  determinar  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  \npagas  a  t\u00edtulo  de  VRG,  desde  que,  somadas  ao  valor  de  venda  do  bem  (R$  8.500,00),  o  resultado  \nseja  superior  ao  total  pactuado  como  VRG  na  contrata\u00e7\u00e3o ,  ficando  autorizada  a  compensa\u00e7\u00e3o  deste  \nmontante  com  as  parcelas  em  aberto  e  com  as  despesas  contratuais  devidamente  comprovadas,  \ntudo  a  ser  apurado  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o ,  momento  processual  adequado  a  se  apurar  o  \"quantum  \ndebeatur\"  em  favor  da  autora,  acaso  existente .  \nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  para  declarar  devida  \u00e0  autora  a  \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  valor  a  t\u00edtulo  de  VRG,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o,  cujo  valor  ser\u00e1  apurado  em  \nsede  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  a  fim  de  aferir  a  eventual  exist\u00eancia  de  cr\u00e9dito  em  favor  da  autora,  \ne  extingo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito , com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  CPC.  \nCustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  devidos  pelo  requer ido,  em  \nraz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  esses  \u00faltimos  fixados  em  R$  8 00,00,  em  analogia  aos  termos  do  artigo  85,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4958699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015465-39.2017.8.26.0001 - lauda  5\n\u00a78\u00ba,\n do  CPC.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4958699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 96"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70188642-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 23:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 1826\/1835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70166983-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667756795TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A Dilig\u00eancia : 05\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 1538\/1550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista os documentos juntados que comprovam a hipossufici\u00eancia, concedo a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Tendo em vista o Princ\u00edpio da Dura\u00e7\u00e3o Razo\u00e1vel do Processo, bem como que a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o pode ser obtida em qualquer fase do processo, e que o autor manifestou expressamente seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, excepcionalmente, deixo de designar audi\u00eancia nesta oportunidade.CITE-SE a(o) r\u00e9(u), por carta (AR-Digital - Com. CG 165\/2014), consignando que a parte r\u00e9 poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por meio de ADVOGADO, no prazo de 15 (quinze) dias. Em n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). Intime-se. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista os documentos juntados que comprovam a hipossufici\u00eancia, concedo a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Tendo em vista o Princ\u00edpio da Dura\u00e7\u00e3o Razo\u00e1vel do Processo, bem como que a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o pode ser obtida em qualquer fase do processo, e que o autor manifestou expressamente seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, excepcionalmente, deixo de designar audi\u00eancia nesta oportunidade.CITE-SE a(o) r\u00e9(u), por carta (AR-Digital - Com. CG 165\/2014), consignando que a parte r\u00e9 poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por meio de ADVOGADO, no prazo de 15 (quinze) dias. Em n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 e \n209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1015465-39.2017.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1015465-39.2017.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Patricia Aparecida  Fernandes  de Sousa\nRequerido Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nVistos.\nTendo em  vista  os  documentos  juntados  que  comprovam  a \nhipossufici\u00eancia, concedo  a  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.\nTendo em  vista  o  Princ\u00edpio  da  Dura\u00e7\u00e3o  Razo\u00e1vel  do  Processo,  bem  como  que  a  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o  pode  ser  obtida  em  qualquer  fase  do  processo,  e  que  o  autor  manifestou  \nexpressamente seu  desinteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  excepcionalmente , \ndeixo de  designar  audi\u00eancia  nesta  oportunidade.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u),  por  carta  (AR-Digital  \u2013  Com.  CG  165\/2014),  consignando  \nque a  parte  r\u00e9  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  meio  de  ADVOGADO , no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias.  Em  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (artigo  344  do  CPC).  \n I ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ariane   de   F\u00e1tima   Alves   Dias   Paukoski   Simoni\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015465-39.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 406F05B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 45"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750489856","codPublicacaoOrigem":"1197224544","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015465-39.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015465-39.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Patricia Aparecida Fernandes de Sousa - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para declarar devida \u00e0 autora a restitui\u00e7\u00e3o do valor a t\u00edtulo de VRG, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, a fim de aferir a eventual exist\u00eancia de cr\u00e9dito em favor da autora, e extingo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I, do CPC. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos pelo requerido, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, esses \u00faltimos fixados em R$ 800,00, em analogia aos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do CPC.P.R.I.C. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1837","paginaFinal":"1837","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831079","codPublicacaoOrigem":"1207682396","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015465-39.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015465-39.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Patricia Aparecida Fernandes de Sousa - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - \u00c0s contrarraz\u00f5es (apela\u00e7\u00e3o fls. 98\/105). Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Nada Mais. - ADV: ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1617","paginaFinal":"1617","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:19:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711089500","codPublicacaoOrigem":"1170524311","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015465-39.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015465-39.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Patricia Aparecida Fernandes de Sousa - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1830","paginaFinal":"1830","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24089084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:09:46:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688124041","codPublicacaoOrigem":"1152462661","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015465-39.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015465-39.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Patricia Aparecida Fernandes de Sousa ADVOGADO : 224217\/SP - Isabel Aparecida Silva do Couto REQDO : Banco Ita\u00fa BBA S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 29\/05\/2017","paginaInicial":"2264","paginaFinal":"2264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"881126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:29:32:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015465-39.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}