{"numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1015791-30.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2016 \u00e0s 15:38 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Hertha Helena Rollemberg Padilha de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 38.916,11","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gustavo Jaar Gomes"},{"tipo":"Reqte","nome":"Rogiane Pereira de Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Interesdo.","nome":"CCJA FC - C\u00c2MARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Gessi Maria Barbosa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1874\/1883","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos, posto que tempestivos.No m\u00e9rito, rejeito o recurso.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, d\u00favida ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida. De fato, discorda o embargante, do m\u00e9rito da decis\u00e3o embargada. Nesse aspecto, n\u00e3o apresenta a decis\u00e3o embargada qualquer imprecis\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade em face dos seus pr\u00f3prios fundamentos, concili\u00e1veis na exata compreens\u00e3o das exposi\u00e7\u00f5es discutidas. Na verdade, o embargante busca obter efeitos infringentes de maneira a modificar a decis\u00e3o embargada. Entretanto, tal objetivo tamb\u00e9m n\u00e3o pode vingar porque a atribui\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes aos embargos declarat\u00f3rios somente pode ocorrer em face de v\u00edcio ou erro material evidentes. E esse n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Rejeito, pois os embargos, mantendo integralmente a senten\u00e7a embargada.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos, posto que tempestivos.No m\u00e9rito, rejeito o recurso.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, d\u00favida ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida. De fato, discorda o embargante, do m\u00e9rito da decis\u00e3o embargada. Nesse aspecto, n\u00e3o apresenta a decis\u00e3o embargada qualquer imprecis\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade em face dos seus pr\u00f3prios fundamentos, concili\u00e1veis na exata compreens\u00e3o das exposi\u00e7\u00f5es discutidas. Na verdade, o embargante busca obter efeitos infringentes de maneira a modificar a decis\u00e3o embargada. Entretanto, tal objetivo tamb\u00e9m n\u00e3o pode vingar porque a atribui\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes aos embargos declarat\u00f3rios somente pode ocorrer em face de v\u00edcio ou erro material evidentes. E esse n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Rejeito, pois os embargos, mantendo integralmente a senten\u00e7a embargada.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Gustavo  Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\n         Vistos.\nRecebo  os  embargos,  posto  que  tempestivos.\nNo  m\u00e9rito,  rejeito  o  recurso.\nN\u00e3o  h\u00e1  omiss\u00e3o,  d\u00favida  ou  contradi\u00e7\u00e3o  a  ser  suprida.  \nDe  fato,  discorda   o  embargante,  do  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o  embargada.  \nNesse  aspecto,  n\u00e3o  apresenta  a  decis\u00e3o  embargada  qualquer  \nimprecis\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o,  omiss\u00e3o  ou  obscuridade  em  face  dos  seus  \npr\u00f3prios  fundamentos,  concili\u00e1veis  na  exata  compreens\u00e3o  das  \nexposi\u00e7\u00f5es  discutidas.   \nNa  verdade,  o  embargante  busca  obter  efeitos  \ninfringentes  de  maneira  a  modificar   a  decis\u00e3o  embargada.  Entretanto,  \ntal  objetivo  tamb\u00e9m  n\u00e3o  pode  vingar  porque  a  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeitos  \ninfringentes  aos  embargos  declarat\u00f3rios  somente  pode  ocorrer  em  face  \nde  v\u00edcio  ou  erro  material  evidentes.  E  esse  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos.  \nRejeito,  pois  os  embargos,  mantendo  integralmente  a  \nsenten\u00e7a  embargada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4B1599A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 315"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70451973-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 20:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2127\/2138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Por todo o exposto, JULGO PROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O para reconhecer a nulidade dos leil\u00f5es extrajudiciais promovidos pela r\u00e9, por aus\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos devedores. CONDENO a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da causa. P. R. I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Por todo o exposto, JULGO PROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O para reconhecer a nulidade dos leil\u00f5es extrajudiciais promovidos pela r\u00e9, por aus\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos devedores. CONDENO a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da causa. P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AProcesso  Digital  \nn\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002\nClasse  -  Assunto Procedimento  Comum  -  Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o  de  \nLeil\u00e3o\nRequerente :Gustavo  Jaar  Gomes  e  outro\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nVISTOS  E  ETC.\nGustavo  Jaar  Gomes  e  Rogiane  Pereira  de  Lima  \npropuseram  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  leil\u00e3o  extrajudicial,  com  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  antecedente,  em  face  de    Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. . \nAlegam  que  financiaram  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  descrito  na  inicial  pelo  \nsistema  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia,  e  tornaram-se  \ninadimplentes.  O  credor  fiduci\u00e1rio  promoveu  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  \npropriedade  fiduci\u00e1ria,  ante  a  n\u00e3o  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  no  procedimento  \nextrajudicial,  e  promover\u00e1  leil\u00e3o  extrajudicial  para  venda  do  bem,  nas  \ndatas  de  06\/0 4\/2016  e  13\/04\/2016.  \nN\u00e3o  foram  pessoalmente  intimados  para  o  leil\u00e3o,  o  que  acarreta  a  sua  \nnulidade.  Alternativamente,  requerem  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 302\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  2\nt\u00edtulo\n de  financiamento.\nPugnaram  pela  concess\u00e3o  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  \nsustar  o  leil\u00e3o,  consignando  que  proporiam  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  da  execu\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial,  cumulada  com  revisional  do  contrato.\nA   antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  parcialmente  deferida,  para  \nsustar  os  efeitos  do  leil\u00e3o.  Desta  decis\u00e3o  foi  tirado  recurso,  que  provido,  \nregovou  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  concedida.\nRegularmente  citada,  a  r\u00e9  contesta  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  o  processo  deve  ser  extinto,  porque  os  autores  n\u00e3o  emendaram  a  \ninicial  nos  termos  do  art.  303,  \u00a71\u00ba  do  CPC.  Sustentam  a  impossibilidade  \nde  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  ap\u00f3s  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  aus\u00eancia  de  \nprevis\u00e3o  legal  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  leil\u00f5es  extrajudiciais,   n\u00e3o  cabimento  \nde  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  do  financiamento  e  pugnaram  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nOs  r\u00e9us  depositaram  alguns  valores,  mas  em  \nmontante  manifestamente  inferior  ao  necess\u00e1rio  \u00e0  purga\u00e7\u00e3o  da  mora.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  nos  termos  \ndo  art.  355,  I  do  CPC.\nPreliminarmente  anoto  que,  embora  os  autores  n\u00e3o  \ntenham  emendado  a  inicial,  mantiveram  o  pedido  origin\u00e1rio  formulado,  \nno  tocante  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  do  leil\u00e3o  extrajudicial.  E  n\u00e3o  havia  \nmesmo  necessidade  de  emenda,  j\u00e1  que  a  pretens\u00e3o  era  manifestamente  \nsatisfativa,  e  a  controv\u00e9rsia  poderia  se  restringir  \u00e0  validade  dos  leil\u00f5es,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 303\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  3\ncomo\n de  fato  ocorreu.\nAssim,  embora  n\u00e3o  tenham  promovido  as  emendas  \nnecess\u00e1rias  para  viabilizar  a  anula\u00e7\u00e3o  do  procedimento  extrajudicial  de  \nconsolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  e  revis\u00e3o  do  contrato,  formularam  pedido  \nde  susta\u00e7\u00e3o  dos  leil\u00f5es,  fundamentando  sua  nulidade  na  aus\u00eancia  de  \nintima\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  dos  devedores.  Esta  a  quest\u00e3o  que  ser\u00e1  apreciada  pelo  \nju\u00edzo,  portanto.\n  A  Lei  9514\/97  dispunha  exatamente  o  seguinte:\n\"Art.  26.  Vencida  e n\u00e3o  paga,  no  todo  ou  em  parte,  a d\u00edvida  e \nconstitu\u00eddo  em  mora  o  fiduciante,  consolidar-se-\u00e1,  nos  termos  deste  \nartigo,  a  propriedade  do  im\u00f3vel  em  nome  do  fiduci\u00e1rio.\n\u00a7  1\u00ba  Para  os  fins  do  disposto  neste  artigo,  o  fiduciante,  ou  seu  \nrepresentante  legal  ou  procurador  regularmente  constitu\u00eddo,  ser\u00e1  \nintimado,  a  requerimento  do  fiduci\u00e1rio,  pelo  oficial  do  competente  \nRegistro  de  Im\u00f3veis,  a  satisfazer,  no  prazo  de  quinze  dias,  a  presta\u00e7\u00e3o  \nvencida  e  as  que  se  vencerem  at\u00e9  a  data  do  pagamento,  os  juros  \nconvencionais,  as  penalidades  e  os  demais  encargos  contratuais,  os  \nencargos  legais,  inclusive  tributos,  as  contribui\u00e7\u00f5es  condominiais  \nimput\u00e1veis  ao  im\u00f3vel,  al\u00e9m  das  despesas  de  cobran\u00e7a  e  de  intima\u00e7\u00e3o.\n\u00a7   2\u00ba  O  contrato  definir\u00e1  o  prazo  de  car\u00eancia  ap\u00f3s  o  qual  ser\u00e1  \nexpedida  a  intima\u00e7\u00e3o.\n\u00a7  3\u00ba  A  intima\u00e7\u00e3o  far-se-\u00e1  pessoalmente  ao  fiduciante,  ou  ao  seu  \nrepresentante  legal  ou  ao  procurador  regularmente  constitu\u00eddo,  \npodendo  ser  promovida,  por  solicita\u00e7\u00e3o  do  oficial  do  Registro  de  \nIm\u00f3veis,  por  oficial  de  Registro  de  T\u00edtulos  e  Documentos  da  comarca  da  \nsitua\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  ou  do  domic\u00edlio  de  quem  deva  receb\u00ea-la,  ou  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 304\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  4\ncorreio,\n com  aviso  de  recebimento.\n\u00a7  4 o\n\u00a0\u00a0Quando o  fiduciante,  ou  seu  cession\u00e1rio,  ou  seu  representante  \nlegal  ou  procurador  encontrar-se  em  local  ignorado,  incerto  ou  \ninacess\u00edvel,  o  fato  ser\u00e1  certificado  pelo  serventu\u00e1rio  encarregado  da  \ndilig\u00eancia  e  informado  ao  oficial  de  Registro  de  Im\u00f3veis,  que,  \u00e0  vista  da  \ncertid\u00e3o,  promover\u00e1  a  intima\u00e7\u00e3o  por  edital  publicado  durante  3  (tr\u00eas)  \ndias,  pelo  menos,  em  um  dos  jornais  de  maior  circula\u00e7\u00e3o  local  ou  \nnoutro  de  comarca  de  f\u00e1cil  acesso,  se  no  local  n\u00e3o  houver  imprensa  \ndi\u00e1ria,  contado  o  prazo  para  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  da  data  da  \u00faltima  \npublica\u00e7\u00e3o  do  edital.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\u00a7   5\u00ba  Purgada  a  mora  no  Registro  de  Im\u00f3veis,  convalescer\u00e1  o \ncontrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\n\u00a7  6\u00ba  O  oficial  do  Registro  de  Im\u00f3veis,  nos  tr\u00eas  dias  seguintes  \u00e0  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora,  entregar\u00e1  ao  fiduci\u00e1rio  as  import\u00e2ncias  recebidas,  \ndeduzidas  as  despesas  de  cobran\u00e7a  e  de  intima\u00e7\u00e3o.\n\u00a7  7 o\n\u00a0Decorrido o  prazo  de  que  trata  o  \u00a7  1 o\n\u00a0sem a  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora,  o  oficial  do  competente  Registro  de  Im\u00f3veis,  certificando  esse  \nfato,  promover\u00e1  a  averba\u00e7\u00e3o,  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  da  consolida\u00e7\u00e3o  \nda  propriedade  em  nome  do  fiduci\u00e1rio,  \u00e0  vista  da  prova  do  pagamento  \npor  este,  do  imposto  de  transmiss\u00e3o\u00a0 inter vivos \u00a0e, se  for  o  caso,  do  \nlaud\u00eamio.\u00a0\n\u00a7 8 o\n\u00a0O fiduciante  pode,  com  a  anu\u00eancia  do  fiduci\u00e1rio,  dar  seu  direito  \neventual  ao  im\u00f3vel  em  pagamento  da  d\u00edvida,  dispensados  os  \nprocedimentos  previstos  no  art.  27.\u00a0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 305\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  5\nO\n  artigo  27  sofreu  recente  altera\u00e7\u00e3o,  passando  \u00e1  seguinte  \nreda\u00e7\u00e3o:\nArt. 27.  Uma  vez  consolidada  a  propriedade  em  seu  nome,  o \nfiduci\u00e1rio,  no  prazo  de  trinta  dias,  contados  da  data  do  registro  de  que  \ntrata  o  \u00a7  7\u00ba  do  artigo  anterior,  promover\u00e1  p\u00fablico  leil\u00e3o  para  a \naliena\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel.\n\u00a7   1o\n\u00a0\u00a0Se no  primeiro  leil\u00e3o  p\u00fablico  o  maior  lance  oferecido  for  \ninferior  ao  valor  do  im\u00f3vel,  estipulado  na  forma  do  inciso  VI  e  do  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  24  desta  Lei,  ser\u00e1  realizado  o  segundo  leil\u00e3o  nos  \nquinze  dias  seguintes.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (R ed a\u00e7\u00e3 o  d ad a p ela  L e i  n \u00ba 1 3.4 65, d e 2 017)\n\u00a7 2\u00ba  No  segundo  leil\u00e3o,  ser\u00e1  aceito  o  maior  lance  oferecido,  desde  \nque  igual  ou  superior  ao  valor  da  d\u00edvida,  das  despesas,  dos  pr\u00eamios  de  \nseguro,  dos  encargos  legais,  inclusive  tributos,  e  das  contribui\u00e7\u00f5es  \ncondominiais.\n\u00a7 2 o\n-A. \u00a0Para  os  fins  do  disposto  nos  \u00a7\u00a7  1 o\n\u00a0e 2 o\n\u00a0deste artigo,  as  \ndatas,  hor\u00e1rios  e  locais  dos  leil\u00f5es  ser\u00e3o  comunicados  ao  devedor  \nmediante  correspond\u00eancia  dirigida  aos  endere\u00e7os  constantes  do  \ncontrato,  inclusive  ao  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (In clu \u00edd o  pela   Le i  n\u00ba \n13.4 65, d e 2 017)\n\u00a7 2 o\n-B. \u00a0Ap\u00f3s  a  averba\u00e7\u00e3o  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  fiduci\u00e1ria  \nno  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio  e  at\u00e9  a  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  \nsegundo  leil\u00e3o,  \u00e9  assegurado  ao  devedor  fiduciante  o  direito  de  \nprefer\u00eancia  para  adquirir  o  im\u00f3vel  por  pre\u00e7o  correspondente  ao  valor  da  \nd\u00edvida,  somado  aos  encargos  e  despesas  de  que  trata  o  \u00a7  2 o\n\u00a0deste \nartigo,  aos  valores  correspondentes  ao  imposto  sobre  \ntransmiss\u00e3o\u00a0inter\u00a0vivos\u00a0e  ao  laud\u00eamio,  se  for  o  caso,  pagos  para  efeito  \nde  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  fiduci\u00e1ria  no  patrim\u00f4nio  do  credor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 306\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  6\nfiduci\u00e1rio,\n e  \u00e0s  despesas  inerentes  ao  procedimento  de  cobran\u00e7a  e \nleil\u00e3o,  incumbindo,  tamb\u00e9m,  ao  devedor  fiduciante  o  pagamento  dos  \nencargos  tribut\u00e1rios  e  despesas  exig\u00edveis  para  a  nova  aquisi\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel,  de  que  trata  este  par\u00e1grafo,  inclusive  custas  e \nemolumentos.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (In clu \u00edd o p ela  L e i  n \u00ba 1 3.4 65, d e 2 017)\nO legislador  incorporou  ao  texto  legal,  portanto,  o \nposicionamento  que  j\u00e1  vinha  sendo  adotado  pela  jurisprud\u00eancia  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  considerava  indispens\u00e1vel  a  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  dos  devedores,  das  datas  dos  respectivos  leil\u00f5es,  admitindo  \ncomo  vi\u00e1vel  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  o  momento  da  assinatura  do  autor  \nde  arremata\u00e7\u00e3o.\nNeste sentido:\nDIREITO   PROCESSUAL   CIVIL.   ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  EM  GARANTIA  \nDE   BEM  IM\u00d3VEL.   LEI   N\u00ba  9.514\/1997.  INTIMA\u00c7\u00c3O  \nPESSOAL.NECESSIDADE.  EXEGESE  DO  ART.  26  \u00a7  3\u00ba.  RECURSO  \nESPECIAL  PROVIDO.  1.   Na  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia  de  bem  \nim\u00f3vel,  vencida  e  n\u00e3o  paga,   no   todo   ou   em   parte,   a   d\u00edvida   e   \nconstitu\u00eddo  em  mora  o  fiduciante,  consolidar-se-\u00e1  [...]  a  propriedade  do  \nim\u00f3vel  em  nome  do  fiduci\u00e1rio  (art.  26,  caput,  da  Lei  n\u00ba  9.514\/1997).  2.   \nAo   fiduciante  \u00e9  dada  oportunidade  de  purgar  a  mora.  Para  tanto,  \ndever\u00e1   ser  intimado  pessoalmente,  ou  na  pessoa  de  seu  representante  \nlegal  ou  procurador  regularmente  constitu\u00eddo.  3.  A  intima\u00e7\u00e3o,  sempre  \npessoal,  pode  ser  realizada  de  tr\u00eas  maneiras:  (a)   por   solicita\u00e7\u00e3o   do   \noficial   do   Registro  de  Im\u00f3veis;  (b)  por  oficial   de   Registro  de  T\u00edtulos  e  \nDocumentos  da  comarca  da  situa\u00e7\u00e3o  do   im\u00f3vel   ou   do   domic\u00edlio   de   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 307\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  7\nquem\n  deva  receb\u00ea-la;  ou  (c)  pelo  correio,  com  aviso  de  recebimento,  \nsendo  essa  a  melhor  interpreta\u00e7\u00e3o  da  norma  contida  no  art.  26,  \u00a73\u00ba,  da  \nLei  n\u00ba  9.514\/1997.  4.   \u00c9   nula   a  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor  que  n\u00e3o  se  \ndirigiu  \u00e0  sua  pessoa,  sendo   processada   por  carta  com  aviso  de  \nrecebimento  no  qual  consta  como  receptor  pessoa  alheia  aos  autos  e  \ndesconhecida.  5.   Recurso   especial   provido  para  restabelecer  a  liminar  \nconcedida  pelo  ju\u00edzo  de  piso  at\u00e9  o  final  julgamento  do  processo.  ( \nRelator  Ministro  Moura  Ribeiro,   REsp  1531144  \/  PB  RECURSO  ESPECIAL \n2015\/0102529-2)\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL  E  PROCESSUAL  \nCIVIL.  A\u00c7\u00c3O  ANULAT\u00d3RIA  DE  LEIL\u00c3O  EXTRAJUDICIAL.  LEI  N\u00ba  \n9.514\/97.  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  DE  COISA  IM\u00d3VEL.  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  \nPESSOAL  DO  DEVEDOR  FIDUCIANTE.  NECESSIDADE.  PRECEDENTE  \nESPEC\u00cdFICO.  RECURSO  ESPECIAL  PARCIALMENTE  PROVIDO.  1.  \"No  \n\u00e2mbito  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/66,  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  h\u00e1  muito  se  encontra  consolidada  no  sentido  da  necessidade  \nde  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  do  devedor  acerca  da  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  \nextrajudicial,  entendimento  que  se  aplica  aos  contratos  regidos  pela  Lei  \nn\u00ba  9.514\/97\"  (REsp  1447687\/DF,  Rel.  Ministro  RICARDO  VILLAS  B\u00d4AS  \nCUEVA,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  21\/08\/2014,  DJe  08\/09\/2014).  \n2.  AGRAVO  REGIMENTAL  DESPROVIDO.  Relator  Ministro  Paulo  de  Tarso  \nSanseverino,  (AgRg  no  REsp  1367704  \/  RS  AGRAVO  REGIMENTAL  NO  \nRECURSO  ESPECIAL \n2013\/0035337-1)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 308\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015791-30.2016.8.26.0002 - lauda  8\nIndiscut\u00edvel,\n portanto,  que  a  jurisprud\u00eancia  do  STJ  \u00e9  \npac\u00edfica  no  sentido  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  pessoal  dos  devedores  \u00e9  \nindispens\u00e1vel  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida  do  leil\u00e3o  extrajudicial,  jurisprud\u00eancia  \nesta  al\u00e7ada  \u00e0  norma,  ante  a  altera\u00e7\u00e3o  legislativa  promovida  pelo  \nlegislador. Neste sentido,  mantenho  meu  entendimento  no  \ntocante  \u00e0  necessidade  da  pr\u00e9via  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor  para  validade  do  \nleil\u00e3o  extrajudicial.\nEmbora a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  tenha  sido  revogada,  \na  segunda  hasta  n\u00e3o  se  realizou,  de  sorte  que,  com  maior  raz\u00e3o,  deve  \nser  reconhecida  a  nulidade  dos  leil\u00f5es,  para  que  outros  se  realizem  \nprecedidos  da  regular  intima\u00e7\u00e3o  dos  devedores.  Na  ocasi\u00e3o,  poder\u00e3o  \nvaler-se  do  direito  de  prefer\u00eancia,  nos  exatos  termos  do   art.  27,  \u00a72\u00ba-B  \nda  Lei  9514\/2007.  \nPor  todo  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  A  PRESENTE  A\u00c7\u00c3O   \npara  reconhecer  a  nulidade  dos  leil\u00f5es  extrajudiciais  promovidos  \npela  r\u00e9,  por  aus\u00eancia  de  intima\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  dos  devedores.  \nCONDENO  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  causa.\nP.  R.  I.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49E8284. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 309"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70382290-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70278031-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 2179\/2188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o r\u00e9u sobre os dep\u00f3sitos realizados.Int. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o r\u00e9u sobre os dep\u00f3sitos realizados.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n \nEm  23\/04\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Dra.  Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro.  Eu  __,  (Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira ), escrev.  subscr.\nProcesso  n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Gustavo  Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nVistos.\nManifeste-se o  r\u00e9u  sobre  os  dep\u00f3sitos  realizados.\nInt.\nD A  T A  \nEm  23\/04\/2017 ,  recebi  os  presentes  \nautos  em  cart\u00f3rio.\nEu,                  ,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3D13148. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 23\/04\/2017 \u00e0s 21:38 . fls. 281"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 1711\/1719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando o saldo devedor apontado pelo r\u00e9u a fls. 152, complementem os autores o dep\u00f3sito realizado para viabilizar a discuss\u00e3o quanto a possibilidade da purga\u00e7\u00e3o da mora.Int. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando o saldo devedor apontado pelo r\u00e9u a fls. 152, complementem os autores o dep\u00f3sito realizado para viabilizar a discuss\u00e3o quanto a possibilidade da purga\u00e7\u00e3o da mora.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n \nEm  14\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Dra.  Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro.  Eu  __,  (Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira ), escrev.  subscr.\nProcesso  n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Gustavo  Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nVistos.\nConsiderando o  saldo  devedor  apontado  pelo  r\u00e9u  a  fls.  152,  \ncomplementem  os  autores  o  dep\u00f3sito  realizado  para  viabilizar  a \ndiscuss\u00e3o  quanto  a  possibilidade  da  purga\u00e7\u00e3o  da  mora.\nInt.\nD A  T A  \nEm  14\/03\/2017 ,  recebi  os  presentes  \nautos  em  cart\u00f3rio.\nEu,                  ,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 395AEC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 276"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70084685-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 11:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 2009\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de media\u00e7\u00e3o de fls. 267\/269, a ser realizada no CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA Endere\u00e7o: Avenida Franz Voegeli, 303, Torre Santorini, 19\u00ba andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866 , ficando as partes por este ato, intimadas para comparecimento, nas pessoas de seus Advogados. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de media\u00e7\u00e3o de fls. 267\/269, a ser realizada no CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA Endere\u00e7o: Avenida Franz Voegeli, 303, Torre Santorini, 19\u00ba andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866 , ficando as partes por este ato, intimadas para comparecimento, nas pessoas de seus Advogados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2762\/2771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2017 Teor do ato: Encaminho as partes para media\u00e7\u00e3o a ser realizada na CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA, situado na Avenida Franz Voegeli, 303, torre santorini, 19 andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866, 99906-8170.As partes dever\u00e3o contatar a CCJA FC para agendamento da sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrada, e a qual todas as partes est\u00e3o obrigadas a comparecer.Oficie-se \u00e0 C\u00e2mara de media\u00e7\u00e3o informando quanto \u00e1 indica\u00e7\u00e3o e gerando senha para acesso ao processo.Int.D A T A Em , recebi os presentes autos em cart\u00f3rio.Eu, , escrevente, subscrevi. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Encaminho as partes para media\u00e7\u00e3o a ser realizada na CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA, situado na Avenida Franz Voegeli, 303, torre santorini, 19 andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866, 99906-8170.As partes dever\u00e3o contatar a CCJA FC para agendamento da sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrada, e a qual todas as partes est\u00e3o obrigadas a comparecer.Oficie-se \u00e0 C\u00e2mara de media\u00e7\u00e3o informando quanto \u00e1 indica\u00e7\u00e3o e gerando senha para acesso ao processo.Int.D A T A Em , recebi os presentes autos em cart\u00f3rio.Eu, , escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n \nEm  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Hertha  Helena  Rollemberg  \nPadilha  de  Oliveira,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  \nRegional  de  Santo  Amaro.  Eu  __,  (),  escrev.  subscr.\nProcesso  n\u00ba:  - Procedimento  Comum\n1015791-30.2016.8.26.0002\n: Gustavo Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\n: Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nEncaminho as  partes  para  media\u00e7\u00e3o  a  ser  realizada  na  \nCCJA  FC-  CAMARA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO  ARBITRAL  \nFRANCO  COCUZZA,  situado   na  Avenida  Franz  Voegeli,  303,  torre  \nsantorini,  19  andar,  sala  1902,  Continental,  Osasco,  telefones   \n11-3684-1902,  3684-1866,  99906-8170.\nAs  partes   dever\u00e3o  contatar  a  CCJA  FC  para   \nagendamento  da  sess\u00e3o  de  apresenta\u00e7\u00e3o,  que  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  \ncobrada,  e  a  qual  todas  as  partes  est\u00e3o  obrigadas  a  comparecer.\nOficie-se  \u00e0  C\u00e2mara  de  media\u00e7\u00e3o  informando  quanto  \u00e1 \nindica\u00e7\u00e3o  e  gerando  senha  para  acesso  ao  processo.\nInt.\nD A  T A  \nEm  ,  recebi  os  presentes  autos  em  \ncart\u00f3rio.\nEu,                  ,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 34EE441. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 20:01 . fls. 262"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70457982-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2016 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70447626-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0589\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 2176\/2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0589\/2016 Teor do ato: Vistos,Especifiquem, as partes, as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo de 10 dias. No mesmo prazo, digam se t\u00eam interessa na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos,Especifiquem, as partes, as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo de 10 dias. No mesmo prazo, digam se t\u00eam interessa na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Gustavo Jaar Gomes,  Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Torres   Dos   Reis\nVistos,\nEspecifiquem ,  as  partes,  as  provas  que  desejam  produzir,  justificando  sua  pertin\u00eancia,  no  \nprazo  de  10  dias.  \nNo mesmo  prazo,  digam  se  t\u00eam  interessa  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3209EF4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TORRES DOS REIS, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 14:26 . fls. 237"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70369712-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2016 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2199 P\u00e1gina: 2328\/2331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2016 Teor do ato: Vista \u00e0 parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista \u00e0 parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70328789-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70297031-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2016 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2173 P\u00e1gina: 1907\/1909","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2173 P\u00e1gina: 1907\/1909","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2016 Teor do ato: Fls.114\/126: Anote-se o Agravo de Instrumento, e ante a aus\u00eancia de not\u00edcia acerca da concess\u00e3o de efeito suspensivo, prossiga-se.Int. Advogados(s): Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2016 Teor do ato: Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls.114\/126: Anote-se o Agravo de Instrumento, e ante a aus\u00eancia de not\u00edcia acerca da concess\u00e3o de efeito suspensivo, prossiga-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O  \nEm  03\/08\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Hertha  Helena  Rollemberg  Padilha  de  \nOliveira ,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro.  Eu  __,  \n( Elton  Denis  Pinto ), escrev.  subscr.\nProcesso  n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Gustavo Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Hertha  Helena  Rollemberg  Padilha  de  Oliveira\nFls. 114\/126 :  Anote-se  o  Agravo  de  Instrumento,  e  ante  a  aus\u00eancia  de  not\u00edcia  \nacerca  da  concess\u00e3o  de  efeito  suspensivo,  prossiga-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  03\/08\/2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2ABE55C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 16:09 . fls. 128"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70263168-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 27\/07\/2016 20:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488112040TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 24\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2016 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70176784-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Intima\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2016 13:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2119 P\u00e1gina: 1989\/2001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 2280\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2016 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2016, \u00e0s 10:30 hs., que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Santo Amaro - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por carta, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento. Advogados(s): Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2016, \u00e0s 10:30 hs., que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Santo Amaro - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por carta, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\n       DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Gustavo Jaar Gomes,  Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  01\/09\/2016,  \u00e0s  10:30  \nhs.,  que  ser\u00e1  realizada  no  CEJUSC  Santo  Amaro  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  \nConflitos  e  Cidadania,  situado  na  Avenida  Adolfo  Pinheiro,  n\u00ba  1992,  3\u00ba  andar.\nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u,  por  carta,  com  a  ressalva  de  que,  caso  \ninfrut\u00edfera  a Concilia\u00e7\u00e3o,  ele  dever\u00e1  contestar  o feito  em  15  dias  a contar  da  data  da  \nAudi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia .\n  Oportunamente, ser\u00e1  analisada  a  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  Audi\u00eancia  \nde  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento.\nA DVER T\u00caN CIA :  Este   pro cess o ,  cu jo   n\u00fam ero   en co n tr a -s e   acim a,  tr a m it a  \ne le tr o n ic a m en te .  A  \u00edn te g ra  d o p ro cesso  (p eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p oder\u00e1  s e r \nv is u aliz ad a \nna\n  in te rn et,\n  se n d o\n  co nsid era d o\n  vis ta\n  pess o al\n  (a rt.\n  9\u00ba,\n  \u00a7   1\u00ba,\n  da\n  Lei\n  Fed era l\n  n\u00ba\n \n11.4 19\/2 00 6)\n  que\n  deso b rig a\n  a   an ex a\u00e7\u00e3o .\n  Para\n  vis u aliz a\u00e7\u00e3 o ,\n  ace sse\n  o   sit e\n  www.t js p .j u s.b r,\n \nin fo rm e\n  o   n\u00fam ero\n  do\n  pro cesso\n  (d is p o n\u00edv el\n  no\n  alt o\n  deste\n  docu m en to )\n  e   a   se n h a,\n  a   qual\n  se g ue\n \nan ex a,\n  em\n  docu m en to\n  se p ara d o.\n  Peti\u00e7 \u00f5 es,\n  pro cu ra \u00e7\u00f5 es,\n  defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a z id o s\n  ao\n \nJu \u00edz o\n  por\n  petic io nam en to\n  ele tr \u00f4 nic o .\nObserve-se  que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  prazo  de  \n15  dias,  contados  a  partir  da  juntada   aos  autos  do  A.R  (aviso  de  recebimento),  sob  pena  de  \nrevelia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12\/05\/2016 .                  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 24796A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  2\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n      \n  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 24796A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 102"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70138543-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2016 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70114893-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2016 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2091 P\u00e1gina: 1671\/1681","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2016 Teor do ato: Vistos.Venha a CRI integral e atualizada do im\u00f3vel em quest\u00e3o.Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 processual, esclare\u00e7am os autores se foram notificados a purgar a mora, juntando os respectivos documentos, j\u00e1 que os documentos relativos \u00e0 purga\u00e7\u00e3o de mora que instruem a inicial referem-se ao ano de 2013.Os autores formulam pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para susta\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, sob o fundamento de que n\u00e3o foram pessoalmente intimados para o certame.Considerando a proximidade da hasta, e havendo plausibilidade do direito alegado, defiro parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, exclusivamente para sustar os efeitos do leil\u00e3o, at\u00e9 nova an\u00e1lise da quest\u00e3o pelo ju\u00edzo, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da defesa, valendo a c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio deste ju\u00edzo para todos os efeitos de direito.Int. Advogados(s): Gessi Maria Barbosa (OAB 312046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Venha a CRI integral e atualizada do im\u00f3vel em quest\u00e3o.Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 processual, esclare\u00e7am os autores se foram notificados a purgar a mora, juntando os respectivos documentos, j\u00e1 que os documentos relativos \u00e0 purga\u00e7\u00e3o de mora que instruem a inicial referem-se ao ano de 2013.Os autores formulam pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para susta\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, sob o fundamento de que n\u00e3o foram pessoalmente intimados para o certame.Considerando a proximidade da hasta, e havendo plausibilidade do direito alegado, defiro parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, exclusivamente para sustar os efeitos do leil\u00e3o, at\u00e9 nova an\u00e1lise da quest\u00e3o pelo ju\u00edzo, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da defesa, valendo a c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio deste ju\u00edzo para todos os efeitos de direito.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n \nEm  05\/04\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Dra.  Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro.  Eu  __,  (Hertha  Helena  \nRollemberg  Padilha  de  Oliveira ), escrev.  subscr.\nProcesso  n\u00ba: 1015791-30.2016.8.26.0002  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Gustavo  Jaar Gomes  e Rogiane  Pereira de Lima\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Hertha   Helena   Rollemberg   Padilha   de   Oliveira\nVistos.\nVenha a  CRI   integral  e  atualizada  do  im\u00f3vel  em  quest\u00e3o.\nEm  aten\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  boa  f\u00e9  processual,  esclare\u00e7am  \nos  autores  se  foram  notificados  a  purgar  a  mora,  juntando  os  \nrespectivos  documentos,  j\u00e1  que  os  documentos  relativos  \u00e0  purga\u00e7\u00e3o  de  \nmora  que  instruem  a  inicial  referem-se  ao  ano  de  2013.\nOs  autores  formulam  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  \nsusta\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  extrajudicial,  sob  o  fundamento  de  que  n\u00e3o  foram  \npessoalmente  intimados  para  o  certame.\nConsiderando  a  proximidade  da  hasta,  e  havendo  \nplausibilidade  do  direito  alegado,   defiro  parcialmente  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela,  exclusivamente  para  sustar  os  efeitos  do  leil\u00e3o,  at\u00e9  nova  \nan\u00e1lise  da  quest\u00e3o  pelo  ju\u00edzo ,  ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  defesa,  \nvalendo  a  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  deste  ju\u00edzo  para  \ntodos  os  efeitos  de  direito.\nInt. D A  T A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 22492C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/04\/2016 \u00e0s 17:00 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  VILA \nALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1015791-30.2016.8.26.0002  - p.  2\nEm\n 05\/04\/2016 ,  recebi  os  presentes  \nautos  em  cart\u00f3rio.\nEu,                  ,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015791-30.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 22492C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/04\/2016 \u00e0s 17:00 . fls. 81"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Intima\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":84,"total_andamentos":84}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522422053","codPublicacaoOrigem":"927400723","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1907","paginaFinal":"1907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"722208","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14833918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 10:43:41:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522422054","codPublicacaoOrigem":"927400724","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls.114\/126: Anote-se o Agravo de Instrumento, e ante a aus\u00eancia de not\u00edcia acerca da concess\u00e3o de efeito suspensivo, prossiga-se.Int. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1907","paginaFinal":"1907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"722208","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14833918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 10:43:41:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545618511","codPublicacaoOrigem":"957569909","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vista \u00e0 parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740091","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754632","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:26:25:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712466","codPublicacaoOrigem":"1199489730","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - CCJA FC - C\u00c2MARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA - Por todo o exposto, JULGO PROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O para reconhecer a nulidade dos leil\u00f5es extrajudiciais promovidos pela r\u00e9, por aus\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos devedores. CONDENO a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da causa. P. R. I. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2129","paginaFinal":"2129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"481776384","codPublicacaoOrigem":"870786809","dataDivulgacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2119","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Providencie o autor o recolhimento das custas de cita\u00e7\u00e3o na modalidade pretendida: R$15,00 por carta ou R$ 70,65 para dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1992","paginaFinal":"1992","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"678190","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13131568","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 18 2016 10:50:18:937PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"459584871","codPublicacaoOrigem":"837545651","dataDivulgacao":"Apr  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2090","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015791-30.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Gustavo Jaar Gomes ADVOGADO : 312046\/SP - Gessi Maria Barbosa REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/a. VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 04\/04\/2016","paginaInicial":"1714","paginaFinal":"1714","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"657938","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12298066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  5 2016 10:53:50:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643144976","codPublicacaoOrigem":"1111786035","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Considerando o saldo devedor apontado pelo r\u00e9u a fls. 152, complementem os autores o dep\u00f3sito realizado para viabilizar a discuss\u00e3o quanto a possibilidade da purga\u00e7\u00e3o da mora.Int. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1715","paginaFinal":"1715","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849489","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20741120","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 09:29:29:983AM","codUsuarioAlteracao":"11452","usuarioAlteracao":"amanda.noveli","dataHoraAlteracao":"Mar 16 2017 11:21:34:740AM","numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589007397","codPublicacaoOrigem":"1026341192","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos,Especifiquem, as partes, as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo de 10 dias. No mesmo prazo, digam se t\u00eam interessa na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0589\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL TORRES DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2176","paginaFinal":"2176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785052","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:54:46:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613733756","codPublicacaoOrigem":"1080040434","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Encaminho as partes para media\u00e7\u00e3o a ser realizada na CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA, situado na Avenida Franz Voegeli, 303, torre santorini, 19 andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866, 99906-8170.As partes dever\u00e3o contatar a CCJA FC para agendamento da sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrada, e a qual todas as partes est\u00e3o obrigadas a comparecer.Oficie-se \u00e0 C\u00e2mara de media\u00e7\u00e3o informando quanto \u00e1 indica\u00e7\u00e3o e gerando senha para acesso ao processo.Int.D A T A Em , recebi os presentes autos em cart\u00f3rio.Eu, , escrevente, subscrevi. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP), LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0022\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2764","paginaFinal":"2764","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829531","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19324886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:21:44:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"11-3684-1902","numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002|11-3684-1902","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460278197","codPublicacaoOrigem":"838472983","dataDivulgacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2091","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos.Venha a CRI integral e atualizada do im\u00f3vel em quest\u00e3o.Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 processual, esclare\u00e7am os autores se foram notificados a purgar a mora, juntando os respectivos documentos, j\u00e1 que os documentos relativos \u00e0 purga\u00e7\u00e3o de mora que instruem a inicial referem-se ao ano de 2013.Os autores formulam pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para susta\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o extrajudicial, sob o fundamento de que n\u00e3o foram pessoalmente intimados para o certame.Considerando a proximidade da hasta, e havendo plausibilidade do direito alegado, defiro parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, exclusivamente para sustar os efeitos do leil\u00e3o, at\u00e9 nova an\u00e1lise da quest\u00e3o pelo ju\u00edzo, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da defesa, valendo a c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio deste ju\u00edzo para todos os efeitos de direito.Int. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1679","paginaFinal":"1679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"658602","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12324046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  6 2016 10:49:02:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665961108","codPublicacaoOrigem":"1133937228","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o '64e Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - CCJA FC - C\u00c2MARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA - Vistos.Manifeste-se o r\u00e9u sobre os dep\u00f3sitos realizados.Int. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2181","paginaFinal":"2181","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"864818","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21929973","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 10:11:55:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624038411","codPublicacaoOrigem":"1090616655","dataDivulgacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2286","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de media\u00e7\u00e3o de fls. 267\/269, a ser realizada no CCJA FC- CAMARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA Endere\u00e7o: Avenida Franz Voegeli, 303, Torre Santorini, 19\u00ba andar, sala 1902, Continental, Osasco, telefones 11-3684-1902, 3684-1866 , ficando as partes por este ato, intimadas para comparecimento, nas pessoas de seus Advogados. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2012","paginaFinal":"2012","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836364","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19792393","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 10 2017 08:14:44:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"11-3684-1902","numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002|11-3684-1902","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764957463","codPublicacaoOrigem":"1206451635","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - CCJA FC - C\u00c2MARA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO ARBITRAL FRANCO COCUZZA - Vistos.Recebo os embargos, posto que tempestivos.No m\u00e9rito, rejeito o recurso.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, d\u00favida ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida. De fato, discorda o embargante, do m\u00e9rito da decis\u00e3o embargada. Nesse aspecto, n\u00e3o apresenta a decis\u00e3o embargada qualquer imprecis\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade em face dos seus pr\u00f3prios fundamentos, concili\u00e1veis na exata compreens\u00e3o das exposi\u00e7\u00f5es discutidas. Na verdade, o embargante busca obter efeitos infringentes de maneira a modificar a decis\u00e3o embargada. Entretanto, tal objetivo tamb\u00e9m n\u00e3o pode vingar porque a atribui\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes aos embargos declarat\u00f3rios somente pode ocorrer em face de v\u00edcio ou erro material evidentes. E esse n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Rejeito, pois os embargos, mantendo integralmente a senten\u00e7a embargada.Int. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1875","paginaFinal":"1875","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931059","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672620","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:56:34:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480153911","codPublicacaoOrigem":"868919987","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015791-30.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015791-30.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Gustavo Jaar Gomes - - Rogiane Pereira de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/a. - Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2016, \u00e0s 10:30 hs., que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Santo Amaro - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por carta, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento. - ADV: GESSI MARIA BARBOSA (OAB 312046\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERTHA HELENA ROLLEMBERG PADILHA DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2283","paginaFinal":"2283","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"676833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:49:10:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015791-30.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}