{"numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"1015728-39.2015.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo - Prazo 30\/10","distribuicao":"03\/08\/2015 \u00e0s 10:36 - Livre\n1\u00aa Vara Judicial - Foro de Embu das Artes","juiz":"Rodrigo Aparecido Bueno de Godoy","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 104.163,15","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wilson Francisco Nascimento"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S.a"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Organiza\u00e7\u00e3o Moginiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Santander Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre dos Santos Guindaste"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli dos Santos Ferraz Veras"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0681\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3023\/3031","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0681\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais proposta por WILSON FRANCISCO NASCIMENTO em face de BANCO ITA\u00da S.A., ORGANIZA\u00c7\u00c3O MOGINIANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA (UMC) e BANCO SANTANDER BRASIL S\/A.Alega o autor que firmou contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a empresa r\u00e9 UMC, tendo acessado seu site e emitido dois boletos referentes \u00e0s mensalidades de abril e maio, realizando os pagamentos via internet pelo Banco Ita\u00fa. Esclareceu que, dias depois, passou a receber cobran\u00e7as, oportunidade em que contatou a universidade que lhe informou que havia sido v\u00edtima de fraude, pois o boleto fora emitido com numera\u00e7\u00e3o incorreta, tendo comparecido \u00e0 agencia do Banco Ita\u00fa que mencionou que repassou o valor dos boletos para o Banco Santander. Por fim, apontou que, mesmo tendo realizado o pagamento, as quantias foram desviadas por um dos r\u00e9us, sendo injusto que tenha que arcar com os \u00f4nus da mora inexistente, notadamente ser impedido de proceder \u00e0 rematr\u00edcula e ter seu nome inscrito no cadastro dos inadimplentes.Assim, requereu, de forma liminar, a suspens\u00e3o do gravame que recai sobre seu nome, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de 100 (cem) sal\u00e1rios m\u00ednimos, sem preju\u00edzo de perdas e danos referentes aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estimados em 30% (trinta por cento) da condena\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 29\/43).Ap\u00f3s emendar a inicial, concedeu-se a justi\u00e7a gratuita e a tutela antecipada, determinando-se a exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de devedores (fls. 59\/60).O Banco Santander ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 79\/87). Preliminarmente, requereu o reconhecimento de sua ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustentou que eventual equ\u00edvoco na emiss\u00e3o do boleto \u00e9 de responsabilidade da universidade e sua plataforma digital, tratando-se de fato alheio ao Santander que apenas procedeu ao repasse dos valores recebidos em decorr\u00eancia do boleto emitido, tratando-se de exerc\u00edcio regular de direito, insuscet\u00edvel de ensejar dever de indenizar. Por fim, em caso de condena\u00e7\u00e3o, requereu que a indeniza\u00e7\u00e3o fosse fixada em patamar proporcional e razo\u00e1vel, impugnando o valor pleiteado na inicial.Ainda, a Organiza\u00e7\u00e3o Mogiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura S\/S Ltda - OMEC, mantenedora da Universidade Mogi das Cruzes (OMC), tamb\u00e9m apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/111). Apontou que, para realizar o pagamento das mensalidades, disponibiliza aos alunos um portal que emite boletos, anotando-se que os documentos apresentados pelo autor cont\u00e9m erros na numera\u00e7\u00e3o, de modo que foi v\u00edtima de fraude, perpetrada pelo pr\u00f3prio aluno ou por terceiros. Destacou que os valores dos pagamentos foram desviados nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias pelos demais corr\u00e9us, tratando-se de conduta alheia a sua vontade, de tal sorte que as cobran\u00e7as e inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes se mostra devida, inexistindo dever de reparar, sobretudo porque o autor n\u00e3o fora prejudicado em sua vida acad\u00eamica, tendo frequentado as aulas normalmente. No mais, impugnou o valor de compensa\u00e7\u00e3o pelos danos morais, considerando-o excessivo. Juntou documentos (fls. 125\/142).Por fim, o Banco Ita\u00fa tamb\u00e9m apresentou resposta (fls. 168\/170). Sustentou a inexist\u00eancia de fundamento para o reconhecimento de sua responsabilidade, na medida em que vislumbra-se a excludente consistente na culpa de terceiro, pois o autor admite que a emiss\u00e3o do boleto se deu pelo site da Universidade, havendo d\u00favidas se corresponde \u00e0 ambiente virtual seguro, na justa medida em que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os. Por fim, apontou para a inexist\u00eancia de provas do dano moral e material, impugnando o valor indenizat\u00f3rio e os honor\u00e1rios pretendidos. Juntou documentos (fls. 181\/182). Em r\u00e9plica (fls. 126\/129), o autor requereu o afastamento das alega\u00e7\u00f5es veiculadas na contesta\u00e7\u00e3o, considerando que diante da rela\u00e7\u00e3o de consumo estabelecida, o \u00f4nus da prova \u00e9 invertido, cabendo a empresa r\u00e9 demonstrar a legalidade dos d\u00e9bitos reivindicados, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu.Em r\u00e9plica, o autor requereu o afastamento da preliminar, reiterando, no mais, os termos da inicial (fls. 186\/195).Instados a se manifestarem sobre a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 196), o Banco Santander e a universidade requereram o julgamento antecipado (fls. 200 e 202), enquanto o autor requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova documental a ser apresentada pelos r\u00e9us (fls. 204\/205) e o Banco Ita\u00fa quedou-se inerte.\u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Fundamento e decido.Preliminarmente, invi\u00e1vel acolher a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Santander, pois admitiu expressamente que comp\u00f5e a cadeia relacionada ao pagamento dos boletos objeto da discuss\u00e3o, de tal sorte que, ainda que abstratamente, faz parte da rela\u00e7\u00e3o de direito material deduzida em ju\u00edzo.Vi\u00e1vel reconhecer, outrossim, a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, haja vista que trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, em que o requerente figura-se como vulner\u00e1vel em decorr\u00eancia da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, notadamente porque n\u00e3o desfruta de conhecimento h\u00e1bil para demonstrar a origem da fraude na complexa rela\u00e7\u00e3o descrita na inicial (art. 6\u00ba, inciso VIII do NCPC). Posto isso, quanto ao m\u00e9rito, as alega\u00e7\u00f5es do requerente merecem acolhimento.Pelas provas juntadas aos autos, \u00e9 poss\u00edvel apurar que a o nome do autor fora inscrito no cadastro de devedores em virtude da exist\u00eancia de d\u00e9bito referente ao contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais prestados pela empresa-r\u00e9 UMC (fls. 36), conforme por ela admitido em contesta\u00e7\u00e3o. Entretanto, alega o requerente que sempre cumpriu integralmente com o pagamento das mensalidades devidas \u00e0 universidade, tendo emitido os boletos a partir do site disponibilizado pela empresa r\u00e9, sendo surpreendido com a not\u00edcia de que fora v\u00edtima de fraude, sem que soubesse, ao certo, para onde foram desviados os valores do pagamento.Estabelecido esse cen\u00e1rio, observa-se que, diferente do narrado pela universidade, certo \u00e9 que, ao disponibilizar portal eletr\u00f4nico para emiss\u00e3o de boletos, a requerida UMC passou a se responsabilizar pela autenticidade dos documentos emitidos.Em consequ\u00eancia, para afastar sua responsabilidade sobre o v\u00edcio na emiss\u00e3o dos boletos, a universidade deveria demonstrar que n\u00e3o houve falha no servi\u00e7o por ela ofertado e prestado, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu, haja vista que pouco se importou em demonstrar a origem da falsidade alegada. Ora, diante da aus\u00eancia de tal prova, bem como considerando os ind\u00edcios de que o requerente sempre arcou com o pagamento da integralidade das mensalidades devidas, emitindo os boletos a partir do site da Universidade, tanto que permaneceu assistindo as aulas de seu curso, h\u00e1 que se reconhecer a exist\u00eancia de fortes evid\u00eancias de que as cobran\u00e7as s\u00e3o indevidas.Por outro lado, no que se referem aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Santander, observa-se que tamb\u00e9m participaram da cadeia de formaliza\u00e7\u00e3o do pagamento dos boletos, raz\u00e3o pela qual, independentemente de quem falhou quanto \u00e0 emiss\u00e3o do boleto e destina\u00e7\u00e3o do pagamento, de rigor reconhecer-se a aplica\u00e7\u00e3o do art. 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Consumidor.Destarte, existe responsabilidade solid\u00e1ria entre as fornecedoras quanto aos danos causados, de modo que eventual culpa de cada um dos fornecedores poder\u00e1 ser apurada em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, na via regressiva, n\u00e3o tendo fundamento para discuss\u00e3o nestes autos.Posto isso, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da origem do d\u00e9bito objeto da inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes, raz\u00e3o pela qual a d\u00edvida indicada a fls. 36 mostra-se inexig\u00edvel, assim como indevida a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores. Da mesma forma, considerando que o autor, mesmo tendo arcado com a integralidade da fatura, foi surpreendido com a cobran\u00e7a de valores indevidos e a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores, inviabilizando-se, pois, seu acesso ao cr\u00e9dito e maculando sua imagem perante o mercado, causando, ainda, uma s\u00e9rie de transtornos para tentar promover a paralisa\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as e a retirada do respectivo gravame sobre seu nome, seja de forma extrajudicial ou judicial, reconhece-se, portanto, ofensa \u00e0 direito da personalidade, nos termos do art. 186 c.c. 927, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil.Ressalta-se que tal responsabilidade opera-se de forma objetiva, sendo desnecess\u00e1ria a an\u00e1lise de dolo ou culpa, tendo em vista que, ao exercerem suas atividades empresariais, cabem aos r\u00e9us arcarem com os danos sofridos pelo consumidor pelo servi\u00e7o prestado de forma defeituosa, tal como previsto nos pelo art. 14, \"caput\", do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, mostra-se clarividente a necessidade de repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo requerente, bem como se evidencia o car\u00e1ter sancionador da indeniza\u00e7\u00e3o, a fim de evitar que as requeridas perpetuem pr\u00e1ticas semelhantes, observando-se, ainda, que tal valor n\u00e3o pode ser fundamento para o enriquecimento sem causa do autor.Ante a observa\u00e7\u00e3o de tais balizas, fixo os danos morais no importe de 2 (duas) vezes o valor cobrado, isto \u00e9, R$ 6.147,96 (seis mil, cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos).Anoto que se mostra devida a condena\u00e7\u00e3o no pagamento de honor\u00e1rios contratuais, a t\u00edtulo danos materiais, j\u00e1 que se consubstancia no valor que foi dispendido pelo autor em virtude da contrata\u00e7\u00e3o de advogado, em vista de cobran\u00e7a de valor que j\u00e1 havia sido paga pelo requerente espontaneamente. Em consequ\u00eancia, caber\u00e1 as requeridas arcarem com valor da indeniza\u00e7\u00e3o no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do contrato de fls. 29\/30, na medida em que n\u00e3o se mostra valor absolutamente excessivo diante do caso concreto. Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para:a) DECLARAR inexistente e, consequentemente, inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto do lit\u00edgio, materializado no documento de fls. 36;b) DECLARAR indevida a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de inadimplentes em virtude do d\u00e9bito acima indicado, CONFIRMANDO E TORNANDO DEFINITIVA a tutela antecipada concedida a fls. 59\/60;c) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor compensa\u00e7\u00e3o por danos morais, de forma solid\u00e1ria, no valor de R$ 6.147,96 (seis mil,cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos), corrigidos monetariamente desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula n\u00ba 362 do C. STJ, adotando-se os \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e com a incid\u00eancia de juros de mora, a contar da inscri\u00e7\u00e3o indevida, nos termos da S\u00famula n\u00ba 54 do C. STJ e art. 398 do C\u00f3digo Civil, na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. d) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor danos materiais consistentes nos honor\u00e1rios contratuais, de forma solid\u00e1ria, no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o indicada no item anterior, corrigidas monetariamente a partir desta senten\u00e7a, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidindo-se juros de mora tamb\u00e9m a partir do presnete momento , na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Diante da sucumb\u00eancia, as r\u00e9s dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais eventualmente pagas pelo requerente, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos monetariamente a partir da presente data, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Roseli dos Santos Ferraz Veras (OAB 77563\/SP), Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais proposta por WILSON FRANCISCO NASCIMENTO em face de BANCO ITA\u00da S.A., ORGANIZA\u00c7\u00c3O MOGINIANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA (UMC) e BANCO SANTANDER BRASIL S\/A.Alega o autor que firmou contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a empresa r\u00e9 UMC, tendo acessado seu site e emitido dois boletos referentes \u00e0s mensalidades de abril e maio, realizando os pagamentos via internet pelo Banco Ita\u00fa. Esclareceu que, dias depois, passou a receber cobran\u00e7as, oportunidade em que contatou a universidade que lhe informou que havia sido v\u00edtima de fraude, pois o boleto fora emitido com numera\u00e7\u00e3o incorreta, tendo comparecido \u00e0 agencia do Banco Ita\u00fa que mencionou que repassou o valor dos boletos para o Banco Santander. Por fim, apontou que, mesmo tendo realizado o pagamento, as quantias foram desviadas por um dos r\u00e9us, sendo injusto que tenha que arcar com os \u00f4nus da mora inexistente, notadamente ser impedido de proceder \u00e0 rematr\u00edcula e ter seu nome inscrito no cadastro dos inadimplentes.Assim, requereu, de forma liminar, a suspens\u00e3o do gravame que recai sobre seu nome, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de 100 (cem) sal\u00e1rios m\u00ednimos, sem preju\u00edzo de perdas e danos referentes aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estimados em 30% (trinta por cento) da condena\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 29\/43).Ap\u00f3s emendar a inicial, concedeu-se a justi\u00e7a gratuita e a tutela antecipada, determinando-se a exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de devedores (fls. 59\/60).O Banco Santander ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 79\/87). Preliminarmente, requereu o reconhecimento de sua ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustentou que eventual equ\u00edvoco na emiss\u00e3o do boleto \u00e9 de responsabilidade da universidade e sua plataforma digital, tratando-se de fato alheio ao Santander que apenas procedeu ao repasse dos valores recebidos em decorr\u00eancia do boleto emitido, tratando-se de exerc\u00edcio regular de direito, insuscet\u00edvel de ensejar dever de indenizar. Por fim, em caso de condena\u00e7\u00e3o, requereu que a indeniza\u00e7\u00e3o fosse fixada em patamar proporcional e razo\u00e1vel, impugnando o valor pleiteado na inicial.Ainda, a Organiza\u00e7\u00e3o Mogiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura S\/S Ltda - OMEC, mantenedora da Universidade Mogi das Cruzes (OMC), tamb\u00e9m apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/111). Apontou que, para realizar o pagamento das mensalidades, disponibiliza aos alunos um portal que emite boletos, anotando-se que os documentos apresentados pelo autor cont\u00e9m erros na numera\u00e7\u00e3o, de modo que foi v\u00edtima de fraude, perpetrada pelo pr\u00f3prio aluno ou por terceiros. Destacou que os valores dos pagamentos foram desviados nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias pelos demais corr\u00e9us, tratando-se de conduta alheia a sua vontade, de tal sorte que as cobran\u00e7as e inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes se mostra devida, inexistindo dever de reparar, sobretudo porque o autor n\u00e3o fora prejudicado em sua vida acad\u00eamica, tendo frequentado as aulas normalmente. No mais, impugnou o valor de compensa\u00e7\u00e3o pelos danos morais, considerando-o excessivo. Juntou documentos (fls. 125\/142).Por fim, o Banco Ita\u00fa tamb\u00e9m apresentou resposta (fls. 168\/170). Sustentou a inexist\u00eancia de fundamento para o reconhecimento de sua responsabilidade, na medida em que vislumbra-se a excludente consistente na culpa de terceiro, pois o autor admite que a emiss\u00e3o do boleto se deu pelo site da Universidade, havendo d\u00favidas se corresponde \u00e0 ambiente virtual seguro, na justa medida em que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os. Por fim, apontou para a inexist\u00eancia de provas do dano moral e material, impugnando o valor indenizat\u00f3rio e os honor\u00e1rios pretendidos. Juntou documentos (fls. 181\/182). Em r\u00e9plica (fls. 126\/129), o autor requereu o afastamento das alega\u00e7\u00f5es veiculadas na contesta\u00e7\u00e3o, considerando que diante da rela\u00e7\u00e3o de consumo estabelecida, o \u00f4nus da prova \u00e9 invertido, cabendo a empresa r\u00e9 demonstrar a legalidade dos d\u00e9bitos reivindicados, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu.Em r\u00e9plica, o autor requereu o afastamento da preliminar, reiterando, no mais, os termos da inicial (fls. 186\/195).Instados a se manifestarem sobre a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 196), o Banco Santander e a universidade requereram o julgamento antecipado (fls. 200 e 202), enquanto o autor requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova documental a ser apresentada pelos r\u00e9us (fls. 204\/205) e o Banco Ita\u00fa quedou-se inerte.\u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Fundamento e decido.Preliminarmente, invi\u00e1vel acolher a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Santander, pois admitiu expressamente que comp\u00f5e a cadeia relacionada ao pagamento dos boletos objeto da discuss\u00e3o, de tal sorte que, ainda que abstratamente, faz parte da rela\u00e7\u00e3o de direito material deduzida em ju\u00edzo.Vi\u00e1vel reconhecer, outrossim, a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, haja vista que trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, em que o requerente figura-se como vulner\u00e1vel em decorr\u00eancia da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, notadamente porque n\u00e3o desfruta de conhecimento h\u00e1bil para demonstrar a origem da fraude na complexa rela\u00e7\u00e3o descrita na inicial (art. 6\u00ba, inciso VIII do NCPC). Posto isso, quanto ao m\u00e9rito, as alega\u00e7\u00f5es do requerente merecem acolhimento.Pelas provas juntadas aos autos, \u00e9 poss\u00edvel apurar que a o nome do autor fora inscrito no cadastro de devedores em virtude da exist\u00eancia de d\u00e9bito referente ao contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais prestados pela empresa-r\u00e9 UMC (fls. 36), conforme por ela admitido em contesta\u00e7\u00e3o. Entretanto, alega o requerente que sempre cumpriu integralmente com o pagamento das mensalidades devidas \u00e0 universidade, tendo emitido os boletos a partir do site disponibilizado pela empresa r\u00e9, sendo surpreendido com a not\u00edcia de que fora v\u00edtima de fraude, sem que soubesse, ao certo, para onde foram desviados os valores do pagamento.Estabelecido esse cen\u00e1rio, observa-se que, diferente do narrado pela universidade, certo \u00e9 que, ao disponibilizar portal eletr\u00f4nico para emiss\u00e3o de boletos, a requerida UMC passou a se responsabilizar pela autenticidade dos documentos emitidos.Em consequ\u00eancia, para afastar sua responsabilidade sobre o v\u00edcio na emiss\u00e3o dos boletos, a universidade deveria demonstrar que n\u00e3o houve falha no servi\u00e7o por ela ofertado e prestado, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu, haja vista que pouco se importou em demonstrar a origem da falsidade alegada. Ora, diante da aus\u00eancia de tal prova, bem como considerando os ind\u00edcios de que o requerente sempre arcou com o pagamento da integralidade das mensalidades devidas, emitindo os boletos a partir do site da Universidade, tanto que permaneceu assistindo as aulas de seu curso, h\u00e1 que se reconhecer a exist\u00eancia de fortes evid\u00eancias de que as cobran\u00e7as s\u00e3o indevidas.Por outro lado, no que se referem aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Santander, observa-se que tamb\u00e9m participaram da cadeia de formaliza\u00e7\u00e3o do pagamento dos boletos, raz\u00e3o pela qual, independentemente de quem falhou quanto \u00e0 emiss\u00e3o do boleto e destina\u00e7\u00e3o do pagamento, de rigor reconhecer-se a aplica\u00e7\u00e3o do art. 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Consumidor.Destarte, existe responsabilidade solid\u00e1ria entre as fornecedoras quanto aos danos causados, de modo que eventual culpa de cada um dos fornecedores poder\u00e1 ser apurada em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, na via regressiva, n\u00e3o tendo fundamento para discuss\u00e3o nestes autos.Posto isso, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da origem do d\u00e9bito objeto da inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes, raz\u00e3o pela qual a d\u00edvida indicada a fls. 36 mostra-se inexig\u00edvel, assim como indevida a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores. Da mesma forma, considerando que o autor, mesmo tendo arcado com a integralidade da fatura, foi surpreendido com a cobran\u00e7a de valores indevidos e a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores, inviabilizando-se, pois, seu acesso ao cr\u00e9dito e maculando sua imagem perante o mercado, causando, ainda, uma s\u00e9rie de transtornos para tentar promover a paralisa\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as e a retirada do respectivo gravame sobre seu nome, seja de forma extrajudicial ou judicial, reconhece-se, portanto, ofensa \u00e0 direito da personalidade, nos termos do art. 186 c.c. 927, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil.Ressalta-se que tal responsabilidade opera-se de forma objetiva, sendo desnecess\u00e1ria a an\u00e1lise de dolo ou culpa, tendo em vista que, ao exercerem suas atividades empresariais, cabem aos r\u00e9us arcarem com os danos sofridos pelo consumidor pelo servi\u00e7o prestado de forma defeituosa, tal como previsto nos pelo art. 14, \"caput\", do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, mostra-se clarividente a necessidade de repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo requerente, bem como se evidencia o car\u00e1ter sancionador da indeniza\u00e7\u00e3o, a fim de evitar que as requeridas perpetuem pr\u00e1ticas semelhantes, observando-se, ainda, que tal valor n\u00e3o pode ser fundamento para o enriquecimento sem causa do autor.Ante a observa\u00e7\u00e3o de tais balizas, fixo os danos morais no importe de 2 (duas) vezes o valor cobrado, isto \u00e9, R$ 6.147,96 (seis mil, cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos).Anoto que se mostra devida a condena\u00e7\u00e3o no pagamento de honor\u00e1rios contratuais, a t\u00edtulo danos materiais, j\u00e1 que se consubstancia no valor que foi dispendido pelo autor em virtude da contrata\u00e7\u00e3o de advogado, em vista de cobran\u00e7a de valor que j\u00e1 havia sido paga pelo requerente espontaneamente. Em consequ\u00eancia, caber\u00e1 as requeridas arcarem com valor da indeniza\u00e7\u00e3o no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do contrato de fls. 29\/30, na medida em que n\u00e3o se mostra valor absolutamente excessivo diante do caso concreto. Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para:a) DECLARAR inexistente e, consequentemente, inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto do lit\u00edgio, materializado no documento de fls. 36;b) DECLARAR indevida a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de inadimplentes em virtude do d\u00e9bito acima indicado, CONFIRMANDO E TORNANDO DEFINITIVA a tutela antecipada concedida a fls. 59\/60;c) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor compensa\u00e7\u00e3o por danos morais, de forma solid\u00e1ria, no valor de R$ 6.147,96 (seis mil,cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos), corrigidos monetariamente desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula n\u00ba 362 do C. STJ, adotando-se os \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e com a incid\u00eancia de juros de mora, a contar da inscri\u00e7\u00e3o indevida, nos termos da S\u00famula n\u00ba 54 do C. STJ e art. 398 do C\u00f3digo Civil, na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. d) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor danos materiais consistentes nos honor\u00e1rios contratuais, de forma solid\u00e1ria, no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o indicada no item anterior, corrigidas monetariamente a partir desta senten\u00e7a, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidindo-se juros de mora tamb\u00e9m a partir do presnete momento , na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Diante da sucumb\u00eancia, as r\u00e9s dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais eventualmente pagas pelo requerente, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos monetariamente a partir da presente data, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1015728-39.2015.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Wilson Francisco  Nascimento\nRequerido : Banco Itau S.a e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  proposta  por  WILSON  FRANCISCO  NASCIMENTO  em  face  \nde  BANCO  ITA\u00da  S.A. ,  ORGANIZA\u00c7\u00c3O  MOGINIANA  DE  EDUCA\u00c7\u00c3O  E  CULTURA  \n(UMC)  e  BANCO  SANTANDER  BRASIL  S\/A.\nAlega  o  autor  que  firmou  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  educacionais  \ncom  a  empresa  r\u00e9  UMC,  tendo  acessado  seu  site  e  emitido  dois  boletos  referentes  \u00e0s  \nmensalidades   de  abril  e  maio,  realizando  os  pagamentos  via  internet  pelo  Banco  Ita\u00fa.  \nEsclareceu  que,  dias  depois,  passou  a  receber  cobran\u00e7as,  oportunidade  em  que  contatou  a  \nuniversidade  que  lhe  informou  que  havia  sido  v\u00edtima  de  fraude,  pois  o  boleto  fora  emitido  \ncom  numera\u00e7\u00e3o  incorreta,  tendo  comparecido  \u00e0  agencia  do  Banco  Ita\u00fa  que  mencionou  que  \nrepassou  o  valor  dos  boletos  para  o  Banco  Santander.  Por  fim,  apontou  que,  mesmo  tendo  \nrealizado  o  pagamento,  as  quantias  foram  desviadas  por  um  dos  r\u00e9us,  sendo  injusto  que  \ntenha  que  arcar  com  os  \u00f4nus  da  mora  inexistente,  notadamente  ser  impedido  de  proceder  \u00e0  \nrematr\u00edcula  e  ter  seu  nome  inscrito  no  cadastro  dos  inadimplentes.\nAssim,  requereu,  de  forma  liminar,  a  suspens\u00e3o  do  gravame  que  recai  \nsobre  seu  nome,  al\u00e9m  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  100  (cem)  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos,  sem  preju\u00edzo  de  perdas  e  danos  referentes  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estimados  \nem  30%  (trinta  por  cento)  da  condena\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  29\/43).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  2\nAp\u00f3s\n emendar  a  inicial\n,   concedeu-se   a   justi\u00e7a   gratuita   e   a   tutela  \nantecipada,   determinando-se   a   exclus\u00e3o   do   nome   do   autor   do   cadastro   de   devedores   (fls.  \n59\/60).O Banco  Santander  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  79\/87).  Preliminarmente,  \nrequereu  o  reconhecimento  de  sua  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que  eventual  \nequ\u00edvoco  na  emiss\u00e3o  do  boleto  \u00e9  de  responsabilidade  da  universidade  e  sua  plataforma  \ndigital,  tratando-se  de  fato  alheio  ao  Santander  que  apenas  procedeu  ao  repasse  dos  valores  \nrecebidos  em  decorr\u00eancia  do  boleto  emitido,  tratando-se  de  exerc\u00edcio  regular  de  direito,  \ninsuscet\u00edvel  de  ensejar  dever  de  indenizar.  Por  fim,  em  caso  de  condena\u00e7\u00e3o,  requereu  que  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  fosse  fixada  em  patamar  proporcional  e  razo\u00e1vel,  impugnando  o  valor  pleiteado  \nna  inicial.\nAinda, a  Organiza\u00e7\u00e3o  Mogiana  de  Educa\u00e7\u00e3o  e  Cultura  S\/S  Ltda  \u2013  OMEC,  \nmantenedora  da  Universidade  Mogi  das  Cruzes  (OMC),  tamb\u00e9m  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n97\/111).  Apontou  que,  para  realizar  o  pagamento  das  mensalidades,  disponibiliza  aos  alunos  \num  portal  que  emite  boletos,  anotando-se  que  os  documentos  apresentados  pelo  autor  \ncont\u00e9m  erros  na  numera\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  foi  v\u00edtima  de  fraude,  perpetrada  pelo  pr\u00f3prio  \naluno  ou  por  terceiros.  Destacou  que  os  valores  dos  pagamentos  foram  desviados  nas  \nopera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  pelos  demais  corr\u00e9us,  tratando-se  de  conduta  alheia  a  sua  vontade,  de  \ntal  sorte  que  as  cobran\u00e7as  e  inscri\u00e7\u00e3o  no  cadastro  de  inadimplentes  se  mostra  devida,  \ninexistindo  dever  de  reparar,  sobretudo  porque  o  autor  n\u00e3o  fora  prejudicado  em  sua  vida  \nacad\u00eamica,  tendo  frequentado  as  aulas  normalmente.  No  mais,  impugnou  o  valor  de  \ncompensa\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais,  considerando-o  excessivo.  Juntou  documentos  (fls.  \n125\/142).\nPor fim,  o  Banco  Ita\u00fa  tamb\u00e9m  apresentou  resposta  (fls.  168\/170).  \nSustentou  a  inexist\u00eancia  de  fundamento  para  o  reconhecimento  de  sua  responsabilidade,  na  \nmedida  em  que  vislumbra-se  a excludente  consistente  na  culpa  de  terceiro,  pois  o  autor  \nadmite  que  a  emiss\u00e3o  do  boleto  se  deu  pelo  site  da  Universidade,  havendo  d\u00favidas  se  \ncorresponde  \u00e0  ambiente  virtual  seguro,  na  justa  medida  em  que  n\u00e3o  houve  falha  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  3\npresta\u00e7\u00e3o\n de  seus  servi\u00e7os.  Por  fim,  apontou  para  a  inexist\u00eancia  de  provas  do  dano  moral  e  \nmaterial,  impugnando  o  valor  indenizat\u00f3rio  e  os  honor\u00e1rios  pretendidos.  Juntou  documentos  \n(fls.  181\/182).  \nEm r\u00e9plica  (fls.  126\/129),  o  autor  requereu  o  afastamento  das  alega\u00e7\u00f5es  \nveiculadas  na  contesta\u00e7\u00e3o,  considerando  que  diante  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  estabelecida,  o  \n\u00f4nus  da  prova  \u00e9  invertido,  cabendo  a  empresa  r\u00e9  demonstrar  a  legalidade  dos  d\u00e9bitos  \nreivindicados,  sendo  certo  que  dessa  forma  n\u00e3o  procedeu.\nEm  r\u00e9plica,  o  autor  requereu  o  afastamento  da  preliminar,  reiterando,  no  \nmais,  os  termos  da  inicial  (fls.  186\/195).\nInstados  a  se  manifestarem  sobre  a  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fls.  \n196),  o  Banco  Santander  e  a  universidade  requereram  o  julgamento  antecipado  (fls.  200  e  \n202),  enquanto  o  autor  requereu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  a  ser  apresentada  pelos  \nr\u00e9us  (fls.  204\/205)  e  o  Banco  Ita\u00fa  quedou-se  inerte.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  essencial.  \nFundamento  e  decido.\nPreliminarmente,  invi\u00e1vel  acolher  a  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  do  Banco  \nSantander,  pois  admitiu  expressamente  que  comp\u00f5e  a  cadeia  relacionada  ao  pagamento  dos  \nboletos  objeto  da  discuss\u00e3o,  de  tal  sorte  que,  ainda  que  abstratamente,  faz  parte  da  rela\u00e7\u00e3o  \nde  direito  material  deduzida  em  ju\u00edzo.\nVi\u00e1vel  reconhecer,  outrossim,  a  necessidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  \nhaja  vista  que  trata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  em  que  o  requerente  figura-se  como  \nvulner\u00e1vel  em  decorr\u00eancia  da  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica,  notadamente  porque  n\u00e3o  desfruta  de  \nconhecimento  h\u00e1bil  para  demonstrar  a  origem  da  fraude  na  complexa  rela\u00e7\u00e3o  descrita  na  \ninicial  (art.  6\u00ba,  inciso  VIII  do  NCPC).  \nPosto  isso,  quanto  ao  m\u00e9rito,  as  alega\u00e7\u00f5es  do  requerente  merecem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  4\nacolhimento.\nPelas provas  juntadas  aos  autos,  \u00e9  poss\u00edvel  apurar  que  a  o  nome  do  autor  \nfora  inscrito  no  cadastro  de  devedores  em  virtude  da  exist\u00eancia  de  d\u00e9bito  referente  ao  \ncontrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  educacionais  prestados  pela  empresa-r\u00e9  UMC  (fls.  36),  \nconforme  por  ela  admitido  em  contesta\u00e7\u00e3o.  \nEntretanto,  alega  o  requerente  que  sempre  cumpriu  integralmente  com  o  \npagamento  das  mensalidades  devidas  \u00e0  universidade,  tendo  emitido  os  boletos  a  partir  do  \nsite  disponibilizado  pela  empresa  r\u00e9,  sendo  surpreendido  com  a  not\u00edcia  de  que  fora  v\u00edtima  de  \nfraude,  sem  que  soubesse,  ao  certo,  para  onde  foram  desviados  os  valores  do  pagamento.\nEstabelecido  esse  cen\u00e1rio,  observa-se  que,  diferente  do  narrado  pela  \nuniversidade,  certo  \u00e9  que,  ao  disponibilizar  portal  eletr\u00f4nico  para  emiss\u00e3o  de  boletos,  a \nrequerida  UMC  passou  a  se  responsabilizar  pela  autenticidade  dos  documentos  emitidos.\nEm  consequ\u00eancia,  para  afastar  sua  responsabilidade  sobre  o  v\u00edcio  na  \nemiss\u00e3o  dos  boletos,  a  universidade  deveria  demonstrar  que  n\u00e3o  houve  falha  no  servi\u00e7o  por  \nela  ofertado  e  prestado,  sendo  certo  que  dessa  forma  n\u00e3o  procedeu,  haja  vista  que  pouco  se  \nimportou  em  demonstrar  a  origem  da  falsidade  alegada.  \nOra,  diante  da  aus\u00eancia  de  tal  prova,  bem  como  considerando  os  ind\u00edcios  \nde  que  o  requerente  sempre  arcou  com  o  pagamento  da  integralidade  das  mensalidades  \ndevidas,  emitindo  os  boletos  a  partir  do  site  da  Universidade,  tanto  que  permaneceu  \nassistindo  as  aulas  de  seu  curso,  h\u00e1  que  se  reconhecer  a  exist\u00eancia  de  fortes  evid\u00eancias  de  \nque  as  cobran\u00e7as  s\u00e3o  indevidas.\nPor  outro  lado,  no  que  se  referem  aos  corr\u00e9us  Banco  Ita\u00fa  e  Santander,  \nobserva-se  que  tamb\u00e9m  participaram  da  cadeia  de  formaliza\u00e7\u00e3o  do  pagamento  dos  boletos,  \nraz\u00e3o  pela  qual,  independentemente  de  quem  falhou  quanto  \u00e0  emiss\u00e3o  do  boleto  e \ndestina\u00e7\u00e3o  do  pagamento,  de  rigor  reconhecer-se  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  7\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nC\u00f3digo  de  Consumidor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  5\nDestarte,\n existe  responsabilidade  solid\u00e1ria  entre  as  fornecedoras  quanto  \naos  danos  causados,  de  modo  que  eventual  culpa  de  cada  um  dos  fornecedores  poder\u00e1  ser  \napurada  em  a\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  na  via  regressiva,  n\u00e3o  tendo  fundamento  para  discuss\u00e3o  nestes  \nautos.\nPosto isso,  verifica-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  da  origem  do  d\u00e9bito  \nobjeto  da  inscri\u00e7\u00e3o  no  cadastro  de  inadimplentes,  raz\u00e3o  pela  qual  a  d\u00edvida  indicada  a  fls.  36  \nmostra-se  inexig\u00edvel,  assim  como  indevida  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  no  cadastro  de  \ndevedores.   \nDa mesma  forma,  considerando  que  o  autor,  mesmo  tendo  arcado  com  a  \nintegralidade  da  fatura,  foi  surpreendido  com  a  cobran\u00e7a  de  valores  indevidos  e  a  inscri\u00e7\u00e3o  \nde  seu  nome  no  cadastro  de  devedores,  inviabilizando-se,  pois,   seu  acesso  ao  cr\u00e9dito  e  \nmaculando  sua  imagem  perante  o  mercado,  causando,  ainda,  uma  s\u00e9rie  de  transtornos  para  \ntentar  promover  a  paralisa\u00e7\u00e3o  das  cobran\u00e7as  e  a  retirada  do  respectivo  gravame  sobre  seu  \nnome,  seja  de  forma  extrajudicial  ou  judicial,  reconhece-se,  portanto,  ofensa  \u00e0  direito  da  \npersonalidade,  nos  termos  do  art.  186  c.c.  927,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  Civil.\nRessalta-se  que  tal  responsabilidade  opera-se  de  forma  objetiva,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  an\u00e1lise  de  dolo  ou  culpa,  tendo  em  vista  que,  ao  exercerem  suas  atividades  \nempresariais,  cabem  aos  r\u00e9us  arcarem  com  os  danos  sofridos  pelo  consumidor  pelo  servi\u00e7o  \nprestado  de  forma  defeituosa,  tal  como  previsto  nos  pelo  art.  14,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.\nAssim, mostra-se  clarividente  a  necessidade  de  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  sofrido  \npelo  requerente,  bem  como  se  evidencia  o  car\u00e1ter  sancionador  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  \nevitar  que  as  requeridas  perpetuem  pr\u00e1ticas  semelhantes,  observando-se,  ainda,  que  tal  \nvalor  n\u00e3o  pode  ser  fundamento  para  o  enriquecimento  sem  causa  do  autor.\nAnte  a  observa\u00e7\u00e3o  de  tais  balizas,  fixo  os  danos  morais  no  importe  de  2  \n(duas)  vezes  o  valor  cobrado,  isto  \u00e9,  R$  6.147,96  (seis  mil,  cento  e  quarenta  e  sete  reais  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  6\nnoventa\n e  seis  centavos).\nAnoto  que  se  mostra  devida  a  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  de  honor\u00e1rios  \ncontratuais,  a  t\u00edtulo  danos  materiais,  j\u00e1  que  se  consubstancia  no  valor  que  foi  dispendido  \npelo  autor  em  virtude  da  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado,  em  vista  de  cobran\u00e7a  de  valor  que  j\u00e1  \nhavia  sido  paga  pelo  requerente  espontaneamente.  \nEm  consequ\u00eancia,  caber\u00e1  as  requeridas  arcarem  com  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nno  importe  de  30%  (trinta  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  contrato  de  \nfls.  29\/30,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  mostra  valor  absolutamente  excessivo  diante  do  caso  \nconcreto.  \nDiante do  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para:\na)  DECLARAR  inexistente  e,  consequentemente,  inexig\u00edvel   o  d\u00e9bito  \nobjeto  do  lit\u00edgio,  materializado  no  documento  de  fls.  36;\nb)  DECLARAR  indevida  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  no  cadastro  de  \ninadimplentes  em  virtude  do  d\u00e9bito  acima  indicado,  CONFIRMANDO  E  \nTORNANDO  DEFINITIVA  a  tutela  antecipada  concedida  a  fls.  59\/60;\nc)  CONDENAR  as  r\u00e9s  a  pagarem  ao  autor  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais ,  de  forma  solid\u00e1ria,  no  valor  de  R$  6.147,96  (seis  mil,cento  e \nquarenta  e  sete  reais  e  noventa  e  seis  centavos),  corrigidos  \nmonetariamente  desde  a  data  do  arbitramento,  nos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  \n362  do  C.  STJ,  adotando-se  os  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  com  a  incid\u00eancia  de  juros  de  \nmora,  \na   contar da  inscri\u00e7\u00e3o  indevida,  nos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  54  do  C.  \nSTJ\n  e   art.   398   do   C\u00f3digo   Civil,   na   taxa   de   1%   (um   por   cento)   ao   m\u00eas,   nos  \ntermos   do   art.   406   do  C\u00f3digo  Civil,  c.c.  o  art.  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015728-39.2015.8.26.0002 - lauda  7\nd)\n CONDENAR  as  r\u00e9s  a  pagarem  ao  autor  danos  materiais\n consistentes  \nnos  honor\u00e1rios  contratuais,  de  forma  solid\u00e1ria,  no  importe  de  30%  (trinta  \npor  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  indicada  no  item  anterior,  corrigidas  \nmonetariamente  a  partir  desta  senten\u00e7a,  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  incidindo-se   juros  de  \nmora  tamb\u00e9m  a  partir  do  presnete  momento  ,  na  taxa  de  1%  (um  por  \ncento)  ao  m\u00eas,  nos  termos  do  art.  406  do  C\u00f3digo  Civil,  c.c.  o  art.  161,  \u00a7  \n1\u00ba,  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  as  r\u00e9s  dever\u00e3o  arcar  com  as  custas  e  despesas  \nprocessuais  eventualmente  pagas  pelo  requerente,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  \nquais  fixo  em  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  corrigidos  monetariamente  a  \npartir  da  presente  data,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  2\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nEmbu  das  Artes , 21  de  agosto  de  2017 .\n(assinatura  digital)\nRODRIGO  APARECIDO  BUENO DE GODOY\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000001BOHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 7"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2869\/2875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Intimem-se as partes para que, no prazo de 05 (cinco) dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, ou digam sobre o julgamento do processo no estado em que se encontra, bem como sobre o interesse e viabilidade da composi\u00e7\u00e3o civil.Int. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Roseli dos Santos Ferraz Veras (OAB 77563\/SP), Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Despacho    Intimem-se as partes para que, no prazo de 05 (cinco) dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, ou digam sobre o julgamento do processo no estado em que se encontra, bem como sobre o interesse e viabilidade da composi\u00e7\u00e3o civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes -SP  \n-  CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1015728-39.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Wilson Francisco  Nascimento\nRequerido : Banco Itau S.a e outros\n                                                   CONCLUS\u00c3O\nEm 01  de  dezembro  de  2016,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao   MM\u00ba.  Juiz  de  Direito  da  1\u00ba  Vara  de  Embu,  Dr.  \nRodrigo  \nAparecido   Bueno   de   Godoy.  Eu,_________________,  MACIEL  ALMEIDA  MEDEIROS,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nAutos  n\u00ba  1898\/2015\nIntimem-se   as   partes   para   que,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  especifiquem  as  \nprovas que  pretendem  produzir,  justificando  sua  necessidade  e  pertin\u00eancia,  ou  digam  sobre  \no julgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  encontra,  bem  como  sobre  o  interesse  e  \nviabilidade da  composi\u00e7\u00e3o  civil.\nInt.  \nEmbu  das  Artes , 01  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W000000157N8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 14:36 . fls. 1"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FPEN16000157591","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 2322\/2332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2016 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o de fls 168\/170: \u00e0 r\u00e9plica. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Roseli dos Santos Ferraz Veras (OAB 77563\/SP), Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o de fls 168\/170: \u00e0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSNE16000123169","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FMCZ15001300124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Liminar_Tutela Antecipada - Rito Ordin\u00e1rio","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Liminar_Tutela Antecipada - Rito Ordin\u00e1rio","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Liminar_Tutela Antecipada - Rito Ordin\u00e1rio","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPEN15000328761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FPEN15000327086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 2162\/2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 2162\/2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 2162\/2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2015 Teor do ato: Forne\u00e7a o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, 3 (tr\u00eas) c\u00f3pias da inicial (contraf\u00e9) para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o dos requeridos. Advogados(s): Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2015 Teor do ato: Apresente o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, c\u00f3pia leg\u00edvel da Carta de Notifica\u00e7\u00e3o de Registro emitida pelo SPC Brasil, acostado \u00e0s fls. 36 no que diz respeito aos valores dos t\u00edtulos apontados, informa\u00e7\u00e3o imprescind\u00edvel para cumprimento da tutela antecipada pelo MM Ju\u00edzo. Advogados(s): Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, considerando que os documentos juntados aos autos (fls. 54\/58) demonstram que o autor possui emprego fixo, por\u00e9m, n\u00e3o aufere recursos suficientes para custear o processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem causar preju\u00edzo do seu pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia (art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 1.060\/50). Anote-se. 2. Considerando o disposto na inicial e a documenta\u00e7\u00e3o que a acompanha, observa-se o autor alega que seu nome fora inscrito indevidamente no cadastro de devedores, na medida em que as parcelas das mensalidades reividicadas foram aparentemente adimplidas (fls. 36 e 40\/41). Nesse contexto, patente reconhecer que as alega\u00e7\u00f5es do requerente s\u00e3o dotadas de verossimilhan\u00e7a e n\u00e3o est\u00e3o amparadas em substrato m\u00ednimo probat\u00f3rio apto a fundamentar a concess\u00e3o da tutela pretendida, considerando que, diante da comprova\u00e7\u00e3o do suposto adimplemento, mostra-se razo\u00e1vel permitir, desde logo, a susta\u00e7\u00e3o do gravame que incide sobre o seu nome. Assim, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pretendida, vez que presentes os seus pressupostos, devendo ser expedido of\u00edcio para os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a fim de que procedam \u00e0 suspens\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor em decorr\u00eancia do d\u00e9bito noticiado na inicial, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, com c\u00f3pia da notifica\u00e7\u00e3o de fls. 36. 3. Sem preju\u00edzo, citem-se, a fim de que, nos termos do artigo 297, do C\u00f3digo de Processo Civil, possam os requeridos oferecer suas respostas. Int. Advogados(s): Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Forne\u00e7a o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, 3 (tr\u00eas) c\u00f3pias da inicial (contraf\u00e9) para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o dos requeridos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Apresente o autor, no prazo de 5 (cinco) dias, c\u00f3pia leg\u00edvel da Carta de Notifica\u00e7\u00e3o de Registro emitida pelo SPC Brasil, acostado \u00e0s fls. 36 no que diz respeito aos valores dos t\u00edtulos apontados, informa\u00e7\u00e3o imprescind\u00edvel para cumprimento da tutela antecipada pelo MM Ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, considerando que os documentos juntados aos autos (fls. 54\/58) demonstram que o autor possui emprego fixo, por\u00e9m, n\u00e3o aufere recursos suficientes para custear o processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem causar preju\u00edzo do seu pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia (art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 1.060\/50). Anote-se. 2. Considerando o disposto na inicial e a documenta\u00e7\u00e3o que a acompanha, observa-se o autor alega que seu nome fora inscrito indevidamente no cadastro de devedores, na medida em que as parcelas das mensalidades reividicadas foram aparentemente adimplidas (fls. 36 e 40\/41). Nesse contexto, patente reconhecer que as alega\u00e7\u00f5es do requerente s\u00e3o dotadas de verossimilhan\u00e7a e n\u00e3o est\u00e3o amparadas em substrato m\u00ednimo probat\u00f3rio apto a fundamentar a concess\u00e3o da tutela pretendida, considerando que, diante da comprova\u00e7\u00e3o do suposto adimplemento, mostra-se razo\u00e1vel permitir, desde logo, a susta\u00e7\u00e3o do gravame que incide sobre o seu nome. Assim, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pretendida, vez que presentes os seus pressupostos, devendo ser expedido of\u00edcio para os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a fim de que procedam \u00e0 suspens\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor em decorr\u00eancia do d\u00e9bito noticiado na inicial, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, com c\u00f3pia da notifica\u00e7\u00e3o de fls. 36. 3. Sem preju\u00edzo, citem-se, a fim de que, nos termos do artigo 297, do C\u00f3digo de Processo Civil, possam os requeridos oferecer suas respostas. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Jo\u00e3o Batista  Medina,  333, Terreo,  Vila Salim  - CEP  06840-000,  \nFone:  11-4704-2928,  Embu das Artes-SP  - E-mail:  embu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1015728-39.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Wilson Francisco  Nascimento\nRequerido : Banco Itau S.a e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nVistos.\n1.  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita ,  considerando  que  os  documentos  \njuntados  aos  autos  (fls.  54\/58 ) demonstram  que  o  autor  possui  emprego  fixo,  por\u00e9m,  n\u00e3o  aufere  \nrecursos  suficientes  para  custear  o  processo  e  os  honor\u00e1rios  de  advogado,  sem  causar  preju\u00edzo  \ndo  seu  pr\u00f3prio  sustento  e  de  sua  fam\u00edlia  (art.  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico  da  Lei  1.060\/50).  Anote-se.\n2.  Considerando  o  disposto  na  inicial  e  a  documenta\u00e7\u00e3o  que  a  acompanha,  \nobserva-se  o  autor  alega  que  seu  nome  fora  inscrito  indevidamente  no  cadastro  de  \ndevedores,  na  medida  em  que  as  parcelas  das  mensalidades  reividicadas  foram  \naparentemente  adimplidas  (fls.  36  e  40\/41).   \nNesse  contexto,  patente  reconhecer  que  as  alega\u00e7\u00f5es  do  requerente  s\u00e3o  \ndotadas  de  verossimilhan\u00e7a  e  n\u00e3o  est\u00e3o  amparadas  em  substrato  m\u00ednimo  probat\u00f3rio  apto  a  \nfundamentar  a  concess\u00e3o  da  tutela  pretendida,  considerando  que,  diante  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  \nsuposto  adimplemento,  mostra-se  razo\u00e1vel  permitir,  desde  logo,  a  susta\u00e7\u00e3o  do  gravame  que  \nincide  sobre  o  seu  nome.\nAssim,  concedo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  pretendida,  vez  que  presentes  os  \nseus  pressupostos,  devendo  ser  expedido  of\u00edcio  para  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  a  fim  \nde  que  procedam  \u00e0  suspens\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  em  decorr\u00eancia  do  d\u00e9bito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000000VKSO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Jo\u00e3o Batista  Medina,  333, Terreo,  Vila Salim  - CEP  06840-000,  \nFone:  11-4704-2928,  Embu das Artes-SP  - E-mail:  embu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nnoticiado na  inicial,  no  prazo  de  48  (quarenta  e  oito)  horas,  com  c\u00f3pia  da  notifica\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n36.  \n3.   Sem   preju\u00edzo,   citem-se ,   a   fim   de   que,   nos   termos   do   artigo   297,   do  \nC\u00f3digo   de   Processo   Civil,   possam   os   requeridos   oferecer   suas   respostas.\nInt.\nEmbu  das  Artes , 04  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000000VKSO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 2"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FPEN15000292589","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 2269-2272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2015 Teor do ato: Patente reconhecer que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba, da Lei 1.060\/50, pois em seu art. 5\u00b0, LXXIV prev\u00ea a gratuidade somente aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, de tal forma que a declara\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 insuficiente para a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Portanto, determino que a parte autora apresente, no prazo de 10 dias, justificativa plaus\u00edvel e traga aos autos elementos de prova concretos que demonstrem sua incapacidade de arcar com as custas processuais sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustento, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Ressalta-se que, caso julgue conveniente, no mesmo prazo, poder\u00e1 recolher o valor das custas processuais. Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido liminar. Int. Advogados(s): Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Despacho    Patente reconhecer que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba, da Lei 1.060\/50, pois em seu art. 5\u00b0, LXXIV prev\u00ea a gratuidade somente aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, de tal forma que a declara\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 insuficiente para a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Portanto, determino que a parte autora apresente, no prazo de 10 dias, justificativa plaus\u00edvel e traga aos autos elementos de prova concretos que demonstrem sua incapacidade de arcar com as custas processuais sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustento, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Ressalta-se que, caso julgue conveniente, no mesmo prazo, poder\u00e1 recolher o valor das custas processuais. Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido liminar. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  JO\u00c3O BATISTA  MEDINA,  333, Embu  das Artes -SP  - CEP  \n06840-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 1015728-39.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Wilson Francisco  Nascimento\nRequerido : Banco Itau S.a e outros\n                                                          CONCLUS\u00c3O\nEm 06  de  agosto  de  2015,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao   MM\u00ba.  Juiz  de  Direito  da  1\u00ba  Vara  de  Embu,  Dr.  \nRodrigo  \nAparecido   Bueno   de   Godoy. Eu,_________________,  MACIEL  ALMEIDA  MEDEIROS,  Escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nAutos  n\u00ba  1898\/2015\nPatente reconhecer  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  n\u00e3o  recepcionou  o  art.  4\u00ba,  da  Lei  \n1.060\/50, pois  em  seu  art.  5\u00b0,  LXXIV  prev\u00ea  a  gratuidade  somente  aos  que  comprovarem  \ninsufici\u00eancia de  recursos ,  de  tal  forma  que  a  declara\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e9  insuficiente  para  a \nconcess\u00e3o do  benef\u00edcio\n.\n \nPortanto,   determino   que   a   parte   autora   apresente,   no   prazo   de   10   dias,   justificativa  \nplaus\u00edvel   e   traga   aos   autos   elementos   de   prova   concretos   que   demonstrem   sua   incapacidade   de  \narcar   com   as   custas   processuais   sem   preju\u00edzo   de   seu   pr\u00f3prio   sustento,   sob   pena   de   indeferimento  \ndo   benef\u00edcio.  Ressalta-se  que,  caso  julgue  conveniente,  no  mesmo  prazo,  poder\u00e1  recolher  o  valor  \ndas  custas  processuais.  \nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  an\u00e1lise  do  pedido  liminar.\nInt.\nEmbu  das  Artes , 06  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4W0000000UXEV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 10\/08\/2015 \u00e0s 11:41 . fls. 1"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Processo digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o Judicial de fls.44Foro destino: Foro de Embu das Artes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/06\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1876 P\u00e1gina: 2243\/2256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2015 Teor do ato: Vistos. E sua inicial, o autor alegar ser aplic\u00e1vel ao caso o CDC, e elege o Foro de seu domic\u00edlio nos termos do art. 101 do CDC e S\u00famula 77 do TJSP. Ocorre que o autor \u00e9 domiciliado na Estrada de Constantinopla, CEP 06826-000, que fica em Embu das Artes\/SP (e n\u00e3o nesta Capital). Al\u00e9m do mais, os r\u00e9us n\u00e3o s\u00e3o domiciliados na \u00e1rea de compet\u00eancia deste Foro Regional de Santo Amaro. Assim, determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edvel de Embu das Artes\/SP, com as cautelas de praxe e as homenagens de estilo. Com a preclus\u00e3o da decis\u00e3o, encaminhe-se feito pelas vias ordin\u00e1rias. Int. Advogados(s): Andre dos Santos Guindaste (OAB 261261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. E sua inicial, o autor alegar ser aplic\u00e1vel ao caso o CDC, e elege o Foro de seu domic\u00edlio nos termos do art. 101 do CDC e S\u00famula 77 do TJSP. Ocorre que o autor \u00e9 domiciliado na Estrada de Constantinopla, CEP 06826-000, que fica em Embu das Artes\/SP (e n\u00e3o nesta Capital). Al\u00e9m do mais, os r\u00e9us n\u00e3o s\u00e3o domiciliados na \u00e1rea de compet\u00eancia deste Foro Regional de Santo Amaro. Assim, determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edvel de Embu das Artes\/SP, com as cautelas de praxe e as homenagens de estilo. Com a preclus\u00e3o da decis\u00e3o, encaminhe-se feito pelas vias ordin\u00e1rias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 901,  Santo  Amaro  - CEP  04717-000,  \nFone:  5548-3199  r223, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  stoamaro6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015728-39.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Wilson Francisco  Nascimento\nRequerido : Banco Itau S.a e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAos 1 7 de  abril  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  Titular  II  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  II  \n Santo  \nAmaro,  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr.  Emanuel  Brand\u00e3o  Filho .  Eu,  \n_______,  escr.  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Emanuel   Brand\u00e3o   Filho\nVistos.\nE   sua   inicial,   o   autor   alegar   ser   aplic\u00e1vel   ao   caso   o   CDC,   e   elege   o   Foro   de  \nseu   domic\u00edlio   nos   termos   do   art.   101   do   CDC   e   S\u00famula   77   do   TJSP.   Ocorre   que   o   autor   \u00e9  \ndomiciliado   na   Estrada   de   Constantinopla,   CEP   06826-000,   que   fica   em   Embu   das  \nArtes\/SP   (e   n\u00e3o   nesta   Capital).   Al\u00e9m   do   mais,   os   r\u00e9us   n\u00e3o   s\u00e3o   domiciliados   na   \u00e1rea   de  \ncompet\u00eancia   deste   Foro   Regional   de   Santo   Amaro.  \nAssim, determino  a  redistribui\u00e7\u00e3o  deste  feito  a  uma  das  Varas  C\u00edvel  de  \nEmbu das  Artes\/SP,  com  as  cautelas  de  praxe  e  as  homenagens  de  estilo.  \nCom  a  preclus\u00e3o  da  decis\u00e3o,  encaminhe-se  feito  pelas  vias  ordin\u00e1rias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015728-39.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 15EC0E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 29\/04\/2015 \u00e0s 18:26 . fls. 44"}},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754794427","codPublicacaoOrigem":"1200123229","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1015728-39.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Wilson Francisco Nascimento - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais proposta por WILSON FRANCISCO NASCIMENTO em face de BANCO ITA\u00da S.A., ORGANIZA\u00c7\u00c3O MOGINIANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA (UMC) e BANCO SANTANDER BRASIL S\/A.Alega o autor que firmou contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a empresa r\u00e9 UMC, tendo acessado seu site e emitido dois boletos referentes \u00e0s mensalidades de abril e maio, realizando os pagamentos via internet pelo Banco Ita\u00fa. Esclareceu que, dias depois, passou a receber cobran\u00e7as, oportunidade em que contatou a universidade que lhe informou que havia sido v\u00edtima de fraude, pois o boleto fora emitido com numera\u00e7\u00e3o incorreta, tendo comparecido \u00e0 agencia do Banco Ita\u00fa que mencionou que repassou o valor dos boletos para o Banco Santander. Por fim, apontou que, mesmo tendo realizado o pagamento, as quantias foram desviadas por um dos r\u00e9us, sendo injusto que tenha que arcar com os \u00f4nus da mora inexistente, notadamente ser impedido de proceder \u00e0 rematr\u00edcula e ter seu nome inscrito no cadastro dos inadimplentes.Assim, requereu, de forma liminar, a suspens\u00e3o do gravame que recai sobre seu nome, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de 100 (cem) sal\u00e1rios m\u00ednimos, sem preju\u00edzo de perdas e danos referentes aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estimados em 30% (trinta por cento) da condena\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 29\/43).Ap\u00f3s emendar a inicial, concedeu-se a justi\u00e7a gratuita e a tutela antecipada, determinando-se a exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de devedores (fls. 59\/60).O Banco Santander ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 79\/87). Preliminarmente, requereu o reconhecimento de sua ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustentou que eventual equ\u00edvoco na emiss\u00e3o do boleto \u00e9 de responsabilidade da universidade e sua plataforma digital, tratando-se de fato alheio ao Santander que apenas procedeu ao repasse dos valores recebidos em decorr\u00eancia do boleto emitido, tratando-se de exerc\u00edcio regular de direito, insuscet\u00edvel de ensejar dever de indenizar. Por fim, em caso de condena\u00e7\u00e3o, requereu que a indeniza\u00e7\u00e3o fosse fixada em patamar proporcional e razo\u00e1vel, impugnando o valor pleiteado na inicial.Ainda, a Organiza\u00e7\u00e3o Mogiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura S\/S Ltda - OMEC, mantenedora da Universidade Mogi das Cruzes (OMC), tamb\u00e9m apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/111). Apontou que, para realizar o pagamento das mensalidades, disponibiliza aos alunos um portal que emite boletos, anotando-se que os documentos apresentados pelo autor cont\u00e9m erros na numera\u00e7\u00e3o, de modo que foi v\u00edtima de fraude, perpetrada pelo pr\u00f3prio aluno ou por terceiros. Destacou que os valores dos pagamentos foram desviados nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias pelos demais corr\u00e9us, tratando-se de conduta alheia a sua vontade, de tal sorte que as cobran\u00e7as e inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes se mostra devida, inexistindo dever de reparar, sobretudo porque o autor n\u00e3o fora prejudicado em sua vida acad\u00eamica, tendo frequentado as aulas normalmente. No mais, impugnou o valor de compensa\u00e7\u00e3o pelos danos morais, considerando-o excessivo. Juntou documentos (fls. 125\/142).Por fim, o Banco Ita\u00fa tamb\u00e9m apresentou resposta (fls. 168\/170). Sustentou a inexist\u00eancia de fundamento para o reconhecimento de sua responsabilidade, na medida em que vislumbra-se a excludente consistente na culpa de terceiro, pois o autor admite que a emiss\u00e3o do boleto se deu pelo site da Universidade, havendo d\u00favidas se corresponde \u00e0 ambiente virtual seguro, na justa medida em que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os. Por fim, apontou para a inexist\u00eancia de provas do dano moral e material, impugnando o valor indenizat\u00f3rio e os honor\u00e1rios pretendidos. Juntou documentos (fls. 181\/182). Em r\u00e9plica (fls. 126\/129), o autor requereu o afastamento das alega\u00e7\u00f5es veiculadas na contesta\u00e7\u00e3o, considerando que diante da rela\u00e7\u00e3o de consumo estabelecida, o \u00f4nus da prova \u00e9 invertido, cabendo a empresa r\u00e9 demonstrar a legalidade dos d\u00e9bitos reivindicados, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu.Em r\u00e9plica, o autor requereu o afastamento da preliminar, reiterando, no mais, os termos da inicial (fls. 186\/195). Instados a se manifestarem sobre a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 196), o Banco Santander e a universidade requereram o julgamento antecipado (fls. 200 e 202), enquanto o autor requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova documental a ser apresentada pelos r\u00e9us (fls. 204\/205) e o Banco Ita\u00fa quedou-se inerte.\u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Fundamento e decido.Preliminarmente, invi\u00e1vel acolher a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade do Banco Santander, pois admitiu expressamente que comp\u00f5e a cadeia relacionada ao pagamento dos boletos objeto da discuss\u00e3o, de tal sorte que, ainda que abstratamente, faz parte da rela\u00e7\u00e3o de direito material deduzida em ju\u00edzo.Vi\u00e1vel reconhecer, outrossim, a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, haja vista que trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, em que o requerente figura-se como vulner\u00e1vel em decorr\u00eancia da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, notadamente porque n\u00e3o desfruta de conhecimento h\u00e1bil para demonstrar a origem da fraude na complexa rela\u00e7\u00e3o descrita na inicial (art. 6\u00ba, inciso VIII do NCPC). Posto isso, quanto ao m\u00e9rito, as alega\u00e7\u00f5es do requerente merecem acolhimento.Pelas provas juntadas aos autos, \u00e9 poss\u00edvel apurar que a o nome do autor fora inscrito no cadastro de devedores em virtude da exist\u00eancia de d\u00e9bito referente ao contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais prestados pela empresa-r\u00e9 UMC (fls. 36), conforme por ela admitido em contesta\u00e7\u00e3o. Entretanto, alega o requerente que sempre cumpriu integralmente com o pagamento das mensalidades devidas \u00e0 universidade, tendo emitido os boletos a partir do site disponibilizado pela empresa r\u00e9, sendo surpreendido com a not\u00edcia de que fora v\u00edtima de fraude, sem que soubesse, ao certo, para onde foram desviados os valores do pagamento.Estabelecido esse cen\u00e1rio, observa-se que, diferente do narrado pela universidade, certo \u00e9 que, ao disponibilizar portal eletr\u00f4nico para emiss\u00e3o de boletos, a requerida UMC passou a se responsabilizar pela autenticidade dos documentos emitidos.Em consequ\u00eancia, para afastar sua responsabilidade sobre o v\u00edcio na emiss\u00e3o dos boletos, a universidade deveria demonstrar que n\u00e3o houve falha no servi\u00e7o por ela ofertado e prestado, sendo certo que dessa forma n\u00e3o procedeu, haja vista que pouco se importou em demonstrar a origem da falsidade alegada. Ora, diante da aus\u00eancia de tal prova, bem como considerando os ind\u00edcios de que o requerente sempre arcou com o pagamento da integralidade das mensalidades devidas, emitindo os boletos a partir do site da Universidade, tanto que permaneceu assistindo as aulas de seu curso, h\u00e1 que se reconhecer a exist\u00eancia de fortes evid\u00eancias de que as cobran\u00e7as s\u00e3o indevidas.Por outro lado, no que se referem aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Santander, observa-se que tamb\u00e9m participaram da cadeia de formaliza\u00e7\u00e3o do pagamento dos boletos, raz\u00e3o pela qual, independentemente de quem falhou quanto \u00e0 emiss\u00e3o do boleto e destina\u00e7\u00e3o do pagamento, de rigor reconhecer-se a aplica\u00e7\u00e3o do art. 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Consumidor.Destarte, existe responsabilidade solid\u00e1ria entre as fornecedoras quanto aos danos causados, de modo que eventual culpa de cada um dos fornecedores poder\u00e1 ser apurada em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, na via regressiva, n\u00e3o tendo fundamento para discuss\u00e3o nestes autos.Posto isso, verifica-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da origem do d\u00e9bito objeto da inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de inadimplentes, raz\u00e3o pela qual a d\u00edvida indicada a fls. 36 mostra-se inexig\u00edvel, assim como indevida a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores. Da mesma forma, considerando que o autor, mesmo tendo arcado com a integralidade da fatura, foi surpreendido com a cobran\u00e7a de valores indevidos e a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome no cadastro de devedores, inviabilizando-se, pois, seu acesso ao cr\u00e9dito e maculando sua imagem perante o mercado, causando, ainda, uma s\u00e9rie de transtornos para tentar promover a paralisa\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as e a retirada do respectivo gravame sobre seu nome, seja de forma extrajudicial ou judicial, reconhece-se, portanto, ofensa \u00e0 direito da personalidade, nos termos do art. 186 c.c. 927, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil.Ressalta-se que tal responsabilidade opera-se de forma objetiva, sendo desnecess\u00e1ria a an\u00e1lise de dolo ou culpa, tendo em vista que, ao exercerem suas atividades empresariais, cabem aos r\u00e9us arcarem com os danos sofridos pelo consumidor pelo servi\u00e7o prestado de forma defeituosa, tal como previsto nos pelo art. 14, \"caput\", do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Assim, mostra-se clarividente a necessidade de repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo requerente, bem como se evidencia o car\u00e1ter sancionador da indeniza\u00e7\u00e3o, a fim de evitar que as requeridas perpetuem pr\u00e1ticas semelhantes, observando-se, ainda, que tal valor n\u00e3o pode ser fundamento para o enriquecimento sem causa do autor.Ante a observa\u00e7\u00e3o de tais balizas, fixo os danos morais no importe de 2 (duas) vezes o valor cobrado, isto \u00e9, R$ 6.147,96 (seis mil, cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos).Anoto que se mostra devida a condena\u00e7\u00e3o no pagamento de honor\u00e1rios contratuais, a t\u00edtulo danos materiais, j\u00e1 que se consubstancia no valor que foi dispendido pelo autor em virtude da contrata\u00e7\u00e3o de advogado, em vista de cobran\u00e7a de valor que j\u00e1 havia sido paga pelo requerente espontaneamente. Em consequ\u00eancia, caber\u00e1 as requeridas arcarem com valor da indeniza\u00e7\u00e3o no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do contrato de fls. 29\/30, na medida em que n\u00e3o se mostra valor absolutamente excessivo diante do caso concreto. Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para:a) DECLARAR inexistente e, consequentemente, inexig\u00edvel o d\u00e9bito objeto do lit\u00edgio, materializado no documento de fls. 36;b) DECLARAR indevida a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de inadimplentes em virtude do d\u00e9bito acima indicado, CONFIRMANDO E TORNANDO DEFINITIVA a tutela antecipada concedida a fls. 59\/60;c) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor compensa\u00e7\u00e3o por danos morais, de forma solid\u00e1ria, no valor de R$ 6.147,96 (seis mil,cento e quarenta e sete reais e noventa e seis centavos), corrigidos monetariamente desde a data do arbitramento, nos termos da S\u00famula n\u00ba 362 do C. STJ, adotando-se os \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e com a incid\u00eancia de juros de mora, a contar da inscri\u00e7\u00e3o indevida, nos termos da S\u00famula n\u00ba 54 do C. STJ e art. 398 do C\u00f3digo Civil, na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. d) CONDENAR as r\u00e9s a pagarem ao autor danos materiais consistentes nos honor\u00e1rios contratuais, de forma solid\u00e1ria, no importe de 30% (trinta por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o indicada no item anterior, corrigidas monetariamente a partir desta senten\u00e7a, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidindo-se juros de mora tamb\u00e9m a partir do presnete momento , na taxa de 1% (um por cento) ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Diante da sucumb\u00eancia, as r\u00e9s dever\u00e3o arcar com as custas e despesas processuais eventualmente pagas pelo requerente, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos monetariamente a partir da presente data, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. - ADV: ANDRE DOS SANTOS GUINDASTE (OAB 261261\/SP), ROSELI DOS SANTOS FERRAZ VERAS (OAB 77563\/SP), HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0681\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3030","paginaFinal":"3030","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925169","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26205185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:29:53:637AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365141269","codPublicacaoOrigem":"688693497","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1015728-39.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Wilson Francisco Nascimento - Banco Itau S.a - - Organiza\u00e7\u00e3o Moginiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - - Banco Santander Brasil S\/A - Patente reconhecer que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o recepcionou o art. 4\u00ba, da Lei 1.060\/50, pois em seu art. 5\u00b0, LXXIV prev\u00ea a gratuidade somente aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, de tal forma que a declara\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 insuficiente para a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Portanto, determino que a parte autora apresente, no prazo de 10 dias, justificativa plaus\u00edvel e traga aos autos elementos de prova concretos que demonstrem sua incapacidade de arcar com as custas processuais sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustento, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. Ressalta-se que, caso julgue conveniente, no mesmo prazo, poder\u00e1 recolher o valor das custas processuais. Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido liminar. Int. - ADV: ANDRE DOS SANTOS GUINDASTE (OAB 261261\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"520896","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841151","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 10:25:24:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321813585","codPublicacaoOrigem":"650447379","dataDivulgacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1871","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015728-39.2015.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Wilson Francisco Nascimento ADVOGADO : 261261\/SP-Andre dos Santos Guindaste REQDO : Banco Itau S.a VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 17\/04\/2015","paginaInicial":"1609","paginaFinal":"1609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"489441","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6362668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 23 2015 10:50:39:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroAntigo":"261261","numeroUnificado":"1015728-39.2015.8.26.0002|261261","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365142065","codPublicacaoOrigem":"688693335","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015728-39.2015.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Wilson Francisco Nascimento ADVOGADO : 261261\/SP - Andre dos Santos Guindaste REQDO : Banco Itau S.a VARA :1\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE EMBU DAS ARTES EM 03\/08\/2015","paginaInicial":"2258","paginaFinal":"2258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"520896","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841151","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 10:25:24:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"324982527","codPublicacaoOrigem":"653281695","dataDivulgacao":"May  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015728-39.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1876","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015728-39.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Wilson Francisco Nascimento - Banco Itau S.a - - Organiza\u00e7\u00e3o Moginiana de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - - Banco Santander Brasil S\/A - Vistos. E sua inicial, o autor alegar ser aplic\u00e1vel ao caso o CDC, e elege o Foro de seu domic\u00edlio nos termos do art. 101 do CDC e S\u00famula 77 do TJSP. Ocorre que o autor \u00e9 domiciliado na Estrada de Constantinopla, CEP 06826-000, que fica em Embu das Artes\/SP (e n\u00e3o nesta Capital). Al\u00e9m do mais, os r\u00e9us n\u00e3o s\u00e3o domiciliados na \u00e1rea de compet\u00eancia deste Foro Regional de Santo Amaro. Assim, determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edvel de Embu das Artes\/SP, com as cautelas de praxe e as homenagens de estilo. Com a preclus\u00e3o da decis\u00e3o, encaminhe-se feito pelas vias ordin\u00e1rias. Int. - ADV: ANDRE DOS SANTOS GUINDASTE (OAB 261261\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2246","paginaFinal":"2246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"491376","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6579227","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 30 2015 11:15:34:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015728-39.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}