{"numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"1015084-96.2015.8.26.0002","classe":"Cautelar Inominada","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2015 \u00e0s 12:44 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Claudio Salvetti D\u2019Angelo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rodrigro Luiz de Freitas Rosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco itau Personnalite"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius Luchetti Abenante"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tania Miyuki Ishida Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo (fls. 220\/222) e julgo extinto o processo na forma do art. 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios como o convencionado. Certifique-se logo o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, que, meramente homologat\u00f3ria, n\u00e3o enseja recurso.Por fim, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015084-96.2015.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002\nClasse  - Assunto Cautelar Inominada  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Salvetti   D\u2019Angelo\nVistos.\nHomologo  o  acordo  (fls.  220\/222 ) e  julgo  extinto  o  processo  na  forma  do  art.  \n487,  III,  b  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  como  o  convencionado.   \nCertifique-se  logo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  que,  meramente  \nhomologat\u00f3ria,  n\u00e3o  enseja  recurso.\nPor  fim,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 494BAC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO SALVETTI D ANGELO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:35 . fls. 225"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70318941-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70288080-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050 P\u00e1gina: 1374\/1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2016 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no julgamento do agravo de instrumento interposto pela r\u00e9, com a revoga\u00e7\u00e3o da liminar outrora deferida. Ajuizada a a\u00e7\u00e3o principal (processo n\u00ba 1045055-29.2015.8.26.0002), que se encontra apensada aos presentes autos, deve se aguardar o tr\u00e2mite daquele feito, para julgamento conjunto da a\u00e7\u00e3o cautelar e da a\u00e7\u00e3o principal. Intime-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Vinicius Luchetti Abenante (OAB 243779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no julgamento do agravo de instrumento interposto pela r\u00e9, com a revoga\u00e7\u00e3o da liminar outrora deferida. Ajuizada a a\u00e7\u00e3o principal (processo n\u00ba 1045055-29.2015.8.26.0002), que se encontra apensada aos presentes autos, deve se aguardar o tr\u00e2mite daquele feito, para julgamento conjunto da a\u00e7\u00e3o cautelar e da a\u00e7\u00e3o principal. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Sala 601,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r217, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Cautelar Inominada  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\nVistos.\nCi\u00eancia   \u00e0s   partes   do   v.   Ac\u00f3rd\u00e3o   proferido   no   julgamento   do   agravo   de   instrumento  \ninterposto   pela   r\u00e9,   com   a   revoga\u00e7\u00e3o   da   liminar   outrora   deferida.\nAjuizada   a   a\u00e7\u00e3o   principal   (processo   n\u00ba   1045055-29.2015.8.26.0002),   que   se  \nencontra   apensada   aos   presentes   autos,   deve   se   aguardar   o   tr\u00e2mite   daquele   feito,   para   julgamento  \nconjunto   da   a\u00e7\u00e3o   cautelar   e   da   a\u00e7\u00e3o   principal.\n Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1E9F0E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 01\/02\/2016 \u00e0s 16:04 . fls. 218"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1045055-29.2015.8.26.0002 - Classe: Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: DIREITO DO CONSUMIDOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1976 P\u00e1gina: 1697-1705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2015 Teor do ato: VISTOS. Fls.201\/205: Raz\u00e3o assiste ao requerente. De fato, a peti\u00e7\u00e3o de fls. 139\/188 consiste em peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo, contudo, protocolada no corpo do presente feito, mas dentro do prazo de 30 dias. Tendo em vista o Princ\u00edpio da Instrumentalidade, deve-se ter por observado o artigo 806 do CPC, cabendo, por\u00e9m, ao requerente providenciar a efetiva distribui\u00e7\u00e3o da referida peti\u00e7\u00e3o como processo principal no prazo de 15 dias. Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Vinicius Luchetti Abenante (OAB 243779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Despacho    VISTOS. Fls.201\/205: Raz\u00e3o assiste ao requerente. De fato, a peti\u00e7\u00e3o de fls. 139\/188 consiste em peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo, contudo, protocolada no corpo do presente feito, mas dentro do prazo de 30 dias. Tendo em vista o Princ\u00edpio da Instrumentalidade, deve-se ter por observado o artigo 806 do CPC, cabendo, por\u00e9m, ao requerente providenciar a efetiva distribui\u00e7\u00e3o da referida peti\u00e7\u00e3o como processo principal no prazo de 15 dias. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Sala 601,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r217, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015084-96.2015.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002  - Cautelar  Inominada\nRequerente :Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\nJuiz(a)   de   Direito:   Claudio   Salvetti   D\u2019Angelo\n                                                                          CO  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  21  de  setembro  de 2015 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.Juiz  de \nDireito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  de Santo  Amaro,  Comarca  de S\u00e3o  \nPaulo,  Dr. Claudio  Salvetti  D\u2019Angelo\n Eu,(Ge\u00f3rgia)  subscrevi.\nVISTOS.\nFls.201\/205:  Raz\u00e3o  assiste  ao  requerente.  De  fato,  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n139\/188  consiste  em  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  sendo,  contudo,  protocolada  no  corpo  do  presente  \nfeito,  mas  dentro  do  prazo  de  30  dias.  \nTendo  em  vista  o  Princ\u00edpio  da  Instrumentalidade,  deve-se  ter  por  \nobservado  o  artigo  806  do  CPC,  cabendo,  por\u00e9m,  ao  requerente  providenciar  a  efetiva  \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  referida  peti\u00e7\u00e3o  como  processo  principal  no  prazo  de  15  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  setembro  de  2015 .\nClaudio  Salvetti  D\u2019Angelo\n   Juiz  de Direito\nD A  T A\nEm 21  de  setembro  de 2015  recebo  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, \n_________,  escrevente, subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 18B98B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO SALVETTI D ANGELO, liberado nos autos em 21\/09\/2015 \u00e0s 17:06 . fls. 208"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0503\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1945 P\u00e1gina: 1726-1761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0503\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1945 P\u00e1gina: 1726-1761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0503\/2015 Teor do ato: Vistos. Comprove o autor que promoveu a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal, como lhe incumbe. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor, ou o decurso do prazo para tanto, tornem os autos conclusos. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Vinicius Luchetti Abenante (OAB 243779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0503\/2015 Teor do ato: VISTOS. No caso dos autos, o banco requerido rescindiu unilateralmente o contrato celebrado entre as partes, com o cancelamento da conta banc\u00e1ria do autor e de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito. A conduta adotada pelo banco \u00e9, ao menos a princ\u00edpio, abusiva e ofende o princ\u00edpio da equidade contido no CDC. Nestes termos, considerando presentes a fuma\u00e7a do bom direito e o perigo na demora, defiro o pedido liminar a fim de determinar que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida proceda a imediata reativa\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito do cart\u00e3o de n\u00famero 5491-6701-2019-1460, de bandeira Mastercard, vinculada \u00e0 conta n\u00famero 01431-6, ag\u00eancia 7823 do banco requerido, assim como a manuten\u00e7\u00e3o desta conta banc\u00e1ria, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00, limitada a 30 dias, para o caso de descumprimento. O presente feito prescinde de cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque a discuss\u00e3o do m\u00e9rito propriamente dito se dar\u00e1 em sede de demanda principal que, no caso, deve ser ajuizada nos prazo de 30 dias contado desta decis\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o liminar. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Vinicius Luchetti Abenante (OAB 243779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70158699-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2015 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Comprove o autor que promoveu a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal, como lhe incumbe. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor, ou o decurso do prazo para tanto, tornem os autos conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Sala 601,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r217, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015084-96.2015.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002  - Cautelar  Inominada\nRequerente :Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\nJuiz(a)   de   Direito:   Fabr\u00edcio   Stendard\n             \nVistos.\nComprove  o  autor  que  promoveu  a  distribui\u00e7\u00e3o  d a a\u00e7\u00e3o  principal,  \ncomo  lhe  incumbe.\nCom a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor,  ou  o  decurso  do  prazo  para  tanto,  \ntornem  os  autos  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  julho  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 161EFBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 20:34 . fls. 200"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70105129-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/05\/2015 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70105000-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2015 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1891 P\u00e1gina: 1668\/1674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2015 Teor do ato: Fls. 75\/188- Ciente do agravo de instrumento interposto pelo r\u00e9u contra a decis\u00e3o proferida nos autos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de efeito suspensivo ao recurso, prossiga-se. No prazo de dez dias, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Observo no entanto , que a discuss\u00e3o do m\u00e9rito da quest\u00e3o propriamente dito, dever\u00e1 ser feita em demanda principal, a ser ajuizada oportunamente. Por ora, aguarde-se o julgamento do recurso de agravo de instrumento interposto e eventual manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Decorrido tudo isso, tornem conclusos. int Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Vinicius Luchetti Abenante (OAB 243779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Despacho    Fls. 75\/188- Ciente do agravo de instrumento interposto pelo r\u00e9u contra a decis\u00e3o proferida nos autos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de efeito suspensivo ao recurso, prossiga-se. No prazo de dez dias, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Observo no entanto , que a discuss\u00e3o do m\u00e9rito da quest\u00e3o propriamente dito, dever\u00e1 ser feita em demanda principal, a ser ajuizada oportunamente. Por ora, aguarde-se o julgamento do recurso de agravo de instrumento interposto e eventual manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Decorrido tudo isso, tornem conclusos. int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04717-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Cautelar Inominada  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Salvetti   D\u2019Angelo\nVistos.\nFls.  75\/188-  Ciente  do  agravo  de  instrumento  interposto  pelo  r\u00e9u  contra  a  decis\u00e3o  \nproferida  nos  autos.\nN\u00e3o  havendo  not\u00edcia  de  efeito  suspensivo  ao  recurso,  prossiga-se.  \nNo  prazo  de  dez  dias,  manifeste-se  o  autor  sobre  a   contesta\u00e7\u00e3o.                           \nObservo  no  entanto  ,  que  a  discuss\u00e3o  do  m\u00e9rito  da  quest\u00e3o  propriamente  dito,  dever\u00e1  ser  feita  em  \ndemanda  principal,  a  ser  ajuizada  oportunamente.\n                          Por  ora,  aguarde-se  o  julgamento  do  recurso  de  agravo  de  instrumento  interposto  e  \neventual  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes.\n                           Decorrido  tudo  isso,  tornem  conclusos.\n                                                          \n                          int\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1275F05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO SALVETTI D ANGELO, liberado nos autos em 21\/05\/2015 \u00e0s 15:38 . fls. 189"}},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Termo Digitalizado   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70089491-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Termo Inicial Data: 12\/05\/2015 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Termo Digitalizado   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70089480-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Termo Inicial Data: 12\/05\/2015 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70078747-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2015 18:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70078647-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/04\/2015 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70074958-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/04\/2015 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70070257-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Dilig\u00eancia Data: 16\/04\/2015 11:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Despacho    VISTOS. No caso dos autos, o banco requerido rescindiu unilateralmente o contrato celebrado entre as partes, com o cancelamento da conta banc\u00e1ria do autor e de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito. A conduta adotada pelo banco \u00e9, ao menos a princ\u00edpio, abusiva e ofende o princ\u00edpio da equidade contido no CDC. Nestes termos, considerando presentes a fuma\u00e7a do bom direito e o perigo na demora, defiro o pedido liminar a fim de determinar que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida proceda a imediata reativa\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito do cart\u00e3o de n\u00famero 5491-6701-2019-1460, de bandeira Mastercard, vinculada \u00e0 conta n\u00famero 01431-6, ag\u00eancia 7823 do banco requerido, assim como a manuten\u00e7\u00e3o desta conta banc\u00e1ria, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00, limitada a 30 dias, para o caso de descumprimento. O presente feito prescinde de cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque a discuss\u00e3o do m\u00e9rito propriamente dito se dar\u00e1 em sede de demanda principal que, no caso, deve ser ajuizada nos prazo de 30 dias contado desta decis\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o liminar. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 601,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r217, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015084-96.2015.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015084-96.2015.8.26.0002  - Cautelar  Inominada\nRequerente :Rodrigro Luiz de Freitas  Rosa\nRequerido : Banco itau Personnalite\n                                                                          CO  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  13  de  abril  de 2015 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.Juiz  de \nDireito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  de Santo  Amaro,  Comarca  de S\u00e3o  \nPaulo,  Dr. Claudio  Salvetti  D\u2019Angelo  Eu (Ge\u00f3rgia)  subscrevi.\nVISTOS.\nNo  caso  dos  autos,  o  banco  requerido  rescindiu  unilateralmente  o  contrato  \ncelebrado  entre  as  partes,  com  o  cancelamento  da  conta  banc\u00e1ria  do  autor  e  de  seu  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito.  A  conduta  adotada  pelo  banco  \u00e9,  ao  menos  a  princ\u00edpio,  abusiva  e  ofende  o  princ\u00edpio  \nda  equidade  contido  no  CDC.\nNestes  termos,  considerando  presentes  a  fuma\u00e7a  do  bom  direito  e  o  perigo  na  \ndemora,  defiro  o  pedido  liminar  a  fim  de  determinar  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida  \nproceda  a  imediata  reativa\u00e7\u00e3o  da  fun\u00e7\u00e3o  cr\u00e9dito  do  cart\u00e3o  de  n\u00famero  \n5491-6701-2019-1460,  de  bandeira  Mastercard,  vinculada  \u00e0  conta  n\u00famero  01431-6,  \nag\u00eancia  7823  do  banco  requerido,  assim  como  a  manuten\u00e7\u00e3o  desta  conta  banc\u00e1ria,  no  prazo  \nde  48  horas,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$  1.000,00,  limitada  a  30  dias,  para  o  \ncaso  de  descumprimento.  \nO  presente  feito  prescinde  de  cita\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  porque  a  discuss\u00e3o  do  m\u00e9rito  \npropriamente  dito  se  dar\u00e1  em  sede  de  demanda  principal  que,  no  caso,  deve  ser  ajuizada  \nnos  prazo  de  30  dias  contado  desta  decis\u00e3o,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  liminar.\nServir\u00e1  a presente  como mandado.  Cumpra-se  na forma  e sob  as penas  da Lei.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  abril  de  2015 .\nClaudio  Salvetti  D\u2019Angelo\n   Juiz  de Direit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015084-96.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo FD1ADE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO SALVETTI D ANGELO, liberado nos autos em 13\/04\/2015 \u00e0s 16:04 . fls. 34"}},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/04\/2015","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"23\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2015","tipo":"Termo Inicial"},{"data":"12\/05\/2015","tipo":"Termo Inicial"},{"data":"29\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366396148","codPublicacaoOrigem":"689714955","dataDivulgacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1945","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015084-96.2015.8.26.0002 - Cautelar Inominada - Banc\u00e1rios - Rodrigro Luiz de Freitas Rosa - Banco itau Personnalite - VISTOS. No caso dos autos, o banco requerido rescindiu unilateralmente o contrato celebrado entre as partes, com o cancelamento da conta banc\u00e1ria do autor e de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito. A conduta adotada pelo banco \u00e9, ao menos a princ\u00edpio, abusiva e ofende o princ\u00edpio da equidade contido no CDC. Nestes termos, considerando presentes a fuma\u00e7a do bom direito e o perigo na demora, defiro o pedido liminar a fim de determinar que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida proceda a imediata reativa\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito do cart\u00e3o de n\u00famero 5491-6701-2019-1460, de bandeira Mastercard, vinculada \u00e0 conta n\u00famero 01431-6, ag\u00eancia 7823 do banco requerido, assim como a manuten\u00e7\u00e3o desta conta banc\u00e1ria, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 1.000,00, limitada a 30 dias, para o caso de descumprimento. O presente feito prescinde de cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque a discuss\u00e3o do m\u00e9rito propriamente dito se dar\u00e1 em sede de demanda principal que, no caso, deve ser ajuizada nos prazo de 30 dias contado desta decis\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o liminar. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumprase na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), VINICIUS LUCHETTI ABENANTE (OAB 243779\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1732","paginaFinal":"1732","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"521593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8878381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 12 2015 11:22:25:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":"5491-6701-2019-1460","numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002|5491-6701-2019-1460","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"334176386","codPublicacaoOrigem":"661318200","dataDivulgacao":"May 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1891","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015084-96.2015.8.26.0002 - Cautelar Inominada - Banc\u00e1rios - Rodrigro Luiz de Freitas Rosa - Banco itau Personnalite - Fls. 75\/188- Ciente do agravo de instrumento interposto pelo r\u00e9u contra a decis\u00e3o proferida nos autos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de efeito suspensivo ao recurso, prossiga-se. No prazo de dez dias, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Observo no entanto , que a discuss\u00e3o do m\u00e9rito da quest\u00e3o propriamente dito, dever\u00e1 ser feita em demanda principal, a ser ajuizada oportunamente. Por ora, aguarde-se o julgamento do recurso de agravo de instrumento interposto e eventual manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Decorrido tudo isso, tornem conclusos. int - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), VINICIUS LUCHETTI ABENANTE (OAB 243779\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1669","paginaFinal":"1669","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"497427","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7219310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"May 24 2015 09:34:55:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"385735714","codPublicacaoOrigem":"706335956","dataDivulgacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1976","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015084-96.2015.8.26.0002 - Cautelar Inominada - Banc\u00e1rios - Rodrigro Luiz de Freitas Rosa - Banco itau Personnalite - VISTOS. Fls.201\/205: Raz\u00e3o assiste ao requerente. De fato, a peti\u00e7\u00e3o de fls. 139\/188 consiste em peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo, contudo, protocolada no corpo do presente feito, mas dentro do prazo de 30 dias. Tendo em vista o Princ\u00edpio da Instrumentalidade, deve-se ter por observado o artigo 806 do CPC, cabendo, por\u00e9m, ao requerente providenciar a efetiva distribui\u00e7\u00e3o da referida peti\u00e7\u00e3o como processo principal no prazo de 15 dias. Intimem-se. - ADV: VINICIUS LUCHETTI ABENANTE (OAB 243779\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0621\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1698","paginaFinal":"1698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"534947","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9477099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Sep 27 2015 10:49:19:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433091123","codPublicacaoOrigem":"789894998","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015084-96.2015.8.26.0002 (apensado ao processo 1045055-29.2015.8.26) - Cautelar Inominada - Banc\u00e1rios - Rodrigro Luiz de Freitas Rosa - Banco itau Personnalite - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no julgamento do agravo de instrumento interposto pela r\u00e9, com a revoga\u00e7\u00e3o da liminar outrora deferida. Ajuizada a a\u00e7\u00e3o principal (processo n\u00ba 1045055-29.2015.8.26.0002), que se encontra apensada aos presentes autos, deve se aguardar o tr\u00e2mite daquele feito, para julgamento conjunto da a\u00e7\u00e3o cautelar e da a\u00e7\u00e3o principal. Intime-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), VINICIUS LUCHETTI ABENANTE (OAB 243779\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1375","paginaFinal":"1375","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"610068","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11057353","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 10:27:54:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002|1045055-29.2015.8.26|1045055-29.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"318666039","codPublicacaoOrigem":"647644329","dataDivulgacao":"Apr 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1866","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015084-96.2015.8.26.0002 CLASSE :CAUTELAR INOMINADA REQTE : Rodrigro Luiz de Freitas Rosa ADVOGADO : 243779\/SP-Vinicius Luchetti Abenante REQDO : Banco itau Personnalite VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 13\/04\/2015","paginaInicial":"1800","paginaFinal":"1800","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"487290","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6043090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 14 2015 10:47:41:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":"243779","numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002|243779","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366396149","codPublicacaoOrigem":"689714956","dataDivulgacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015084-96.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1945","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015084-96.2015.8.26.0002 - Cautelar Inominada - Banc\u00e1rios - Rodrigro Luiz de Freitas Rosa - Banco itau Personnalite - Vistos. Comprove o autor que promoveu a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal, como lhe incumbe. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor, ou o decurso do prazo para tanto, tornem os autos conclusos. Int. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), VINICIUS LUCHETTI ABENANTE (OAB 243779\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1732","paginaFinal":"1732","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"521593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8878381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 12 2015 11:22:25:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015084-96.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}