{"numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1016180-11.2016.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/11\/2016 \u00e0s 14:33 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Bruno Paes Straforini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.141,85","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0753\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia ao requerente acerca do dep\u00f3sito de p\u00e1g.341\/343.Sem outros requerimento, no prazo de 10 dias, arquivem-se os autos.Int. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia ao requerente acerca do dep\u00f3sito de p\u00e1g.341\/343.Sem outros requerimento, no prazo de 10 dias, arquivem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, ., \nJARDIM  DOS CAMARGOS  - CEP  06410-080,  FONE: 4198-4844,  \nBARUERI-SP  - E-MAIL:  BARUERI1CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso: 1016180-11.2016.8.26.0068  - Procedimento  Comum\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nEUSEBIO  MATOSO,  1385, Butant\u00e3  - CEP  05423-905,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido : Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nAvenida  Marcos Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  99, Torre  II, Tambore  - CEP  \n06460-040,  Barueri-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nEscrevente   Ricardo   Alves   Fras\u00e3o,   Matr\u00edcula   365.786.    \nVistos.\nCi\u00eancia  ao  requerente  acerca  do  dep\u00f3sito  de  p\u00e1g.341\/343.\nSem  outros  requerimento,  no  prazo  de  10  dias,  arquivem-se  os  autos.\nInt.\nBarueri,  29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 4B89D1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 09:17 . fls. 344"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70122082-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 10:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0670\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1191\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0670\/2017 Teor do ato: VISTOS.Homologo por senten\u00e7a para que produza seus efeitos de direito, o ACORDO formulado nas p\u00e1gs.337\/338. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Face a evidente falta de interesse recursal, dou esta por transitada em julgado nesta data. PRIC., remetendo-se o feito de imediato ao arquivo. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS.Homologo por senten\u00e7a para que produza seus efeitos de direito, o ACORDO formulado nas p\u00e1gs.337\/338. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Face a evidente falta de interesse recursal, dou esta por transitada em julgado nesta data. PRIC., remetendo-se o feito de imediato ao arquivo.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 1016180-11.2016.8.26.0068  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nEscrevente   Ricardo   Alves   Fras\u00e3o,   Matr\u00edcula   365.786.    \n  VISTOS.\nHomologo  por  senten\u00e7a   para  que  produza  seus  efeitos  de  direito,  o  ACORDO  formulado  nas  \np\u00e1gs.337\/338.  Por  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \n\"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFace  a  evidente  falta   de  interesse  recursal,  dou  esta  por  transitada  em  julgado  nesta  data.  \nPRIC.,   remetendo-se  o  feito  de  imediato  ao  arquivo.\n   \nBarueri,04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 496B887. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 10:22 . fls. 339"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70110515-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 29\/08\/2017 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o vencedor, observando-se que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser requerido atrav\u00e9s de incidente pr\u00f3prio.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos,Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, ., \nJARDIM  DOS CAMARGOS  - CEP  06410-080,  FONE: 4198-4844,  \nBARUERI-SP  - E-MAIL:  BARUERI1CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso: 1016180-11.2016.8.26.0068  - Procedimento  Comum\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nEUSEBIO  MATOSO,  1385, Butant\u00e3  - CEP  05423-905,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido : Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nAvenida  Marcos Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  99, Torre  II, Tambore  - CEP  \n06460-040,  Barueri-SP\nCONCLUS\u00c3O\nAos  24  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nBRUNO  PAES  STRAFORINI,  MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  \nde  Barueri.  Eu, (Luciane  Dantas  Menezes),  escrevente,  digitei.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se  o  vencedor,  observando-se  que  eventual  cumprimento  \nde  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  requerido  atrav\u00e9s  de  incidente  pr\u00f3prio.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se  os  autos,\nInt.\nBarueri,  24  de  agosto  de  2017 .\n                     BRUNO  PAES STRAFORINI\n                     Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 4890FD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 336"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 19\/07\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negram provimento ao apelo da r\u00e9 e deram provimento ao recurso adesivo da autora. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Carlos Russo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70069691-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 13\/06\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso adesivo de p\u00e1g.288\/297, no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, com a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es pela Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. como disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, ., \nJARDIM  DOS CAMARGOS  - CEP  06410-080,  FONE: 4198-4844,  \nBARUERI-SP  - E-MAIL:  BARUERI1CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso: 1016180-11.2016.8.26.0068  - Procedimento  Comum\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nEUSEBIO  MATOSO,  1385, Butant\u00e3  - CEP  05423-905,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido : Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nAvenida  Marcos Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  99, Torre  II, Tambore  - CEP  \n06460-040,  Barueri-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nEscrevente   Ricardo   Alves   Fras\u00e3o,   Matr\u00edcula   365.786.    \nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-\nse  o  apelado  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  ao  recurso  adesivo  de  p\u00e1g.288\/297,  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s, com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  das  contrarraz\u00f5es  pela  Eletropaulo  \nMetropolitana  Eletricidade  de  S\u00e3o  Paulo  S.A .  como  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  \n1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nindependentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nIntime-se.  \nBarueri,  7  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 41558D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 14:16 . fls. 320"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70066562-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 06\/06\/2017 19:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70066559-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 18:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 895\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, como disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, como disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-080   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016180-11.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1016180-11.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nEscrevente:   N\u00e9lio   Aparecido   de   Oliveira   \u2013   matr\u00edcula   366020\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s, como  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nremetam-se os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nIntime-se.\nBarueri , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 \nMARGEM DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 3DFFE6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARIA ALVES DE AGUIAR JUNIOR, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 234"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70047179-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 870\/875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor, em quantia equivalente a R$5.141,85, (cinco mil, cento e quarenta e um reais, e oitenta e cinco centavos), corrigida monetariamente desde o desembolso e acrescida de juros de mora de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida a arcar com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Desde logo advirto as partes que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o com car\u00e1ter meramente protelat\u00f3rio ser\u00e1 apenada com multa, nos termos do art. 1026, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente,\u00a0arquivem-se os autos. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor, em quantia equivalente a R$5.141,85, (cinco mil, cento e quarenta e um reais, e oitenta e cinco centavos), corrigida monetariamente desde o desembolso e acrescida de juros de mora de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida a arcar com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Desde logo advirto as partes que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o com car\u00e1ter meramente protelat\u00f3rio ser\u00e1 apenada com multa, nos termos do art. 1026, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente,\u00a0arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 1016180-11.2016.8.26.0068  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Bruno  Paes Straforini\nVistos.\n\u00a0 Trata-se de  A\u00c7\u00c3O\u00a0REGRESSIVA  movida  por\u00a0 ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  \nE  RESID\u00caNCIA  S.A \u00a0contra\u00a0 ELETROPAULO  METROPOLITANA  ELETRICIDADE  DE  \nS\u00c3O  PAULO  S\/A .\u00a0Alega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  por  for\u00e7a  dos  contratos  de  seguro  firmados  \ncom  seus  segurados,  na  modalidade  \u201ccompreensivo  residencial\u201d,  representados  pelas  ap\u00f3lices  \ndescritas  na  inicial,  suportou  gastos  com  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  danos  ocasionados  nos  \nequipamentos  eletr\u00f4nicos  descritos  na  inicial,  danos  estes  que  ocorreram  por  culpa  exclusiva  da  \nr\u00e9.  Pugna  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  objetivando  o  ressarcimento  dos  valores  correspondentes  \n\u00e0s  indeniza\u00e7\u00f5es  pagas  aos  segurados,  estimadas  na  inicial.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos.\nA  r\u00e9  contestou,\u00a0afirmando,  em  suma,  que  n\u00e3o  tem  o  dever  de  indenizar,  ante  a  \naus\u00eancia  de  nexo  entre  os  danos  alegados  e  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  fornecida  aos  segurados  do  \nautor,  notadamente,  porque  n\u00e3o  teve  acesso  ao  material  danificado.  Pugnou  pelo  decreto  de  \nimproced\u00eancia.\nR\u00e9plica nos  autos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nN\u00e3o  h\u00e1  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas,  motivo  pelo  qual  passo  ao  \njulgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nConsigno a  inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e0  esp\u00e9cie.  \nConsoante  regra  inserta  no  artigo  2\u00ba,\u00a0caput,\u00a0da  Lei  Consumerista,\u00a0a  seguradora  autora  n\u00e3o  pode  \nser  considerada  consumidora  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo.  Tratando-se,  na  esp\u00e9cie,  de  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  em  raz\u00e3o  de  contrato  de  seguro,  bem  assim  n\u00e3o  pode  ser  havida  a  seguradora  autora  \ncomo  hipossuficiente  ou  vulner\u00e1vel,  alvo  da  Lei  Consumerista,  n\u00e3o  se  amoldando  ao  conceito  \nlegal  de  destinat\u00e1rio  \u00faltimo  da  coisa  contratada,  para  consumo  pr\u00f3prio,  fazendo  inaplic\u00e1vel  ao  \nneg\u00f3cio  que  celebrou  as  regras  protetivas  da  Lei  8.078\/90.  Deve,  portanto,  a  lide  ser  \nsolucionada  segundo  os  comandos  da  lei  comum,  material  e  instrumental.\nRejeito  a  preliminar  deduzida.  A  inicial  \u00e9  clara  e  coerente,  permitindo  o \nexerc\u00edcio  do  direito  de  defesa.  Ainda,  os  fatos  s\u00e3o  narrados  com  clareza,  e  o  pedido  certo  e  \ndeterminado,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  falar  em  in\u00e9pcia.\nA  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  interposta  pela  seguradora  contra  o  causador  do  dano  \nencontra  amparo  na  responsabilidade  civil,  em  raz\u00e3o  da  culpa  pelo  sinistro.  Assim  o  prazo  \naplic\u00e1vel  \u00e0  esp\u00e9cie  \u00e9  aquele  previsto  no\u00a0artigo  206,  \u00a7  3\u00ba,  V  do  C\u00f3digo  Civil,  e  n\u00e3o  o  prazo  \u00e2nuo,  \nnotadamente  porque  inexiste  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  tampouco  contrato  de  \nseguro,  a  embasar  a  observ\u00e2ncia  do  prazo  prescricional  \u00e2nuo,  como  quer  fazer  crer  o  r\u00e9u.\nAs  demais  preliminares  suscitadas  se  confundem  com  o  m\u00e9rito  e  com  este  ser\u00e3o  \napreciadas.\nNo m\u00e9rito,  o\u00a0pedido  formulado  merece  proced\u00eancia.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  na  qual  a  seguradora  autora  persegue  o  recebimento  \ndos  valores  correspondentes  \u00e0s  indeniza\u00e7\u00f5es  securit\u00e1rias  pagas  aos  seus  segurados,  pelos  \nreparos  dos  equipamentos  eletr\u00f4nicos  segurados  avariados  por  culpa  da  r\u00e9.\nH\u00e1  prova  inequ\u00edvoca  nos  autos  acerca  das  contrata\u00e7\u00f5es  securit\u00e1rias  e  dos  \npagamentos  aos  segurados,  em  virtude  dos  danos  causados  em  seus  aparelhos  eletr\u00f4nicos,  \ntendo  a  seguradora,  pois,  toda  legitimidade  para  exigir  do  respons\u00e1vel  pelo  dano  o \nressarcimento  (artigos  786  e  934,  ambos  do  C\u00f3digo  Civil).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nAfirma o  autor  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os\u00a0no  dia  do  sinistro,  pois  ocorreram  \noscila\u00e7\u00f5es  na  rede  de  energia  com  descarga  el\u00e9trica,  provocando  avarias  em  diversos  aparelhos  \neletr\u00f4nicos  que  guarneciam  as  resid\u00eancias  dos  seus  segurados.\nAduz\u00a0que  em  raz\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  instalada,  suportou  os  danos  descritos  na  inicial,  \npois  seus  segurados  tiveram  de  recompor  os  aparelhos  danificados,  de  imediato,  para  atender  \u00e0s  \nsuas  necessidades.\nA r\u00e9,  por  outro  lado,  em  sua  defesa,  afastou  o  dever  de  indenizar,  afirmando  \nque  n\u00e3o  teve  acesso  ao  material  danificado,  restando  prejudicado  seu  direito  de  examina-los,  o  \nque  afasta  o  nexo  de  causalidade  e  tamb\u00e9m  afasta  sua  responsabilidade  pelo  evento  danoso.\nTodavia,  as  raz\u00f5es  da  r\u00e9  n\u00e3o  merecem  acolhimento.\nA  r\u00e9\u00a0\u00e9  prestadora  de  servi\u00e7o  sujeita  ao  regime  de  direito  p\u00fablico,  e  guarnece  os  \natributos  e  obriga\u00e7\u00f5es  inerentes  aos  atos  administrativos,  em  especial  o  que  lhe  foi  outorgado,  \nfornecimento  de  energia,  que  deve  ser  realizado  como  fun\u00e7\u00e3o  de  utilidade  p\u00fablica  priorit\u00e1ria.\nAli\u00e1s,  define  a  Lei  n\u00ba  8.987\/95:\n\"Art.  6o\u00a0Toda  concess\u00e3o  ou  permiss\u00e3o  pressup\u00f5e  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  \nadequado  ao  pleno  atendimento  dos  usu\u00e1rios,  conforme  estabelecido  nesta  Lei,  nas  \nnormas  pertinentes  e  no  respectivo  contrato.\n\u00a7   1o\u00a0Servi\u00e7o  adequado  \u00e9  o  que  satisfaz  as  condi\u00e7\u00f5es  de  regularidade,  \ncontinuidade,  efici\u00eancia,  seguran\u00e7a,  atualidade,  generalidade,  cortesia  na  sua  presta\u00e7\u00e3o  \ne  modicidade  das  tarifas.\n\u00a7  2o\u00a0A  atualidade  compreende  a  modernidade  das  t\u00e9cnicas,  do  equipamento  \ne  das  instala\u00e7\u00f5es  e  a  sua  conserva\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  melhoria  e  expans\u00e3o  do  servi\u00e7o\" .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nNa condi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  obriga-se  a  adotar,  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \ntecnologia  adequada  e  a  empregar  equipamentos,  instala\u00e7\u00f5es  e  m\u00e9todos  operativos  que  \ngarantam  n\u00edveis  de  regularidade,  continuidade,  efici\u00eancia,  seguran\u00e7a.\n\u00c9  dever  da  concession\u00e1ria  se  manter  preparada  para  quedas  ou  sobrecargas  do  \nsistema  de  abastecimento  de  energia  e  evitar  oscila\u00e7\u00f5es  no  fornecimento  e  descargas  el\u00e9tricas.\n\u00c9\u00a0objetiva  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  o  que  \nimplica  em  dizer  que  a  culpa  \u00e9  presumida  na  hip\u00f3tese  de  exist\u00eancia  da  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  \ndo  nexo  causal  entre  o  fato  e  o  dano  ocorrido.\nAdemais,  os  documentos  juntados  detalham  os  equipamentos  danificados  e\u00a0os  \nvalores  gastos  com  consertos  ou  aquisi\u00e7\u00f5es  de  similares.  Nesta  esteira,  n\u00e3o  \u00e9  de  se  desprezar  o  \nconte\u00fado  dos  laudos  t\u00e9cnicos  elaborados  no  processo  do  sinistro.\nJ\u00e1  no  que  tange  \u00e0  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa\u00a0n\u00ba  414\/2010  da  ANEEL,  em  vigor  \u00e0  \n\u00e9poca  dos  fatos,  anoto  que  sua  aplicabilidade  se  restringe  ao  \u00e2mbito  administrativo  das  \nconcession\u00e1rias,  n\u00e3o  podendo  servir  de  \u00f3bice  \u00e0  responsabiliza\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  \nCF,\u00a0in  verbis:\u00a0 \"As pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  p\u00fablico  e  as  de  direito  privado  prestadoras  de  \nservi\u00e7os  p\u00fablicos  responder\u00e3o  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  \nterceiros,  assegurado  o  direito  de  regresso  contra  o  respons\u00e1vel  nos  casos  de  dolo  ou  culpa\" .\nAssim,  para  evitar  enriquecimento  sem  causa  da  requerida,  \u00e9 esta  que  deve  \nressarcir  o  requerente  pelo  que  foi  pago  aos  seus  segurados  como  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  que  j\u00e1  est\u00e1  h\u00e1  \nmuito  tempo  pacificado  por  meio  da  S\u00famula  n\u00ba  188\/STF:  \u201cO  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  \ncontra  o  causador  do  dano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  ao  limite  previsto  no  contrato  de  \nseguro\u201d.\nNeste contexto,  as  alega\u00e7\u00f5es  da  r\u00e9  devem  ser  afastadas,  pois  representam  meras  \nconjecturas,  desprovidas  de  respaldo  legal  para  eximi-la  da  obriga\u00e7\u00e3o  contratual  contra\u00edda.\n\u00c9  clara,  destarte,  a  responsabilidade  da  r\u00e9  pelos  danos  aqui  tratados,  na  medida  \nem  que  h\u00e1  nexo  causal  entre  estes  e  a  atividade  empresarial  por  ela  desenvolvida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nE,\u00a0demonstrados os  danos  materiais  decorrentes  da  referida  sobrecarga,  devem  \nestes  ser  ressarcidos.\nEm caso  id\u00eantico,  assim  se  pronunciou  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cENERGIA  EL\u00c9TRICA  A\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  materiais  \nDescargas  el\u00e9tricas  Comunica\u00e7\u00e3o  administrativa  \u00e0  concession\u00e1ria.  Desnecessidade.  \nResolu\u00e7\u00e3o  da  ANEEL  \u00e9  mero  ato  normativo,  n\u00e3o  podendo  se  sobrepor  \u00e0  lei  Presen\u00e7a  de  nexo  \ncausal  entre  os  danos  causados  aos  equipamentos  e  a  omiss\u00e3o  da  concession\u00e1ria.  Caso  \nfortuito  e  for\u00e7a  maior  Previsibilidade  do  evento  Necessidade  de  ado\u00e7\u00e3o  de  medidas  a  fim  de  \ngarantir  a  estabilidade  da  rede  el\u00e9trica  Pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  comprovado  Senten\u00e7a  \nmantida.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1004086-65.2015.8.26.0068,  33\u00aa  c\u00e2mara  de  direito  \nprivado,  Relator:  S\u00e1  Moreira  de  Oliveira,  30.01.2017,  V.U.).\nNesse  contexto,  de  rigor  o  decreto  de  proced\u00eancia  do  pedido  formulado  na  \ninicial.\nPelo exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  a  r\u00e9  a  ressarcir  ao  autor,  em  quantia  equivalente  a  \nR$5.141,85,  (cinco  mil,  cento  e  quarenta  e  um  reais,  e  oitenta  e  cinco  centavos),  corrigida  \nmonetariamente  desde  o  desembolso  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  requerida  a  arcar  com  o  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais,  assim  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa,  que  \narbitro  em  20%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nDesde  logo  advirto  as  partes  que  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  com  \ncar\u00e1ter  meramente  protelat\u00f3rio  ser\u00e1  apenada  com  multa,  nos  termos  do  art.  1026,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.\nOportunamente,\u00a0arquivem-se  os  autos .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  barueri1cv@tjsp.jus.br\nP. R.  I.  \nBarueri,  14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nBRUNO  PAES  STRAFORINI\n              Juiz  de  Direito\n   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 395A004. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 218"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70018928-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/02\/2017 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 767\/773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70011139-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/02\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR544241998TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 12\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0870\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 889\/892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0870\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante do desinteresse da parte autora na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, que passar\u00e1 a fluir da data da juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do CPC).Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Diante do desinteresse da parte autora na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, que passar\u00e1 a fluir da data da juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do CPC).Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110 - Barueri -SP  - CEP  \n06410-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O-CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016180-11.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): 'Eletropaulo\n Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A., Avenida  \nMarcos  Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  99, Torre  II, Tambore  - CEP  \n06460-040,  Barueri-SP,  CNPJ 61.695.227\/0001-93 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nChefe de  Se\u00e7\u00e3o:  Luciane  Dantas  Menezes,  mat.  319.082\nVistos. \nDiante  do  desinteresse  da  parte  autora  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \nCITE-SE  o  r\u00e9u  para  que  ofere\u00e7a  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  que  passar\u00e1  a  fluir  da  \ndata  da  juntada  do  mandado  ou  AR  aos  autos,  sob  pena  de  revelia  (art.  335  do  CPC).\nInt.\nBarueri , 30  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninciso XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  \nmorador, salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 331D3FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 16:02 . fls. 93"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por r. dec. datada de 29\/11\/2016 , fls. 92 .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.O presente feito foi distribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o a esta vara em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos autos n\u00ba 1006829-14.2016. Contudo, tratam-se de t\u00edtulos diferentes, n\u00e3o gerando a referida preven\u00e7\u00e3o.Assim sendo, remetam-se os autos ao distribuidor local para que seja distribu\u00eddo livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  \nbarueri1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016180-11.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nChefe de  Se\u00e7\u00e3o:  Luciane  Dantas  Menezes,  mat.  319.082\nVistos.\nO presente  feito  foi  distribu\u00eddo  por  preven\u00e7\u00e3o  a  esta  vara  em  raz\u00e3o  da  distribui\u00e7\u00e3o  \ndos autos  n\u00ba  1006829-14.2016.  Contudo,  tratam-se  de  t\u00edtulos  diferentes,  n\u00e3o  gerando  a  referida  \npreven\u00e7\u00e3o.\nAssim sendo,  remetam-se  os  autos  ao  distribuidor  local  para  que  seja  distribu\u00eddo  \nlivremente.\nIntime-se.\nBarueri , 29  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016180-11.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 3302263. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 92"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1006829-14.2016.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624418460","codPublicacaoOrigem":"1091271106","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016180-11.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0034\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA FERREIRA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"772","paginaFinal":"772","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"836757","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19814864","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 08:06:43:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699142975","codPublicacaoOrigem":"1160997152","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1016180-11.2016.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Barueri; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1016180-11.2016.8.26.0068; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apte\/Apda: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A; Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP); Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP); Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 14\/06\/2017","paginaInicial":"304","paginaFinal":"304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23540997","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:24:57:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|551\/2011|1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753835631","codPublicacaoOrigem":"1199543918","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016180-11.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - VISTOS.Homologo por senten\u00e7a para que produza seus efeitos de direito, o ACORDO formulado nas p\u00e1gs.337\/338. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Face a evidente falta de interesse recursal, dou esta por transitada em julgado nesta data. PRIC., remetendo-se o feito de imediato ao arquivo. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0670\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA FERREIRA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1194","paginaFinal":"1194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924604","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:36:29:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"337\/338","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|337\/338","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599335510","codPublicacaoOrigem":"1052629814","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016180-11.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Diante do desinteresse da parte autora na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, que passar\u00e1 a fluir da data da juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do CPC).Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0870\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA FERREIRA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"892","paginaFinal":"892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"808552","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18188376","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 10:44:58:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711619593","codPublicacaoOrigem":"1170848307","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"205 - 1016180-11.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator Carlos Russo - Apte\/Apda: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) (Fls: 108) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 108) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 2\u00ba andar - sala 220 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 19 DE JULHO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 2\u00ba ANDAR - SALA 220, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1346","paginaFinal":"1346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898230","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24097977","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 10:36:28:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721031620","codPublicacaoOrigem":"1177965256","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1016180-11.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Apte\/Apda: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Carlos Russo - Negram provimento ao apelo da r\u00e9 e deram provimento ao recurso adesivo da autora. V.U. - EMENTA:RESPONSABILIDADE CIVIL. PREJU\u00cdZOS A PARTIR DE OSCILA\u00c7\u00c3O NA CORRENTE EL\u00c9TRICA. AVARIAS EM EQUIPAMENTOS. COBERTURA DE SEGURO DE DANOS HONRADA PELA AUTORA. SUB-ROGA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS, TAMB\u00c9M \u00c0 CONSIDERA\u00c7\u00c3O DE TUTELA CONSUMERISTA. ABORDAGEM REPARAT\u00d3RIA. INTELIG\u00caNCIA DO ARTIGO 349, DO C\u00d3DIGO CIVIL; ARTIGOS 2\u00ba, 3\u00ba, 6\u00ba, VIII, E 14, DA LEI N\u00ba 8.078\/90. JU\u00cdZO DE PROCED\u00caNCIA. APELO DA R\u00c9, DESPROVIDO. RECURSO ADESIVO DA AUTORA, A QUE SE D\u00c1 PROVIMENTO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) - Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) - Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos - Luciano Alves Madeira Frederico (OAB: 257008\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2099","paginaFinal":"2099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905255","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24553729","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 09:22:26:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655452882","codPublicacaoOrigem":"1124177607","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016180-11.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor, em quantia equivalente a R$5.141,85, (cinco mil, cento e quarenta e um reais, e oitenta e cinco centavos), corrigida monetariamente desde o desembolso e acrescida de juros de mora de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida a arcar com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Desde logo advirto as partes que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o com car\u00e1ter meramente protelat\u00f3rio ser\u00e1 apenada com multa, nos termos do art. 1026, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente,arquivem-se os autos. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA FERREIRA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"874","paginaFinal":"874","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"857506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21450662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 11:34:01:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699982874","codPublicacaoOrigem":"1161605956","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1016180-11.2016.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Barueri; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1016180-11.2016.8.26.0068; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apte\/Apda: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A; Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP); Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP); Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 14\/06\/2017","paginaInicial":"351","paginaFinal":"351","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889741","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23576395","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:25:09:920AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|551\/2011|1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597765492","codPublicacaoOrigem":"1047714762","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1016180-11.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 30\/11\/2016","paginaInicial":"928","paginaFinal":"928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"804519","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18071625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 11:40:47:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684461724","codPublicacaoOrigem":"1149838833","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016180-11.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, como disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA FERREIRA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"900","paginaFinal":"900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:23:39:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719408120","codPublicacaoOrigem":"1176766632","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016180-11.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1016180-11.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator: Des.: Carlos Russo - Apte\/Apda: 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negram provimento ao apelo da r\u00e9 e deram provimento ao recurso adesivo da autora. V.U. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/ SP) (Fls: 108) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 108) - Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (Fls: 33) - Advogado: Luciano Alves Madeira Frederico (OAB: 257008\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 19 DE JULHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ANDRADE NETO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FABIANA ALBERTI DE MORAIS LEARDINE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. LINO MACHADO, CARLOS RUSSO, MARIA L\u00daCIA PIZZOTTI e PENNA MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. PROCESSOSn\u00ba 1006865-56.2016.8.26.0068, 1016180-11.2016.8.26.0068, 1052715-92.2016.8.26.0114, 1085071-85.2016.8.26.0100 E 1002877-22.2016.8.26.0296 - SUSTENTOU ORALMENTE LUCIANO ALVES MADEIRA FREDERICO (OAB\/SP 257.008); PROCESSOn\u00ba 1005398-43.2016.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE EDUARDO JANOVIK (OAB\/SP 124.863); PROCESSO N\u00ba 1000120-23.2015.8.26.0318 - SUSTENTOU ORALMENTE BITTENCOURT LEON DENIS DE OLIVEIRA JUNIOR (OAB\/SP 314.073); PROCESSO N\u00ba 0003176-95.2011.8.26.0003 - SUSTENTOU ORALMENTE CARLOS HENRIQUE BOMPEAN SANCHES (OAB\/ SP 278.253); PROCESSO N\u00ba 1124525-43.2014.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE JESSYCA DOS SANTOS LIMA (OAB\/ SC 42.676); PROCESSO N\u00ba 1002280-23.2015.8.26.0576 - SUSTENTOU ORALMENTE CRISTIANE ALBINO BARREIROS (OAB\/ SP 353.893); PROCESSO N\u00ba 0003014-10.2015.8.26.0505 - SUSTENTOU ORALMENTE LA\u00c9RCIO LEMOS LACERDA (OAB\/SP 253.923). A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1427","paginaFinal":"1427","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"904033","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24459327","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 10:19:08:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016180-11.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1016180-11.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}