{"numero":"1016427-59.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1016427-59.2017.8.26.0196","classe":"A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/07\/2017 \u00e0s 12:07 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Milena de Barros Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 44.026,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Pablo Costa Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lucineia de Fatima Gomes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milene Cristina Gimenes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Jane Viodres da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 2958\/2971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, para fins de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 a prestar as contas decorrentes da venda do autom\u00f3vel descrito \u00e0s fls. 1 e 10 destes autos, conforme pedido da parte autora (ou informando se esta j\u00e1 foi realizada), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, perder o direito a impugnar as que a parte requerente apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Tais contas dever\u00e3o ser apresentadas de forma adequada, especificando-se o montante obtido com a aliena\u00e7\u00e3o, constando-se se h\u00e1 ou n\u00e3o saldo em favor da parte autora, bem como se existem d\u00e9bitos em aberto relativos ao contrato; especificando-se as taxas de juros morat\u00f3rias e remunerat\u00f3rias, despesas e encargos incidentes sobre o d\u00e9bito, multa e demais acess\u00f3rios incidentes sobre o saldo devedor, caso existente; al\u00e9m de detalhar eventuais investimentos, se o caso. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa atualizado. Providencie a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, passando a constar a institui\u00e7\u00e3o financeira ITAU UNIBANCO S.A. INT. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Milene Cristina Gimenes (OAB 331515\/SP), Jane Viodres da Silva (OAB 351895\/SP), Lucineia de Fatima Gomes (OAB 390674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, para fins de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 a prestar as contas decorrentes da venda do autom\u00f3vel descrito \u00e0s fls. 1 e 10 destes autos, conforme pedido da parte autora (ou informando se esta j\u00e1 foi realizada), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, perder o direito a impugnar as que a parte requerente apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Tais contas dever\u00e3o ser apresentadas de forma adequada, especificando-se o montante obtido com a aliena\u00e7\u00e3o, constando-se se h\u00e1 ou n\u00e3o saldo em favor da parte autora, bem como se existem d\u00e9bitos em aberto relativos ao contrato; especificando-se as taxas de juros morat\u00f3rias e remunerat\u00f3rias, despesas e encargos incidentes sobre o d\u00e9bito, multa e demais acess\u00f3rios incidentes sobre o saldo devedor, caso existente; al\u00e9m de detalhar eventuais investimentos, se o caso. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa atualizado. Providencie a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, passando a constar a institui\u00e7\u00e3o financeira ITAU UNIBANCO S.A. INT.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1016427-59.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  \nRequerente :Pablo Costa  Carvalho\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Milena   de   Barros   Ferreira\nVistos.\nPABLO  COSTA  CARVALHO ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  A\u00e7\u00e3o  de  \nExigir  Contas  em  face  de  BANCO  ITAUCARD  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \nentabulou  contrato  de  financiamento,  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  junto  \n\u00e0  r\u00e9.  Narra  que,  em  raz\u00e3o  de  inadimplemento,  o  bem  foi  apreendido  em  a\u00e7\u00e3o  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o,  por\u00e9m  ap\u00f3s  a  consolida\u00e7\u00e3o  do  dom\u00ednio  em  favor  da  \nrequerida,  sequer  recebeu  not\u00edcias  acerca  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  leil\u00e3o,  montante  \nobtido,  saldo  ou  d\u00e9bito  em  aberto,  etc.  Requereu,  desta  forma,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nr\u00e9  a  prestar  as  contas,  especificando  as  receitas,  aplica\u00e7\u00e3o  das  despesas,  \ninvestimentos,  indicando,  ainda,  o  valor  pelo  qual  o  ve\u00edculo  foi  alienado  em  leil\u00e3o.  \nJuntou  documentos  (fls.  10\/24).  \nDecis\u00e3o  \u00e0s  fls.  25.  \nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  30\/33  \nalegando,  preliminarmente,  falta  de  interesse  de  agir  pela  impertin\u00eancia  da  via  \neleita  para  o  pleito.  Ainda,  argumentou  que  n\u00e3o  se  pode,  pela  via  da  a\u00e7\u00e3o  de  \nexigir  contas,  pretender  a  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais,  sobretudo  aquelas  \ndecorrentes  de  m\u00fatuo,  e  que,  em  se  tratando  de  bem  por  si  retomado,  sequer  \nhaveria  de  se  discutir  o  dever  de  prestar  contas,  pois  o  referido  fato  n\u00e3o  \ncaracterizaria  ato  consistente  em  dep\u00f3sito.  Por  fim,  requereu  a  improced\u00eancia  in  \ntotum  da  demanda.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  2\nRegulariza\u00e7\u00e3o\n da  representa\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \u00e0s  fls.  47\/58.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  59\/69).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  Decido.  \nDe  in\u00edcio,  a  despeito  de  o  polo  passivo  ter  sido,  originariamente,  \ncomposto  pela  requerida  BANCO  ITAUCARD  S\/A,  em  se  tratando  de  grupo  \necon\u00f4mico  sob  o  controle  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  contestante  (ITAU  UNIBANCO  \nS.A),  inexiste  preju\u00edzo  ao  deslinde  do  feito.  \nA  r\u00e9  alegou,  em  sede  de  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o,  falta  de  \ninteresse  de  agir  no  ajuizamento  da  demanda  invocando,  inicialmente,  decis\u00f5es  \nproferidas  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  concernentes  \u00e0  impossibilidade  de  \nse  pleitear,  atrav\u00e9s  de  rito  especial,  a  obten\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  negociais  \nconstantes  de  contratos  de  financiamento  ou  m\u00fatuo  banc\u00e1rio.  \nAduz  que  \u00e9  preciso  existir  uma  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  fundamental  de  \ndireito  material  entre  as  partes  na  qual  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  administre  bens,  \ndireitos  ou  interesses  do  cliente,  rela\u00e7\u00e3o  esta  inexistente  em  contratos  de  \nfinanciamento  ou  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  levando,  consequentemente,  \u00e0  aus\u00eancia  do  \ndever  de  prestar  contas  e  \u00e0  inadequa\u00e7\u00e3o  do  rito  especial.  \nNo  mais,  aduziu  que,  em  se  tratando  de  bem  por  si  retomado  via  \nbusca  e  apreens\u00e3o,  sequer  haveria  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  pass\u00edvel  de  consubstanciar  \ncontrato  de  dep\u00f3sito,  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  pelo  qual  o  deposit\u00e1rio,  de  fato,  deve  \nprestar  contas  quando  solicitado.  \nPois  bem,  em  que  pesem  os  argumentos  da  r\u00e9,  saliento  que  as  \nteses  invocadas,  sobretudo  aquelas  firmadas  em  sede  de  Recurso  Especial  \ntramitado  pelo  rito  repetitivo  (art.  543-C  do  CPC\/73,  correspondente  ao  art.  1.036  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  vigente),  como  o  RESP  n\u00b0.  1293558\/PR,  n\u00e3o  s\u00e3o  \naplic\u00e1veis  ao  caso  em  tela.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  3\n\u00c0quela\n ocasi\u00e3o,  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  debateu  e  julgou  \na  tese  sobre  a  exist\u00eancia  (ou  n\u00e3o)  de  interesse  de  agir  por  parte  de  consumidor  \nem  se  valer  da  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  com  o  objetivo  de  obter  informa\u00e7\u00f5es  \nacerca  de  cobran\u00e7as  efetuadas  por  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  em  especial  quanto  aos  \nencargos  e  crit\u00e9rios  aplicados  ao  c\u00e1lculo  das  presta\u00e7\u00f5es  de  contrato  de  m\u00fatuo  ou  \nfinanciamento  banc\u00e1rio.  \nObserve-se  que  n\u00e3o  se  discutiu,  naqueles  autos,  o  interesse  de  agir  \nde  devedor-fiduciante  em  ajuizar  a  a\u00e7\u00e3o  de  exigir  contas  para  fins  de  obter  \ninforma\u00e7\u00f5es  acerca  de  valor  obtido  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  leil\u00e3o  extrajudicial  \nquando  a  garantia  materializada  em  pacto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  tenha  sido  \nexecutada  (via,  verba  gratia,  busca  e  apreens\u00e3o);  ou  tenha  ocorrido,  em  raz\u00e3o  \ndos  d\u00e9bitos  incidentes  sobre  o  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  a  entrega  \namig\u00e1vel  do  bem  m\u00f3vel  ao  credor-fiduci\u00e1rio.  \nPortanto,  \u00e9  preciso  fixar  a  aus\u00eancia  de  identidade  ou  semelhan\u00e7a  \nentre  o  caso  julgado  em  sede  de  recursos  repetitivos,  o  qual  versava  \nespecificamente  sobre  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  especial  para  obten\u00e7\u00e3o  de  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  os  crit\u00e9rios  incidentes  no  c\u00e1lculo  das  parcelas  e  juros  relativos  \na  contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  do  caso  desta  demanda,  que  se  debru\u00e7a  sobre  o  \ndireito  de  se  exigir  contas  em  raz\u00e3o  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  leil\u00e3o  de  bem  objeto  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia.  \nSuperada  a  discuss\u00e3o  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  tese  acima  citada,  \u00e9  \npreciso  destacar  que  o  interesse  de  agir  se  consubstancia  na  adequa\u00e7\u00e3o,  \nnecessidade  e  utilidade  da  tutela  jurisdicional  para  a  prote\u00e7\u00e3o  a  direito  \nsubstancial,  sobretudo  quando  este,  em  casos  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  contenciosa,  tenha  \nsido  resistido.  \nComo  bem  ensina  Humberto  Theodoro  J\u00fanior:  \u201cO  interesse  de  agir,  \nque  \u00e9  instrumental  e  secund\u00e1rio,  surge  da  necessidade  de  obter  atrav\u00e9s  do  \nprocesso  a  prote\u00e7\u00e3o  do  interesse  substancial\u201d  (THEODORO  J\u00daNIOR,  Humberto.  \nCurso  de  Direito  Processual  Civil,  52.ed,  2011,  p.76).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  4\nA\n contesta\u00e7\u00e3o  se  mostra  gen\u00e9rica,  mesmo  na  formula\u00e7\u00e3o  das  \npreliminares  suscitadas,  haja  vista  que  sequer  se  refere  expressamente  \u00e0  causa  \nde  pedir  exarada  na  inicial.  \nIn  casu,  o  interesse  de  agir  decorre  da  necessidade  da  requerente  \nem  obter  informa\u00e7\u00f5es  acerca  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  venda  extrajudicial  do  bem  pelo  \ncredor-requerido,  o  valor  obtido  com  ela,  bem  como  se  subsiste  algum  d\u00e9bito  em  \naberto,  ou  se  h\u00e1  cr\u00e9dito  em  seu  favor.  Tais  informa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  lhe  foram  \ndisponibilizadas,  caracterizando,  portanto,  pretens\u00e3o  resistida,  nascendo,  desta  \nforma,  o  interesse  de  agir.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  adequa\u00e7\u00e3o  da  via  eleita  (procedimento  espec\u00edfico  de  \nexigir  contas),  mostra-se  totalmente  aplic\u00e1vel  ao  caso  em  tela,  sendo,  desta  \nforma,  a  medida  adequada.  A  a\u00e7\u00e3o  de  exigir  contas,  dita  o  art.  550  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  ser\u00e1  cab\u00edvel  sempre  que  certa  pessoa,  em  raz\u00e3o  ora  de  contrato,  \nora  de  outro  v\u00ednculo  jur\u00eddico,  possuir  o  direito  de  compelir  outra  a  prest\u00e1-las.  \nNo  caso  dos  autos,  o  alegado  direito  adv\u00e9m  do  fato  de  que  o  \ndevedor-fiduciante,  tendo  sido  privado  do  bem  dado  em  garantia,  seja  por  \nentrega  amig\u00e1vel  ou  por  ordem  judicial,  possui,  em  raz\u00e3o  do  art.  2\u00ba  do  Decreto-\nLei  911\/69,  o  direito  de  obter  informa\u00e7\u00f5es  sobre  a  venda  do  bem  (visto  que  \u00e9  \nvedado  ao  credor-fiduci\u00e1rio  permanecer  com  o  autom\u00f3vel),  bem  como  acerca  do  \nvalor  obtido  e  eventual  saldo  ou  d\u00e9bito.  Essas  informa\u00e7\u00f5es  lhe  s\u00e3o  \ndisponibilizadas  por  meio  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  (art.  2\u00ba,  in  fine ). Inexistindo  a  \npresta\u00e7\u00e3o  delas  via  extrajudicial,  o  rito  adequado  \u00e9,  de  fato,  aquele  previsto  no  \ndiploma  processual.  \nSuperadas  a  an\u00e1lise  das  preliminares,  e  n\u00e3o  havendo  raz\u00f5es  para  a  \nextin\u00e7\u00e3o  do  feito,  passo  \u00e0  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  \nO  processo  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  \n355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  se  tratar  de  quest\u00e3o  unicamente  de  \ndireito,  estando  os  fatos  devidamente  comprovados  nos  autos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  5\nNo\n m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  procedentes.  \nInicialmente,  destaco  os  pontos  incontroversos  dos  autos,  seja  em  \nraz\u00e3o  da  robusta  prova  documental  que  acompanha  a  inicial,  seja  pela  aus\u00eancia  \nde  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  quanto  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  partes:  (a)  \na   parte  requerente  manteve  rela\u00e7\u00e3o  contratual  com  a  r\u00e9  materializada  em  \nContrato  de  Financiamento  com  pacto  de  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria;  (b)  o  bem  dado  \nem  garantia  foi  aquele  descrito  \u00e0s  fls.  1:  VECTRA,  marca  CHEVROLET,  ano  \n2007;  (c)  o  autom\u00f3vel  foi  objeto  de  busca  e  apreens\u00e3o,  tendo  ocorrido  a \nconsolida\u00e7\u00e3o  do  dom\u00ednio  em  favor  da  parte  requerida,  conforme  se  extrai  da  \ncertid\u00e3o  de  fls.  15  e  da  senten\u00e7a  transitada  em  julgado,  encartada  \u00e0s  fls.  16\/24;  \nsomada  \u00e0  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (art.  341  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil).  \nA institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  muito  embora  tenha,  no  m\u00e9rito,  pugnado  \npela  inexist\u00eancia  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  prestar  contas,  deixou  de  impugnar  \nespecificamente  os  fatos  e  fundamentos  jur\u00eddicos  descritos  na  inicial.  Restringiu-\nse  t\u00e3o  somente  a  afirmar  que  todas  as  informa\u00e7\u00f5es  relativas  ao  contrato  lhe  \nforam  informadas.  \nDo  teor  da  pe\u00e7a  contestat\u00f3ria,  verifica-se  que  inexistiu  impugna\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  quanto  ao  dever  de  prestar  contas  por  for\u00e7a  da  apreens\u00e3o  do  bem  em  \na\u00e7\u00e3o  movida  \u00e0quele  t\u00edtulo,  obriga\u00e7\u00e3o  decorrente,  como  discutido  na  an\u00e1lise  das  \nquest\u00f5es  preliminares,  de  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (art.  2\u00ba  do  Decreto-Lei  911\/69).  \nO  m\u00e9rito  deste  rito  espec\u00edfico  recai,  em  realidade,  na  discuss\u00e3o  \nsobre  o dever,  ou  n\u00e3o,  de  prestar  as  contas,  isto  \u00e9,  o cerne  do  objeto  do  \nprocesso  \u00e9  debater  se  h\u00e1,  por  parte  do  requerente,  o  direito  de  exigir  a \npresta\u00e7\u00e3o,  e  para  tanto,  a  contesta\u00e7\u00e3o  deveria  se  debru\u00e7ar  sobre  tal  discuss\u00e3o.  \nA  r\u00e9,  desta  forma,  n\u00e3o  de  desincumbiu  de  seu  \u00f4nus,  nos  termos  do  art.  373,  II  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  Por  sua  vez,  a  parte  autora  demonstrou  suficientemente  os  fatos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1016427-59.2017.8.26.0196 - lauda  6\nconstitutivos\n de  seu  direito  (art.  373,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Para  tanto,  \ncomprovou  a  exist\u00eancia  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  conforme  contrato  citado  acima;  \ndemonstrou  que  o  ve\u00edculo  foi  efetivamente  apreendido  via  \u201cbusca  e  apreens\u00e3o\u201d.  \nAl\u00e9m  disso,  seu  direito  possui  substrato  legal.\nLogo,  o  dever  de  prestar  contas  resta  caracterizado.  \nCreio  que  mais  seja  desnecess\u00e1rio  aduzir.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \nde  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  fins  de  \nCONDENAR  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  a  prestar  as  contas  decorrentes  da  venda  \ndo  autom\u00f3vel  descrito  \u00e0s  fls.  1  e  10  destes  autos,  conforme  pedido  da  parte  \nautora  (ou  informando  se  esta  j\u00e1  foi  realizada),  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  \npena  de,  n\u00e3o  o  fazendo,  perder  o  direito  a  impugnar  as  que  a  parte  requerente  \napresentar  (art.  550,  \u00a75\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nTais  contas  dever\u00e3o  ser  apresentadas  de  forma  adequada,  \nespecificando-se  o  montante  obtido  com  a  aliena\u00e7\u00e3o,  constando-se  se  h\u00e1  ou  n\u00e3o  \nsaldo  em  favor  da  parte  autora,  bem  como  se  existem  d\u00e9bitos  em  aberto  relativos  \nao  contrato;  especificando-se  as  taxas  de  juros  morat\u00f3rias  e  remunerat\u00f3rias,  \ndespesas  e  encargos  incidentes  sobre  o  d\u00e9bito,  multa  e  demais  acess\u00f3rios  \nincidentes  sobre  o  saldo  devedor,  caso  existente;  al\u00e9m  de  detalhar  eventuais  \ninvestimentos,  se  o  caso.  \nArcar\u00e1  a  r\u00e9  com  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa  atualizado.  \nProvidencie  a  Serventia  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  passando  a  \nconstar  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ITAU  UNIBANCO  S.A.  \nINT.  \nFranca , 06  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21A141C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILENA DE BARROS FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 75"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70138983-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70138415-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3422\/3441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC) e para o polo passivo regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, pois o substabelecimento de fls. 43 tem data anterior ao de fls 42. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Milene Cristina Gimenes (OAB 331515\/SP), Jane Viodres da Silva (OAB 351895\/SP), Lucineia de Fatima Gomes (OAB 390674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC) e para o polo passivo regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, pois o substabelecimento de fls. 43 tem data anterior ao de fls 42.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70134362-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702968051TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Art. 550 do CPC - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : BANCO ITAUCARD S\/A Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2740\/2753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor.Cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de 15 dias, prestar as contas ou contestar a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 550 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Milene Cristina Gimenes (OAB 331515\/SP), Jane Viodres da Silva (OAB 351895\/SP), Lucineia de Fatima Gomes (OAB 390674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Art. 550 do CPC - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor.Cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de 15 dias, prestar as contas ou contestar a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 550 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1016427-59.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1016427-59.2017.8.26.0196\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Pablo Costa  Carvalho\nRequerido BANCO ITAUCARD  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Adriana  Gatto  Martins  Bonemer\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  autor.\nCite-se  a  parte  r\u00e9  para,  no  prazo  de  15  dias,  prestar  as  contas  ou  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  art.  550  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nFranca , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016427-59.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1FAA9CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 11:13 . fls. 25"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756023924","codPublicacaoOrigem":"1200794507","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016427-59.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016427-59.2017.8.26.0196 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Pablo Costa Carvalho - Itau Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, para fins de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 a prestar as contas decorrentes da venda do autom\u00f3vel descrito \u00e0s fls. 1 e 10 destes autos, conforme pedido da parte autora (ou informando se esta j\u00e1 foi realizada), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, perder o direito a impugnar as que a parte requerente apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Tais contas dever\u00e3o ser apresentadas de forma adequada, especificando-se o montante obtido com a aliena\u00e7\u00e3o, constando-se se h\u00e1 ou n\u00e3o saldo em favor da parte autora, bem como se existem d\u00e9bitos em aberto relativos ao contrato; especificando-se as taxas de juros morat\u00f3rias e remunerat\u00f3rias, despesas e encargos incidentes sobre o d\u00e9bito, multa e demais acess\u00f3rios incidentes sobre o saldo devedor, caso existente; al\u00e9m de detalhar eventuais investimentos, se o caso. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa atualizado. Providencie a Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, passando a constar a institui\u00e7\u00e3o financeira ITAU UNIBANCO S.A. INT. - ADV: MILENE CRISTINA GIMENES (OAB 331515\/SP), JANE VIODRES DA SILVA (OAB 351895\/SP), LUCINEIA DE FATIMA GOMES (OAB 390674\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0411\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MILENA DE BARROS FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO FRARE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2963","paginaFinal":"2963","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261560","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:16:29:373AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746002750","codPublicacaoOrigem":"1194469444","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016427-59.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016427-59.2017.8.26.0196 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Pablo Costa Carvalho - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC) e para o polo passivo regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual, pois o substabelecimento de fls. 43 tem data anterior ao de fls 42. - ADV: LUCINEIA DE FATIMA GOMES (OAB 390674\/SP), JANE VIODRES DA SILVA (OAB 351895\/SP), MILENE CRISTINA GIMENES (OAB 331515\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MILENA DE BARROS FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO FRARE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3434","paginaFinal":"3434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:06:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724846359","codPublicacaoOrigem":"1179744751","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016427-59.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016427-59.2017.8.26.0196 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Pablo Costa Carvalho - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita ao autor.Cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de 15 dias, prestar as contas ou contestar a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 550 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: JANE VIODRES DA SILVA (OAB 351895\/SP), MILENE CRISTINA GIMENES (OAB 331515\/SP), LUCINEIA DE FATIMA GOMES (OAB 390674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA GATTO MARTINS BONEMER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO FRARE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2750","paginaFinal":"2750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"906791","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24740558","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 08:16:39:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016427-59.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}