{"numero":"1016659-34.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"1016659-34.2017.8.26.0564    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 18:34 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlos Gustavo Visconti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amaury Silva Nascimento"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco do Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70254478-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Processo digital - Certid\u00e3o remessa CR sem m\u00eddia","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70253913-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0742\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 1389\/1396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0742\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Recebo o recurso interposto pelas partes autora e r\u00e9, tempestivos e preparados, no efeito devolutivo e, no que se refere \u00e0 condena\u00e7\u00e3o em dinheiro, tamb\u00e9m no efeito suspensivo.Observo que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia de que o(s) r\u00e9u(s) seja(m) ou esteja(m) em vias de se tornar(em) insolvente(s). Outrossim, eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio imediato ao credor, vez que, por ser provis\u00f3ria, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a adjudica\u00e7\u00e3o ou a aliena\u00e7\u00e3o de bens, conforme o caso, somente ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Ademais, a efetiva\u00e7\u00e3o da penhora obstaria a flu\u00eancia dos juros de mora, o que tamb\u00e9m n\u00e3o beneficiaria o credor.2- \u00c0s contrarraz\u00f5es.3- Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as homenagens de estilo.4- Esclare\u00e7o a parte r\u00e9 que, sendo mantida a condena\u00e7\u00e3o em sede recursal, o dep\u00f3sito judicial da condena\u00e7\u00e3o deve ser direcionado para o Vara do Juizado Especial C\u00edvel e n\u00e3o para o E. Col\u00e9gio Recursal, devendo se o caso aguardar o retorno dos autos para realizar o procedimento.Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (item 2.2, al\u00ednea \"d\") e Enunciado 74 do Fojesp. Int. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.1- Recebo o recurso interposto pelas partes autora e r\u00e9, tempestivos e preparados, no efeito devolutivo e, no que se refere \u00e0 condena\u00e7\u00e3o em dinheiro, tamb\u00e9m no efeito suspensivo.Observo que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia de que o(s) r\u00e9u(s) seja(m) ou esteja(m) em vias de se tornar(em) insolvente(s). Outrossim, eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio imediato ao credor, vez que, por ser provis\u00f3ria, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a adjudica\u00e7\u00e3o ou a aliena\u00e7\u00e3o de bens, conforme o caso, somente ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Ademais, a efetiva\u00e7\u00e3o da penhora obstaria a flu\u00eancia dos juros de mora, o que tamb\u00e9m n\u00e3o beneficiaria o credor.2- \u00c0s contrarraz\u00f5es.3- Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as homenagens de estilo.4- Esclare\u00e7o a parte r\u00e9 que, sendo mantida a condena\u00e7\u00e3o em sede recursal, o dep\u00f3sito judicial da condena\u00e7\u00e3o deve ser direcionado para o Vara do Juizado Especial C\u00edvel e n\u00e3o para o E. Col\u00e9gio Recursal, devendo se o caso aguardar o retorno dos autos para realizar o procedimento.Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (item 2.2, al\u00ednea \"d\") e Enunciado 74 do Fojesp. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA   VINTE   E   TR\u00caS   DE   MAIO,   107 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nInforma\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   VILA   TEREZA\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   -   -   E-mail:   saobernardojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016659-34.2017.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti    \nVistos.1-  Recebo  o  recurso  interposto  pela s partes  autora  e  r\u00e9,  tempestivos  e  preparados,  \nno  efeito  devolutivo  e,  no  que  se  refere  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  em  dinheiro,  tamb\u00e9m  no  efeito  suspensivo.\nObservo  que  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  que  o(s)  r\u00e9u(s)  seja(m)  ou  esteja(m)  em  vias  de  se  \ntornar(em)  insolvente(s).  Outrossim,  eventual  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  n\u00e3o  trar\u00e1  benef\u00edcio  imediato  ao  \ncredor,  vez  que,  por  ser  provis\u00f3ria,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento,  a  adjudica\u00e7\u00e3o  ou  a  \naliena\u00e7\u00e3o  de  bens,  conforme  o  caso,  somente  ocorrer\u00e1  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Ademais,  a  \nefetiva\u00e7\u00e3o  da  penhora  obstaria  a  flu\u00eancia  dos  juros  de  mora,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  beneficiaria  o  \ncredor.\n2- \u00c0s  contrarraz\u00f5es.\n3-  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal ,  com  as  homenagens  de  \nestilo.\n4- Esclare\u00e7o  a  parte  r\u00e9  que,  sendo  mantida  a  condena\u00e7\u00e3o  em  sede  recursal,  o  \ndep\u00f3sito  judicial  da  condena\u00e7\u00e3o  deve  ser  direcionado  para  o  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  n\u00e3o  \npara  o  E.  Col\u00e9gio  Recursal,  devendo  se  o  caso  aguardar  o  retorno  dos  autos  para  realizar  o  \nprocedimento.\nConsigne-se que,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  a  contagem  dos  prazos  \nprocessuais  dever\u00e1  ser  feita  em  dias  corridos,  nos  termos  do  Comunicado  conjunto  da  Presid\u00eancia  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  n\u00ba  380\/2016  (item  2.2,  al\u00ednea  \u201cd\u201d)  e  Enunciado  74  do  \nFojesp.  Int.\nS\u00e3o Bernardo  do  Campo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2FFA404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 20:27 . fls. 228"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70240111-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 19:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0732\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1398\/1400","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0732\/2017 Teor do ato: Vistos.Em que pese as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, n\u00e3o se pode acolher a pretens\u00e3o de gratuidade indiscriminadamente, uma vez que o referido benef\u00edcio n\u00e3o pode ser instrumento geral, pass\u00edvel de ser concedido por apenas haver uma declara\u00e7\u00e3o unilateral e pessoal da parte. Cumpre salientar que, apesar da exist\u00eancia de julgados por Tribunais Superiores quanto \u00e0 sufici\u00eancia da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia para a comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade, tais decis\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o de car\u00e1ter vinculante. Ressalte-se que pelos documentos juntados pela parte demandante, atesta-se que esta aufere quantia que afasta a situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade apresentada pela Lei. Ademais, o valor a t\u00edtulo de custas de preparo se mostra de pequena monta (R$ 275,35).Observo, ainda, vir o pleito por interm\u00e9dio de Advogado constitu\u00eddo, n\u00e3o por um daqueles nomeados em pr\u00e9vio procedimento de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, quando j\u00e1 viria explicitada a circunst\u00e2ncia de necessitado a que se refere a Lei 1.060\/50. Nesse sentido, fica indeferida a Justi\u00e7a Gratuita. Providencie a parte Requerente o recolhimento das custas de preparo, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, conclusos para que se proceda ao Ju\u00edzo de admissibilidade dos recursos.Int. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em que pese as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, n\u00e3o se pode acolher a pretens\u00e3o de gratuidade indiscriminadamente, uma vez que o referido benef\u00edcio n\u00e3o pode ser instrumento geral, pass\u00edvel de ser concedido por apenas haver uma declara\u00e7\u00e3o unilateral e pessoal da parte. Cumpre salientar que, apesar da exist\u00eancia de julgados por Tribunais Superiores quanto \u00e0 sufici\u00eancia da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia para a comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade, tais decis\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o de car\u00e1ter vinculante. Ressalte-se que pelos documentos juntados pela parte demandante, atesta-se que esta aufere quantia que afasta a situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade apresentada pela Lei. Ademais, o valor a t\u00edtulo de custas de preparo se mostra de pequena monta (R$ 275,35).Observo, ainda, vir o pleito por interm\u00e9dio de Advogado constitu\u00eddo, n\u00e3o por um daqueles nomeados em pr\u00e9vio procedimento de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, quando j\u00e1 viria explicitada a circunst\u00e2ncia de necessitado a que se refere a Lei 1.060\/50. Nesse sentido, fica indeferida a Justi\u00e7a Gratuita. Providencie a parte Requerente o recolhimento das custas de preparo, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, conclusos para que se proceda ao Ju\u00edzo de admissibilidade dos recursos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, VILA  TEREZA  - CEP  09606-000,  \nFone:  -, S\u00e3o  Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  saobernardojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nEm  que  pese  as  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  requerente,  n\u00e3o  se  pode  acolher  a  pretens\u00e3o  de  \ngratuidade  indiscriminadamente,  uma  vez  que  o  referido  benef\u00edcio  n\u00e3o  pode  ser  instrumento  geral,  \npass\u00edvel  de  ser  concedido  por  apenas  haver  uma  declara\u00e7\u00e3o  unilateral  e  pessoal  da  parte.  \nCumpre  salientar  que,  apesar  da  exist\u00eancia  de  julgados  por  Tribunais  Superiores  \nquanto  \u00e0  sufici\u00eancia  da  declara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  miserabilidade,  tais  \ndecis\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  de  car\u00e1ter  vinculante.  \nRessalte-se  que  pelos  documentos  juntados  pela  parte  demandante,  atesta-se  que  \nesta  aufere  quantia  que  afasta  a  situa\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  apresentada  pela  Lei.  Ademais,  o  valor  \na  t\u00edtulo  de  custas  de  preparo  se  mostra  de  pequena  monta  (R$  275,35).\nObservo,  ainda,  vir  o  pleito  por  interm\u00e9dio  de  Advogado  constitu\u00eddo,  n\u00e3o  por  um  \ndaqueles  nomeados  em  pr\u00e9vio  procedimento  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  quando  j\u00e1  viria  \nexplicitada  a  circunst\u00e2ncia  de  necessitado  a  que  se  refere  a  Lei  1.060\/50.  \nNesse  sentido,  fica  indeferida  a  Justi\u00e7a  Gratuita.  \nProvidencie  a  parte  Requerente  o  recolhimento  das  custas  de  preparo,  no  prazo  de  \n48  (quarenta  e  oito)  horas,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  conclusos  para  que  se  proceda  ao  Ju\u00edzo  de  admissibilidade  dos  recursos.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2FB0B9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 19:50 . fls. 218"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70236378-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0714\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 1442\/1446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0714\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do Enunciado 166 do FONAJE, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade do recurso ser\u00e1 realizado em primeiro grau nos processos que tramitam sob a Lei 9.099\/95.Portanto, para fins de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a parte autora dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda. Caso declare isento do imposto, apresente c\u00f3pia da sua carteira de trabalho e de seus tr\u00eas \u00faltimos holerites. Se desempregado, junte extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses para aprecia\u00e7\u00e3o da sua movimenta\u00e7\u00e3o financeira, no prazo de 48 horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, proceda-se a an\u00e1lise de admissibilidade concomitante dos recursos interpostos. Intime-se. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Nos termos do Enunciado 166 do FONAJE, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade do recurso ser\u00e1 realizado em primeiro grau nos processos que tramitam sob a Lei 9.099\/95.Portanto, para fins de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a parte autora dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda. Caso declare isento do imposto, apresente c\u00f3pia da sua carteira de trabalho e de seus tr\u00eas \u00faltimos holerites. Se desempregado, junte extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses para aprecia\u00e7\u00e3o da sua movimenta\u00e7\u00e3o financeira, no prazo de 48 horas, sob pena de deser\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, proceda-se a an\u00e1lise de admissibilidade concomitante dos recursos interpostos. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nNos  termos  do  Enunciado  166  do  FONAJE,  o  ju\u00edzo  pr\u00e9vio  de  admissibilidade  do  \nrecurso  ser\u00e1  realizado  em  primeiro  grau  nos  processos  que  tramitam  sob  a  Lei  9.099\/95.\nPortanto,  para  fins  de  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  a \nparte  autora  dever\u00e1  apresentar  c\u00f3pia  de  suas  tr\u00eas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda.  Caso  \ndeclare  isento  do  imposto,  apresente  c\u00f3pia  da  sua  carteira  de  trabalho  e  de  seus  tr\u00eas  \u00faltimos  \nholerites.  Se  desempregado,  junte  extratos  banc\u00e1rios  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  sua  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  financeira,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s, proceda-se  a  an\u00e1lise  de  admissibilidade  concomitante  dos  recursos  \ninterpostos. \nIntime-se. \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2F45659. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 188"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70229457-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 18\/09\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70227826-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 15\/09\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0685\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2082\/2085","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0685\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado e extingo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de seu arbitramento, ou seja, a presente, ex vi da S\u00famula 362 do STJ e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase processual, por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da lei 9.099\/95.P.R.I. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado e extingo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data de seu arbitramento, ou seja, a presente, ex vi da S\u00famula 362 do STJ e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase processual, por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da lei 9.099\/95.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1016659-34.2017.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marta   Oliveira   de   S\u00e1\nVistos.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  lei  9.099\/95.  \nFundamento  e  DECIDO.  \nDe  rigor  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  suficiente  a  prova  documental  produzida  para  dirimir  as  quest\u00f5es  \nde  fato  e  de  direito  suscitadas.  \nTrata-se  de  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  decorrente  de  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida  do  nome  do  autor.  \nAduz  o autor  que  em  05\/10\/2016  foi  surpreendido  com  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  um  \nempr\u00e9stimo  em  seu  nome,  no  valor  de  R$  18.181,00,  o  qual  n\u00e3o  fora  autorizado.  Tamb\u00e9m  informa  \nque  teve  ci\u00eancia  do  pagamento  de  dois  t\u00edtulos  do  Banco  Ita\u00fa  na  mesma  data,  perfazendo  o  \nmontante  de  R$  1.680,00,  os  quais  desconhece.  Informa  que  dirigiu-se  a  ag\u00eancia  do  Banco,  e  \nrealizou  reclama\u00e7\u00e3o,  contudo,  decorrido  meses  da  reclama\u00e7\u00e3o,  ao  tentar  realizar  um  compra  \npessoal,  afirmou  que  teve  seu  cart\u00e3o  do  banco  recusado,  o  que  causou  constrangimentos.  \nAfirmou,  ainda,  que  recebeu  em  sua  resid\u00eancia  cartas  postais  do  banco  com  \napontamento  do  d\u00e9bito  e  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  seu  nome  seria  inclu\u00eddo  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  caso  n\u00e3o  efetuasse  o  pagamento  ou  parcelamento  de  seu  d\u00e9bito.  Assim,  novamente  \ncompareceu  \u00e0 ag\u00eancia  do  Banco,  em  07\/12\/2016  para  realizar  nova  ocorr\u00eancia  administrativa,  \nsolicitar  c\u00f3pias  dos  documentos  assinados,  e  requerer  o  desbloqueio  de  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \npessoal,  contudo  n\u00e3o  obteve  \u00eaxito.  Posteriormente,  em  28\/12\/2016,  recebeu  uma  correspond\u00eancia  \ndo  Banco  a  qual  reconheceu  a  fraude  em  seu  nome,  ressarcindo-o  dos  valores  cobrados.  Assim,  em  \nraz\u00e3o  dos  transtornos  causados,  pleiteia  o  montante  de  R$  15.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.  \nA  R\u00e9,  por  sua  vez,  afirma  que  desde  a  primeira  reclama\u00e7\u00e3o  formulada  pelo  Autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E59229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1016659-34.2017.8.26.0564 - lauda  2\nadotou\n todas  as  medidas  administrativas  para  solucionar  o problema,  o que  demandou  certo  \nper\u00edodo  de  tempo.  Afirmou  que  houve  bloqueio  do  cart\u00e3o  do  autor,  bem  como  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  \nnome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  credito,  por  conta  da  exist\u00eancia  de  debito,  vez  que  o  banco  ainda  \nestava  realizando  as  apura\u00e7\u00f5es  devidas  para  constatar  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  fraude.  Afirma  que,  \nconstatada  a  fraude,  em  28.12.2016,  procedeu  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados,  de  modo  que  n\u00e3o  \npode  ser  responsabilizada  por  quaisquer  danos  advindos  ao  autor,  eis  que  n\u00e3o  contribuiu  para  a  \nsuposta  fraude  da  qual  o  autor  foi  v\u00edtima.  Aduz,  assim,  a  inexist\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  e  a  inexist\u00eancia  \nde  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  \nO  fato  constitutivo  do  direito  afirmado  pela  parte  autora  \u00e9  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os,  consistente  na  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome.  \nAplica-se  ao  caso  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  por  se  conformarem  as  \npartes  com  as  defini\u00e7\u00f5es  contidas  em  seus  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba,  decorrendo  da\u00ed  a  necessidade  de  se  \naplicar  ao  caso  em  apre\u00e7o  suas  regras  e  princ\u00edpios.  \nIn  casu ,  os  fatos  restaram  incontroversos,  e  foi  devidamente  provado  que  a \nnegativa\u00e7\u00e3o  ocorreu  de  forma  indevida.  \nCom  efeito,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  confessou  que  houve  bloqueio  do  cart\u00e3o  do  \nautor,  bem  como  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  credito,  por  conta  da  exist\u00eancia  \nde  debito  em  nome  do  autor,  sob  o  argumento  de  que  o  banco  ainda  estava  realizando  as  apura\u00e7\u00f5es  \ndevidas  para  constatar  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  fraude  (p.75).\nA  r\u00e9  esclareceu  que,  de  fato,  foi  constatada  a  fraude,  raz\u00e3o  pela  qual,  em  \n28.12.2016  procedeu  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados  do  autor.  \nLogo,  restaram  comprovados  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  responsabiliza\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida,  que  foi  negligente  ao  negativar  o  nome  do  autor,  por  divida  indevida,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  qual  \nconstatou-se  a  exist\u00eancia  de  fraude.  \nO  banco-r\u00e9u,  por  outro  lado,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  alega  que  n\u00e3o  pode  ser  \nresponsabilizado  por  conduta  fraudulenta  de  terceiro,  considerando  que  se  trata  de  excludente  de  \nresponsabilidade  civil.  \nNo  caso,  considerando  que  o  banco-r\u00e9u  det\u00e9m  controle  e  administra\u00e7\u00e3o  da  conta  e  \ncart\u00f5es  banc\u00e1rios  da  parte  autora,  entendo  que  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  r\u00e9,  pois,  \nn\u00e3o  tomou  as  medidas  necess\u00e1rias  a  fim  de  impedir  que  a  fraude  fosse  perpetrada.  \nPor  outro  lado,  o  autor,  assim  que  percebeu  o  d\u00e9bito  indevido,  formulou  \nreclama\u00e7\u00e3o  junto  ao  banco-r\u00e9u,  a  fim  de  impedir  a  cobran\u00e7a,  por\u00e9m  este  embora  ciente  da  \npotencial  exist\u00eancia  de  fraude  \n que  restou  comprovada  ao  final  \n negativou  o  nome  do  autor,  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  divida  fraudulenta.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E59229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1016659-34.2017.8.26.0564 - lauda  3\nAssim,\n quem  tem  que  suportar  os  preju\u00edzos  decorrentes  da  atividade  criminosa  n\u00e3o  \n\u00e9  a  autora,  que,  at\u00e9  prova  em  contr\u00e1rio,  n\u00e3o  concorreu  para  o  advento  do  resultado  de  dano.\nComo  sabido,  a  r\u00e9,  na  qualidade  de  prestadora  de  servi\u00e7os,  compete  tomar  as  \nprovid\u00eancias  cab\u00edveis  para  desonerar  o  cliente  acometido  por  fraude.  Ora,  se  houve  algum  tipo  de  \nfraude,  incumbia  \u00e0  requerida  adotar  provid\u00eancias  no  sentido  de  sanar  imediatamente  os  problemas  \ne  exonerar  a  cliente\/consumidora  de  encargos  que  poderiam  advir  daquela  atividade  criminosa.\nPorque  a  responsabilidade  da  r\u00e9  \u00e9  fundada  na  teoria  objetiva,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  \nem  exclus\u00e3o  por  culpa  de  terceiro  ou  do  pr\u00f3prio  consumidor.  Se  houve  fraude  por  parte  de  \nterceiro,  tamb\u00e9m  houve  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  isso  \u00e9  o  quanto  basta  a  caracterizar  a  \nresponsabilidade  da  requerida.  \nBem  por  isso,  demonstrada  a  indevida  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  cadastros  de  \nmaus  pagadores,  presume-se  a  exist\u00eancia  de  dano  moral,  causado  pela  neglig\u00eancia  da  parte  \nrequerida,  ainda  que  se  constate  a  fraude  praticada  por  terceiro,  de  modo  que  fica  a  r\u00e9  obrigada  a  \nrepar\u00e1-lo,  nos  termos  do  art.  927  do  C\u00f3digo  Civil  e  artigo  14  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.  Nesse  sentido,  \u00e9  o  \nseguinte  ac\u00f3rd\u00e3o:  \n\u201c  1.  N\u00e3o  ocorre  ofensa  aos  arts.  165,  458,  II  e  535,  II,  do  CPC  se  o  Tribunal  de  \norigem  decide,  fundamentadamente,  as  quest\u00f5es  essenciais  ao  julgamento  da  lide.  \n2.  \u00c9  cab\u00edvel  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  da  companhia  telef\u00f4nica,  em  caso  de  indevida  \ninscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  consumidor  em  cadastro  de  inadimplentes  em  virtude  de  \nd\u00edvida  por  ele  n\u00e3o  contra\u00edda,  mas  por  terceiro,  mediante  fraude.  3.  O  valor  fixado  \npelas  inst\u00e2ncias  ordin\u00e1rias  (R$  4.000,00),  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  n\u00e3o  se  \ndistanciou  dos  padr\u00f5es  de  razoabilidade,  n\u00e3o  se  caracterizando  como  irris\u00f3rio  ou  \nexorbitante,  n\u00e3o  merecendo,  por  isso,  ser  alterado.  4.  Agravo  regimental  a  que  se  \nnega  provimento .\u201d  (AgRg  no  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  1104677\/MG  \n(2008\/0226436-5),  4\u00aa  Turma  do  STJ,  Rel.  Raul  Ara\u00fajo  Filho.  j.  22.06.2010,  \nun\u00e2nime,  DJe  02.08.2010).  \nCaracterizado  o  dano  moral,  h\u00e1  de  ser  fixada  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  valor  consent\u00e2neo  \ncom  a gravidade  da  les\u00e3o,  observadas  posi\u00e7\u00e3o  familiar,  cultural,  pol\u00edtica,  social  e  econ\u00f4mico-\nfinanceira  do  ofendido  e  as  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  e  o  grau  de  culpa  do  lesante,  de  modo  que  com  \na  indeniza\u00e7\u00e3o  se  consiga  trazer  uma  satisfa\u00e7\u00e3o  para  o  ofendido,  sem  configurar  enriquecimento  \nsem  causa,  e,  ainda,  uma  san\u00e7\u00e3o  para  o  ofensor.  \nConsiderando  as  circunst\u00e2ncias  do  caso,  as  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  das  partes,  bem  \nassim  o  car\u00e1ter  pedag\u00f3gico  de  que  tamb\u00e9m  deve  se  revestir  a indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nmostra-se  adequado  o  importe  de  R$  3.0000,  que  reputo  suficiente  para  amenizar  o  abalo  sofrido  \npelo  requerente,  bem  como  produzir,  no  causador  do  mal,  impacto  bastante  para  dissuadi-lo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E59229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1016659-34.2017.8.26.0564 - lauda  4\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  e  extingo  o  feito  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  para  condenar  \na  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  3.000,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  desde  a  data  de  seu  arbitramento,  ou  seja,  a  presente,  ex  vi  da  S\u00famula  362  do  STJ  e  com  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nSem  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  nesta  fase  processual,  por  for\u00e7a  do  disposto  \nno  artigo  55  da  lei  9.099\/95.\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E59229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 151"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo concedido no Despacho de Fls. 144 sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0652\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1568\/1571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0652\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio.Concedo o prazo de 10 dias corridos, a fim de que a parte comprove documentalmente a sua inclus\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o SPC.Na in\u00e9rcia, o feito ser\u00e1 julgado conforme as provas j\u00e1 acostadas nos autos.No mais, informo que n\u00e3o \u00e9 exigido pagamento de custas processuais nos processos em fase de conhecimento que tramitam sob a Lei 9.099\/95. Assim, o pedido de gratuidade ser\u00e1 analisado oportunamente caso seja iniciada a fase de execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Indefiro o pedido de expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio.Concedo o prazo de 10 dias corridos, a fim de que a parte comprove documentalmente a sua inclus\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o SPC.Na in\u00e9rcia, o feito ser\u00e1 julgado conforme as provas j\u00e1 acostadas nos autos.No mais, informo que n\u00e3o \u00e9 exigido pagamento de custas processuais nos processos em fase de conhecimento que tramitam sob a Lei 9.099\/95. Assim, o pedido de gratuidade ser\u00e1 analisado oportunamente caso seja iniciada a fase de execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  Of\u00edcio.\nConcedo  o  prazo  de  10  dias  corridos,  a  fim  de  que  a  parte  comprove  \ndocumentalmente  a  sua  inclus\u00e3o  no  \u00f3rg\u00e3o  SPC.\nNa  in\u00e9rcia,  o  feito  ser\u00e1  julgado  conforme  as  provas  j\u00e1  acostadas  nos  autos.\nNo  mais,  informo  que  n\u00e3o  \u00e9  exigido  pagamento  de  custas  processuais  nos  \nprocessos  em  fase  de  conhecimento  que  tramitam  sob  a  Lei  9.099\/95.  Assim,  o  pedido  de  \ngratuidade  ser\u00e1  analisado  oportunamente  caso  seja  iniciada  a  fase  de  execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2CFF370. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 19:29 . fls. 144"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70192698-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70192681-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70187260-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 1481\/1486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se as parte autora sobre a defesa, no prazo de cinco dias corridos.Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes indicar a necessidade e a pertin\u00eancia de prova oral ou a inten\u00e7\u00e3o de julgamento antecipado da lide por envolver apenas mat\u00e9ria de direito.Int. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se as parte autora sobre a defesa, no prazo de cinco dias corridos.Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes indicar a necessidade e a pertin\u00eancia de prova oral ou a inten\u00e7\u00e3o de julgamento antecipado da lide por envolver apenas mat\u00e9ria de direito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO -\nSP  - CEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nManifeste-se  as  parte  autora  sobre  a  defesa,  no  prazo  de  cinco  dias  \ncorridos.\nSem preju\u00edzo,  dever\u00e3o  as  partes  indicar  a  necessidade  e  a \npertin\u00eancia  de  prova  oral  ou  a  inten\u00e7\u00e3o  de  julgamento  antecipado  da  lide  por  \nenvolver  apenas  mat\u00e9ria  de  direito.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2C3CE2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 17:03 . fls. 114"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70180940-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696358076TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco do Brasil S\/A Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0561\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1716\/1720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0561\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o constante dos autos, dispenso a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento e determino a cita\u00e7\u00e3o do(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita.Ressalte-se que, nos termos do Enunciado 74 do Fojesp, os prazos ser\u00e3o contados em dias corridos.Intime-se. Advogados(s): Patricia Corr\u00eaa Vidal de Lima (OAB 160801\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Ante o constante dos autos, dispenso a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento e determino a cita\u00e7\u00e3o do(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita.Ressalte-se que, nos termos do Enunciado 74 do Fojesp, os prazos ser\u00e3o contados em dias corridos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, VILA  TEREZA  - CEP  09606-000,  \nFone:  -, S\u00e3o  Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  saobernardojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016659-34.2017.8.26.0564  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Amaury Silva Nascimento\nRequerido : Banco do Brasil  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Carlos  Gustavo  Visconti\nVistos.\nAnte  o  constante  dos  autos,  dispenso  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  \njulgamento  e  determino  a  cita\u00e7\u00e3o  do(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  \nadvertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  escrita.\nRessalte-se  que,  nos  termos  do  Enunciado  74  do  Fojesp,   os  prazos  ser\u00e3o  \ncontados em  dias  corridos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 10  de  julho  de 2017 .\nAPS\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016659-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2A7DACA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 66"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[]}