{"numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","processos":[{"processo":"1016045-69.2016.8.26.0562","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2016 \u00e0s 13:09 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Daniel Ribeiro de Paula","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.832,05","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vectra Logistica Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 1964\/1978","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, CPC), para JULGAR PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos dos bens, cuja apreens\u00e3o liminar se torna definitiva, facultando-lhe a venda, conforme o previsto no artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba do Decreto Lei 911\/69.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do autor que fixo em 10% do valor da causa atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, CPC), para JULGAR PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos dos bens, cuja apreens\u00e3o liminar se torna definitiva, facultando-lhe a venda, conforme o previsto no artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba do Decreto Lei 911\/69.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do autor que fixo em 10% do valor da causa atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1016045-69.2016.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016045-69.2016.8.26.0562\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Vectra Logistica  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Sznifer\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  ajuizada  por  BANCO  ITA\u00da  \u2013 \nUNIBANCO  S\/A.  em  face  de  VECTRA  LOG\u00cdSTICA  LTDA,  em  que  o  autor  sustenta,  em  \ns\u00edntese,  ter  concedido  financiamento  ao  r\u00e9u,  que  adquiriu  os  ve\u00edculos  descritos  na  inicial,  \nos  quais  foram  alienados  fiduciariamente.  Ocorre  que  este  deixou  de  cumprir  o  pactuado,  \nestando  a  dever  as  presta\u00e7\u00f5es  descritas  na  inicial.  Diante  da  mora  caracterizada,  pretende  \ncom  esta  a\u00e7\u00e3o,  em  car\u00e1ter  liminar,  a  busca  e  apreens\u00e3o  dos  bens  que,  ao  final,  dever\u00e1  ser  \nconsolidado  nas  m\u00e3os  do  autor.  \nO  pedido  liminar  foi  deferido  a  fls.  42\/43.  A  busca  e  apreens\u00e3o  do  bem  foi  \ncumprida  (fls.  73\/74).\nCitado  pessoalmente  (fls.  48),  o  requerido  n\u00e3o  contestou  o  pedido.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  FUNDAMENTO  E  DECIDO.\nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  fase.  Fa\u00e7o-o  com  suped\u00e2neo  no  artigo  355,  inciso  \nII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  \nsobretudo  em  audi\u00eancia.\nO  pedido  \u00e9  procedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  aparelhada  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \ncontra  o  devedor-r\u00e9u,  projetada  no  contrato  firmado  entre  as  partes,  para  aquisi\u00e7\u00e3o  dos  \nve\u00edculos  descritos  na  inicial.\nAnte  certid\u00e3o  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o,  de  rigor  o  reconhecimento  da  \nrevelia,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  notadamente  a  contrata\u00e7\u00e3o,  \ncomprovada  documentalmente  (fls.  14\/27),  e  a  mora,  constitu\u00edda  pela  notifica\u00e7\u00e3o  que  \nacompanha  a  inicial  (fls.  28\/30).\nA  a\u00e7\u00e3o  tem  como  causa  de  pedir  a  mora  do  requerido,  cuja  consequ\u00eancia  \n(pedido)  \u00e9  justamente  a  retomada  do  bem  e  a  consolida\u00e7\u00e3o  do  dom\u00ednio,  at\u00e9  ent\u00e3o  resol\u00favel,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016045-69.2016.8.26.0562 e c\u00f3digo 17F2F79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1016045-69.2016.8.26.0562 - lauda  2\ndefinitivamente\n ao  credor.\nA  \u00fanica  quest\u00e3o  a ser  considerada,  portanto,  \u00e9  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  mora,  \npresumida  pela  revelia  e  comprovada  pela  notifica\u00e7\u00e3o.\nA  mora  somente  estaria  descaracterizada  se,  demonstrando  alguma  boa-f\u00e9,  \nhouvesse  o  dep\u00f3sito  ao  menos  de  valores  incontroversos,  o  que  inocorreu.  Assim,  \ndevidamente  comprovada  a  contrata\u00e7\u00e3o  e  a  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora  do  devedor,  mister  o  \nacolhimento  do  pedido  inicial.\nDiante  do  exposto,  ACOLHO  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (art.  487,  \nI,  CPC),  para  JULGAR  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  consolidando  nas  m\u00e3os  do  autor  o  \ndom\u00ednio  e  a  posse  plenos  e  exclusivos  dos  bens,  cuja  apreens\u00e3o  liminar  se  torna  definitiva,  \nfacultando-lhe  a  venda,  conforme  o  previsto  no  artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba  do  Decreto  Lei  911\/69.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  artigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  \n85,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  autor  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa  \natualizado,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \ne  tendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  \ntamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  certifique-se.  \nNada  requerido,  arquivem-se.\nP.R.I\nSantos , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016045-69.2016.8.26.0562 e c\u00f3digo 17F2F79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO SZNIFER, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 120"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70271745-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 1530\/1535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia sobre a pesquisa de fls. 110\/111. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia sobre a pesquisa de fls. 110\/111.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70227215-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 952\/955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. (faltou um recolhimento) Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. (faltou um recolhimento)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70189861-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 11:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 1038\/1051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70160556-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 1066\/1069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o negativa do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.93. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o negativa do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.93.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70107869-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2017\/026821-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que o presente feito est\u00e1 em termos para aditamento do mandado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 1226\/1237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70092252-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 05\/04\/2017 08:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70086934-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 31\/03\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 1224\/1237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.73\/74. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.73\/74.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2017\/001493-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 20\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    certid\u00e3o encaminhamento cumprimento digita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Sem Cumprimento","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70308418-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Data: 13\/12\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2016\/087019-7 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 12\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2016\/082918-9 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando distribui\u00e7\u00e3o em 28\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    certid\u00e3o encaminhamento cumprimento digita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70272594-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 09\/11\/2016 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 845\/860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2016 Teor do ato: Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a CERTID\u00c3O \u2013 MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 562.2016\/065670-5, no dia 22.09 pp, entrei em contato com o deposit\u00e1rio, Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira. Dirigi-me nesta data \u00e0s 10:00 horas a Avenida Senador Dantas, 199 - Estu\u00e1rio \u2013 Santos, e ali sendo procedi a busca, contudo deixei de proceder a apreens\u00e3o dos ve\u00edculos objeto da lide conforme determinado, em virtude de n\u00e3o conseguir localiza-los. Assim e diante do exposto, devolvo o mandado a cart\u00f3rio, aguardando novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santos, 06 de outubro de 2016. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a CERTID\u00c3O \u2013 MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 562.2016\/065670-5, no dia 22.09 pp, entrei em contato com o deposit\u00e1rio, Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira. Dirigi-me nesta data \u00e0s 10:00 horas a Avenida Senador Dantas, 199 - Estu\u00e1rio \u2013 Santos, e ali sendo procedi a busca, contudo deixei de proceder a apreens\u00e3o dos ve\u00edculos objeto da lide conforme determinado, em virtude de n\u00e3o conseguir localiza-los. Assim e diante do exposto, devolvo o mandado a cart\u00f3rio, aguardando novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santos, 06 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2016\/065670-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    certid\u00e3o encaminhamento cumprimento digita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70205046-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 01\/09\/2016 12:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 916\/956","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia sobre certid\u00e3o parcial do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia sobre certid\u00e3o parcial do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2016\/047151-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 15\/08\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2149 P\u00e1gina: 946\/961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2016 Teor do ato: Vistos.Medidas contra a Fazenda P\u00fablica e Detran, sem que participem do feito, n\u00e3o comportam deferimento nos autos desta busca e apreens\u00e3o (art. 506, NCPC).Comprovada que est\u00e1 a mora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 2\u00ba e com fundamento no artigo 3\u00ba, ambos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, DEFIRO liminarmente a BUSCA E APREENS\u00c3O, bem como a inser\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do Renavan e a retirada de tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s efetivada a apreens\u00e3o do bem, nos termos da Lei 13.043\/2014. Executada a liminar, cite-se com as advert\u00eancias dos par\u00e1grafos 1\u00ba at\u00e9 4\u00ba do artigo 3\u00ba do Dec. Lei 911\/69, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 10.931, de 02 de agosto de 2004, que a seguir transcrevo para que a parte requerida tenha ci\u00eancia dos prazos e faculdades de que disp\u00f5e: \"\u00a7 1o Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. \u00a7 2o No prazo do \u00a7 1o, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. \u00a7 3o O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. \u00a7 4o A resposta poder\u00e1 ser apresentada ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2o, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o\".Advirta-se que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial. Cientifiquem-se eventuais avalistas.Defiro, se requerido e necess\u00e1rio, o uso dos benef\u00edcios do artigo 212, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, bem como fica autorizado o pedido de refor\u00e7o policial, caso necess\u00e1rio, pass\u00edvel de requisi\u00e7\u00e3o pelo Oficial de Justi\u00e7a, mediante apresenta\u00e7\u00e3o desta via que vale como mandado.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Medidas contra a Fazenda P\u00fablica e Detran, sem que participem do feito, n\u00e3o comportam deferimento nos autos desta busca e apreens\u00e3o (art. 506, NCPC).Comprovada que est\u00e1 a mora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 2\u00ba e com fundamento no artigo 3\u00ba, ambos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, DEFIRO liminarmente a BUSCA E APREENS\u00c3O, bem como a inser\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do Renavan e a retirada de tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s efetivada a apreens\u00e3o do bem, nos termos da Lei 13.043\/2014. Executada a liminar, cite-se com as advert\u00eancias dos par\u00e1grafos 1\u00ba at\u00e9 4\u00ba do artigo 3\u00ba do Dec. Lei 911\/69, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 10.931, de 02 de agosto de 2004, que a seguir transcrevo para que a parte requerida tenha ci\u00eancia dos prazos e faculdades de que disp\u00f5e: \"\u00a7 1o Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. \u00a7 2o No prazo do \u00a7 1o, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. \u00a7 3o O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. \u00a7 4o A resposta poder\u00e1 ser apresentada ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2o, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o\".Advirta-se que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial. Cientifiquem-se eventuais avalistas.Defiro, se requerido e necess\u00e1rio, o uso dos benef\u00edcios do artigo 212, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, bem como fica autorizado o pedido de refor\u00e7o policial, caso necess\u00e1rio, pass\u00edvel de requisi\u00e7\u00e3o pelo Oficial de Justi\u00e7a, mediante apresenta\u00e7\u00e3o desta via que vale como mandado.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016045-69.2016.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Vectra Logistica  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Ribeiro   de   Paula\nVistos.\nMedidas contra  a  Fazenda  P\u00fablica  e  Detran,  sem  que  participem  do  feito,  n\u00e3o  \ncomportam deferimento  nos  autos  desta  busca  e  apreens\u00e3o  (art.  506,  NCPC).\nComprovada  que  est\u00e1  a  mora,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  2\u00ba  e  com  \nfundamento  no  artigo  3\u00ba,  ambos  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  DEFIRO  liminarmente  a  BUSCA  E  \nAPREENS\u00c3O,  bem  como  a  inser\u00e7\u00e3o  da  restri\u00e7\u00e3o  judicial  na  base  de  dados  do  Renavan  e  a  \nretirada de  tal  restri\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  efetivada  a  apreens\u00e3o  do  bem,  nos  termos  da  Lei  13.043\/2014\n. \nExecutada  a  liminar,  cite-se  com  as  advert\u00eancias  dos  par\u00e1grafos  1\u00ba  at\u00e9  4\u00ba  do  \nartigo  3\u00ba  do  Dec.  Lei  911\/69,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  10.931,  de  02  de  agosto  de  2004,  que  \na  seguir  transcrevo  para  que  a  parte  requerida  tenha  ci\u00eancia  dos  prazos  e  faculdades  de  que  \ndisp\u00f5e:  \u201c\u00a7  1 o\n Cinco  dias  ap\u00f3s  executada  a  liminar  mencionada  no  caput,  consolidar-se-\u00e3o  a  \npropriedade  e  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio,  cabendo  \n\u00e0s  reparti\u00e7\u00f5es  competentes,  quando  for  o  caso,  expedir  novo  certificado  de  registro  de  \npropriedade  em  nome  do  credor,  ou  de  terceiro  por  ele  indicado,  livre  do  \u00f4nus  da  propriedade  \nfiduci\u00e1ria.  \u00a7  2 o\n No  prazo  do  \u00a7  1 o\n,  o  devedor  fiduciante  poder\u00e1  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  \npendente,  segundo  os  valores  apresentados  pelo  credor  fiduci\u00e1rio  na  inicial,  hip\u00f3tese  na  qual  o  \nbem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  do  \u00f4nus.   \u00a7  3 o\n O  devedor  fiduciante  apresentar\u00e1  resposta  no  prazo  \nde  quinze  dias  da  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar.   \u00a7  4 o\n A  resposta  poder\u00e1  ser  apresentada  ainda  que  o  \ndevedor  tenha  se  utilizado  da  faculdade  do  \u00a7  2 o\n,  caso  entenda  ter  havido  pagamento  a  maior  e  \ndesejar  restitui\u00e7\u00e3o\u201d.\nAdvirta-se  que  a  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  na  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  dos  fatos  articulados  na  inicial.   \nCientifiquem-se  eventuais  avalistas.\nDefiro,  se  requerido  e  necess\u00e1rio,  o  uso  dos  benef\u00edcios  do  artigo  212,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  fica  autorizado  o  pedido  de  refor\u00e7o  policial,  caso  \nnecess\u00e1rio,  pass\u00edvel  de  requisi\u00e7\u00e3o  pelo  Oficial  de  Justi\u00e7a,  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  desta  via  que  \nvale  como  mandado.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nSantos , 29  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016045-69.2016.8.26.0562 e c\u00f3digo A87B03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL RIBEIRO DE PAULA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 15:05 . fls. 42\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  62\/64,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3611,  Santos-SP - E-mail:  santos11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nOBSERVA\u00c7\u00c3O:  Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e  \ndecis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerada  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  w ww.t js p .j u s.b r\n,  informe  o  n\u00famero  do  \nprocesso  e  a  senha  [Senha  de  acesso  da  pessoa  selecionada]  ou  senha  anexa.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  contesta\u00e7\u00e3o  etc,  \ndevem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016045-69.2016.8.26.0562 e c\u00f3digo A87B03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL RIBEIRO DE PAULA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 15:05 . fls. 43"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"09\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501588200","codPublicacaoOrigem":"892525835","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1016045-69.2016.8.26.0562 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Itau Unibanco S\/A ADVOGADO : 120410\/SP - Alexandre Marques Silveira REQDO : Vectra Logistica Ltda VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 23\/06\/2016","paginaInicial":"724","paginaFinal":"724","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"697032","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13969976","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 10:25:20:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532175918","codPublicacaoOrigem":"935496026","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Ci\u00eancia sobre certid\u00e3o parcial do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2016\r\nJUIZ: DANIEL RIBEIRO DE PAULA JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"932","paginaFinal":"932","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"730546","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15230422","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 10:50:33:287PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679893209","codPublicacaoOrigem":"1145226430","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o negativa do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.93. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1068","paginaFinal":"1068","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875133","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22595265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 17 2017 11:55:35:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691699691","codPublicacaoOrigem":"1155128609","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1046","paginaFinal":"1046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23186682","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 08:13:52:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747976544","codPublicacaoOrigem":"1195701126","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Diante do exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, CPC), para JULGAR PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos dos bens, cuja apreens\u00e3o liminar se torna definitiva, facultando-lhe a venda, conforme o previsto no artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba do Decreto Lei 911\/69.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do autor que fixo em 10% do valor da causa atualizado, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1970","paginaFinal":"1970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:08:32:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"505319584","codPublicacaoOrigem":"895719987","dataDivulgacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2149","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Vistos.Medidas contra a Fazenda P\u00fablica e Detran, sem que participem do feito, n\u00e3o comportam deferimento nos autos desta busca e apreens\u00e3o (art. 506, NCPC).Comprovada que est\u00e1 a mora, nos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 2\u00ba e com fundamento no artigo 3\u00ba, ambos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, DEFIRO liminarmente a BUSCA E APREENS\u00c3O, bem como a inser\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do Renavan e a retirada de tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s efetivada a apreens\u00e3o do bem, nos termos da Lei 13.043\/2014. Executada a liminar, cite-se com as advert\u00eancias dos par\u00e1grafos 1\u00ba at\u00e9 4\u00ba do artigo 3\u00ba do Dec. Lei 911\/69, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 10.931, de 02 de agosto de 2004, que a seguir transcrevo para que a parte requerida tenha ci\u00eancia dos prazos e faculdades de que disp\u00f5e: \"\u00a7 1o Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. \u00a7 2o No prazo do \u00a7 1o, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. \u00a7 3o O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. \u00a7 4o A resposta poder\u00e1 ser apresentada ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2o, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o\".Advirta-se que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial. Cientifiquem-se eventuais avalistas.Defiro, se requerido e necess\u00e1rio, o uso dos benef\u00edcios do artigo 212, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, bem como fica autorizado o pedido de refor\u00e7o policial, caso necess\u00e1rio, pass\u00edvel de requisi\u00e7\u00e3o pelo Oficial de Justi\u00e7a, mediante apresenta\u00e7\u00e3o desta via que vale como mandado.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"955","paginaFinal":"955","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"699567","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14113979","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 08:30:14:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576117646","codPublicacaoOrigem":"1004619948","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Aguardando a manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre a CERTID\u00c3O MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 562.2016\/065670-5, no dia 22.09 pp, entrei em contato com o deposit\u00e1rio, Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira. Dirigi-me nesta data \u00e0s 10:00 horas a Avenida Senador Dantas, 199 - Estu\u00e1rio Santos, e ali sendo procedi a busca, contudo deixei de proceder a apreens\u00e3o dos ve\u00edculos objeto da lide conforme determinado, em virtude de n\u00e3o conseguir localiza-los. Assim e diante do exposto, devolvo o mandado a cart\u00f3rio, aguardando novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santos, 06 de outubro de 2016. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2016\r\nJUIZ: DANIEL RIBEIRO DE PAULA JU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZABETH PRADO DE LIMA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"850","paginaFinal":"850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769842","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16963026","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 08:06:28:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":"562.2016","numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562|562.2016|065670","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737945878","codPublicacaoOrigem":"1189160815","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Ci\u00eancia sobre a pesquisa de fls. 110\/111. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1532","paginaFinal":"1532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"915268","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25523596","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 09:05:06:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635065334","codPublicacaoOrigem":"1102395363","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls.73\/74. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1230","paginaFinal":"1230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321993","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:16:06:200PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656094915","codPublicacaoOrigem":"1124712019","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO SZNIFER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1232","paginaFinal":"1232","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858093","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21483574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 10:17:39:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705204850","codPublicacaoOrigem":"1165321408","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016045-69.2016.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016045-69.2016.8.26.0562 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vectra Logistica Ltda - Providencie o autor a comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recolhimento do valor de R$ 12,20, por pessoa e por \u00d3rg\u00e3o, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, no c\u00f3digo 434-1. (faltou um recolhimento) - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANESSA RODRIGUES FERNANDES DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"954","paginaFinal":"954","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893925","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23808639","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:54:05:477AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016045-69.2016.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}