{"numero":"1016549-93.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1016549-93.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 16:55 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.480,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Afranio de Jesus Ferreira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Vivo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Afranio de Jesus Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Alexandro Scwinzekel"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 51\/52 transitou em julgado em 30\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 31 de agosto de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1016549-93.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o FazerRequerente:AFRANIO DE JESUS FERREIRA, CPF 028.184.258-24Requerido:VIVO S.A., CNPJ 02.449.992\/0001-64Data da audi\u00eancia:30\/08\/2017 \u00e0s 14:30hAos 30\/08\/2017 \u00e0s 14:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a de \u00cdris de Morais e SIlva Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do Autor, e a presen\u00e7a da R\u00e9 por preposto Iago Eduardo Braga CPF n\u00b0 415.062.978-11, que apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o as folhas 39, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos, acompanhada por advogada Dra. Natalia Cristine de Oliveira OAB\/SP 349.303. A presen\u00e7a das partes, devidamente documentadas. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. A r\u00e9 cancelar\u00e1 a linha (12) 3923 9306, bem como, declarar\u00e1 inexig\u00edveis os d\u00e9bitos discutidos na inicial referente a esta linha; 2. A r\u00e9 compromete-se a cessar as cobran\u00e7as relacionadas ao servi\u00e7o; 3. estes servi\u00e7os ser\u00e3o executados em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do acordo; 4. A r\u00e9 pagar\u00e1 ao autor R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais) a t\u00edtulo de dano moral, em \u00fanica parcela; 5. o pagamento ser\u00e1 feito em at\u00e9 60 dias corridos ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do acordo, mediante dep\u00f3sito na conta do Autor, Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8602, c\/c n\u00ba 09064-2 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 6. o n\u00e3o-pagamento incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 7. se o caso, proceder-se-\u00e1 \u00e0 exclus\u00e3o dos dados da parte autora do cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 30 dias ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do acordo; 8. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\".NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70215618-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70209618-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697336412TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vivo S.A. Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1844\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1844\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP. Advogados(s): Afranio de Jesus Ferreira (OAB 223254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}