{"numero":"1017683-42.2016.8.26.0529","processos":[{"processo":"1017683-42.2016.8.26.0529    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/12\/2016 \u00e0s 19:32 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Santana de Parna\u00edba","juiz":"Jo\u00e3o Guilherme Ponzoni Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.282,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cliap Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ramon Quintino Cardoso Normanda da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Salem"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo de Almeida Andrade"},{"tipo":"Advogado","nome":"Silvio de Almeida Andrade"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0871\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 659\/671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0871\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 659\/671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0871\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, para que produza seus efeitos legais, o acordo a que chegaram as partes, que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de fls. 49. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, com fundamento no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao advogado nomeado, de conformidade com a tabela em vigor ao conv\u00eanio entre a Procuradoria Geral do Estado e a OAB.O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu na presente data, considerando-se que a celebra\u00e7\u00e3o de acordo \u00e9 ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, nos termos do art. 1.000 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0871\/2017 Teor do ato: Termo de Audi\u00eancia - acordo - civel - CEJUSC Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos.Homologo, para que produza seus efeitos legais, o acordo a que chegaram as partes, que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de fls. 49. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, com fundamento no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao advogado nomeado, de conformidade com a tabela em vigor ao conv\u00eanio entre a Procuradoria Geral do Estado e a OAB.O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu na presente data, considerando-se que a celebra\u00e7\u00e3o de acordo \u00e9 ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, nos termos do art. 1.000 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA , VARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215 , .\nCEP  06502-025 , Santana  do Parna\u00edba  - SP\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o  n\u00ba: 1017683-42.2016.8.26.0529\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Cliap Servi\u00e7os  M\u00e9dicos Ltda.\nRequerido : Ramon Quintino  Cardoso Normanda  da Silva\nVistos.\nHomologo,  para  que  produza  seus  efeitos  legais,  o  acordo  a  que  chegaram  as  \npartes,  que  se  reger\u00e1  pelas  cl\u00e1usulas  e  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  no  termo  de  fls.  49 .  Em  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  com  \nfundamento  no  art.  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  a  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  advogado  nomeado,  de  \nconformidade  com  a  tabela  em  vigor  ao  conv\u00eanio  entre  a  Procuradoria  Geral  do  Estado  e  a  OAB.\nO  tr\u00e2nsito  em  julgado  ocorreu  na  presente  data,  considerando-se  que  a  celebra\u00e7\u00e3o  \nde  acordo  \u00e9  ato  incompat\u00edvel  com  a  vontade  de  recorrer,  nos  termos  do  art.  1.000  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nP.R.I.C.\nSantana  do Parna\u00edba , 04  de  setembro  de 2017 .\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Guilherme  Ponzoni Marcondes\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017683-42.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 49717DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO GUILHERME PONZONI MARCONDES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 11:06 . fls. 51"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - acordo - civel - CEJUSC","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    informado e l\u00e1 sendo, CITEI E INTIMEI o requerido RAMON QUINTINO CARDOSO NORMANDA DA SILVA, que ap\u00f3s a leitura do r.Mandado por mim, aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou o seu ciente.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audiencia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 955\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 955\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 955\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 955\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2017 Teor do ato: Iniciada a audi\u00eancia, a proposta conciliat\u00f3ria resultou prejudicada, face aus\u00eancia da parte r\u00e9. Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado, independentemente de cumprimento. Com o retorno, constatando-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, fica designado audi\u00eancia para o dia 31 de agosto de 2017 \u00e0s 15:30hs. N\u00e3o tendo o r\u00e9u sido citado, intime-se o autor para manifestar-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a. No sil\u00eancio, decorridos 30 dias, intime-se a parte autora pessoalmente (por carta) para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Saem os presentes intimados. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. O presente termo foi elaborado na presen\u00e7a das partes presentes, que com ele concordaram, ressalvadas as obje\u00e7\u00f5es expressamente consignadas, sendo assinado eletronicamente pelo(a) Chefe se Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do CEJUSC, dispensadas as assinaturas das partes, por se tratar de processo eletr\u00f4nico. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2017 Teor do ato: Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado, independentemente de cumprimento. Com o retorno, constatando-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, fica designado audi\u00eancia para o dia 31 de agosto de 2017 \u00e0s 15:30hs. N\u00e3o tendo o r\u00e9u sido citado, intime-se o autor para manifestar-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a. No sil\u00eancio, decorridos 30 dias, intime-se a parte autora pessoalmente (por carta) para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Saem os presentes intimados. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Em raz\u00e3o da proximidade da data de audi\u00eancia redesignada no termo de fls. 30 reconsidero a decis\u00e3o de fls. 40 e redesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Benoa, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas nesta audi\u00eancia. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.2. CITE-SE o r\u00e9u para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 3 seguinte. 3. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como mandado de cita\u00e7\u00e3o. A cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as 20hs ou em feriados independe de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, e dever\u00e1 ser efetivada caso, ap\u00f3s a primeira tentativa de cita\u00e7\u00e3o, o Oficial de Justi\u00e7a constatar a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato em hor\u00e1rio alternativo. Ap\u00f3s a segunda tentativa de cita\u00e7\u00e3o, suspeitando o Oficial de Justi\u00e7a da oculta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 252 e 253 do CPC (cita\u00e7\u00e3o por hora certa), independentemente de ordem judicial. A cita\u00e7\u00e3o por hora certa poder\u00e1 ser feita na pessoa de funcion\u00e1rio da portaria de pr\u00e9dios e condom\u00ednios. A recusa no recebimento da cita\u00e7\u00e3o se considerada desobedi\u00eancia de ordem judicial (CP, art. 330). Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2017 Teor do ato: Vistos. 1. Redesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Benoa, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas nesta audi\u00eancia. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.2. CITE-SE o r\u00e9u para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 3 seguinte. 3. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como mandado de cita\u00e7\u00e3o. A cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as 20hs ou em feriados independe de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, e dever\u00e1 ser efetivada caso, ap\u00f3s a primeira tentativa de cita\u00e7\u00e3o, o Oficial de Justi\u00e7a constatar a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato em hor\u00e1rio alternativo. Ap\u00f3s a segunda tentativa de cita\u00e7\u00e3o, suspeitando o Oficial de Justi\u00e7a da oculta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 252 e 253 do CPC (cita\u00e7\u00e3o por hora certa), independentemente de ordem judicial. A cita\u00e7\u00e3o por hora certa poder\u00e1 ser feita na pessoa de funcion\u00e1rio da portaria de pr\u00e9dios e condom\u00ednios. A recusa no recebimento da cita\u00e7\u00e3o se considerada desobedi\u00eancia de ordem judicial (CP, art. 330). Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Iniciada a audi\u00eancia, a proposta conciliat\u00f3ria resultou prejudicada, face aus\u00eancia da parte r\u00e9. Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado, independentemente de cumprimento. Com o retorno, constatando-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, fica designado audi\u00eancia para o dia 31 de agosto de 2017 \u00e0s 15:30hs. N\u00e3o tendo o r\u00e9u sido citado, intime-se o autor para manifestar-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a. No sil\u00eancio, decorridos 30 dias, intime-se a parte autora pessoalmente (por carta) para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Saem os presentes intimados. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. O presente termo foi elaborado na presen\u00e7a das partes presentes, que com ele concordaram, ressalvadas as obje\u00e7\u00f5es expressamente consignadas, sendo assinado eletronicamente pelo(a) Chefe se Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do CEJUSC, dispensadas as assinaturas das partes, por se tratar de processo eletr\u00f4nico.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado, independentemente de cumprimento. Com o retorno, constatando-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, fica designado audi\u00eancia para o dia 31 de agosto de 2017 \u00e0s 15:30hs. N\u00e3o tendo o r\u00e9u sido citado, intime-se o autor para manifestar-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a. No sil\u00eancio, decorridos 30 dias, intime-se a parte autora pessoalmente (por carta) para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Saem os presentes intimados.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 529.2017\/004643-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Em raz\u00e3o da proximidade da data de audi\u00eancia redesignada no termo de fls. 30 reconsidero a decis\u00e3o de fls. 40 e redesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Benoa, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas nesta audi\u00eancia. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.2. CITE-SE o r\u00e9u para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 3 seguinte. 3. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como mandado de cita\u00e7\u00e3o. A cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as 20hs ou em feriados independe de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, e dever\u00e1 ser efetivada caso, ap\u00f3s a primeira tentativa de cita\u00e7\u00e3o, o Oficial de Justi\u00e7a constatar a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato em hor\u00e1rio alternativo. Ap\u00f3s a segunda tentativa de cita\u00e7\u00e3o, suspeitando o Oficial de Justi\u00e7a da oculta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 252 e 253 do CPC (cita\u00e7\u00e3o por hora certa), independentemente de ordem judicial. A cita\u00e7\u00e3o por hora certa poder\u00e1 ser feita na pessoa de funcion\u00e1rio da portaria de pr\u00e9dios e condom\u00ednios. A recusa no recebimento da cita\u00e7\u00e3o se considerada desobedi\u00eancia de ordem judicial (CP, art. 330).","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215  - Santana  do Parna\u00edba -SP  - CEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  - CARTA  AR DIGITAL  - OF\u00cdCIO\nProcesso Digital n\u00ba:\n1017683-42.2016.8.26.0529\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente:\nCliap Servi\u00e7os  M\u00e9dicos Ltda.\nPessoa a ser  citada  (r\u00e9u):\nRamon Quintino  Cardoso Normanda  da Silva  Marcos  Penteado  de Ulhoa  \nRodrigues, 3.800, Apartamento  101 - Bloco  e, Tambore  - CEP  06543-001,  \nSantana de Parnaiba-SP\nURGENTE\n: CUMPRIR  MANDADO  AT\u00c9 O DIA  07\/08\/2017.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Guilherme   Ponzoni   Marcondes\nVistos.\n1.  Em  raz\u00e3o  da  proximidade  da  data  de  audi\u00eancia  redesig nada no  termo  de  fls.  30  reconsidero  a  decis\u00e3o  de  \nfls.  40  e  redesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  15  horas  e  30  minutos ,  que  ser\u00e1  \nrealizada  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  -  CEJUSC  do  F\u00f3rum  de  Santana  de  \nParna\u00edba ,  situado  na  Rua  Eug\u00eanio  Teani,  215,  Jardim  Professor  Benoa,  CEP  06502-025,  Munic\u00edpio  de  Santana  \nde  Parna\u00edba.  Desnecess\u00e1ria  a  presen\u00e7a  de  testemunhas  nesta  audi\u00eancia.  A  intima\u00e7\u00e3o  do  autor  reputa-se  \nrealizada  pela  imprensa  oficial,  na  pessoa  do  advogado ,  que  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  do  seu  \nrepresentado. 2. CITE-SE  o  r\u00e9u  para  que  compare\u00e7a  \u00e0  audi\u00eancia,  acompanhado  de  seu  advogado  se  desejar,  ficando  \nadvertido  de  que  sua  aus\u00eancia  e  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  importar\u00e1  confiss\u00e3o  e  revelia,  \nconforme  item  3  seguinte.  \n3.  Na  audi\u00eancia,  os  trabalhos  ser\u00e3o  conduzidos  por  um  conciliador  e,  se  n\u00e3o  houver  acordo,  o  prazo  de  15  \ndias para  a  contesta\u00e7\u00e3o  passar\u00e1  a  ser  contado  a  partir  da  data  da  audi\u00eancia\n,  mesmo  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u.  \nN\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  observando  o  \npatrono  do  r\u00e9u  que  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  realizada  por  meio  eletr\u00f4nico,  n\u00e3o  se  admitindo  \na  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  por  meio  de  papel,  por  se  tratar  de  processo  digital.  Desnecess\u00e1ria  a  presen\u00e7a  \nde  testemunhas  na  audi\u00eancia  desta  data.\n4.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.  No  caso  de  justi\u00e7a  \ngratuita  e  impossibilidade  de  acesso  ao  processo  pela  internet,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  comparecer  ao  F\u00f3rum  e \nsolicitar  c\u00f3pias  impressas  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n5.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  como  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  A  cita\u00e7\u00e3o  e \nintima\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  as  20hs  ou  em  feriados  independe  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  e  dever\u00e1  ser  efetivada  caso,  ap\u00f3s  a  \nprimeira  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o,  o Oficial  de  Justi\u00e7a  constatar  a  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  em  hor\u00e1rio  \nalternativo.  Ap\u00f3s  a  segunda  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o,  suspeitando  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  da  oculta\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  dever\u00e1  \nproceder  na  forma  do  artigo  252  e  253  do  CPC  (cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa),  independentemente  de  ordem  judicial\n. \nA  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa  poder\u00e1  ser  feita  na  pessoa  de  funcion\u00e1rio  da  portaria  de  pr\u00e9dios  e  condom\u00ednios.  A  recusa  \nno  recebimento  da  cita\u00e7\u00e3o  se  considerada  desobedi\u00eancia  de  ordem  judicial  (CP,  art.  330).  \nIntime-se.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nSantana  do  Parna\u00edba , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  \ndo oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  \ndilig\u00eancias\". Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  \na quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \n\u201ccaput\u201d e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017683-42.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 4069671. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO GUILHERME PONZONI MARCONDES, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 41"}},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1. Redesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Benoa, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas nesta audi\u00eancia. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.2. CITE-SE o r\u00e9u para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 3 seguinte. 3. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.4. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como mandado de cita\u00e7\u00e3o. A cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as 20hs ou em feriados independe de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, e dever\u00e1 ser efetivada caso, ap\u00f3s a primeira tentativa de cita\u00e7\u00e3o, o Oficial de Justi\u00e7a constatar a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato em hor\u00e1rio alternativo. Ap\u00f3s a segunda tentativa de cita\u00e7\u00e3o, suspeitando o Oficial de Justi\u00e7a da oculta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 252 e 253 do CPC (cita\u00e7\u00e3o por hora certa), independentemente de ordem judicial. A cita\u00e7\u00e3o por hora certa poder\u00e1 ser feita na pessoa de funcion\u00e1rio da portaria de pr\u00e9dios e condom\u00ednios. A recusa no recebimento da cita\u00e7\u00e3o se considerada desobedi\u00eancia de ordem judicial (CP, art. 330).","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215  - Santana  do Parna\u00edba -SP  - CEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  - CARTA  AR DIGITAL  - OF\u00cdCIO\nProcesso Digital n\u00ba:\n1017683-42.2016.8.26.0529\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente:\nCliap Servi\u00e7os  M\u00e9dicos Ltda.\nPessoa a ser  citada  (r\u00e9u):\nRamon Quintino  Cardoso Normanda  da Silva  Marcos  Penteado  de Ulhoa  \nRodrigues, 3.800, Apartamento  101 - Bloco  e, Tambore  - CEP  06543-001,  \nSantana de Parnaiba-SP\nURGENTE\n: CUMPRIR  MANDADO  AT\u00c9 O DIA  26\/06\/2017.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Guilherme   Ponzoni   Marcondes\nVistos.  \n1.  Red esigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  08  de  junho  de  2017,  \u00e0s  15  horas  e  30  minutos , que  ser\u00e1  \nrealizada  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  -  CEJUSC  do  F\u00f3rum  de  Santana  de  \nParna\u00edba ,  situado  na  Rua  Eug\u00eanio  Teani,  215,  Jardim  Professor  Benoa,  CEP  06502-025,  Munic\u00edpio  de  Santana  \nde  Parna\u00edba.  Desnecess\u00e1ria  a  presen\u00e7a  de  testemunhas  nesta  audi\u00eancia.  A  intima\u00e7\u00e3o  do  autor  reputa-se  \nrealizada  pela  imprensa  oficial,  na  pessoa  do  advogado ,  que  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  do  seu  \nrepresentado. 2. CITE-SE  o  r\u00e9u  para  que  compare\u00e7a  \u00e0  audi\u00eancia,  acompanhado  de  seu  advogado  se  desejar,  ficando  \nadvertido  de  que  sua  aus\u00eancia  e  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  importar\u00e1  confiss\u00e3o  e  revelia,  \nconforme  item  3  seguinte.  \n3.  Na  audi\u00eancia,  os  trabalhos  ser\u00e3o  conduzidos  por  um  conciliador  e,  se  n\u00e3o  houver  acordo,  o  prazo  de  15  \ndias para  a  contesta\u00e7\u00e3o  passar\u00e1  a  ser  contado  a  partir  da  data  da  audi\u00eancia\n,  mesmo  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u.  \nN\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  observando  o  \npatrono  do  r\u00e9u  que  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  realizada  por  meio  eletr\u00f4nico,  n\u00e3o  se  admitindo  \na  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  por  meio  de  papel,  por  se  tratar  de  processo  digital.  Desnecess\u00e1ria  a  presen\u00e7a  \nde  testemunhas  na  audi\u00eancia  desta  data.\n4.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.  No  caso  de  justi\u00e7a  \ngratuita  e  impossibilidade  de  acesso  ao  processo  pela  internet,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  comparecer  ao  F\u00f3rum  e \nsolicitar  c\u00f3pias  impressas  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n5.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  como  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  A  cita\u00e7\u00e3o  e \nintima\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  as  20hs  ou  em  feriados  independe  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  e  dever\u00e1  ser  efetivada  caso,  ap\u00f3s  a  \nprimeira  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o,  o Oficial  de  Justi\u00e7a  constatar  a  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  em  hor\u00e1rio  \nalternativo.  Ap\u00f3s  a  segunda  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o,  suspeitando  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  da  oculta\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  dever\u00e1  \nproceder  na  forma  do  artigo  252  e  253  do  CPC  (cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa),  independentemente  de  ordem  judicial\n. \nA  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa  poder\u00e1  ser  feita  na  pessoa  de  funcion\u00e1rio  da  portaria  de  pr\u00e9dios  e  condom\u00ednios.  A  recusa  \nno  recebimento  da  cita\u00e7\u00e3o  se  considerada  desobedi\u00eancia  de  ordem  judicial  (CP,  art.  330).  \nIntime-se.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nSantana  do  Parna\u00edba , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  \ndo oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  \ndilig\u00eancias\". Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  \na quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \n\u201ccaput\u201d e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017683-42.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 40409FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO GUILHERME PONZONI MARCONDES, liberado nos autos em 28\/05\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 40"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70021635-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 441\/460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 598\/626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 598\/626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre o AR\/certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a negativo, no prazo de 05 dias, devendo fornecer novo endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia. Na in\u00e9rcia, aguarde-se pelo prazo de 30 dias. Decorridos, ser\u00e1 a parte autora intimada para dar andamento ao feito, nos termos do artigo 485, III, e \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora sobre o AR\/certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a negativo, no prazo de 05 dias, devendo fornecer novo endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia. Na in\u00e9rcia, aguarde-se pelo prazo de 30 dias. Decorridos, ser\u00e1 a parte autora intimada para dar andamento ao feito, nos termos do artigo 485, III, e \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia - 4 Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2017 Teor do ato: Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Considerando a aus\u00eancia do r\u00e9u, que n\u00e3o foi citado validamente, fica redesignada a presente audi\u00eancia para o dia 08 de junho de 2017 \u00e0s 15:30hs. O r\u00e9u dever\u00e1 ser citado por mandado, expedindo-se decis\u00e3o-mandado-carta com a nova data de audi\u00eancia. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:1017683-42.2016.8.26.0529Classe - Assunto:Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de ContratosRequerente:Cliap Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ltda.Requerido:Ramon Quintino Cardoso Normanda da SilvaSitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato negativoOficial de Justi\u00e7aAlexandre Luiz Ferraro Baboim (22438)CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 529.2017\/001569-1 dirigi-me ao endere\u00e7o declinado, e l\u00e1 estando, por por cinco vezes em dias e hor\u00e1rios distintos, sendo dois deles a noite e dois nos fins de semana, n\u00e3o encontrei a pessoa procurada, e onde fui atendido pelos Srs. Fl\u00e1vio e \u00c9ster, porteiros, informando que a pessoa procurada n\u00e3o estava no local nos momentos das dilig\u00eancias, sendo que pelo exposto, e pelo t\u00e9rmino dos meios para o cumprimento, devolvo esta em Cart\u00f3rio para os devidos fins de Direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.Dist\u00e2ncia de at\u00e9 50 km linha reta =R$75,21Guia no.- 9540Santana do Parna\u00edba, 02 de maio de 2017.N\u00famero de Cotas:","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia - 4 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Disponibilizado no DJE   Ap\u00f3s, foi proferido o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Considerando a aus\u00eancia do r\u00e9u, que n\u00e3o foi citado validamente, fica redesignada a presente audi\u00eancia para o dia 08 de junho de 2017 \u00e0s 15:30hs. O r\u00e9u dever\u00e1 ser citado por mandado, expedindo-se decis\u00e3o-mandado-carta com a nova data de audi\u00eancia.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 529.2017\/001569-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Termo de Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia - ausente o r\u00e9u n\u00e3o citado validamente - Redesigna aud - CEJUSC","anexo":{"label":"Termo de Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPB.17.70006175-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR641656490TJ Situa\u00e7\u00e3o : Recusado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ramon Quintino Cardoso Normanda da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0748\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 826\/840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0748\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de fevereiro de 2017, \u00e0s 13 horas, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania-CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Professor Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Beno\u00e1, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba.2. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.3. CITE-SE o(a) r\u00e9u (r\u00e9)para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado, se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 4 seguinte.4. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador, e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u, devidamente citado. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Marcelo de Almeida Andrade (OAB 146773\/SP), Luiz Salem (OAB 65681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de fevereiro de 2017, \u00e0s 13 horas, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania-CEJUSC do F\u00f3rum de Santana de Parna\u00edba, situado na Rua Professor Eug\u00eanio Teani, 215, Jardim Professor Beno\u00e1, CEP 06502-025, Munic\u00edpio de Santana de Parna\u00edba.2. A intima\u00e7\u00e3o do autor reputa-se realizada pela imprensa oficial, na pessoa do advogado, que dever\u00e1 providenciar o comparecimento do seu representado.3. CITE-SE o(a) r\u00e9u (r\u00e9)para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, acompanhado de seu advogado, se desejar, ficando advertido de que sua aus\u00eancia e n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal importar\u00e1 confiss\u00e3o e revelia, conforme item 4 seguinte.4. Na audi\u00eancia, os trabalhos ser\u00e3o conduzidos por um conciliador, e, se n\u00e3o houver acordo, o prazo de 15 dias para a contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a ser contado a partir da data da audi\u00eancia, mesmo n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u, devidamente citado. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, observando o patrono do r\u00e9u que a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio eletr\u00f4nico, n\u00e3o se admitindo a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o por meio de papel, por se tratar de processo digital. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data.5. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia assinada digitalmente, como carta de cita\u00e7\u00e3o. No caso de justi\u00e7a gratuita e impossibilidade de acesso ao processo pela internet, poder\u00e1 o r\u00e9u comparecer ao F\u00f3rum e solicitar c\u00f3pias impressas da peti\u00e7\u00e3o inicial. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nFORO  DE SANTANA  DE PARNA\u00cdBA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Professor  Eugenio Teani,215  - Santana  do Parna\u00edba -SP  - CEP  06502-025\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - CARTA  AR DIGITAL\nProcesso Digital n\u00ba:\n1017683-42.2016.8.26.0529\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente:\nCliap Servi\u00e7os  M\u00e9dicos Ltda.\nPessoa(s) a ser(em)  \ncitada(s), Requerido\nRamon Quintino  Cardoso Normanda  da Silva,  Marcos  Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  \n3.800, Apartamento  101 - Bloco  e, Tambore  - CEP  06543-001,  Santana de Parnaiba-\nSP, CPF  196.822.898-58,  RG 27.331.531-6\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinara   Palhares\nVistos.\n1. Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  21  de  fevereiro  de  2017,  \u00e0s  13  horas ,  que  ser\u00e1  realizada  no  \nCentro Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania-CEJUSC   do  F\u00f3rum  de  Santana  de  Parna\u00edba,  situado  na  Rua  \nProfessor Eug\u00eanio  Teani,  215,  Jardim  Professor  Beno\u00e1,  CEP  06502-025,  Munic\u00edpio  de  Santana  de  Parna\u00edba.\n2.  A  intima\u00e7\u00e3o  do  autor  reputa-se  realizada  pela  imprensa  oficial,  na  pessoa  do  advogado,  que  dever\u00e1  \nprovidenciar  o  comparecimento  do  seu  representado.\n3.  CITE-SE  o(a)   r\u00e9u  (r\u00e9)para  que  compare\u00e7a  \u00e0  audi\u00eancia,  acompanhado  de  seu  advogado,  se  desejar,  ficando  \nadvertido  de  que  sua  aus\u00eancia  e  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  importar\u00e1  confiss\u00e3o  e  revelia,  conforme  \nitem  4  seguinte.\n4.  Na  audi\u00eancia,  os  trabalhos  ser\u00e3o  conduzidos  por  um  conciliador,  e,  se  n\u00e3o  houver  acordo,  o  prazo  de  15  dias  \npara a  contesta\u00e7\u00e3o  passar\u00e1  a  ser  contado  a  partir  da  data  da  audi\u00eancia\n,  mesmo  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u,  \ndevidamente  citado.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  \nobservando  o  patrono  do  r\u00e9u  que  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  realizada  por  meio  eletr\u00f4nico,  n\u00e3o  se  \nadmitindo  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  por  meio  de  papel,  por  se  tratar  de  processo  digital.  Desnecess\u00e1ria  a  \npresen\u00e7a  de  testemunhas  na  audi\u00eancia  desta  data.\n5.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.  No  caso  de  justi\u00e7a  gratuita  e  \nimpossibilidade  de  acesso  ao  processo  pela  internet,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  comparecer  ao  F\u00f3rum  e  solicitar  c\u00f3pias  \nimpressas  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.  \nSantana  do  Parna\u00edba , 12  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017683-42.2016.8.26.0529 e c\u00f3digo 33EE5E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 24"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/02\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - 4 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 0"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 1"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[]}