{"numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","processos":[{"processo":"1017114-33.2016.8.26.0564    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Empr\u00e9stimo consignado","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/07\/2016 \u00e0s 15:27 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlo Mazza Britto Melfi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.221,72","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alex Augusto Vital da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Emilene de Melo Masone Pedro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70252149-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2017 10:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70251058-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1646\/1665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2017 Teor do ato: p. 144\/154 e 155\/158. Aos respectivos apelados para contrarraz\u00f5es aos recursos de apela\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    p. 144\/154 e 155\/158. Aos respectivos apelados para contrarraz\u00f5es aos recursos de apela\u00e7\u00e3o, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70237934-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70237075-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2185\/2198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia de d\u00edvida relativa aos contratos n\u00ba 00082772864 e n\u00ba 000000639362086, contrato \"consignado inteligente\", bankline, condenando o banco-r\u00e9u, por conseguinte, \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do valor de R$910,86, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dos respectivos desembolsos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas contados da cita\u00e7\u00e3o, confirmando a tutela de urg\u00eancia concedida a p. 83\/84\/39, com a exclus\u00e3o definitiva do nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, relativamente a tal d\u00e9bito; bem como para condenar o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da ocorr\u00eancia do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos moldes da Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia substancial, e pelo principio da causalidade, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do NCPC. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se aos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para que procedam \u00e0 exclus\u00e3o definitiva do nome da parte-autora de seus cadastros pelos d\u00e9bitos, objeto dos autos, cujo encaminhamento ficar\u00e1 a cargo da parte-autora.P.R.I.C. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia de d\u00edvida relativa aos contratos n\u00ba 00082772864 e n\u00ba 000000639362086, contrato \"consignado inteligente\", bankline, condenando o banco-r\u00e9u, por conseguinte, \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do valor de R$910,86, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dos respectivos desembolsos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas contados da cita\u00e7\u00e3o, confirmando a tutela de urg\u00eancia concedida a p. 83\/84\/39, com a exclus\u00e3o definitiva do nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, relativamente a tal d\u00e9bito; bem como para condenar o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da ocorr\u00eancia do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos moldes da Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia substancial, e pelo principio da causalidade, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do NCPC. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se aos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para que procedam \u00e0 exclus\u00e3o definitiva do nome da parte-autora de seus cadastros pelos d\u00e9bitos, objeto dos autos, cujo encaminhamento ficar\u00e1 a cargo da parte-autora.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017114-33.2016.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marta   Oliveira   de   S\u00e1\nVistos. ALEX  AUGUSTO  VITAL  DA  SILVA ,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c\/c  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais  e  morais  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A , \ntamb\u00e9m  qualificado  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que:  a)  em  meados  de  Outubro  de  2013,  o  \nRequerente  efetuou  um  empr\u00e9stimo  consignado  no  valor  de  R$  8.000,00;  b)  as  parcelas  do  \nreferido  empr\u00e9stimo  foram  sendo  debitadas  integralmente  de  seu  sal\u00e1rio  conforme  contrato  \nestipulado  entre  as  partes;  c)  em  Maio  de  2015  o  Requerente  fora  demitido  sem  justa  causa;  sendo  \nque  na  ocasi\u00e3o  da  Rescis\u00e3o  Contratual  fora  debitado  a  quantia  de  R$  1.425,78;  d)  para  sua  surpresa  \no  Requerido  vem  cobrando  do  Requerente  uma  divida,  que  ora  diz  ser  valor  do  empr\u00e9stimo  \nrealizado  em  outubro  de  2013;  ora  diz  que  \u00e9  referente  um  novo  empr\u00e9stimo  consignado  realizado  \nem  11  de  maio  de  2015;  no  valor  de  R$  7.909,28;  e)  o  Requerente  n\u00e3o  efetuou  qualquer  \nempr\u00e9stimo  consignado  em  Maio  de  2015;  at\u00e9  mesmo  porque  o  Requerente  fora  dispensado  nesse  \nm\u00eas;  f)  o  empr\u00e9stimo  consignado  efetuado  em  2013,  fora  totalmente  quitado  em  Junho  de  2015;  g)  \no  d\u00e9bito  do  referido  empr\u00e9stimo  n\u00e3o  existe;  afinal  sequer  o  valor  do  referido  suposto  empr\u00e9stimo  \nteria  sido  creditado  na  conta  do  Requerente;  h)  o  Requerente  n\u00e3o  deve  mais  nada  para  a \nRequerida;  afinal  o  mesmo  quitou  seu  \u00fanico  empr\u00e9stimo  em  junho  de  2015;  sendo  certo  que  o  \nreferido  empr\u00e9stimo  que  esta  sendo  cobrado  o  Requerente  n\u00e3o  reconhece.  Nesses  termos,  requereu  \nseja  o  requerido  condenado  a  devolver  o  pagamento  debitado  da  conta  corrente  do  Requerente  dos  \nmeses  de  agosto;  setembro  e  outubro  todos  do  ano  de  2015;  no  valor  de  R$  910,86;  devendo  tal  \nvalor  ser  reembolsado  em  dobro  conforme  determina  a  legisla\u00e7\u00e3o;  dever\u00e1  ainda  a  Requerida  ser  \ncondenada  no  pagamento  de  danos  morais,  causado  ao  Requerente.  Assim,  requereu  seja  a  a\u00e7\u00e3o  \njulgada  procedente;  declarando  a  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida,  haja  vista  que  o  Requerente  efetuou  a  \nquita\u00e7\u00e3o  da  mesma  em  junho  de  2015,  e  n\u00e3o  efetuou  qualquer  empr\u00e9stimo  em  2015;  requer  ainda  \nseja  a  Requerida  condenada  ao  pagamento  de  reembolso  de  forma  dobrada;  tendo  em  vista  que  o  \nRequerente  efetuou  o  pagamento  de  duas  parcelas  integrais  e  uma  parcela  parcial  indevidamente;  \nno  valor  de  R$\u00a01.821,72;  bem  como  seja  a  Requerida  condenada  no  pagamento  de  Danos  Morais  \nno  importe  de  30  (trinta)  vezes  o  valor  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  na  \u00e9poca  do  pagamento.  A  peti\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E098E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017114-33.2016.8.26.0564 - lauda  2\ninicial\n veio  instru\u00edda  com  os  documentos  de  p.  8\/73.\nA  gratuidade  foi  concedida  a  p.  74.\nA  inicial  foi  emendada  a  p.  76\/77.\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferida  a  p.  83\/84  a  fim  de  suspender  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nnome  do  requerendo  do  banco  de  dados  de  inadimplentes.\nCitado  (p.  96),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a p.  97\/101,  com  documentos  (p.  \n113\/118),  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  a)  O  d\u00e9bito  questionado  pela  parte  autora  refere-se  ao  \nEmpr\u00e9stimo  Consignado  Folha  de  Pagamento  de  n\u00ba  00082772864,  firmado  em  15\/10\/2013  no  \nvalor  de  R$  8.364,57  a  ser  pago  em  48  parcelas  de  R$  357,00;  b)  a  documenta\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  \nautor  est\u00e1  ileg\u00edvel;  c)  o  autor  n\u00e3o  quitou  o  Consignado  e  no  dia  12\/05\/2015  ele  contratou  um  \nConsignado  Inteligente,  para  negociar  o  d\u00e9bito  pendente  que  gerou  o  contrato  00000639362086  a  \nser  pago  em  48  parcelas  de  309,00.  Ademais,  houve  a  libera\u00e7\u00e3o  de  troco  no  total  de  R$  309,71  em  \nconta  banc\u00e1ria  de  titularidade  da  pr\u00f3pria  parte  autora  o  que  demonstra  o  benef\u00edcio  obtido  pela  \npr\u00f3pria  parte  autora  com  a  opera\u00e7\u00e3o  que  ora  questiona.  A  ades\u00e3o  ocorreu  via  Bankline;  c)  n\u00e3o  h\u00e1  \ndanos  materiais  a  indenizar,  nem  danos  morais.  Nesses  termos,  requereu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  a  p.  121\/125.\nDeterminada  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (p.  131),  o  autor  se  manifestou  a  p.  \n133\/134,  ao  passo  que  o  r\u00e9u  deixou  de  se  manifestar.\nOs  autos  vieram  conclusos  para  senten\u00e7a.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  as  provas  at\u00e9  ent\u00e3o  produzidas  se  mostram  suficientes  para  o  \ndeslinde  da  demanda.\nPretende  o  autor  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  relativa  ao  empr\u00e9stimo  \nbanc\u00e1rio  cobrado  em  2015,  alegando  que  n\u00e3o  contraiu  qualquer  empr\u00e9stimo  neste  ano.  Requereu,  \noutrossim,  o  reembolso  dos  valores  debitados  de  sua  conta  corrente  nos  meses  de  agosto,  setembro  \ne  outubro  de  2015,  no  importe  de  R$910,86,  em  dobro.  Requereu,  por  fim,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  no  importe  de  30  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente\n.\nNo  caso,  \u00e9  indiscut\u00edvel  a  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E098E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017114-33.2016.8.26.0564 - lauda  3\nesp\u00e9cie,\n eis  que  claramente  de  consumo  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.  \nAssim,  entre  outros  institutos  jur\u00eddicos  previstos  naquele  diploma,  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  \ncaso  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  do  CDC,  restrita,  entretanto,  \u00e0s  quest\u00f5es  \nf\u00e1ticas,  ligadas  diretamente  ao  contrato  firmado,  em  que  o  consumidor  se  mostre  como  parte  \nhipossuficiente,  ou  seja,  em  que  esteja  inviabilizado  de  produzir  prova  do  alegado.  \nDesnecess\u00e1rio,  ainda,  que  se  traga  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  precedentes  sobre  o  tema,  bastando  a  \nmen\u00e7\u00e3o  ao  art.  3\u00ba,  \u00a72\u00ba,  do  CDC  e  ao  conte\u00fado  da  s\u00famula  297  do  STJ:  \u201c O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras \u201d. \n\u00c9  o  caso  nos  autos,  e  deveria  o  banco-r\u00e9u  ter  demonstrado,  no  momento  em  que  \napresentou  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  que  o  autor  estava,  de  fato,  inadimplente  a  fim  de  negativar  seu  nome  \nperante  o  cadastro  de  inadimplentes.  \nOcorre  que  o  r\u00e9u  se  limitou  a  alegar  que  os  documentos  trazidos  pelo  autor,  quanto  \naos  comprovantes  de  pagamentos  da  d\u00edvida,  est\u00e3o  ileg\u00edveis  e  que  o  autor  contratou  novo  \nempr\u00e9stimo  consignado  via  bankline;  Por\u00e9m,  especialmente  considerando  sua  posi\u00e7\u00e3o  de  \nfornecedor  na  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  em  face  do  consumidor  hipossuficiente,  deveria  o  banco  ter  \ntrazido  prova  inequ\u00edvoca  de  que  o autor  deixou  de  quitar  o primeiro  empr\u00e9stimo  e  que  ele  \ncontratou  novo  empr\u00e9stimo  consignado  e  n\u00e3o  quitou.\nO  banco-r\u00e9u  simplesmente  se  limitou  a  trazer  junto  \u00e0  sua  contesta\u00e7\u00e3o  documentos  \nque  apenas  indicam  a  exist\u00eancia  de  saldo  devedor,  relat\u00f3rio  de  contesta\u00e7\u00e3o  de  despesas  referente  \nao  contrato  de  n.  000000639362086  (p.  113\/115)  produzido  de  forma  unilateral,  e  relat\u00f3rio  de  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente  do  autor  apenas  do  per\u00edodo  de  12  de  maio  a  29  de  maio  de  \n2015(p.  116\/118),  ignorando-se  o  aduzido  pelo  autor  quanto  aos  pagamentos  indevidos  relativos  \naos  meses  de  agosto,  setembro  e  outubro  de  2015.\nO  autor  alega  n\u00e3o  ter  contra\u00eddo  novo  empr\u00e9stimo  no  m\u00eas  de  maio  de  2015,  no  \nvalor  de  R$  7.909,28,  ao  passo  que  o  banco-r\u00e9u  t\u00e3o-somente  trouxe  o  documento  de  p.  113\/115  \nque  n\u00e3o  indica  os  termos  contratuais,  a  data  exata,  o  dia  da  contrata\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  e  concord\u00e2ncia  do  \nconsumidor-autor  quanto  ao  novo  contrato.\nAssim,  considerando  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio  do  banco-r\u00e9u,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  fornecedor  \nda  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  deixou  de  demonstrar  e  fundamentar  a  d\u00edvida  em  contrato  \n n\u00e3o  trazido  \naos  autos  \n a  fim  de  ser  poss\u00edvel  aferir  e  analisar  as  cl\u00e1usulas  contratuais.\nDessa  forma,  considerando  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  de  \nrigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  quita\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  efetuado  em  2013  e  cab\u00edvel  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nindevidamente  debitados  da  conta  corrente  do  autor,  quanto  aos  meses  de  agosto,  setembro  e \noutubro  de  2015,  no  valor  de  R$  910,86.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E098E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017114-33.2016.8.26.0564 - lauda  4\nNo\n entanto,  tal  restitui\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  dever\u00e1  ser  em  dobro,  diante  da  aus\u00eancia  de  ind\u00edcios  \nde  que  o  banco-r\u00e9u  agiu  em  flagrante  dolo  ou  m\u00e1-f\u00e9,  requisito  essencial  para  que  se  reconhe\u00e7a  o  \ndever  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.\nQuanto  aos  danos  morais  em  raz\u00e3o  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  junto  aos  cadastros  de  \ninadimplentes  (p.  81\/82),  o  r\u00e9u,  em  ineg\u00e1vel  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  fornecedor  em  \nface  de  consumidor  hipossuficiente,  ora  autor,  deveria  ter  demonstrado,  por  ocasi\u00e3o  de  sua  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  regularmente  negativou  o  nome  do  autor,  por\u00e9m  n\u00e3o  demonstrou  a  \ninadimpl\u00eancia  dele  a  fim  de  comprovar  a  legitimidade  do  ato  da  negativa\u00e7\u00e3o,  \u00f4nus  de  que  n\u00e3o  se  \ndesincumbiu.\nTampouco o  r\u00e9u  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  quanto  \u00e0  aus\u00eancia  de  \nnegativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  a  fim  de  demonstrar  que  \u00e0  \u00e9poca  esta  tinha  outras  negativa\u00e7\u00f5es,  o  \nque  poderia  levar  ao  afastamento  da  alega\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  nos  termos  da  S\u00famula  385,  do  STJ,  \nsegundo  a  qual  \u201c da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  dano  moral  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento\u201d .\nDessa  forma,  entendo  que  a  inclus\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito  foi  indevida  e  enseja  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  independentemente  \nda  prova  objetiva  do  abalo  \u00e0  honra  e  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  sofrida,  na  hip\u00f3tese,  facilmente  presumida.\nCom  efeito,  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  funda-se  na  responsabilidade  civil  objetiva,  \nque  independe  de  culpa.  \u00c9  a  responsabilidade  pelo  fornecimento  de  servi\u00e7os  que,  segundo  a  Lei  n\u00ba  \n8.078\/90  (C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor),  \u00e9  objetiva,  como  disp\u00f5e  claramente  o  artigo  14.\nIsto  porque,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  o  dano  moral  decorre  do  abalo  do  cr\u00e9dito,  que  \u00e9  um  \nbem  imaterial  que  integra  o  patrim\u00f4nio  econ\u00f4mico  e  moral  da  pessoa,  constituindo-se  em  \nverdadeiro  \u201ccart\u00e3o  de  apresenta\u00e7\u00e3o\u201d  junto  \u00e0queles  com  quem  nos  relacionamos  no  com\u00e9rcio.  \nPortanto,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \u00e9  de  rigor.\nIsto  porque  a  indevida  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  provoca  dano  moral  in  re  ipsa ,  vale  \ndizer,  independe  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  e  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo,  diante  da  \npotencialidade  ofensiva  que  seus  reflexos  causam  ao  exerc\u00edcio  pleno  do  direito  de  cr\u00e9dito.\nNo  que  tange  ao  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  este  deve  ser  no  montante  \napto  a  amenizar  o  sofrimento  do  autor,  punir  o  requerido  e  prevenir  a  ocorr\u00eancia  de  novos  danos.  \nAssim,  para  evitar  que  ocorram  outras  condutas  como  esta,  fixo  em  R$  3.000,00  o  valor  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  devida  pelo  demandado  ao  autor.\nAnote-se  que  n\u00e3o  induz  sucumb\u00eancia  o  fato  de  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ser  inferior  \nao  pedido,  nos  termos  da  S\u00famula  326  do  STJ.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E098E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017114-33.2016.8.26.0564 - lauda  5\nDiante\n do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  \ndeclarar  a  inexist\u00eancia  de  d\u00edvida\n relativa  ao s contratos  n\u00ba  00082772864  e  n\u00ba  000000639362086,  \ncontrato  \u201cconsignado  inteligente\u201d,  bankline,  condenando  o  banco-r\u00e9u,  por  conseguinte,  \u00e0 \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  valor  de  R$910,86,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  a  partir  dos  respectivos  desembolsos  e  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  \ncontados  da  cita\u00e7\u00e3o,  confirmando  a  tutela  de  urg\u00eancia  concedida  a  p.  83\/84\/39,  com  a  exclus\u00e3o  \ndefinitiva  do  nome  do  autor  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  relativamente  a  tal  d\u00e9bito;  bem  \ncomo  para  condenar\n o  requerido  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  \n3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais),  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  ocorr\u00eancia  do  \nevento  danoso  (S\u00famula  54  do  STJ),  e  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  nos  moldes  da  Tabela  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  desde  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  (S\u00famula  362  do  STJ).\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  substancial,  e  pelo  principio  da  causalidade,  responder\u00e1  \na  r\u00e9  pelo  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  \narbitro  em  20%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  NCPC.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  oficie-se  aos  respectivos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \npara  que  procedam  \u00e0  exclus\u00e3o  definitiva  do  nome  da  parte-autora  de  seus  cadastros  pelos  d\u00e9bitos,  \nobjeto  dos  autos,  cujo  encaminhamento  ficar\u00e1  a  cargo  da  parte-autora.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E098E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARTA OLIVEIRA DE SA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 142"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1727\/1747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o aux\u00edlio-senten\u00e7a, encaminhem-se os autos ao MM.Juiz de Direito designado.Int. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista o aux\u00edlio-senten\u00e7a, encaminhem-se os autos ao MM.Juiz de Direito designado.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107,  Vila  Tereza,  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo\nCEP:  09606-000  \nTelefone:  4330-1011    -  E-mail:  saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de Direito:  DR.CARLO  MAZZA BRITTO  MELFI\nVistos.\nTendo  em vista  o aux\u00edlio-senten\u00e7a,  encaminhem-se os autos  ao MM.Juiz  de \nDireito  designado.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 29  de  agosto  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E07DD9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 136"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70104606-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/05\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 1144\/1153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o\/documentos de fls. 126\/130.Ademais, especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC. Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, encaminhe-se a presente a\u00e7\u00e3o para fila de Conclusos Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria.Int. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o\/documentos de fls. 126\/130.Ademais, especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC. Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, encaminhe-se a presente a\u00e7\u00e3o para fila de Conclusos Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   Sala  208  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  03  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  Quinta  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  Dr.  \nCarlo  Mazza  Britto  Melfi.\nEu,             John , subsc.\nVistos.\nCi\u00eancia  da  peti\u00e7\u00e3o\/documentos  de  fls.  126\/130.\nAdemais,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  de  cinco  dias,  as  provas  que  \npretendem  produzir,  justificando-as,  inclusive  apresentando  rol  de  testemunhas,  se  o  caso.  \nO   silencio  ser\u00e1  considerado  como  concord\u00e2ncia  com  o  julgamento  \nantecipado  da  lide,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.  \nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  encaminhe-se  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  fila  de  \nConclusos Decis\u00e3o  Interlocut\u00f3ria .\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 03  de  maio  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 24F9DF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 131"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70048764-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70046882-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/03\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 1063\/1076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.97\/101. Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal.Nada Mais. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.97\/101. Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70037963-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635978371TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.a. Dilig\u00eancia : 25\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 1452\/1463","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.90\/92. Ci\u00eancia sobre of\u00edcio.Nada Mais. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.90\/92. Ci\u00eancia sobre of\u00edcio.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0470\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 1245\/1259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0470\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.86\/87. Ci\u00eancia sobre of\u00edcios.Nada Mais. S\u00e3o Bernardo do Campo Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.86\/87. Ci\u00eancia sobre of\u00edcios.Nada Mais. S\u00e3o Bernardo do Campo","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 1175\/1189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2016 Teor do ato: iVistos.Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.Diante dos fatos narrados e notadamente do documento constante da p\u00e1gina 81\/82, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de suspender o nome do requerente ALEX AUGUSTO VITAL DA SILVA, inscrito no CPF sob n 340.256.028-30 e RG n 35.783.786-1 junto ao banco de dados do SCPC, referente ao d\u00e9bito apontado pela requerida a saber: Contrato n 827.728-64 no valor de R$ 714,00 e Contrato n 001.217.511.680.000 no valor de R$ 918,69.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.No mais, cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 74.Intime-se. Ao Diretor doSCPCRua Boa Vista, 62S\u00e3o Paulo - SPAo Diretor doSERASARua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 367S\u00e3o Paulo - SP Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    iVistos.Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.Diante dos fatos narrados e notadamente do documento constante da p\u00e1gina 81\/82, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de suspender o nome do requerente ALEX AUGUSTO VITAL DA SILVA, inscrito no CPF sob n 340.256.028-30 e RG n 35.783.786-1 junto ao banco de dados do SCPC, referente ao d\u00e9bito apontado pela requerida a saber: Contrato n 827.728-64 no valor de R$ 714,00 e Contrato n 001.217.511.680.000 no valor de R$ 918,69.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.No mais, cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 74.Intime-se. Ao Diretor doSCPCRua Boa Vista, 62S\u00e3o Paulo - SPAo Diretor doSERASARua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 367S\u00e3o Paulo - SP","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   Sala   208   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito:  Carlo  Mazza  Britto  Melfi\nVistos.\nDefiro  a  gratuidade  requerida.  Anote-se.\nDiante  dos  fatos  narrados  e  notadamente  do  documento  constante  da  p\u00e1gina  81\/82,  \ndefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  o  fim  de  suspender  o  nome  do  requerente  ALEX  AUGUSTO  \nVITAL  DA  SILVA ,  inscrito  no  CPF  sob  n  340.256.028-30  e  RG  n  35.783.786-1  junto  ao  banco  de  \ndados  do  SCPC,  referente  ao  d\u00e9bito  apontado  pela  requerida  a  saber:  Contrato  n  827.728-64  no  \nvalor  de  R$  714,00  e  Contrato  n  001.217.511.680.000  no  valor  de  R$  918,69.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pelo  interessado,  \ncomprovando  nos  autos  o  encaminhamento.\nNo  mais,  cumpra-se  a  decis\u00e3o  de  fls.  74.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 09  de  novembro  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAo  Diretor  do\nSCPC\nRua  Boa  Vista,  62\nS\u00e3o  Paulo  - SP\nAo  Diretor  doPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1B6419F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 18:29 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   Sala   208   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  2\nSERASA\nRua  Jos\u00e9  Bonif\u00e1cio,  367\nS\u00e3o  Paulo  - SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1B6419F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 18:29 . fls. 84"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70212975-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/10\/2016 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0404\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 1204\/1218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0404\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 76\/77 como emenda \u00e0 inicial.Tendo em vista o pedido de tutela antecipada para retirar o nome do requerente do cadastro de inadimplentes, providencie o autor, no prazo de cinco dias, a juntada de documento que comprove referida inscri\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos na fila \"concluso urgente\" para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada.Intime-se Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 76\/77 como emenda \u00e0 inicial.Tendo em vista o pedido de tutela antecipada para retirar o nome do requerente do cadastro de inadimplentes, providencie o autor, no prazo de cinco dias, a juntada de documento que comprove referida inscri\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos na fila \"concluso urgente\" para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada.Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   Sala   208   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito:  Carlo  Mazza  Britto  Melfi\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  76\/77  como  emenda  \u00e0  inicial.\nTendo  em  vista  o  pedido  de  tutela  antecipada  para  retirar  o  nome  do  requerente  do  \ncadastro  de  inadimplentes,  providencie  o  autor,  no  prazo  de  cinco  dias,  a  juntada  de  documento  que  \ncomprove  referida  inscri\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  na  fila  \u201cconcluso  urgente\u201d  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \npedido  de  tutela  antecipada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 18  de  outubro  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1A53C02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 78"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70131613-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 18\/07\/2016 14:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 1179\/1187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2016 Teor do ato: Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.1) A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V). 2) Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) O in\u00edcio do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e 231, ambos do CPC\/2015. 4) Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. Advogados(s): Emilene de Melo Masone Pedro (OAB 173752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.1) A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V). 2) Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) O in\u00edcio do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e 231, ambos do CPC\/2015. 4) Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   Sala  208  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017114-33.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017114-33.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Alex Augusto  Vital da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.a.\nJuiz  de  Direito:  Dr. Carlo  Mazza  Britto  Melfi .\nDefiro  a  gratuidade  requerida.  Anote-se.\n1)  A  conveni\u00eancia  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  que  se  refere  \no  art.  334  do  CPC\/2015,  ser\u00e1  apreciada  oportunamente  (CPC\/2015,  art.  139,  V).  \n2)  Cite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara \napresentar  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  \nna  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n3)  O  in\u00edcio  do  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  da  defesa  ser\u00e1  contado  na  forma  \nprevista  no  art.335,  III  e  231,  ambos  do  CPC\/2015.  \n4)  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  \ndos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \nCPC. Int.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 14  de  julho  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017114-33.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 15AA3E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLO MAZZA BRITTO MELFI, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 13:43 . fls. 74"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/07\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599284644","codPublicacaoOrigem":"1052589775","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.86\/87. Ci\u00eancia sobre of\u00edcios.Nada Mais. S\u00e3o Bernardo do Campo - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0470\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1253","paginaFinal":"1253","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"808547","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18187953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 10:30:32:153PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585663902","codPublicacaoOrigem":"1019923437","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - iVistos.Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.Diante dos fatos narrados e notadamente do documento constante da p\u00e1gina 81\/82, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de suspender o nome do requerente ALEX AUGUSTO VITAL DA SILVA, inscrito no CPF sob n 340.256.028-30 e RG n 35.783.786-1 junto ao banco de dados do SCPC, referente ao d\u00e9bito apontado pela requerida a saber: Contrato n 827.728-64 no valor de R$ 714,00 e Contrato n 001.217.511.680.000 no valor de R$ 918,69.Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo interessado, comprovando nos autos o encaminhamento.No mais, cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 74.Intime-se. Ao Diretor doSCPCRua Boa Vista, 62S\u00e3o Paulo - SPAo Diretor doSERASARua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 367S\u00e3o Paulo - SP - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0435\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1183","paginaFinal":"1183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"780590","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17403952","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 11:13:43:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"827.728","numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564|827.728|217.511.680.000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747976774","codPublicacaoOrigem":"1195703244","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia de d\u00edvida relativa aos contratos n\u00ba 00082772864 e n\u00ba 000000639362086, contrato \"consignado inteligente\", bankline, condenando o banco-r\u00e9u, por conseguinte, \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do valor de R$910,86, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dos respectivos desembolsos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas contados da cita\u00e7\u00e3o, confirmando a tutela de urg\u00eancia concedida a p. 83\/84\/39, com a exclus\u00e3o definitiva do nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, relativamente a tal d\u00e9bito; bem como para condenar o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da ocorr\u00eancia do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos moldes da Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia substancial, e pelo principio da causalidade, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do NCPC. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se aos respectivos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para que procedam \u00e0 exclus\u00e3o definitiva do nome da parte-autora de seus cadastros pelos d\u00e9bitos, objeto dos autos, cujo encaminhamento ficar\u00e1 a cargo da parte-autora.P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0384\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:08:32:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"00082772864","numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564|00082772864|000000639362086","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765218904","codPublicacaoOrigem":"1206573335","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - p. 144\/154 e 155\/158. Aos respectivos apelados para contrarraz\u00f5es aos recursos de apela\u00e7\u00e3o, no prazo legal. - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1655","paginaFinal":"1655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931095","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26676911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 09:11:01:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"144\/154","numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564|144\/154","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512105606","codPublicacaoOrigem":"902488195","dataDivulgacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2158","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017114-33.2016.8.26.0564 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Alex Augusto Vital da Silva ADVOGADO : 173752\/SP - Emilene de Melo Masone Pedro REQDO : Ita\u00fa Unibanco S.a. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO EM 13\/07\/2016","paginaInicial":"1041","paginaFinal":"1041","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"704646","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14403532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul 14 2016 11:50:34:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"173752","numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564|173752","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610684385","codPublicacaoOrigem":"1077638369","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.90\/92. Ci\u00eancia sobre of\u00edcio.Nada Mais. - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1461","paginaFinal":"1461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"827958","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19217844","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:28:06:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746244327","codPublicacaoOrigem":"1194577615","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Vistos.Tendo em vista o aux\u00edlio-senten\u00e7a, encaminhem-se os autos ao MM.Juiz de Direito designado.Int. - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1740","paginaFinal":"1740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512566681","codPublicacaoOrigem":"903523665","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Defiro a gratuidade requerida. Anote-se.1) A conveni\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 334 do CPC\/2015, ser\u00e1 apreciada oportunamente (CPC\/2015, art. 139, V). 2) Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) O in\u00edcio do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa ser\u00e1 contado na forma prevista no art.335, III e 231, ambos do CPC\/2015. 4) Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1184","paginaFinal":"1184","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"706496","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14427367","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 08:28:13:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"572321044","codPublicacaoOrigem":"999390957","dataDivulgacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2225","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 76\/77 como emenda \u00e0 inicial.Tendo em vista o pedido de tutela antecipada para retirar o nome do requerente do cadastro de inadimplentes, providencie o autor, no prazo de cinco dias, a juntada de documento que comprove referida inscri\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos na fila \"concluso urgente\" para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada.Intime-se - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0404\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1213","paginaFinal":"1213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"764632","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16800147","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 10:03:38:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673015971","codPublicacaoOrigem":"1139540850","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Vistos.Ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o\/documentos de fls. 126\/130.Ademais, especifiquem as partes, no prazo de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive apresentando rol de testemunhas, se o caso. O silencio ser\u00e1 considerado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, inciso I, do CPC. Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, encaminhe-se a presente a\u00e7\u00e3o para fila de Conclusos Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria.Int. - ADV: EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1150","paginaFinal":"1150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869662","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22249667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 09:24:32:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633657877","codPublicacaoOrigem":"1100129670","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017114-33.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017114-33.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Alex Augusto Vital da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.a. - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):P.97\/101. Diga o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal.Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EMILENE DE MELO MASONE PEDRO (OAB 173752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0082\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLO MAZZA BRITTO MELFI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO PIMENTEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1071","paginaFinal":"1071","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842677","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20253712","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 09:38:48:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017114-33.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}