{"numero":"1017575-08.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1017575-08.2017.8.26.0002    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 13:19 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.018,01","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Manuel Marcos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Vivia de Oliveira Dias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bruno Lisboa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Joel Florentino de Moraes"},{"tipo":"Reqda","nome":"Marli Rosa dos Reias Moraes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"J\u00e9ssica Roberta Rodrigues"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. retro transitou em julgado em 06\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    A seguir pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos, etc. 1) HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o manifestado no item 7. Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 485, inciso VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil em rela\u00e7\u00e3o a Vivia de Oliveira Dias e Bruno Lisboa. 2) HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre a autor e o requerido \"Joel Florentino de Moraes e Marli Rosa dos Reias Moraes \" para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor, averbando-se no sistema. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645273884TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vivia de Oliveira Dias Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645273938TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Joel Florentino de Moraes Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645273955TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Marli Rosa dos Reias Moraes Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645273924TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Bruno Lisboa Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2320\/2330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): J\u00e9ssica Roberta Rodrigues (OAB 203667\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}