{"numero":"1018889-44.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"1018889-44.2016.8.26.0577","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/07\/2016 \u00e0s 17:09 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Daniel Toscano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fernanda Rodrigues de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Itau CBD S\/A Credito Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Igor Ben Hur Reis E Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 2126\/2135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial.Sem sucumb\u00eancia.A aus\u00eancia injustificada da parte autora em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e permite san\u00e7\u00e3o com multa. Assim, aplico-lhe a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC, que arbitro em dois por cento (2%) sobre o valor da causa corrigido, que ser\u00e1 revertida em favor do Estado.P. I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Igor Ben Hur Reis E Souza (OAB 142966\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial.Sem sucumb\u00eancia.A aus\u00eancia injustificada da parte autora em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e permite san\u00e7\u00e3o com multa. Assim, aplico-lhe a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC, que arbitro em dois por cento (2%) sobre o valor da causa corrigido, que ser\u00e1 revertida em favor do Estado.P. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018889-44.2016.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1018889-44.2016.8.26.0577\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Fernanda Rodrigues  de Oliveira\nRequerido : Financeira Itau CBD  S\/A Credito  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  pela  qual  se  pretende  seja  a  r\u00e9  compelida  a  apresentar  \ndocumentos  que  comprovem  a  origem  de  d\u00edvida  que  deu  ensejo  a  apontamento  em  cadastro  de  \ndevedores,  bem  como  sua  evolu\u00e7\u00e3o.\nCom  a  inicial  vieram  documentos  (fls.  08\/26).\nConcedidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  30\/31).\nA  parte  r\u00e9  foi  citada  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  38\/44).  Arguiu  preliminar  de  \nfalta  de  interesse  de  agir  e  no  m\u00e9rito  alegou,  em  resumo,  que  nunca  se  recusou  a  entregar  qualquer  \ndocumento  e  que,  em  caso  de  proced\u00eancia,  invi\u00e1vel  seja  responsabilizada  pelos  \u00f4nus  \nsucumbenciais.\nN\u00e3o houve  r\u00e9plica  (fls.  126).\nAudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  restou  prejudicada  ante  a  aus\u00eancia  da  reclamante  (fls.  \n113). \u00c9 o  relat\u00f3rio  do  essencial . Passo  a  fundamentar  e  a  decidir . \nO  pedido  inicial  procede.  \nA  parte  autora  postula  o  fornecimento  de  documentos  que  comprovem  a  origem  da  \nd\u00edvida  que  deu  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  bem  como  a  respectiva  evolu\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  \nA  r\u00e9  juntou  documentos  que  satisfizeram  a  pretens\u00e3o  deduzida.  \nDe  rigor,  portanto,  a  proced\u00eancia  do  pedido.  \nN\u00e3o  h\u00e1,  por\u00e9m,  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  nos  \u00f4nus  sucumbenciais,  porque,  conforme  \nentendimento  atual  deste  ju\u00edzo  (e  amplamente  majorit\u00e1rio  do  E.  TJSP),  a  notifica\u00e7\u00e3o  endere\u00e7ada  \u00e0  \nr\u00e9  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  documentos  pleiteados,  tal  como  aquela  juntada  nos  autos,  n\u00e3o  se  mostra  \nsuficiente  para  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  judicial.  \nDe  mais  a  mais,  a  demanda  tem  natureza  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  e,  \ncomo  procedimento  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  volunt\u00e1ria,  n\u00e3o  enseja  imposi\u00e7\u00e3o  dos  \u00f4nus  sucumbenciais\nPelo  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018889-44.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2D9DBFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018889-44.2016.8.26.0577 - lauda  2\nSem\n sucumb\u00eancia.\nA   aus\u00eancia   injustificada   da   parte   autora   em   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   \u00e9   ato  \natentat\u00f3rio   \u00e0   dignidade   da   justi\u00e7a   e   permite   san\u00e7\u00e3o   com   multa.   Assim,   aplico-lhe   a   multa   prevista  \nno   artigo   334,   \u00a7   8\u00ba   do   CPC,   que   arbitro   em   dois   por   cento   (2%)   sobre   o   valor   da   causa   corrigido,  \nque   ser\u00e1   revertida   em   favor   do   Estado.\nP.  I.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 28  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018889-44.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2D9DBFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 128"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certid\u00e3o - Decurso Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70052835-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70052788-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2125\/2139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante    Termo de Audi\u00eancia - Aus\u00eancia do(a) Reclamante - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Cadastrei o(a)(s) advogado(a)(s) da(s) parte(s) requerida(s). Regularize o(a) r\u00e9u\/r\u00e9, no prazo de 05 dias, sua representa\u00e7\u00e3o processual com o recolhimento da taxa da OAB. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s), no prazo de 15 dias, sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) nos autos, visto que tempestiva.No mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, informando, ainda, se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Igor Ben Hur Reis E Souza (OAB 142966\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70027607-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/02\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Cadastrei o(a)(s) advogado(a)(s) da(s) parte(s) requerida(s). Regularize o(a) r\u00e9u\/r\u00e9, no prazo de 05 dias, sua representa\u00e7\u00e3o processual com o recolhimento da taxa da OAB. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s), no prazo de 15 dias, sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) nos autos, visto que tempestiva.No mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, informando, ainda, se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70023552-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0458\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 1888\/1893","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR566012348TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Itau CBD S\/A Credito Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 11\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0458\/2016 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/02\/2017, \u00e0s 16:40 horas, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Rua Paulo Set\u00fabal, n\u00ba 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP: 12245-460, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\/SP (antigo pr\u00e9dio do f\u00f3rum). Certifico, ainda, que as partes dever\u00e3o comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Igor Ben Hur Reis E Souza (OAB 142966\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/02\/2017, \u00e0s 16:40 horas, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Rua Paulo Set\u00fabal, n\u00ba 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP: 12245-460, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\/SP (antigo pr\u00e9dio do f\u00f3rum). Certifico, ainda, que as partes dever\u00e3o comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0417\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 1970\/1985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/02\/2017 \u00e0s 16:40h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Rua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas CEP 12245-460, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP (antigo pr\u00e9dio do Forum). Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2017 Hora 16:40 Local: R. Paulo Setubal n\u00ba 220 sala2 cejusc Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0417\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo a emenda de fls. 29. Anote-se.Concedo a(o) Autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, ante o que consta a fls. 15 dos autos. Anote-se.Remetam-se os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania\u00a0 (CEJUSC) para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O e\/ou MEDIA\u00c7\u00c3O.Com a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, intime-se a parte autora na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para audi\u00eancia que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania\u00a0 (CEJUSC),\u00a0localizado no antigo pr\u00e9dio do F\u00f3rum, na Rua Paulo Set\u00fabal, n\u00ba 220, Jardim S\u00e3o Dimas, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\/SP, dando-se ci\u00eancia de que poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, salvo as demais hip\u00f3teses previstas no art. 335 do CPC.A parte autora dever\u00e1 indicar, na peti\u00e7\u00e3o inicial, seu desinteresse na audi\u00eancia de autocomposi\u00e7\u00e3o, e o r\u00e9u dever\u00e1 faz\u00ea-lo, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (CPC, art. 334, \u00a7 5\u00ba).O n\u00e3o comparecimento injustificado da parte autora ou da parte r\u00e9 \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00b0). Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria.Int. Advogados(s): Igor Ben Hur Reis E Souza (OAB 142966\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Recebo a emenda de fls. 29. Anote-se.Concedo a(o) Autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, ante o que consta a fls. 15 dos autos. Anote-se.Remetam-se os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania\u00a0 (CEJUSC) para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O e\/ou MEDIA\u00c7\u00c3O.Com a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, intime-se a parte autora na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para audi\u00eancia que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania\u00a0 (CEJUSC),\u00a0localizado no antigo pr\u00e9dio do F\u00f3rum, na Rua Paulo Set\u00fabal, n\u00ba 220, Jardim S\u00e3o Dimas, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\/SP, dando-se ci\u00eancia de que poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, salvo as demais hip\u00f3teses previstas no art. 335 do CPC.A parte autora dever\u00e1 indicar, na peti\u00e7\u00e3o inicial, seu desinteresse na audi\u00eancia de autocomposi\u00e7\u00e3o, e o r\u00e9u dever\u00e1 faz\u00ea-lo, por peti\u00e7\u00e3o, apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (CPC, art. 334, \u00a7 5\u00ba).O n\u00e3o comparecimento injustificado da parte autora ou da parte r\u00e9 \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00b0). Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, ., Pq.  Res.  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: (12) \n3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018889-44.2016.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  na  data  abaixo,  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  DANIEL  TOSCANO,  MM.  Juiz  de  Direito  da  \n8\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca.  Eu,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018889-44.2016.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Fernanda Rodrigues  de Oliveira\nRequerido : Financeira Itau CBD  S\/A Credito  Financiamento  e Investimentos,  Pra\u00e7a \nAlfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Torre  Complementar,  9\u00ba Andar,  Vila \nCruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 06.881.898\/0001-30\nVistos.\nRecebo  a  emenda  de  fls.  29 . Anote-se.\nConcedo  a(o)  Autor(a)  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  ante  o  que  consta  a  fls.  15  \ndos  autos.  Anote-se.\nRemetam-se  os  autos  ao  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania\u00a0  \n(CEJUSC)   para   designa\u00e7\u00e3o  de   audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  e\/ou  MEDIA\u00c7\u00c3O.\nCom  a  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  intime-se  a  parte  autora  na  pessoa  de  seu  \nadvogado  (CPC,  art.  334,  \u00a7  3\u00ba).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  audi\u00eancia  que  ser\u00e1  realizada  no  Centro  \nJudici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania\u00a0  (CEJUSC),\u00a0localizado  no  antigo  pr\u00e9dio  do  F\u00f3rum,  \nna  Rua  Paulo  Set\u00fabal,  n\u00ba  220,  Jardim  S\u00e3o  Dimas,  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos\/SP,  dando-se  ci\u00eancia  de  \nque  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  \na  data  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o,  salvo  as  demais  hip\u00f3teses  previstas  no  art.  335  \ndo  CPC.\nA parte  autora  dever\u00e1  indicar,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  seu  desinteresse  na  audi\u00eancia  de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o,  e  o  r\u00e9u  dever\u00e1  faz\u00ea-lo,  por  peti\u00e7\u00e3o,  apresentada  com  10  (dez)  dias  de  \nanteced\u00eancia,  contados  da  data  da  audi\u00eancia  (CPC,  art.  334,  \u00a7  5\u00ba).\nO  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  da  parte   autora  ou  da  parte  r\u00e9  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  \nat\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  do  \nEstado  (CPC,  art.  334,  \u00a7  8\u00b0).\n \nCabe  lembrar  que,  al\u00e9m  do  CEJUSC  (Centro  Judicial  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  \nCidadania),  est\u00e1  em  funcionamento  na  comarca  o  PROJETO  OAB  CONCILIA,  o  qual  possibilita  \n\u00e0s  partes  e  seus  advogados  que  promovam,  a  qualquer  tempo,  reuni\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  pr\u00e9dio  da  \nOAB,  bastando\u00a0que  o  advogado  interessado  telefone\u00a0\u00e0  OAB,  reserve  data  e  hor\u00e1rio  que  \nseja\u00a0conveniente  e  se  encarregue  de  enviar  carta  convite  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  cujo  modelo  est\u00e1  \ndisponibilizado\u00a0pela  OAB.\u00a0O\u00a0Poder  Judici\u00e1rio,  em  contrapartida,  compromete-se  a  promover  a  \nhomologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  e  o\u00a0cumprimento  em  regime  de  urg\u00eancia.  Assim  sendo,  havendo  interesse  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018889-44.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 189DBD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 20:30 . fls. 30\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, ., Pq.  Res.  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: (12) \n3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018889-44.2016.8.26.0577  - p.  2\nnoticiado\n nos  autos  por  peti\u00e7\u00e3o,  o  processo  poder\u00e1  ser  suspenso  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  via  \nPROJETO  OAB  CONCILIA.\u00a0Acreditamos  que\u00a0essa  parceria  entre\u00a0a  OAB  e  o  Poder  Judici\u00e1rio  \u00e9  \nmais  um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode  contribuir  para  a  constru\u00e7\u00e3o  de  uma  sociedade  mais  justa,  \nharm\u00f4nica  e  solid\u00e1ria.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos ,14  de  setembro  de  2016 .\nDATA\nRecebi, na  data  acima,  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018889-44.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 189DBD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 20:30 . fls. 31"}},{"data":"11\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70177117-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 2114\/2134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2016 Teor do ato: Vistos.1 - Cuida-se de a\u00e7\u00e3o denominada como Obriga\u00e7\u00e3o de de Entrega de Coisa Certa, quando na realidade a parte autora busca a exibi\u00e7\u00e3o de documento que comprove a origem da d\u00edvida que deu origem a inser\u00e7\u00e3o de seu nome no rol de maus pagadores.Assim, a inicial deve ser emendada, atentando a parte autora para o rito previsto no Art. 396 e seguintes, do CPC. 2 - E ainda, para fins de cabal demonstra\u00e7\u00e3o do interesse de agir, comprove a parte autora o pagamento do custo do servi\u00e7o que postulou ao banco (fornecimento de planilha), conforme previs\u00e3o contratual e normatiza\u00e7\u00e3o da autoridade monet\u00e1ria (REsp. 1.349.453-MS).3 - Em face do disposto no Art. 319, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie a parte autora a emenda da inicial, indicando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes.Prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Intime-se. Advogados(s): Igor Ben Hur Reis E Souza (OAB 142966\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Cuida-se de a\u00e7\u00e3o denominada como Obriga\u00e7\u00e3o de de Entrega de Coisa Certa, quando na realidade a parte autora busca a exibi\u00e7\u00e3o de documento que comprove a origem da d\u00edvida que deu origem a inser\u00e7\u00e3o de seu nome no rol de maus pagadores.Assim, a inicial deve ser emendada, atentando a parte autora para o rito previsto no Art. 396 e seguintes, do CPC. 2 - E ainda, para fins de cabal demonstra\u00e7\u00e3o do interesse de agir, comprove a parte autora o pagamento do custo do servi\u00e7o que postulou ao banco (fornecimento de planilha), conforme previs\u00e3o contratual e normatiza\u00e7\u00e3o da autoridade monet\u00e1ria (REsp. 1.349.453-MS).3 - Em face do disposto no Art. 319, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie a parte autora a emenda da inicial, indicando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes.Prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, ., Pq.  Res.  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: (12) \n3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018889-44.2016.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  na  data  abaixo,  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Daniel  \nToscano,  MM.  Juiz  de  Direito  da  8\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca.  Eu,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018889-44.2016.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Fernanda Rodrigues  de Oliveira\nRequerido : Financeira Itau CBD  S\/A Credito  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.\n1  -  Cuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  denominada  como  Obriga\u00e7\u00e3o  de  de  Entrega  de  Coisa  Certa,  \nquando  na  realidade  a  parte  autora  busca  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documento  que  comprove  a  origem  da  \nd\u00edvida  que  deu  origem  a  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  no  rol  de  maus  pagadores.\nAssim,  a  inicial  deve  ser  emendada,  atentando  a  parte  autora  para  o  rito  previsto  \nno   Art.  396  e  seguintes,  do  CPC.  \n2  -  E  ainda,  para  fins  de  cabal  demonstra\u00e7\u00e3o  do  interesse  de  agir,  comprove  a  \nparte  autora  o  pagamento  do  custo  do  servi\u00e7o  que  postulou  ao  banco  (fornecimento  de  planilha),  \nconforme  previs\u00e3o  contratual  e  normatiza\u00e7\u00e3o  da  autoridade  monet\u00e1ria  (REsp.  1.349.453-MS).\n3  -  Em  face  do  disposto  no  Art.  319,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  providencie  a  \nparte  autora  a  emenda  da  inicial,  indicando  os  endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos  das  partes.\nPrazo  de  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nRecebi, na  data  acima,  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018889-44.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 17634F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 19\/08\/2016 \u00e0s 07:51 . fls. 27"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756918162","codPublicacaoOrigem":"1201353291","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018889-44.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018889-44.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Fernanda Rodrigues de Oliveira - Financeira Itau CBD S\/A Credito Financiamento e Investimentos - Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial.Sem sucumb\u00eancia.A aus\u00eancia injustificada da parte autora em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e permite san\u00e7\u00e3o com multa. Assim, aplico-lhe a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC, que arbitro em dois por cento (2%) sobre o valor da causa corrigido, que ser\u00e1 revertida em favor do Estado.P. I. - ADV: IGOR BEN HUR REIS E SOUZA (OAB 142966\/MG), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL TOSCANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO CAIO VIEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2130","paginaFinal":"2130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926254","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26307588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 10:05:57:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018889-44.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018889-44.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638565731","codPublicacaoOrigem":"1106358137","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018889-44.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018889-44.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Fernanda Rodrigues de Oliveira - Financeira Itau CBD S\/A Credito Financiamento e Investimentos - Cadastrei o(a)(s) advogado(a)(s) da(s) parte(s) requerida(s). Regularize o(a) r\u00e9u\/r\u00e9, no prazo de 05 dias, sua representa\u00e7\u00e3o processual com o recolhimento da taxa da OAB. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s), no prazo de 15 dias, sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) nos autos, visto que tempestiva.No mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, informando, ainda, se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), IGOR BEN HUR REIS E SOUZA (OAB 142966\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL TOSCANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA ERAS GUIMARAES OELLERS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2134","paginaFinal":"2134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846316","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20512416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:43:15:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018889-44.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018889-44.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}