{"numero":"1018648-04.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1018648-04.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2016 \u00e0s 16:05 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Francisco Jos\u00e9 Blanco Magdalena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.075,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mendon\u00e7a e Gon\u00e7alves Com\u00e9rcio e Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Ltda Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cintia Malfatti Massoni Cenize"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2075\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, na qual a seguradora autora alega ter efetuado contrato de seguro de ve\u00edculo com o cliente Marcelo Niero, e t\u00ea-lo indenizado em R$ 5.075,24 por conta de acidente de tr\u00e2nsito ao qual o preposto da empresa r\u00e9, no dia 13\/06\/2014, dera causa. Pleiteou o ressarcimento do valor suportado. Juntou documentos.Devidamente citada, a r\u00e9 n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, I e II do CPC\/15, porquanto a solu\u00e7\u00e3o da lide independe de mais provas al\u00e9m daquelas que j\u00e1 instruem a demanda.A requerida \u00e9 revel, de modo que deve ser aplicada ao caso a regra do art. 344 do CPC\/15, impondo-se a proced\u00eancia do pedido, notadamente porque este se acha devidamente instru\u00eddo e porque n\u00e3o est\u00e3o presentes as hip\u00f3teses do art. 345 do mesmo C\u00f3digo.Nesse contexto, presumem-se verdadeiros os fatos alegados pela requerente na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o havendo o que os fragilize.Prega a S\u00famula 188, do STF que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\". Desse modo, tendo os documentos acostados aos autos comprovado a indeniza\u00e7\u00e3o paga pela seguradora a seu segurado, bem como a responsabilidade do preposto da requerida pelo acidente ocorrido, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o \u00e9 medida que se imp\u00f5e.Portanto, cumpre \u00e0 r\u00e9 reembolsar a autora do valor pago ao segurado.Isso posto e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL, com fulcro no art. 487, I do CPC\/15, condenando a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.075,24 (cinco mil setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, na qual a seguradora autora alega ter efetuado contrato de seguro de ve\u00edculo com o cliente Marcelo Niero, e t\u00ea-lo indenizado em R$ 5.075,24 por conta de acidente de tr\u00e2nsito ao qual o preposto da empresa r\u00e9, no dia 13\/06\/2014, dera causa. Pleiteou o ressarcimento do valor suportado. Juntou documentos.Devidamente citada, a r\u00e9 n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, I e II do CPC\/15, porquanto a solu\u00e7\u00e3o da lide independe de mais provas al\u00e9m daquelas que j\u00e1 instruem a demanda.A requerida \u00e9 revel, de modo que deve ser aplicada ao caso a regra do art. 344 do CPC\/15, impondo-se a proced\u00eancia do pedido, notadamente porque este se acha devidamente instru\u00eddo e porque n\u00e3o est\u00e3o presentes as hip\u00f3teses do art. 345 do mesmo C\u00f3digo.Nesse contexto, presumem-se verdadeiros os fatos alegados pela requerente na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o havendo o que os fragilize.Prega a S\u00famula 188, do STF que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\". Desse modo, tendo os documentos acostados aos autos comprovado a indeniza\u00e7\u00e3o paga pela seguradora a seu segurado, bem como a responsabilidade do preposto da requerida pelo acidente ocorrido, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o \u00e9 medida que se imp\u00f5e.Portanto, cumpre \u00e0 r\u00e9 reembolsar a autora do valor pago ao segurado.Isso posto e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL, com fulcro no art. 487, I do CPC\/15, condenando a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.075,24 (cinco mil setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C..","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018648-04.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018648-04.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Mendon\u00e7a e Gon\u00e7alves  Com\u00e9rcio e Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  Ltda Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos,  na  qual  a  seguradora  autora  \nalega  ter  efetuado  contrato  de  seguro  de  ve\u00edculo  com  o  cliente  Marcelo  Niero,  e  t\u00ea-lo  indenizado  \nem  R$  5.075,24  por  conta  de  acidente  de  tr\u00e2nsito  ao  qual  o  preposto  da  empresa  r\u00e9,  no  dia  \n13\/06\/2014,  dera  causa.  Pleiteou  o  ressarcimento  do  valor  suportado.  Juntou  documentos.\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  n\u00e3o  contestou  a  a\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  consoante  o  disposto  no  artigo  355,  I  e  II  \ndo  CPC\/15,  porquanto  a  solu\u00e7\u00e3o  da  lide  independe  de  mais  provas  al\u00e9m  daquelas  que  j\u00e1  instruem  a  \ndemanda.\nA requerida  \u00e9  revel,  de  modo  que  deve  ser  aplicada  ao  caso  a  regra  do  art.  344  do  \nCPC\/15,  impondo-se  a  proced\u00eancia  do  pedido,  notadamente  porque  este  se  acha  devidamente  \ninstru\u00eddo  e  porque  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  as  hip\u00f3teses  do  art.  345  do  mesmo  C\u00f3digo.\nNesse  contexto,  presumem-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pela  requerente  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  n\u00e3o  havendo  o  que  os  fragilize.\nPrega  a S\u00famula  188,  do  STF  que  \u201co  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018648-04.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7D43C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 45\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018648-04.2016.8.26.0114 - lauda  2\ncausador\n do  dano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  ao  limite  previsto  no  contrato  de  seguro\u201d . \nDesse  modo,  tendo  os  documentos  acostados  aos  autos  comprovado  a  indeniza\u00e7\u00e3o  paga  pela  \nseguradora  a  seu  segurado,  bem  como  a  responsabilidade  do  preposto  da  requerida  pelo  acidente  \nocorrido,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nPortanto,  cumpre  \u00e0  r\u00e9  reembolsar  a  autora  do  valor  pago  ao  segurado.\nIsso  posto  e  considerando  o  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  \nO  PEDIDO  INICIAL ,  com  fulcro  no  art.  487,  I  do  CPC\/15,  condenando  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  \nquantia  de  R$  5.075,24  (cinco  mil  setenta  e  cinco  reais  e  vinte  e  quatro  centavos),  corrigida  \nmonetariamente  desde  o  efetivo  desembolso,  incidentes  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  contados  \ndesde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno  a  requerida  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C..\nCampinas , 17  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018648-04.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7D43C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 46"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70137110-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/05\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2016\/071143-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/08\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2157 P\u00e1gina: 1669\/1694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Francisco Jos\u00e9 Blanco MagdalenaVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int.Campinas, 12 de julho de 2016. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Francisco Jos\u00e9 Blanco MagdalenaVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int.Campinas, 12 de julho de 2016.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018648-04.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Mendon\u00e7a e Gon\u00e7alves  Com\u00e9rcio e Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  Ltda Me, \nAv.  Bar \u00e3o  de  Itapura,  2546, Guanabara,  CAMPINAS-SP,  13073-300\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado .\n \nInt.\nCampinas , 12  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninciso XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9 asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  \nmorador, salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018648-04.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 16152EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 12\/07\/2016 \u00e0s 18:38 . fls. 37"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750366380","codPublicacaoOrigem":"1197169370","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018648-04.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018648-04.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, na qual a seguradora autora alega ter efetuado contrato de seguro de ve\u00edculo com o cliente Marcelo Niero, e t\u00ea-lo indenizado em R$ 5.075,24 por conta de acidente de tr\u00e2nsito ao qual o preposto da empresa r\u00e9, no dia 13\/06\/2014, dera causa. Pleiteou o ressarcimento do valor suportado. Juntou documentos.Devidamente citada, a r\u00e9 n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, I e II do CPC\/15, porquanto a solu\u00e7\u00e3o da lide independe de mais provas al\u00e9m daquelas que j\u00e1 instruem a demanda.A requerida \u00e9 revel, de modo que deve ser aplicada ao caso a regra do art. 344 do CPC\/15, impondo-se a proced\u00eancia do pedido, notadamente porque este se acha devidamente instru\u00eddo e porque n\u00e3o est\u00e3o presentes as hip\u00f3teses do art. 345 do mesmo C\u00f3digo.Nesse contexto, presumem-se verdadeiros os fatos alegados pela requerente na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o havendo o que os fragilize.Prega a S\u00famula 188, do STF que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\". Desse modo, tendo os documentos acostados aos autos comprovado a indeniza\u00e7\u00e3o paga pela seguradora a seu segurado, bem como a responsabilidade do preposto da requerida pelo acidente ocorrido, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o \u00e9 medida que se imp\u00f5e.Portanto, cumpre \u00e0 r\u00e9 reembolsar a autora do valor pago ao segurado.Isso posto e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL, com fulcro no art. 487, I do CPC\/15, condenando a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.075,24 (cinco mil setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2082","paginaFinal":"2082","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922507","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:21:08:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018648-04.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018648-04.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"511232009","codPublicacaoOrigem":"901500483","dataDivulgacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018648-04.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2157","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018648-04.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Francisco Jos\u00e9 Blanco MagdalenaVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int.Campinas, 12 de julho de 2016. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1683","paginaFinal":"1683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"704067","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14371293","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 13 2016 10:20:07:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018648-04.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018648-04.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479371726","codPublicacaoOrigem":"867786098","dataDivulgacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018648-04.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2116","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018648-04.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 138636\/SP - Cintia Malfatti Massoni Cenize REQDO : Mendon\u00e7a e Gon\u00e7alves Com\u00e9rcio e Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Ltda Me VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 12\/05\/2016","paginaInicial":"1519","paginaFinal":"1519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"676182","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13039564","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 15 2016 10:58:06:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018648-04.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"138636","numeroUnificado":"1018648-04.2016.8.26.0114|138636","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}