{"numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1018350-54.2016.8.26.0003","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/09\/2016 \u00e0s 18:48 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alberto Gibin Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 60.999,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marconi Oliveira Mota"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Andres Acevedo Ibanez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Monte Ablas Stanislau de Mendon\u00e7a"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo Braghette Rocha"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70152897-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 20:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento a determina\u00e7\u00e3o de fls. 263, tornei sem efeito as p\u00e1gs.254\/259","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2144\/2154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e do mais que dos autos consta, com fundamento nos artigos 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, 66 da Lei n\u00ba 4.728\/1965 e no Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, consolidando o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem em m\u00e3os da parte autora, tornando definitiva a apreens\u00e3o liminar. Vencida, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas, despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados, por equidade, em R$ 1.000,00 (mil reais), conforme os artigos 8\u00ba e 85, \u00a7\u00a72\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Indefiro a gratuidade processual ao r\u00e9u por aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e sequer ter juntado aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza assinada por si pr\u00f3prio, como exige o artigo 99, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.A peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1gs. 254\/259 \u00e9 estranha aos autos, devendo a Serventia providenciar o seu cancelamento.Ao tr\u00e2nsito, observadas as formalidades legais, arquivem-se Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP), Guilherme Monte Ablas Stanislau de Mendon\u00e7a (OAB 292602\/SP), Jo\u00e3o Paulo Braghette Rocha (OAB 303619\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e do mais que dos autos consta, com fundamento nos artigos 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, 66 da Lei n\u00ba 4.728\/1965 e no Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, consolidando o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem em m\u00e3os da parte autora, tornando definitiva a apreens\u00e3o liminar. Vencida, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas, despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados, por equidade, em R$ 1.000,00 (mil reais), conforme os artigos 8\u00ba e 85, \u00a7\u00a72\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Indefiro a gratuidade processual ao r\u00e9u por aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e sequer ter juntado aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza assinada por si pr\u00f3prio, como exige o artigo 99, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.A peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1gs. 254\/259 \u00e9 estranha aos autos, devendo a Serventia providenciar o seu cancelamento.Ao tr\u00e2nsito, observadas as formalidades legais, arquivem-se","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018350-54.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018350-54.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marconi Oliveira  Mota\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Cesar   do   Nascimento\nVistos.\nBANCO  ITA\u00da  \u2013  UNIBANCO  S\/A  prop\u00f4s  A\u00c7\u00c3O  \nDE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  em  face  de  MARCONI  OLIVEIRA  MOTA  alegando,  em  suma,  \nque,  tendo  firmado  contrato  de  financiamento  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  com  a  r\u00e9  para  a  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  autom\u00f3vel,  sendo  que  ela  teria  deixado  de  adimplir  as  parcelas  assumidas,  raz\u00e3o  por  \nque  pediu  liminarmente  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo,  pleiteando,  ao  final,  decis\u00e3o  que  torne  \ndefinitiva  essa  liminar,  consolidando  em  suas  m\u00e3os,  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  objeto  da  \nlide.\nA liminar  foi  deferida  (p\u00e1gs.  40\/41)  e  cumprida  (p\u00e1gs.  \n176\/179).\nRegularmente citado,  o  requerido  teve  sua  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1gs.  46\/175  cancelada  por  determina\u00e7\u00e3o  contida  a  p\u00e1g.  213,  a  qual  concedeu  \nprazo  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  de  preven\u00e7\u00e3o.\nO  autor  se  manifestou  a  p\u00e1gs.  217\/218  e  253  \npugnando,  em  s\u00edntese,  pelo  julgamento  em  raz\u00e3o  da  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  e  preven\u00e7\u00e3o,  tendo  o  \nr\u00e9u  se  manifestado  em  sentido  diverso  a  p\u00e1gs.  236\/240.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490DCAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018350-54.2016.8.26.0003 - lauda  2\nDesnecess\u00e1ria\n a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de \nconcilia\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  manifesta\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1g.  253.  \nN\u00e3o  \u00e9  caso  de  reconhecimento  de  conex\u00e3o  e \npreven\u00e7\u00e3o,  eis  que  o  processo  que  ensejaria  a  preven\u00e7\u00e3o  j\u00e1  foi  julgado,  o  que  afasta  o  prop\u00f3sito  \ndos  referidos  institutos,  consoante  artigos  54  e  55,  \u00a7\u00a71\u00ba  e  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInvi\u00e1vel  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  requerimento  subsidi\u00e1rio  \ncontido  a  p\u00e1g.  240,  porquanto  n\u00e3o  \u00e9  l\u00edcito  ao  r\u00e9u  formular  pedido  em  tal  momento  e  pe\u00e7a  \nprocessual.\nNo m\u00e9rito,  a  lide  comporta  julgamento  antecipado,  \nnos  termos  do  artigo  355,  incisos  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente .\nDe  pronto,  anote-se  o  ensinamento  de  Theotonio  \nNegr\u00e3o:  \u201cO  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  \nencontrado  motivo  suficiente  para  fundamentar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  \nfundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  responder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (JTJ  \n259\/14).  No  mesmo  sentido  RJM  189\/207  (AP1.0024.06.121691-7\/001.)\u201d  ( in  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor,  44\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Saraiva,  2012,  p\u00e1g.  520).\nCom  efeito,  esta  senten\u00e7a  deve  ser  interpretada  a \npartir  da  conjuga\u00e7\u00e3o  de  todos  os  seus  elementos  e  em  conformidade  com  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9 , \nficando  repelidos  os  argumentos  contr\u00e1rios  deduzidos,  ainda  que  n\u00e3o-citados  expressamente  nesta,  \nporquanto  incapazes  de  infirmar  a  conclus\u00e3o  al\u00e7ada.\nBusca  o  autor  na  tutela  jurisdicional  invocada  a  busca  \ne  apreens\u00e3o,  em  car\u00e1ter  definitivo,  do  bem  m\u00f3vel  indicado  na  inicial,  em  raz\u00e3o  do  n\u00e3o-pagamento  \ndas  parcelas  aven\u00e7adas.\nO  processo  se  encontra  devidamente  instru\u00eddo,  \nestando  suficientemente  delineada  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  pelos  documentos  acostados  \u00e0  inicial,  \nnotadamente  pelo  contrato.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490DCAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018350-54.2016.8.26.0003 - lauda  3\nAl\u00e9m\n disso,  h\u00e1  prova  de  que  a  parte  requerida  foi  \nconstitu\u00edda  em  mora  e  de  que  est\u00e1  inadimplente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  parcelas  do  financiamento,  sendo  \ncerto,  principalmente,  que  o  r\u00e9u  \u00e9  revel,  incidindo  nos  efeitos  da  revelia  (artigo  344  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil),  e  teve  a  a\u00e7\u00e3o  que  questionava  o  contrato  objeto  dos  autos  julgada  improcedente.\nRememore-se,  por  fim,  que,  decorrido  o  prazo  de  \ncinco  dias  da  execu\u00e7\u00e3o  da  busca  e  apreens\u00e3o  liminar,  a  propriedade  e  posse  do  bem  objeto  dos  \nautos  se  consolidou  no  patrim\u00f4nio  do  autor,  consoante  artigo  3\u00ba,  \u00a71\u00ba,  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969.\nDesse  modo,  a  solu\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  se  imp\u00f5e  \u00e9  a \nproced\u00eancia  do  pedido  inicial.  Anote-se,  por  fim,  que  a  nova  disciplina  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \nintroduzida  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/2004  s\u00f3  contempla  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora,  com  o  pagamento  das  \nparcelas  vencidas,  em  momento  anterior  \u00e0  propositura  da  demanda,  o  que  n\u00e3o  ocorreu,  sobretudo  \nporque  a  tentativa  de  pagamento  ocorreu  nos  autos  que  tramitaram  perante  a  2\u00aa  Vara,  cuja  conex\u00e3o  \npreven\u00e7\u00e3o  j\u00e1  foi  afastada  inicialmante.  \nNesse sentido,  a  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cAgravo  de  Instrumento.  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria.  Busca  \ne   Apreens\u00e3o .  Purga\u00e7\u00e3o  da  mora  reservada  \u00e0  fase  \nextrajudicial.  Julgamento  conforme  o  REsp  \n1.418.593\/MS,  sob  o  regime  dos  recursos  repetitivos.  \nRecurso  provido\u201d  (AI  n\u00ba  2142085-53.2015.8.26.0000,  \n36\u00aa   C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Relator  \nDesembargador  Pedro  Baccarat,  j.  13\/08\/2015).  \nE   tamb\u00e9m  a  jurisprud\u00eancia  consolidada  no  C.  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cAliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria  em  garantia.  Recurso  especial  \nrepresentativo  de  controv\u00e9rsia.  Art.  543-C  do  CPC.  \nA\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o .  Decreto-lei  n.  911 \/1969.  \nAltera\u00e7\u00e3o  introduzida  pela  Lei  n.  10.931\/2004.  \nPurga\u00e7\u00e3o  da  mora.  Impossibilidade.  Necessidade  de  \npagamento  da  integralidade  da  d\u00edvida  no  prazo  de  5  \ndias  ap\u00f3s  a  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar.  1.  Para  fins  do  art.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490DCAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018350-54.2016.8.26.0003 - lauda  4\n543-C\n do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  'Nos  contratos  \nfirmados  na  vig\u00eancia  da  Lei  n.  10.931\/2004,  compete  \nao  devedor,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  ap\u00f3s  a \nexecu\u00e7\u00e3o  da  liminar  na  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o , \npagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  \n entendida  esta  como  \nos  valores  apresentados  e comprovados  pelo  credor  \nna  inicial  -,  sob  pena  de  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  \ndo  bem  m\u00f3vel  objeto  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria'.  2.  \nRecurso  especial  provido\u201d  (REsp  n\u00ba  1.418.593\/MS,  \nRelator  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o).  \nDispositivo.\nDiante  do  exposto  e  do  mais  que  dos  autos  consta,  \ncom  fundamento  nos  artigos  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  66  da  Lei  n\u00ba  4.728\/1965  e  \nno  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  consolidando  o  dom\u00ednio  e  \na  posse  plenos  e  exclusivos  do  bem  em  m\u00e3os  da  parte  autora,  tornando  definitiva  a  apreens\u00e3o  \nliminar.  \nVencida, arcar\u00e1  a  parte  requerida  com  as  custas,  \ndespesas  processuais  e  com  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  arbitrados,  por  equidade,  em  R$  1.000,00  (mil  \nreais),  conforme  os  artigos  8\u00ba  e  85,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIndefiro  a  gratuidade  processual  ao  r\u00e9u  por  aus\u00eancia  \nde  comprova\u00e7\u00e3o  de  insufici\u00eancia  de  recursos  e  sequer  ter  juntado  aos  autos  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  \nassinada  por  si  pr\u00f3prio,  como  exige  o  artigo  99,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  peti\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1gs.  254\/259  \u00e9  estranha  aos  autos,  \ndevendo  a  Serventia  providenciar  o  seu  cancelamento.\nAo tr\u00e2nsito,  observadas  as formalidades  legais,  \narquivem-se .\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490DCAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 263"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70104455-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 1984\/1998","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x) Fls. 226\/235 e fls. 235\/250: manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba do CPC).Vistas dos autos ao r\u00e9u para:(x) manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP), Guilherme Monte Ablas Stanislau de Mendon\u00e7a (OAB 292602\/SP), Jo\u00e3o Paulo Braghette Rocha (OAB 303619\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x) Fls. 226\/235 e fls. 235\/250: manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba do CPC).Vistas dos autos ao r\u00e9u para:(x) manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70073109-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70072328-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 22:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70069749-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que tornei sem efeito a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 46\/175, conforme determinado. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 3178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: 1 - Fls. 46\/175 - Cancele-se a manifesta\u00e7\u00e3o, pois encartada em desacordo com as normas do SAJ. Ademais, a parte interessada atendeu a determina\u00e7\u00e3o de fls. 180 as fls. 182\/212. 2 - Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, observando-se o dever de respeitar a classifica\u00e7\u00e3o do documento contida no SAJ, nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011.Anoto que a celeridade do processo demanda a formula\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o que atenda aos requisitos legais. Manifesta\u00e7\u00e3o deficiente importa em tumulto processual, aumento do tempo de tramita\u00e7\u00e3o e risco de preju\u00edzo ao pr\u00f3prio constituinte.3 - Comprove o r\u00e9u a preven\u00e7\u00e3o a que se refere, no prazo de quinze dias.4 - \u00c0 autora em r\u00e9plica. Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP), Klebert Marques de Fran\u00e7a (OAB 11193\/PB)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Despacho    1 - Fls. 46\/175 - Cancele-se a manifesta\u00e7\u00e3o, pois encartada em desacordo com as normas do SAJ. Ademais, a parte interessada atendeu a determina\u00e7\u00e3o de fls. 180 as fls. 182\/212. 2 - Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, observando-se o dever de respeitar a classifica\u00e7\u00e3o do documento contida no SAJ, nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011.Anoto que a celeridade do processo demanda a formula\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o que atenda aos requisitos legais. Manifesta\u00e7\u00e3o deficiente importa em tumulto processual, aumento do tempo de tramita\u00e7\u00e3o e risco de preju\u00edzo ao pr\u00f3prio constituinte.3 - Comprove o r\u00e9u a preven\u00e7\u00e3o a que se refere, no prazo de quinze dias.4 - \u00c0 autora em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018350-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  17\/04\/2017  14:23  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1018350-54.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Marconi Oliveira  Mota\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\n1  -  Fls.  46\/175  \u2013  Cancele-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o,  pois  encartada  em  desacordo  com  as  \nnormas  do  SAJ.  Ademais,  a  parte  interessada  atendeu  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  180  as  fls.  182\/212.  \n2  -  Regularize  o  r\u00e9u  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual,  observando-se  o  dever  de  \nrespeitar  a  classifica\u00e7\u00e3o  do  documento  contida  no  SAJ,  nos  termos  do  artigo  9\u00ba,  I,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \nn\u00ba  551\/2011.\nAnoto que  a  celeridade  do  processo  demanda  a  formula\u00e7\u00e3o  de  manifesta\u00e7\u00e3o  que  \natenda  aos  requisitos  legais.  Manifesta\u00e7\u00e3o  deficiente  importa  em  tumulto  processual,  aumento  do  \ntempo  de  tramita\u00e7\u00e3o  e  risco  de  preju\u00edzo  ao  pr\u00f3prio  constituinte.\n3  \u2013  Comprove  o  r\u00e9u  a  preven\u00e7\u00e3o  a  que  se  refere,  no  prazo  de  quinze  dias.\n4  \u2013  \u00c0  autora  em  r\u00e9plica.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C8DFBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 213"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70053328-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 01:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 2774","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 46\/175 - Nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 \u00e9 responsabilidade do advogado a correta forma\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, de modo a preencher os campos obrigat\u00f3rios do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, bem como apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis e em condi\u00e7\u00f5es de leitura. N\u00e3o se admitir\u00e1 a digitaliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de lado, de cabe\u00e7a para baixo, ou outra esp\u00e9cie de desmazelo que dificulte a leitura.A esse respeito, verifico que as pe\u00e7as processuais n\u00e3o est\u00e3o adequadamente classificadas\/ordenadas, o que dificulta sobremaneira a consulta do processo.Regularize, no prazo de 5 dias, sob pena de os documentos apresentados serem desconsiderados.Anoto que a celeridade processual somente pode ser obtida mediante a colabora\u00e7\u00e3o de todos os operadores do direito. Postula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o observa os requisitos legais necess\u00e1rios al\u00e9m de tumultuar o andamento do processo, p\u00f5e em risco o direito do pr\u00f3prio constituinte.De outra banda, o tempo roubado na an\u00e1lise de manifesta\u00e7\u00e3o deficiente prejudica os demais jurisdicionados, que deixam de receber a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional na forma preconizada no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Int. Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 46\/175 - Nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 \u00e9 responsabilidade do advogado a correta forma\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, de modo a preencher os campos obrigat\u00f3rios do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, bem como apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis e em condi\u00e7\u00f5es de leitura. N\u00e3o se admitir\u00e1 a digitaliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de lado, de cabe\u00e7a para baixo, ou outra esp\u00e9cie de desmazelo que dificulte a leitura.A esse respeito, verifico que as pe\u00e7as processuais n\u00e3o est\u00e3o adequadamente classificadas\/ordenadas, o que dificulta sobremaneira a consulta do processo.Regularize, no prazo de 5 dias, sob pena de os documentos apresentados serem desconsiderados.Anoto que a celeridade processual somente pode ser obtida mediante a colabora\u00e7\u00e3o de todos os operadores do direito. Postula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o observa os requisitos legais necess\u00e1rios al\u00e9m de tumultuar o andamento do processo, p\u00f5e em risco o direito do pr\u00f3prio constituinte.De outra banda, o tempo roubado na an\u00e1lise de manifesta\u00e7\u00e3o deficiente prejudica os demais jurisdicionados, que deixam de receber a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional na forma preconizada no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018350-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  27\/03\/2017  15:31  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1018350-54.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Marconi Oliveira  Mota\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nFls.  46\/175  -  Nos  termos  do  artigo  9\u00ba,  I,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/2011  \u00e9 \nresponsabilidade  do  advogado  a  correta  forma\u00e7\u00e3o  do  processo  eletr\u00f4nico,  de  modo  a  preencher  os  \ncampos  obrigat\u00f3rios  do  formul\u00e1rio  eletr\u00f4nico,  bem  como  apresentar  c\u00f3pias  leg\u00edveis  e  em  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  leitura.  N\u00e3o  se  admitir\u00e1  a  digitaliza\u00e7\u00e3o  de  pe\u00e7as  de  lado,  de  cabe\u00e7a  para  baixo,  ou  \noutra  esp\u00e9cie  de  desmazelo  que  dificulte  a  leitura.\nA  esse  respeito,  verifico  que  as  pe\u00e7as  processuais  n\u00e3o  est\u00e3o  adequadamente  \nclassificadas\/ordenadas,  o  que  dificulta  sobremaneira  a  consulta  do  processo.\nRegularize,  no  prazo  de  5  dias,  sob  pena  de  os  documentos  apresentados  serem  \ndesconsiderados. Anoto que  a  celeridade  processual  somente  pode  ser  obtida  mediante  a \ncolabora\u00e7\u00e3o  de  todos  os  operadores  do  direito.  Postula\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  observa  os  requisitos  legais  \nnecess\u00e1rios  al\u00e9m  de  tumultuar  o  andamento  do  processo,  p\u00f5e  em  risco  o  direito  do  pr\u00f3prio  \nconstituinte. De outra  banda,  o  tempo  roubado  na  an\u00e1lise  de  manifesta\u00e7\u00e3o  deficiente  prejudica  \nos  demais  jurisdicionados,  que  deixam  de  receber  a  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  na  forma  preconizada  \nno  art.  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3AA738C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 180"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Rua Ribeiroles, 274 apto 12 Bloco A, e a\u00ed sendo, procedi a busca e apreens\u00e3o, tudo conforme consta no auto em anexo. Certifico mais que, Citei Marconi Oliveira Mota, do inteiro teor e conte\u00fado do presente, o qual de tudo bem ciente ficou, recebeu a contraf\u00e9 e deu sua nota de ciente ao mandado.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que encaminhei o(s) mandado(s) retro expedido(s) \u00e0 Se\u00e7\u00e3o Administrativa para remessa \u00e0 Central de Mandados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 14 de mar\u00e7o de 2017. Eu, ___, Andrea Ribeiro Dos Santos Garcia, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2017\/003710-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 24\/03\/2017 Local: Se\u00e7\u00e3o Adm. de Dist. De Mand. do Foro Reg. de Jabaquara","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0412\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 2397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0412\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando que a notifica\u00e7\u00e3o foi enviada ao endere\u00e7o constante do contrato, entendo estar comprovada a mora, raz\u00e3o pela qual defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida (Resp 1.418.593-MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, julgado em 14\/5\/2014), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar, e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (revelia), cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 248, \u00a73\u00b0 c.c. artigo 250, II, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Observo que em caso de pagamento, o r\u00e9u dever\u00e1 acrescentar ao dep\u00f3sito os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida integral, e os encargos contratuais previstos para pagamento em atraso. Feito o dep\u00f3sito, fica automaticamente revogada a liminar, devendo a serventia providenciar o necess\u00e1rio para que a autora restitua o ve\u00edculo \u00e0 requerida. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Caber\u00e1 \u00e0 parte autora o cumprimento da medida independentemente da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 12, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69.Int. Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando que a notifica\u00e7\u00e3o foi enviada ao endere\u00e7o constante do contrato, entendo estar comprovada a mora, raz\u00e3o pela qual defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida (Resp 1.418.593-MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, julgado em 14\/5\/2014), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar, e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (revelia), cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 248, \u00a73\u00b0 c.c. artigo 250, II, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Observo que em caso de pagamento, o r\u00e9u dever\u00e1 acrescentar ao dep\u00f3sito os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida integral, e os encargos contratuais previstos para pagamento em atraso. Feito o dep\u00f3sito, fica automaticamente revogada a liminar, devendo a serventia providenciar o necess\u00e1rio para que a autora restitua o ve\u00edculo \u00e0 requerida. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Caber\u00e1 \u00e0 parte autora o cumprimento da medida independentemente da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 12, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018350-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  11\/11\/2016  18:19  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1018350-54.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Marconi Oliveira  Mota\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nConsiderando  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  foi  enviada  ao  endere\u00e7o  constante  do  contrato,  \nentendo  estar  comprovada  a  mora,  raz\u00e3o  pela  qual  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  \ncaput , do  Decreto-lei  n\u00ba   911\/69.  \nCite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a integralidade  da  d\u00edvida  (Resp  1.418.593-MS,  Rel.  \nMin.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  julgado  em  14\/5\/2014),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  contados  do  \ncumprimento  da  liminar,  e  apresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  serem  \npresumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial  (revelia),  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  \ntermos  do  artigo  248,  \u00a73\u00b0  c.c.  artigo  250,  II,  ambos  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Tratando-\nse  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  NCPC.\nObservo  que  em  caso  de  pagamento,  o  r\u00e9u  dever\u00e1  acrescentar  ao  dep\u00f3sito  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  d\u00edvida  integral,  e  os  \nencargos  contratuais  previstos  para  pagamento  em  atraso.  \nFeito  o  dep\u00f3sito,  fica  automaticamente  revogada  a  liminar,  devendo  a  serventia  \nprovidenciar  o  necess\u00e1rio  para  que  a  autora  restitua  o  ve\u00edculo  \u00e0  requerida.  Sem  o  pagamento,  \nficam  consolidadas,  desde  logo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \n\u00a71\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 31E5258. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 19:35 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018350-54.2016.8.26.0003  - p.  2\nCaber\u00e1\n \u00e0  parte  autora  o  cumprimento  da  medida  independentemente  da  expedi\u00e7\u00e3o  \nde  carta  precat\u00f3ria,  nos  termos  do  art.  3\u00ba,  \u00a7  12,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  novembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 31E5258. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 19:35 . fls. 41"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70149650-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que retifiquei o valor da causa no cadastro dos autos. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 2303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2016 Teor do ato: Com fundamento do art. 292, II e \u00a7 3\u00ba, do CPC, fixo o valor da causa em R$ 60.999,26 - fl. 22 .No prazo de quinze dias, comprove a parte autora o pagamento das custas remanescentes, sob pena de indeferimento da inicial.Int Advogados(s): Felipe Andres Acevedo Ibanez (OAB 206339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Despacho    Com fundamento do art. 292, II e \u00a7 3\u00ba, do CPC, fixo o valor da causa em R$ 60.999,26 - fl. 22 .No prazo de quinze dias, comprove a parte autora o pagamento das custas remanescentes, sob pena de indeferimento da inicial.Int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018350-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  29\/09\/2016  17:47  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1018350-54.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Marconi Oliveira  Mota\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nCom  fundamento  do  art.  292,  II  e  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC,  fixo  o  valor  da  causa  em  R$  \n60.999,26  \u2013  fl.  22  .\nNo  prazo  de  quinze  dias,  comprove  a  parte  autora  o  pagamento  das  custas  \nremanescentes,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt S\u00e3o Paulo , 29  de  setembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018350-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 2EEA1A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 17:48 . fls. 34"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560310948","codPublicacaoOrigem":"983822085","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Com fundamento do art. 292, II e \u00a7 3\u00ba, do CPC, fixo o valor da causa em R$ 60.999,26 - fl. 22 .No prazo de quinze dias, comprove a parte autora o pagamento das custas remanescentes, sob pena de indeferimento da inicial.Int - ADV: FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0351\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2314","paginaFinal":"2314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"751912","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16367153","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 08:16:53:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663486923","codPublicacaoOrigem":"1132240635","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marconi Oliveira Mota - 1 - Fls. 46\/175 - Cancele-se a manifesta\u00e7\u00e3o, pois encartada em desacordo com as normas do SAJ. Ademais, a parte interessada atendeu a determina\u00e7\u00e3o de fls. 180 as fls. 182\/212. 2 - Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, observando-se o dever de respeitar a classifica\u00e7\u00e3o do documento contida no SAJ, nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011.Anoto que a celeridade do processo demanda a formula\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o que atenda aos requisitos legais. Manifesta\u00e7\u00e3o deficiente importa em tumulto processual, aumento do tempo de tramita\u00e7\u00e3o e risco de preju\u00edzo ao pr\u00f3prio constituinte.3 - Comprove o r\u00e9u a preven\u00e7\u00e3o a que se refere, no prazo de quinze dias.4 - \u00c0 autora em r\u00e9plica. - ADV: KLEBERT MARQUES DE FRAN\u00c7A (OAB 11193\/PB), FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3188","paginaFinal":"3188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863104","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21810454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 10:51:20:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589007491","codPublicacaoOrigem":"1026343604","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Considerando que a notifica\u00e7\u00e3o foi enviada ao endere\u00e7o constante do contrato, entendo estar comprovada a mora, raz\u00e3o pela qual defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida (Resp 1.418.593-MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, julgado em 14\/5\/2014), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar, e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (revelia), cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 248, \u00a73\u00b0 c.c. artigo 250, II, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Observo que em caso de pagamento, o r\u00e9u dever\u00e1 acrescentar ao dep\u00f3sito os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida integral, e os encargos contratuais previstos para pagamento em atraso. Feito o dep\u00f3sito, fica automaticamente revogada a liminar, devendo a serventia providenciar o necess\u00e1rio para que a autora restitua o ve\u00edculo \u00e0 requerida. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Caber\u00e1 \u00e0 parte autora o cumprimento da medida independentemente da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 12, do Decretolei n\u00ba 911\/69.Int. - ADV: FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0412\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2407","paginaFinal":"2407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785052","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:54:46:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003|911\/69|1.418.593-|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694115189","codPublicacaoOrigem":"1157247888","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marconi Oliveira Mota - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x) Fls. 226\/235 e fls. 235\/250: manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba do CPC).Vistas dos autos ao r\u00e9u para:(x) manifestar-se, em 15 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC). - ADV: FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/ SP), GUILHERME MONTE ABLAS STANISLAU DE MENDON\u00c7A (OAB 292602\/SP), JO\u00c3O PAULO BRAGHETTE ROCHA (OAB 303619\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1996","paginaFinal":"1996","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23324665","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 10:41:52:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457803","codPublicacaoOrigem":"1197935332","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marconi Oliveira Mota - Diante do exposto e do mais que dos autos consta, com fundamento nos artigos 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, 66 da Lei n\u00ba 4.728\/1965 e no Decreto-Lei n\u00ba 911\/1969, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, consolidando o dom\u00ednio e a posse plenos e exclusivos do bem em m\u00e3os da parte autora, tornando definitiva a apreens\u00e3o liminar. Vencida, arcar\u00e1 a parte requerida com as custas, despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados, por equidade, em R$ 1.000,00 (mil reais), conforme os artigos 8\u00ba e 85, \u00a7\u00a72\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Indefiro a gratuidade processual ao r\u00e9u por aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos e sequer ter juntado aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza assinada por si pr\u00f3prio, como exige o artigo 99, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.A peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1gs. 254\/259 \u00e9 estranha aos autos, devendo a Serventia providenciar o seu cancelamento.Ao tr\u00e2nsito, observadas as formalidades legais, arquivem-se - ADV: FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/SP), GUILHERME MONTE ABLAS STANISLAU DE MENDON\u00c7A (OAB 292602\/SP), JO\u00c3O PAULO BRAGHETTE ROCHA (OAB 303619\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2151","paginaFinal":"2151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:267AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"254\/259","numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003|254\/259","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557849572","codPublicacaoOrigem":"980339705","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018350-54.2016.8.26.0003 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 206339\/SP - Felipe Andres Acevedo Ibanez REQDO : Marconi Oliveira Mota VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 27\/09\/2016","paginaInicial":"2665","paginaFinal":"2665","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750105","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16300349","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:28:11:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651501731","codPublicacaoOrigem":"1119751568","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018350-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018350-54.2016.8.26.0003 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 46\/175 - Nos termos do artigo 9\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 \u00e9 responsabilidade do advogado a correta forma\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, de modo a preencher os campos obrigat\u00f3rios do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, bem como apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis e em condi\u00e7\u00f5es de leitura. N\u00e3o se admitir\u00e1 a digitaliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de lado, de cabe\u00e7a para baixo, ou outra esp\u00e9cie de desmazelo que dificulte a leitura.A esse respeito, verifico que as pe\u00e7as processuais n\u00e3o est\u00e3o adequadamente classificadas\/ ordenadas, o que dificulta sobremaneira a consulta do processo.Regularize, no prazo de 5 dias, sob pena de os documentos apresentados serem desconsiderados.Anoto que a celeridade processual somente pode ser obtida mediante a colabora\u00e7\u00e3o de todos os operadores do direito. Postula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o observa os requisitos legais necess\u00e1rios al\u00e9m de tumultuar o andamento do processo, p\u00f5e em risco o direito do pr\u00f3prio constituinte.De outra banda, o tempo roubado na an\u00e1lise de manifesta\u00e7\u00e3o deficiente prejudica os demais jurisdicionados, que deixam de receber a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional na forma preconizada no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Int. - ADV: FELIPE ANDRES ACEVEDO IBANEZ (OAB 206339\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2786","paginaFinal":"2786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855066","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21152105","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 10:22:57:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018350-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018350-54.2016.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}