{"numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","processos":[{"processo":"1018086-67.2015.8.26.0554    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Empr\u00e9stimo consignado","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/09\/2015 \u00e0s 18:11 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.298,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Severino Jos\u00e9 da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Dellarovera"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Conforme comunicado CG n\u00ba 1789\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 889\/900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anoto que o dep\u00f3sito apresentado a fl. 96 n\u00e3o se refere a estes autos.Direcione o requerido corretamente \u00e0quele pedido aos autos correspondentes.Manifeste-se o requerente-exequente, em trinta (30) dias, em termos de prosseguimento, por meio de peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a qual ser\u00e1 autuada em apartado, manifestando-se, inclusive, sobre o dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100).Feito isso, aguarde-se o desfecho daquele incidente.Na omiss\u00e3o, arquivem-se provisoriamente estes autos.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Ci\u00eancia \u00e0s partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anoto que o dep\u00f3sito apresentado a fl. 96 n\u00e3o se refere a estes autos.Direcione o requerido corretamente \u00e0quele pedido aos autos correspondentes.Manifeste-se o requerente-exequente, em trinta (30) dias, em termos de prosseguimento, por meio de peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a qual ser\u00e1 autuada em apartado, manifestando-se, inclusive, sobre o dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100).Feito isso, aguarde-se o desfecho daquele incidente.Na omiss\u00e3o, arquivem-se provisoriamente estes autos.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAnoto   que   o   dep\u00f3sito   apresentado   a   fl.   96   n\u00e3o   se   refere   a   estes   autos.\nDirecione   o   requerido   corretamente   \u00e0quele   pedido   aos   autos   correspondentes.\nManifeste-se   o   requerente-exequente,   em   trinta   (30)   dias,   em   termos   de  \nprosseguimento,   por   meio   de   peti\u00e7\u00e3o   intermedi\u00e1ria   de   \"Cumprimento   de   Senten\u00e7a\",   a   qual   ser\u00e1  \nautuada   em   apartado,   manifestando-se,   inclusive,   sobre   o   dep\u00f3sito   voluntariamente   efetuado   (fl.  \n100).\nFeito   isso,   aguarde-se   o   desfecho   daquele   incidente.\nNa   omiss\u00e3o,   arquivem-se   provisoriamente   estes   autos.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 07  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 23026C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 11:45 . fls. 117"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 09\/02\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Matheus Fontes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70022523-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2016 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2053 P\u00e1gina: 408\/415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2016 Teor do ato: 1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerente a fls. 91\/94, sem preju\u00edzo do reexame dos pressupostos de admissibilidade ap\u00f3s a resposta (C.P.C., art. 518 e par\u00e1grafos), nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. 3. D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor acerca dos dep\u00f3sitos judiciais efetuados (fls. 96 e 98). 4. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. 5. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerente a fls. 91\/94, sem preju\u00edzo do reexame dos pressupostos de admissibilidade ap\u00f3s a resposta (C.P.C., art. 518 e par\u00e1grafos), nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. 3. D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor acerca dos dep\u00f3sitos judiciais efetuados (fls. 96 e 98). 4. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. 5. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\n1. Recebo  a  apela\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  requer ente a  fls.  91\/94,  sem  preju\u00edzo  do  \nreexame dos  pressupostos  de  admissibilidade  ap\u00f3s  a  resposta  (C.P.C.,  art.  518  e  par\u00e1grafos),  nos  \nefeitos suspensivo  e  devolutivo.\n2.  \u00c0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\n3.  D\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  autor  acerca  dos  dep\u00f3sitos  judiciais  efetuados  (fls.  96  e  98).\n4.  Oportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado,  com  as  cautelas  de  estilo.\n5.  Intime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 03  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo EB74BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 05\/02\/2016 \u00e0s 11:24 . fls. 101"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 91\/94, apresentado pelo autor, foi protocolado dentro do prazo legal.. Nada Mais. Santo Andr\u00e9, 02 de fevereiro de 2016. Eu, ___, Eunice Veleiro, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70175437-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/12\/2015 19:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70175436-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/12\/2015 19:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70173317-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2015 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0603\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 734\/742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0603\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 734\/742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0603\/2015 Teor do ato: As custas de preparo em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso reportam em R$ 106,25, equivalente a 5 UFESP'S. Nada Mais. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0603\/2015 Teor do ato: No dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas, nesta cidade e Comarca de Santo Andr\u00e9, Estado de S\u00e3o Paulo, Edif\u00edcio do F\u00f3rum e sala de audi\u00eancias, onde presente se encontrava o Exmo. Sr. Dr. Gustavo Sampaio Correia, MM. Juiz de Direito Auxiliar da 8\u00aa Vara C\u00edvel, comigo, escrevente ao final assinada, realizou-se a audi\u00eancia supra nos autos e entre as partes acima mencionadas, pela 10\u00aa Semana Nacional de Concilia\u00e7\u00e3o. Feito o preg\u00e3o, compareceu o requerido, representado por seu preposto Matheus Santiago, RG n\u00ba 48603281, CPF n\u00ba 417.996.278-02, acompanhado por sua advogada Dra. Bruna Aline Pace Moreno, OAB 353.483\/SP; ausente o autor. Iniciados os trabalhos, prejudicada a audi\u00eancia ante o n\u00e3o comparecimento do autor. A seguir, pelo MM. Juiz foi dito que: Severino Jos\u00e9 da Silva prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, alegando que em fevereiro de 2005 tentou obter um empr\u00e9stimo consignado junto ao r\u00e9u no valor de R$ 7.109,84, n\u00e3o logrando \u00eaxito. Ocorre que, embora o empr\u00e9stimo n\u00e3o tenha sido inicialmente liberado o banco r\u00e9u teria descontado do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor o valor correspondente a R$ 298,40. Afirma que apenas posteriormente teve o empr\u00e9stimo aprovado junto ao r\u00e9u. Ap\u00f3s discorrer sobre os preju\u00edzos morais a ele causados, o autor protestou pela condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a R$ 5.000,00, al\u00e9m do reembolso do valor indevidamente descontado. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados \u00e0s fls. 7\/39. Em sua contesta\u00e7\u00e3o, ofertada \u00e0s fls. 48\/52, o banco r\u00e9u aduziu ser no m\u00ednimo estranho que o autor afirme n\u00e3o ter contratado os empr\u00e9stimos contestados, impugnando a ocorr\u00eancia de eventual defeito nos servi\u00e7os prestados. No mais, teceu considera\u00e7\u00f5es sobre alguns aspectos a serem considerados para fins de arbitramento do valor eventualmente devido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, requerendo, ao final, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica (fls. 73\/75). A tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. \u00c9 o relato do essencial. Decido. Sendo desnecess\u00e1rio a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares para o devido equacionamento da lide, dispenso a abertura da fase instrut\u00f3ria com apoio no artigo 330, I, do CPC, passando ao julgamento antecipado do processo. Restou demonstrado nos autos, em especial pelos documentos juntados \u00e0s fls. 45\/46, que o autor obteve um empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u, sendo que por for\u00e7a dele ao requerente, consumidor dos produtos e servi\u00e7os da institui\u00e7\u00e3o financeira (S\u00famula 297 do STJ), incumbiria arcar com 30 parcelas, tendo sido o vencimento da primeira delas programado para abril de 2015. Ocorre que de acordo com o teor de fls. 33 o autor teve descontado do valor de sua aposentadoria por invalidez previdenci\u00e1ria relativa ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2015 o valor correspondente a R$ 298,40. L\u00edcito concluir, pois, que anteriormente \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo e, por conseguinte, \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do valor a ele correlacionado, o banco r\u00e9u se apropriou do valor equivalente a R$ 298,40, sem que para tanto houvesse justificativa leg\u00edtima. Evidente, pois, a ocorr\u00eancia de uma falha nos servi\u00e7os prestados pela institui\u00e7\u00e3o financeira, dela inequ\u00edvocamente decorrendo a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar (artigo 14, caput, da Lei 8078\/90). Caber\u00e1 ao r\u00e9u, portanto, sob pena de odioso enriquecimento sem causa, devolver ao autor o valor indevidamente debitado (consignado) de sua aposentadoria. A par disso, dever\u00e1 o r\u00e9u tamb\u00e9m indenizar os preju\u00edzos morais causados ao autor. Afinal, \u00e9 n\u00edtido que o desconto de praticamente 30% do valor da aposentadoria relativa a mar\u00e7o de 2015 consumiu parte significativa de verba que sabidamente desfruta de natureza alimentar, circunst\u00e2ncia apta a gerar um sentimento de grande ang\u00fastia e preocupa\u00e7\u00e3o, abalando a tranquilidade do requerente. A respeito do tema, j\u00e1 se posicionou a jurisprud\u00eancia em hip\u00f3tese relativamente distinta: \"Responsabilidade Civil. Banco. Descontos de dinheiro em benef\u00edcio previdenci\u00e1rio. Opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o celebrada pela suposta devedora. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia. Rejei\u00e7\u00e3o do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Apela\u00e7\u00e3o da autora. Dano moral configurado decorrente de descontos indevidos sobre verbas alimentares. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Apela\u00e7\u00e3o provida.\" (TJSP-Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 00100502620118260576-4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-julgado em 16 de maio de 2013). Anoto que a respeito da configura\u00e7\u00e3o dos danos morais em situa\u00e7\u00e3o como a dos autos \u00e9 dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de prova espec\u00edfica, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o do acontecimento lesivo, do qual evidentemente resulta uma grave ofensa aos direitos da personalidade. Uma vez inexistentes crit\u00e9rios legais para fins de arbitramento da indeniza\u00e7\u00e3o devida a t\u00edtulo moral, a qual se reveste de duplo car\u00e1ter, servindo, por um lado, para compensa\u00e7\u00e3o da dor gerada pela les\u00e3o e, por outro, como instrumento inibit\u00f3rio, destinado a evitar a reitera\u00e7\u00e3o de atos il\u00edcitos, e considerando os referenciais ordinariamente adotados pela jurisprud\u00eancia em hip\u00f3teses semelhantes a dos autos, avultando aqui: a capacidade financeira das partes; a natureza da aposentadoria; a propor\u00e7\u00e3o do valor descontado em rela\u00e7\u00e3o ao montante mensalmente devido a t\u00edtulo de benef\u00edcio; e o fato do desconto ter se limitado a um \u00fanico m\u00eas, reputo seja razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o em valor correspondente a R$ 2.984,00, import\u00e2ncia que atende de forma adequada \u00e0s finalidade para as quais vocacionado o ressarcimento moral sem importar em locupletamento indevido por parte do autor. Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o para ao fim de condenar o r\u00e9u: 1) ao reembolso do valor equivalente a R$ 298,40, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o desconto e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o; 2) ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo moral, fixada no valor correspondente a R$ 2.984,00, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a presente senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em aten\u00e7\u00e3o ao enunciado da S\u00famula 326 do STJ, caber\u00e1 ao r\u00e9u arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que s\u00e3o arbitrados em 15% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da a\u00e7\u00e3o e, ainda, com o trabalho desenvolvido nos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Publique-se esta senten\u00e7a para os advogados do requerente. Nada Mais. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    As custas de preparo em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso reportam em R$ 106,25, equivalente a 5 UFESP'S. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    No dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas, nesta cidade e Comarca de Santo Andr\u00e9, Estado de S\u00e3o Paulo, Edif\u00edcio do F\u00f3rum e sala de audi\u00eancias, onde presente se encontrava o Exmo. Sr. Dr. Gustavo Sampaio Correia, MM. Juiz de Direito Auxiliar da 8\u00aa Vara C\u00edvel, comigo, escrevente ao final assinada, realizou-se a audi\u00eancia supra nos autos e entre as partes acima mencionadas, pela 10\u00aa Semana Nacional de Concilia\u00e7\u00e3o. Feito o preg\u00e3o, compareceu o requerido, representado por seu preposto Matheus Santiago, RG n\u00ba 48603281, CPF n\u00ba 417.996.278-02, acompanhado por sua advogada Dra. Bruna Aline Pace Moreno, OAB 353.483\/SP; ausente o autor. Iniciados os trabalhos, prejudicada a audi\u00eancia ante o n\u00e3o comparecimento do autor. A seguir, pelo MM. Juiz foi dito que: Severino Jos\u00e9 da Silva prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, alegando que em fevereiro de 2005 tentou obter um empr\u00e9stimo consignado junto ao r\u00e9u no valor de R$ 7.109,84, n\u00e3o logrando \u00eaxito. Ocorre que, embora o empr\u00e9stimo n\u00e3o tenha sido inicialmente liberado o banco r\u00e9u teria descontado do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor o valor correspondente a R$ 298,40. Afirma que apenas posteriormente teve o empr\u00e9stimo aprovado junto ao r\u00e9u. Ap\u00f3s discorrer sobre os preju\u00edzos morais a ele causados, o autor protestou pela condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a R$ 5.000,00, al\u00e9m do reembolso do valor indevidamente descontado. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados \u00e0s fls. 7\/39. Em sua contesta\u00e7\u00e3o, ofertada \u00e0s fls. 48\/52, o banco r\u00e9u aduziu ser no m\u00ednimo estranho que o autor afirme n\u00e3o ter contratado os empr\u00e9stimos contestados, impugnando a ocorr\u00eancia de eventual defeito nos servi\u00e7os prestados. No mais, teceu considera\u00e7\u00f5es sobre alguns aspectos a serem considerados para fins de arbitramento do valor eventualmente devido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, requerendo, ao final, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica (fls. 73\/75). A tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. \u00c9 o relato do essencial. Decido. Sendo desnecess\u00e1rio a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares para o devido equacionamento da lide, dispenso a abertura da fase instrut\u00f3ria com apoio no artigo 330, I, do CPC, passando ao julgamento antecipado do processo. Restou demonstrado nos autos, em especial pelos documentos juntados \u00e0s fls. 45\/46, que o autor obteve um empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u, sendo que por for\u00e7a dele ao requerente, consumidor dos produtos e servi\u00e7os da institui\u00e7\u00e3o financeira (S\u00famula 297 do STJ), incumbiria arcar com 30 parcelas, tendo sido o vencimento da primeira delas programado para abril de 2015. Ocorre que de acordo com o teor de fls. 33 o autor teve descontado do valor de sua aposentadoria por invalidez previdenci\u00e1ria relativa ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2015 o valor correspondente a R$ 298,40. L\u00edcito concluir, pois, que anteriormente \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo e, por conseguinte, \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do valor a ele correlacionado, o banco r\u00e9u se apropriou do valor equivalente a R$ 298,40, sem que para tanto houvesse justificativa leg\u00edtima. Evidente, pois, a ocorr\u00eancia de uma falha nos servi\u00e7os prestados pela institui\u00e7\u00e3o financeira, dela inequ\u00edvocamente decorrendo a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar (artigo 14, caput, da Lei 8078\/90). Caber\u00e1 ao r\u00e9u, portanto, sob pena de odioso enriquecimento sem causa, devolver ao autor o valor indevidamente debitado (consignado) de sua aposentadoria. A par disso, dever\u00e1 o r\u00e9u tamb\u00e9m indenizar os preju\u00edzos morais causados ao autor. Afinal, \u00e9 n\u00edtido que o desconto de praticamente 30% do valor da aposentadoria relativa a mar\u00e7o de 2015 consumiu parte significativa de verba que sabidamente desfruta de natureza alimentar, circunst\u00e2ncia apta a gerar um sentimento de grande ang\u00fastia e preocupa\u00e7\u00e3o, abalando a tranquilidade do requerente. A respeito do tema, j\u00e1 se posicionou a jurisprud\u00eancia em hip\u00f3tese relativamente distinta: \"Responsabilidade Civil. Banco. Descontos de dinheiro em benef\u00edcio previdenci\u00e1rio. Opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o celebrada pela suposta devedora. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia. Rejei\u00e7\u00e3o do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Apela\u00e7\u00e3o da autora. Dano moral configurado decorrente de descontos indevidos sobre verbas alimentares. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Apela\u00e7\u00e3o provida.\" (TJSP-Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 00100502620118260576-4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-julgado em 16 de maio de 2013). Anoto que a respeito da configura\u00e7\u00e3o dos danos morais em situa\u00e7\u00e3o como a dos autos \u00e9 dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de prova espec\u00edfica, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o do acontecimento lesivo, do qual evidentemente resulta uma grave ofensa aos direitos da personalidade. Uma vez inexistentes crit\u00e9rios legais para fins de arbitramento da indeniza\u00e7\u00e3o devida a t\u00edtulo moral, a qual se reveste de duplo car\u00e1ter, servindo, por um lado, para compensa\u00e7\u00e3o da dor gerada pela les\u00e3o e, por outro, como instrumento inibit\u00f3rio, destinado a evitar a reitera\u00e7\u00e3o de atos il\u00edcitos, e considerando os referenciais ordinariamente adotados pela jurisprud\u00eancia em hip\u00f3teses semelhantes a dos autos, avultando aqui: a capacidade financeira das partes; a natureza da aposentadoria; a propor\u00e7\u00e3o do valor descontado em rela\u00e7\u00e3o ao montante mensalmente devido a t\u00edtulo de benef\u00edcio; e o fato do desconto ter se limitado a um \u00fanico m\u00eas, reputo seja razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o em valor correspondente a R$ 2.984,00, import\u00e2ncia que atende de forma adequada \u00e0s finalidade para as quais vocacionado o ressarcimento moral sem importar em locupletamento indevido por parte do autor. Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o para ao fim de condenar o r\u00e9u: 1) ao reembolso do valor equivalente a R$ 298,40, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o desconto e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o; 2) ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo moral, fixada no valor correspondente a R$ 2.984,00, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a presente senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em aten\u00e7\u00e3o ao enunciado da S\u00famula 326 do STJ, caber\u00e1 ao r\u00e9u arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que s\u00e3o arbitrados em 15% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da a\u00e7\u00e3o e, ainda, com o trabalho desenvolvido nos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Publique-se esta senten\u00e7a para os advogados do requerente. Nada Mais.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70164342-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2015 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70164181-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2015 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70158640-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/11\/2015 08:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0566\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2004 P\u00e1gina: 630\/641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0566\/2015 Teor do ato: Em cumprimento ao Comunicado n\u00ba 428\/15, que trata da Semana da Concilia\u00e7\u00e3o, designo audi\u00eancia para o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas. Intimem-se as partes, na pessoa de seus advogados, para que compare\u00e7am a ela. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Custas de Mandato Juntadas   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70154313-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas de Mandato Data: 05\/11\/2015 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Em cumprimento ao Comunicado n\u00ba 428\/15, que trata da Semana da Concilia\u00e7\u00e3o, designo audi\u00eancia para o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas. Intimem-se as partes, na pessoa de seus advogados, para que compare\u00e7am a ela. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  M.M.  Ju\u00edz  Auxiliar  da  Oitava  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  \nAndr\u00e9,  Dr.  GUSTAVO  SAMPAIO  CORREIA.\nSanto  Andr\u00e9,  5  de  novembro  de  2015\n.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nEm  cumprimento  ao  Comunicado  n\u00ba  428\/15,  que  trata  da  Semana  da  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  designo  audi\u00eancia  para  o  dia  25  de  novembro  de  2015,  \u00e0s  14:45  horas.\nIntimem-se  as  partes,  na  pessoa  de  seus  advogados,  para  que  compare\u00e7am  a  ela.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 05  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo C3A3DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 14:22 . fls. 68"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/11\/2015 Hora 14:45 Local: Sala de Audi\u00eancias da 8\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0554\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1999 P\u00e1gina: 625\/638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0554\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls.48\/52, no prazo de dez dias. Providencie o requerido o recolhiimento das custas, referente \u00e0 Contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo (taxa mandato Judicial), no prazo de trinta dias, sob pena de revelia (CPC, art. 13, II). Ordem de Servi\u00e7o 02\/2014 de 29\/05\/2014. Procura\u00e7\u00e3o de fls. 53\/55.\/62\/63 Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls.48\/52, no prazo de dez dias. Providencie o requerido o recolhiimento das custas, referente \u00e0 Contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo (taxa mandato Judicial), no prazo de trinta dias, sob pena de revelia (CPC, art. 13, II). Ordem de Servi\u00e7o 02\/2014 de 29\/05\/2014. Procura\u00e7\u00e3o de fls. 53\/55.\/62\/63","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls.48\/52, foi protocolada dentro do prazo legal, certifico ainda haver procedido a inclus\u00e3o do procurador da requerida no sistema informatizado.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70144840-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/10\/2015 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70141599-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/10\/2015 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR405400575TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 24\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70127180-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2015 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1971 P\u00e1gina: 614\/628","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro ao requerente os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. Providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 35 e 36, pena de desconsidera\u00e7\u00e3o. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro ao requerente os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. Providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 35 e 36, pena de desconsidera\u00e7\u00e3o. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6829,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nDefiro  ao  requerente  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  anotando-se.\nProvidencie  o  autor  nova  digitaliza\u00e7\u00e3o  dos  documentos  de  fls.  35  e  36,  pena  de  \ndesconsidera\u00e7\u00e3o. Cite-se o(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 ,16  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo AD2BD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 17\/09\/2015 \u00e0s 11:40 . fls. 41"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que os documentos digitalizados \u00e0s fls. 34, 35 e 36 encontram-se ileg\u00edveis. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/11\/2015","tipo":"Custas de Mandato"},{"data":"13\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/12\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/11\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"15\/04\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1018086-67.2015.8.26.0554)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Severino Jos\u00e9 da Silva"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Dellarovera"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 786\/789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Providenciar o interessado a retirada da guia de levantamento. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providenciar o interessado a retirada da guia de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70213759-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 706\/715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 706\/715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: As custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o reportam em R$ 125,35, equivalente a 5 Ufesp. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Ante a concord\u00e2ncia do(a) requerente-exequente com o dep\u00f3sito complementar efetuado, conforme noticiado \u00e0 fl. 22, imp\u00f5e-se a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Isto posto, reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a movida por Severino Jos\u00e9 da Silva contra Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique a Serventia o valor das custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Feito isso, intime-se o requerido-executado para recolhimento, em 24 horas, pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor-credor, referente ao dep\u00f3sito de fl. 18.Transitada em julgado, providencie-se a baixa deste processo junto aos respectivos assentos cartor\u00e1rios.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    As custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o reportam em R$ 125,35, equivalente a 5 Ufesp.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante a concord\u00e2ncia do(a) requerente-exequente com o dep\u00f3sito complementar efetuado, conforme noticiado \u00e0 fl. 22, imp\u00f5e-se a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Isto posto, reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a movida por Severino Jos\u00e9 da Silva contra Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique a Serventia o valor das custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Feito isso, intime-se o requerido-executado para recolhimento, em 24 horas, pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor-credor, referente ao dep\u00f3sito de fl. 18.Transitada em julgado, providencie-se a baixa deste processo junto aos respectivos assentos cartor\u00e1rios.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018086-67.2015.8.26.0554\/01 - lauda  1\n=\n C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Titular   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Alberto   Gentil   de   Almeida   Pedroso\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nExecutado : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gentil   de   Almeida   Pedroso\nVistos. Ante  a  concord\u00e2ncia  do(a)  requerente-exequente  com  o  dep\u00f3sito  complementar  \nefetuado,  conforme  noticiado  \u00e0  fl.  22,  imp\u00f5e-se  a  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.\nIsto  posto,  reputo  cumprida  a  obriga\u00e7\u00e3o,  julgando  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  na  a\u00e7\u00e3o  \nde  Procedimento  Comum  em  fase  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  movida  por  Severino  Jos\u00e9  da  \nSilva  contra  Banco  Ita\u00fa  BMG  Consignado  S\/A ,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nCertifique  a  Serventia  o  valor  das  custas  de  satisfa\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.  Feito  isso,  \nintime-se  o  requerido-executado  para  recolhimento,  em  24  horas,  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  autor-credor,  referente  ao  \ndep\u00f3sito  de  fl.  18.\nTransitada  em  julgado,  providencie-se  a  baixa  deste  processo  junto  aos  \nrespectivos  assentos  cartor\u00e1rios.\nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9 , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2EB3B94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 23"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70167207-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 31\/07\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 782\/793","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente-exequente acerca do dep\u00f3sito complementar efetuado pelo banco r\u00e9u (fl. 18, informando ainda se com ele d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito.Em caso negativo, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo da diferen\u00e7a a apurar.Na omiss\u00e3o, presumida a quita\u00e7\u00e3o, tornem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Manifeste-se o requerente-exequente acerca do dep\u00f3sito complementar efetuado pelo banco r\u00e9u (fl. 18, informando ainda se com ele d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito.Em caso negativo, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo da diferen\u00e7a a apurar.Na omiss\u00e3o, presumida a quita\u00e7\u00e3o, tornem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nExecutado : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente-exequente  acerca  do  dep\u00f3sito  complementar  efetuado  \npelo  banco  r\u00e9u  (fl.  18,  informando  ainda  se  com  ele  d\u00e1  por  satisfeito  o  seu  cr\u00e9dito.\nEm  caso  negativo,  apresente  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  da  diferen\u00e7a  a  apurar.\nNa  omiss\u00e3o,  presumida  a  quita\u00e7\u00e3o,  tornem  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 2BE86E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 20"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Assistente Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1211\/1220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2017 Teor do ato: Providenciar o interessado a retirada das guias de levantamento. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70147072-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 09:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providenciar o interessado a retirada das guias de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70138625-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 29\/06\/2017 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 735\/741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2017 Teor do ato: Apresente o exequente nova memoria de c\u00e1lculo p\/ expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, tendo em vista que os valores apresentados de R$ 3.303,61 e R$ 582,99, d\u00e3o um total de R$ 3.886,60 e o valor depositado \u00e0s fls. 100 \u00e9 de R$ 3.866,60, uma diferen\u00e7a de R$ 20,00. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Apresente o exequente nova memoria de c\u00e1lculo p\/ expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, tendo em vista que os valores apresentados de R$ 3.303,61 e R$ 582,99, d\u00e3o um total de R$ 3.886,60 e o valor depositado \u00e0s fls. 100 \u00e9 de R$ 3.866,60, uma diferen\u00e7a de R$ 20,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 801\/814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento em favor do requerente-exequente, no valor de R$ 3.303,61, e em favor de seu patrono, no valor de R$ 582,99, ambos referente ao dep\u00f3sito de fl. 100 dos autos principais.Ap\u00f3s, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 diferen\u00e7a apurada, preliminarmente, intime-se o requerido-executado para que, em quinze (15) dias, efetue o dep\u00f3sito, podendo ainda apresentar impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 525 do CPC.O pedido de constri\u00e7\u00e3o de valores somente ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s o decurso de prazo para cumprimento volunt\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado    Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento em favor do requerente-exequente, no valor de R$ 3.303,61, e em favor de seu patrono, no valor de R$ 582,99, ambos referente ao dep\u00f3sito de fl. 100 dos autos principais.Ap\u00f3s, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 diferen\u00e7a apurada, preliminarmente, intime-se o requerido-executado para que, em quinze (15) dias, efetue o dep\u00f3sito, podendo ainda apresentar impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 525 do CPC.O pedido de constri\u00e7\u00e3o de valores somente ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s o decurso de prazo para cumprimento volunt\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n \n=\n C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nExecutado : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Gustavo  Sampaio  Correia\nVistos.\nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado s  de  levantamento  em  favor  do  requerente-\nexequente,  no  valor  de  R$  3.303,61,  e  em  favor  de  seu  patrono,  no  valor  de  R$  582,99,  ambos  \nreferente  ao  dep\u00f3sito  de  fl.  100  dos  autos  principais.\nAp\u00f3s,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  diferen\u00e7a  apurada,  preliminarmente,  intime-se  o  requerido-\nexecutado  para  que,  em  quinze  (15)  dias,  efetue  o  dep\u00f3sito,  podendo  ainda  apresentar  \nimpugna\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  525  do  CPC.\nO  pedido  de  constri\u00e7\u00e3o  de  valores  somente  ser\u00e1  apreciado  ap\u00f3s  o  decurso  de  prazo  \npara  cumprimento  volunt\u00e1rio.\nIntime-se. Santo  Andr\u00e9 , 21  de  junho  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 28CFEE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 7"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 615\/623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Doravante as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser endere\u00e7adas somente a este incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a.Fls. 01\/02: Preliminarmente, apresente o requerente-exequente nova atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, at\u00e9 a data do dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100 dos autos principais), ocorrida em 08\/12\/2015.Caso haja diferen\u00e7a a apurar, dever\u00e1 tal valor ser atualizado at\u00e9 a presente data.Sem preju\u00edzo, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento do valor incontroverso, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo discriminada, indicando a parte cabente ao autor (condena\u00e7\u00e3o principal), e ao patrono (sucumb\u00eancia).Int. Advogados(s): Eduardo Dellarovera (OAB 180680\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Doravante as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser endere\u00e7adas somente a este incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a.Fls. 01\/02: Preliminarmente, apresente o requerente-exequente nova atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, at\u00e9 a data do dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100 dos autos principais), ocorrida em 08\/12\/2015.Caso haja diferen\u00e7a a apurar, dever\u00e1 tal valor ser atualizado at\u00e9 a presente data.Sem preju\u00edzo, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento do valor incontroverso, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo discriminada, indicando a parte cabente ao autor (condena\u00e7\u00e3o principal), e ao patrono (sucumb\u00eancia).Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de   Direito   Auxiliar   da   Oitava   Vara   C\u00edvel   de   Santo  \nAndr\u00e9,   Dr.   Gustavo   Sampaio   Correia\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018086-67.2015.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Severino Jos\u00e9 da Silva\nExecutado : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nDoravante   as   peti\u00e7\u00f5es   dever\u00e3o   ser   endere\u00e7adas   somente   a   este   incidente   de  \nCumprimento   de   Senten\u00e7a.\nFls.  01\/02:  Preliminarmente,  apresente  o  requerente-exequente  nova  atualiza\u00e7\u00e3o  \ndo  d\u00e9bito,  at\u00e9  a  data  do  dep\u00f3sito  voluntariamente  efetuado  (fl.  100  dos  autos  principais),  ocorrida  \nem  08\/12\/2015.\nCaso haja  diferen\u00e7a  a  apurar,  dever\u00e1  tal  valor  ser  atualizado  at\u00e9  a  presente  data.\nSem  preju\u00edzo,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  levantamento  do  valor  incontroverso,  \napresente  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  discriminada,  indicando  a  parte  cabente  ao  autor  (condena\u00e7\u00e3o  \nprincipal),  e  ao  patrono  (sucumb\u00eancia).\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018086-67.2015.8.26.0554 e c\u00f3digo 25A8C01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 12\/05\/2017 \u00e0s 11:16 . fls. 3"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1018086-67.2015.8.26.0554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"434598239","codPublicacaoOrigem":"794425329","dataDivulgacao":"Feb 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2053","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - 1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerente a fls. 91\/94, sem preju\u00edzo do reexame dos pressupostos de admissibilidade ap\u00f3s a resposta (C.P.C., art. 518 e par\u00e1grafos), nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. 3. D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor acerca dos dep\u00f3sitos judiciais efetuados (fls. 96 e 98). 4. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. 5. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0052\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"413","paginaFinal":"413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"611982","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11126684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 10 2016 08:58:12:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400866958","codPublicacaoOrigem":"718721700","dataDivulgacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1999","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls.48\/52, no prazo de dez dias. Providencie o requerido o recolhiimento das custas, referente \u00e0 Contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo (taxa mandato Judicial), no prazo de trinta dias, sob pena de revelia (CPC, art. 13, II). Ordem de Servi\u00e7o 02\/2014 de 29\/05\/2014. Procura\u00e7\u00e3o de fls. 53\/55.\/62\/63 - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0554\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"545016","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9947380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 29 2015 10:12:08:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413925346","codPublicacaoOrigem":"737090023","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - No dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas, nesta cidade e Comarca de Santo Andr\u00e9, Estado de S\u00e3o Paulo, Edif\u00edcio do F\u00f3rum e sala de audi\u00eancias, onde presente se encontrava o Exmo. Sr. Dr. Gustavo Sampaio Correia, MM. Juiz de Direito Auxiliar da 8\u00aa Vara C\u00edvel, comigo, escrevente ao final assinada, realizou-se a audi\u00eancia supra nos autos e entre as partes acima mencionadas, pela 10\u00aa Semana Nacional de Concilia\u00e7\u00e3o. Feito o preg\u00e3o, compareceu o requerido, representado por seu preposto Matheus Santiago, RG n\u00ba 48603281, CPF n\u00ba 417.996.278-02, acompanhado por sua advogada Dra. Bruna Aline Pace Moreno, OAB 353.483\/SP; ausente o autor. Iniciados os trabalhos, prejudicada a audi\u00eancia ante o n\u00e3o comparecimento do autor. A seguir, pelo MM. Juiz foi dito que: Severino Jos\u00e9 da Silva prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, alegando que em fevereiro de 2005 tentou obter um empr\u00e9stimo consignado junto ao r\u00e9u no valor de R$ 7.109,84, n\u00e3o logrando \u00eaxito. Ocorre que, embora o empr\u00e9stimo n\u00e3o tenha sido inicialmente liberado o banco r\u00e9u teria descontado do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor o valor correspondente a R$ 298,40. Afirma que apenas posteriormente teve o empr\u00e9stimo aprovado junto ao r\u00e9u. Ap\u00f3s discorrer sobre os preju\u00edzos morais a ele causados, o autor protestou pela condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a R$ 5.000,00, al\u00e9m do reembolso do valor indevidamente descontado. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados \u00e0s fls. 7\/39. Em sua contesta\u00e7\u00e3o, ofertada \u00e0s fls. 48\/52, o banco r\u00e9u aduziu ser no m\u00ednimo estranho que o autor afirme n\u00e3o ter contratado os empr\u00e9stimos contestados, impugnando a ocorr\u00eancia de eventual defeito nos servi\u00e7os prestados. No mais, teceu considera\u00e7\u00f5es sobre alguns aspectos a serem considerados para fins de arbitramento do valor eventualmente devido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, requerendo, ao final, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica (fls. 73\/75). A tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. \u00c9 o relato do essencial. Decido. Sendo desnecess\u00e1rio a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares para o devido equacionamento da lide, dispenso a abertura da fase instrut\u00f3ria com apoio no artigo 330, I, do CPC, passando ao julgamento antecipado do processo. Restou demonstrado nos autos, em especial pelos documentos juntados \u00e0s fls. 45\/46, que o autor obteve um empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u, sendo que por for\u00e7a dele ao requerente, consumidor dos produtos e servi\u00e7os da institui\u00e7\u00e3o financeira (S\u00famula 297 do STJ), incumbiria arcar com 30 parcelas, tendo sido o vencimento da primeira delas programado para abril de 2015. Ocorre que de acordo com o teor de fls. 33 o autor teve descontado do valor de sua aposentadoria por invalidez previdenci\u00e1ria relativa ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2015 o valor correspondente a R$ 298,40. L\u00edcito concluir, pois, que anteriormente \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo e, por conseguinte, \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do valor a ele correlacionado, o banco r\u00e9u se apropriou do valor equivalente a R$ 298,40, sem que para tanto houvesse justificativa leg\u00edtima. Evidente, pois, a ocorr\u00eancia de uma falha nos servi\u00e7os prestados pela institui\u00e7\u00e3o financeira, dela inequ\u00edvocamente decorrendo a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar (artigo 14, caput, da Lei 8078\/90). Caber\u00e1 ao r\u00e9u, portanto, sob pena de odioso enriquecimento sem causa, devolver ao autor o valor indevidamente debitado (consignado) de sua aposentadoria. A par disso, dever\u00e1 o r\u00e9u tamb\u00e9m indenizar os preju\u00edzos morais causados ao autor. Afinal, \u00e9 n\u00edtido que o desconto de praticamente 30% do valor da aposentadoria relativa a mar\u00e7o de 2015 consumiu parte significativa de verba que sabidamente desfruta de natureza alimentar, circunst\u00e2ncia apta a gerar um sentimento de grande ang\u00fastia e preocupa\u00e7\u00e3o, abalando a tranquilidade do requerente. A respeito do tema, j\u00e1 se posicionou a jurisprud\u00eancia em hip\u00f3tese relativamente distinta: \u0093Responsabilidade Civil. Banco. Descontos de dinheiro em benef\u00edcio previdenci\u00e1rio. Opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o celebrada pela suposta devedora. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia. Rejei\u00e7\u00e3o do pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Apela\u00e7\u00e3o da autora. Dano moral configurado decorrente de descontos indevidos sobre verbas alimentares. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. Apela\u00e7\u00e3o provida.\u0094 (TJSP-Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 00100502620118260576-4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-julgado em 16 de maio de 2013). Anoto que a respeito da configura\u00e7\u00e3o dos danos morais em situa\u00e7\u00e3o como a dos autos \u00e9 dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de prova espec\u00edfica, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o do acontecimento lesivo, do qual evidentemente resulta uma grave ofensa aos direitos da personalidade. Uma vez inexistentes crit\u00e9rios legais para fins de arbitramento da indeniza\u00e7\u00e3o devida a t\u00edtulo moral, a qual se reveste de duplo car\u00e1ter, servindo, por um lado, para compensa\u00e7\u00e3o da dor gerada pela les\u00e3o e, por outro, como instrumento inibit\u00f3rio, destinado a evitar a reitera\u00e7\u00e3o de atos il\u00edcitos, e considerando os referenciais ordinariamente adotados pela jurisprud\u00eancia em hip\u00f3teses semelhantes a dos autos, avultando aqui: a capacidade financeira das partes; a natureza da aposentadoria; a propor\u00e7\u00e3o do valor descontado em rela\u00e7\u00e3o ao montante mensalmente devido a t\u00edtulo de benef\u00edcio; e o fato do desconto ter se limitado a um \u00fanico m\u00eas, reputo seja razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o em valor correspondente a R$ 2.984,00, import\u00e2ncia que atende de forma adequada \u00e0s finalidade para as quais vocacionado o ressarcimento moral sem importar em locupletamento indevido por parte do autor. Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o para ao fim de condenar o r\u00e9u: 1) ao reembolso do valor equivalente a R$ 298,40, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o desconto e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o; 2) ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo moral, fixada no valor correspondente a R$ 2.984,00, monetariamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a presente senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios, estes \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (artigo 406 do CC e artigo 161 par\u00e1grafo 1\u00ba do CTN) e contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em aten\u00e7\u00e3o ao enunciado da S\u00famula 326 do STJ, caber\u00e1 ao r\u00e9u arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que s\u00e3o arbitrados em 15% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da a\u00e7\u00e3o e, ainda, com o trabalho desenvolvido nos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Publique-se esta senten\u00e7a para os advogados do requerente. Nada Mais. - ADV: EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0603\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"569824","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10343281","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 11:39:00:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"00100502620118260576-4","numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|00100502620118260576-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377987644","codPublicacaoOrigem":"699622248","dataDivulgacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1964","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018086-67.2015.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Severino Jos\u00e9 da Silva ADVOGADO : 180680\/SP - Eduardo Dellarovera REQDO : Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"\\\\\\Distribuidor\\\\\\3DXAS.000, 09\/09\/15))\r\nC\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 08\/09\/2015","paginaInicial":"672","paginaFinal":"672","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"529729","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9244004","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  9 2015 10:45:30:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"382254634","codPublicacaoOrigem":"703225324","dataDivulgacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1971","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Vistos. Defiro ao requerente os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. Providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 35 e 36, pena de desconsidera\u00e7\u00e3o. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. - ADV: EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"626","paginaFinal":"626","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"532742","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9385553","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 20 2015 08:55:01:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610987941","codPublicacaoOrigem":"1078228643","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"13","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"324 - 1018086-67.2015.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Relator Matheus Fontes - Apelante: Severino Jos\u00e9 da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Advogado: Eduardo Dellarovera (OAB: 180680\/SP) (Fls: 7) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 62)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 9 DE FEVEREIRO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"3341","paginaFinal":"3341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"828164","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19227234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 04:49:52:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724750986","codPublicacaoOrigem":"1179698908","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Manifeste-se o requerente-exequente acerca do dep\u00f3sito complementar efetuado pelo banco r\u00e9u (fl. 18, informando ainda se com ele d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito. Em caso negativo, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo da diferen\u00e7a a apurar.Na omiss\u00e3o, presumida a quita\u00e7\u00e3o, tornem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"791","paginaFinal":"791","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"906770","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24738241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:27:37:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755991883","codPublicacaoOrigem":"1200790922","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Ante a concord\u00e2ncia do(a) requerenteexequente com o dep\u00f3sito complementar efetuado, conforme noticiado \u00e0 fl. 22, imp\u00f5e-se a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Isto posto, reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a movida por Severino Jos\u00e9 da Silva contra Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique a Serventia o valor das custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Feito isso, intime-se o requeridoexecutado para recolhimento, em 24 horas, pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor-credor, referente ao dep\u00f3sito de fl. 18.Transitada em julgado, providencie-se a baixa deste processo junto aos respectivos assentos cartor\u00e1rios.P.R.I. - ADV: EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"711","paginaFinal":"711","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:08:30:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626795740","codPublicacaoOrigem":"1093630955","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1018086-67.2015.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Relator: Des.: Matheus Fontes - Apelante: Severino Jos\u00e9 da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Eduardo Dellarovera (OAB: 180680\/SP) (Fls: 7) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 62)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 9 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI, ALBERTO GOSSON e H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1180","paginaFinal":"1180","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838056","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19897380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 07:33:00:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629304250","codPublicacaoOrigem":"1096019000","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1018086-67.2015.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Severino Jos\u00e9 da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Magistrado(a) Matheus Fontes - Negaram provimento ao recurso. V. U. - INDENIZA\u00c7\u00c3O - EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO - DESCONTO ANTERIOR \u00c0 LIBERA\u00c7\u00c3O DO CR\u00c9DITO - DANO MORAL CONFIGURADO - MONTANTE ADEQUADO, NAS CIRCUNST\u00c2NCIAS - APELA\u00c7\u00c3O IMPROVIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Dellarovera (OAB: 180680\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 109","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2136","paginaFinal":"2136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20003717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 10:09:12:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766201181","codPublicacaoOrigem":"1207171712","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Providenciar o interessado a retirada da guia de levantamento. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0374\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"790","paginaFinal":"790","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931692","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26714832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 05:44:00:337AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661784943","codPublicacaoOrigem":"1130732148","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anoto que o dep\u00f3sito apresentado a fl. 96 n\u00e3o se refere a estes autos.Direcione o requerido corretamente \u00e0quele pedido aos autos correspondentes.Manifeste-se o requerente-exequente, em trinta (30) dias, em termos de prosseguimento, por meio de peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a qual ser\u00e1 autuada em apartado, manifestando-se, inclusive, sobre o dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100).Feito isso, aguarde-se o desfecho daquele incidente.Na omiss\u00e3o, arquivem-se provisoriamente estes autos.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ DOMINGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"895","paginaFinal":"895","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"861763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21735186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:34:28:103PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701522371","codPublicacaoOrigem":"1162746996","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento em favor do requerente-exequente, no valor de R$ 3.303,61, e em favor de seu patrono, no valor de R$ 582,99, ambos referente ao dep\u00f3sito de fl. 100 dos autos principais.Ap\u00f3s, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 diferen\u00e7a apurada, preliminarmente, intime-se o requerido-executado para que, em quinze (15) dias, efetue o dep\u00f3sito, podendo ainda apresentar impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 525 do CPC.O pedido de constri\u00e7\u00e3o de valores somente ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s o decurso de prazo para cumprimento volunt\u00e1rio.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"813","paginaFinal":"813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891156","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23661705","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 10:32:17:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755991884","codPublicacaoOrigem":"1200790923","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - As custas de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o reportam em R$ 125,35, equivalente a 5 Ufesp. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GENTIL DE ALMEIDA PEDROSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"711","paginaFinal":"711","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:08:30:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413925347","codPublicacaoOrigem":"737090024","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - As custas de preparo em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso reportam em R$ 106,25, equivalente a 5 UFESP\u0092S. Nada Mais. - ADV: EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0603\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"569824","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10343281","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 11:39:00:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678728172","codPublicacaoOrigem":"1144416290","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Doravante as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser endere\u00e7adas somente a este incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a.Fls. 01\/02: Preliminarmente, apresente o requerenteexequente nova atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, at\u00e9 a data do dep\u00f3sito voluntariamente efetuado (fl. 100 dos autos principais), ocorrida em 08\/12\/2015.Caso haja diferen\u00e7a a apurar, dever\u00e1 tal valor ser atualizado at\u00e9 a presente data.Sem preju\u00edzo, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento do valor incontroverso, apresente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo discriminada, indicando a parte cabente ao autor (condena\u00e7\u00e3o principal), e ao patrono (sucumb\u00eancia).Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"619","paginaFinal":"619","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"874443","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22550908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 09:57:05:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705188214","codPublicacaoOrigem":"1165319212","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Apresente o exequente nova memoria de c\u00e1lculo p\/expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, tendo em vista que os valores apresentados de R$ 3.303,61 e R$ 582,99, d\u00e3o um total de R$ 3.886,60 e o valor depositado \u00e0s fls. 100 \u00e9 de R$ 3.866,60, uma diferen\u00e7a de R$ 20,00. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"893922","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23808448","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:48:12:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404490629","codPublicacaoOrigem":"727735636","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Em cumprimento ao Comunicado n\u00ba 428\/15, que trata da Semana da Concilia\u00e7\u00e3o, designo audi\u00eancia para o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 14:45 horas. Intimem-se as partes, na pessoa de seus advogados, para que compare\u00e7am a ela. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0566\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"637","paginaFinal":"637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"562140","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10052481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 10:45:11:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"455188980","codPublicacaoOrigem":"831460039","dataDivulgacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2084","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1018086-67.2015.8.26.0554; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Santo Andr\u00e9; Vara: 8\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1018086-67.2015.8.26.0554; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Severino Jos\u00e9 da Silva (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Eduardo Dellarovera (OAB: 180680\/SP); Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 17\/03\/2016","paginaInicial":"363","paginaFinal":"363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"653446","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12090723","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 28 2016 10:12:19:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554|1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713058698","codPublicacaoOrigem":"1172092974","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018086-67.2015.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018086-67.2015.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1018086-67.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Severino Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Providenciar o interessado a retirada das guias de levantamento. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0243\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SAMPAIO CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO BERTONHA LARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1216","paginaFinal":"1216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"899485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173847","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:20:30:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018086-67.2015.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}