{"numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1019990-58.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/03\/2017 \u00e0s 15:00 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Guilherme Madeira Dezem","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Julio Marcos de Sena Abo Ganem"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Luiz Sim\u00f5es Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41124469-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41068873-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 883\/895","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, para CONFIRMAR a tutela outrora concedida; DETERMINAR que o requerido exiba, em sede de cumprimento de senten\u00e7a, os documentos necess\u00e1rios para apura\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo autor; CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, com juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 base de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, que ser\u00e1 apurado em regular cumprimento de senten\u00e7a, arbitrando juros de mora a monta de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica deste tribunal.Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios pelo r\u00e9u, estes fixados em 10% sobre o valor da causa atualizado.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, para CONFIRMAR a tutela outrora concedida; DETERMINAR que o requerido exiba, em sede de cumprimento de senten\u00e7a, os documentos necess\u00e1rios para apura\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo autor; CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, com juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 base de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, que ser\u00e1 apurado em regular cumprimento de senten\u00e7a, arbitrando juros de mora a monta de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica deste tribunal.Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios pelo r\u00e9u, estes fixados em 10% sobre o valor da causa atualizado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1019990-58.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e \nmateriais,  com  pedido  de  tutela  antecipada,  ajuizada  por  J\u00daLIO  MARCOS  DE  SENA  ABO  \nGANEM  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  em  que  a  autora  sustenta,  em  s\u00edntese,  ser  titular   de  \nconta  corrente  junto  ao  r\u00e9u.  Ocorre  que  houve  o  encerramento  unilateral  da  aludida  conta,  ao  ver  \ndo  autor,  de  forma  injustificada.  Pretende  com  esta  a\u00e7\u00e3o  reativa-la,  inclusive  em  car\u00e1ter  \nantecipat\u00f3rio,  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais.  \nA  tutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  65\/66).  \nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  contestou  o  pedido.  Sustentou,  em  s\u00edntese,  que  h\u00e1  \nprevis\u00e3o  contratual  para  o  encerramento  unilateral  da  conta-corrente  de  seus  clientes,  o  que  \nocorreu,  no  caso  em  tela,  por  desinteresse  comercial.  Asseverou  ter  agido  em  exerc\u00edcio  regular  de  \ndireito,  j\u00e1  que  amparado  em  resolu\u00e7\u00e3o  do  BACEN,  e  ter  tomado  as  cautelas  devidas  antes  do  \nencerramento.  Defendeu  o  prevalecimento,  no  caso  dos  autos,  do  pacta  sunt  servanda.  Pugnou  \npela  improced\u00eancia.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  108\/115,  com  reitera\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  tutela  antecipada.\nConcess\u00e3o  da  tutela  antecipada  \u00e0s  fls.  116\/117.\nIndagadas  sobre  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  pugnou  o  autor  pelo  julgamento  \nantecipado,  ao  passo  que  o  requerido  quedou-se  inerte  (fls.  129).\nVieram  documentos.\n\u00c9  orelat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  fase.  Fa\u00e7o-o  com  suped\u00e2neo  no  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  sobretudo  em  \naudi\u00eancia.  \nO pedido  \u00e9  procedente.  \n\u00c9  incontroverso,  nos  autos,  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  verificada  entre  as  partes  e  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 373D20E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1019990-58.2017.8.26.0100 - lauda  2\ncancelamento\n unilateral,  pelo  r\u00e9u,  da  conta-corrente  titularizada  pelo  autor.  A  controv\u00e9rsia  est\u00e1  na  \nan\u00e1lise  da  regularidade  desta  conduta.\nPois  bem.  \nEm  que  pese  nenhuma  das  partes  terem  juntado  nos  autos  o  contrato  estabelecido,  \n\u00e9   sabido  que  este  tipo  de  rela\u00e7\u00e3o  vigora  por  tempo  indeterminado,  mas,  por\u00e9m,  podendo  ser  \nencerrado  a  qualquer  tempo,  mediante  aviso  escrito.  \u00c9  certo,  contudo,  que  sendo  destinado  \u00e0  longa  \ndura\u00e7\u00e3o,  em  que  se  gera  na  parte  a  justa  expectativa  de  continuidade,  mostra-se  il\u00edcita  a  resili\u00e7\u00e3o  \nda  aven\u00e7a  de  forma  imotivada,  pelo  ferimento  frontal  \u00e0  boa-f\u00e9  objetiva,  que  deve  ser  respeitada  de  \nforma  cogente,  nos  termos  do  artigo  422,  do  C\u00f3digo  Civil.\nInobstante  n\u00e3o  haja  obriga\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  a  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  ser  obrigada  a  \nmanter  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  com  seus  correntistas,  de  outro  norte,  o  rompimento  da  \nrela\u00e7\u00e3o  h\u00e1  de  ocorrer  de  forma  legal,  sob  pena  de  imperar  a  inseguran\u00e7a  nas  rela\u00e7\u00f5es  comerciais.  \nNo  caso  dos  autos,  cabia  ao  r\u00e9u  demonstrar  que  a  comunica\u00e7\u00e3o  enviada  ao  autor  \npreencheu  os  requisitos  do  art.  3\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  2025\/93  do  Banco  Central,  que  \nestipula  a  men\u00e7\u00e3o  expressa  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  motivadora  da  rescis\u00e3o,  bem  como  o  prazo  para  eventual  \nregulariza\u00e7\u00e3o  da  pend\u00eancia,  \u00f4nus  do  qual,  contudo,  n\u00e3o  se  desincumbiu.   \nAdemais,  nesse  particular,  anoto  que  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025,  do  Banco  Central,  a  \npar  de  n\u00e3o  se  sobrepor  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  por  ser  texto  infralegal,  n\u00e3o  \ndetermina  de  modo  expresso  a  possibilidade  de  encerramento  unilateral  de  conta-corrente,  apenas  \nestabelece,  em  seu  artigo  12,  as  formalidades  para  extin\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo.\nEvidencia-se,  desse  modo,  a  conduta  il\u00edcita  contratual  do  requerido  ao  \nprovidenciar  a  baixa  unilateral  e  sem  causa  da  conta-corrente  de  titularidade  do  autor,  que  dever\u00e1  \nser  reativada.  Nesse  sentido,  j\u00e1  decidiu  o  E.  TJSP:\nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel.  Contrato  banc\u00e1rio.  Conta-  corrente.  Encerramento  \nunilateral  por  parte  do  banco  r\u00e9u.  A\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer.  \nPretens\u00e3o  deduzida  pelo  correntista,  para  que  sua  conta  seja  mantida  \nativa.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia.  Confirma\u00e7\u00e3o.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nEncerramento  de  conta  que  s\u00f3  \u00e9  poss\u00edvel  na  presen\u00e7a  de  justo  motivo.  \nMero  desinteresse  comercial  do  banco  na  continuidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  \nque  n\u00e3o  autoriza  a  rescis\u00e3o  unilateral.  Precedente  do  C.  STJ.  Senten\u00e7a  \nmantida.  Recurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP,  APL:  \n0101187-39.2009.8.26.0001,  Relator:  H\u00e9lio  Nogueira,  Data  de  \nJulgamento:  03\/07\/2014,   22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  \nPublica\u00e7\u00e3o:  03\/07\/2014)\nConta  corrente  -  Encerramento  unilateral  por  parte  do  banco  r\u00e9u  -\nPossibilidade  desse  encerramento  no  contrato  de  ades\u00e3o  -  Conduta,  no  \nentanto,  desmotivada  de  Justa  causa  -  Necessidade  de  motiva\u00e7\u00e3o  por  \nse  tratar  de  servi\u00e7o  autorizado  pelo  Poder  P\u00fablico  -  C\u00f3digo  de  Defesa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 373D20E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1019990-58.2017.8.26.0100 - lauda  3\ndo\n Consumidor  -  Exclus\u00e3o  injustificada  do  rol  de  correntistas  do  \nbanco  r\u00e9u  que  por  certo  gerou  infort\u00fanio  gerador  de  dano  moral;Valor  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  que  merece  ser  mantido,  pois  compat\u00edvel  com  o \nevento  danoso  -  Recurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP,  APL:   \n0022804-16.2010.8.26.0000,  Relator:  Cunha  Garcia,  Data  de \nJulgamento:  20\/08\/2012,   20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  \nPublica\u00e7\u00e3o:  26\/09\/2012)\nContudo,  \u00e9  de  se  notar  que  o  banco  r\u00e9u  ainda  n\u00e3o  cumpriu  a  determina\u00e7\u00e3o  \nque  concedeu  a  liminar  para  o  restabelecimento  das  contas  indicas  e  de  todo  o  consect\u00e1rio  \nda\u00ed  decorrente,  como  os  valores  que  haviam  quando  do  encerramento.  \nOra,  o  requerido  foi  intimado  em  24  de  maio  e  at\u00e9  a  presente  n\u00e3o  consta  o  \ncumprimento  integral  da  determina\u00e7\u00e3o.  Cumpre  salientar  que  quando  da  sua  primeira  \nintima\u00e7\u00e3o  para  se  manifestar  acerca  do  alegado  descumprimento  da  liminar,  informou  que  \nn\u00e3o  a  cumpriu  de  forma  total  pois  o  CPF  do  autor  encontrava-se  pendente  de  regulariza\u00e7\u00e3o.\nAinda  que  fosse  tal  quest\u00e3o,  de  acordo  com  a  Circular  n\u00ba  3.788  de  07  de  \nabril  de  2016,  disp\u00f5e  o  art.  2\u00ba:  \" A  conta  de  dep\u00f3sito  com  irregularidades  cadastral  no  CPF  \nsomente  deve  ser  encerrada  ap\u00f3s  adotados  os  procedimentos  previstos  no  art.  12  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025,  de  1993\" ,  sendo  certo  que  n\u00e3o  h\u00e1  provas  acerca  do  cumprimento  dos  \nrequisitos  impostos  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  conferindo  prazo  ao  autor  para  regulariza\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  ainda  cumpre  esclarecer  que  o  CPF  do  autor  foi  acometido  de  \npend\u00eancia  em  14.06.2017,  ou  seja,  aproximadamente  20  dias  ap\u00f3s  a  ci\u00eancia  do  requerido  \npara  cumprimento  da  liminar,  restando  inequ\u00edvoco  o  descumprimento.\nQuanto  aos  danos  materiais  alegados,  \u00e9  fato  que  o autor  sofreu,  e  est\u00e1  \nsofrendo,  preju\u00edzos  em  decorr\u00eancia  da  conduta  il\u00edcita  do  requerido.  \n\u00c9  certo  que  o  autor  possu\u00eda  aplica\u00e7\u00f5es  e  investimentos  que  lhe  traziam  \nrendimentos,  pelo  que  desde  o  encerramento  irregular  deixou  de  percebe-los,  o  que  lhe  \ngarante  a  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  no  per\u00edodo  que  deve  compreender  desde  a  data  \ndo  encerramento  at\u00e9  o  efetivo  restabelecimento  no  numer\u00e1rio,  uma  vez  que  constatado  que  \no  mesmo  ainda  n\u00e3o  lhe  foi  posto  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o.\nTais  danos  dever\u00e3o  ser  apurados  em  sede  cumprimento  de  senten\u00e7a,  com  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos  solicitados  pelo  autor.\nO  autor  faz  jus,  ainda,  a  repara\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral  sofrido.  Isto  porque  a  \nconduta  do  requerido  causou  ao  autor  mais  que  um  mero  aborrecimento,  frustrou  suas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 373D20E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1019990-58.2017.8.26.0100 - lauda  4\nexpectativas,\n al\u00e9m  do  cancelamento  sem  qualquer  motivo  justo,  transborda  os  limites  do  \nmero  aborrecimento.  Neste  sentido:  \n\u201c DANO  MORAL  -  Contrato  banc\u00e1rio  -  Encerramento  unilateral  \nde  conta  corrente,  pelo  banco  -  Simples  alega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  \nde  interesse  comercial  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  -  Motivo  que  se  \nmostra  insuficiente  -  Direito  do  consumidor  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o  -  Recusa  \nque  se  amolda  ao  rol  das  pr\u00e1ticas  abusivas,  em  rol  exemplificativo  \nencontrado  no  art.  39,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor\u201d.  \n(TJ\/SP,  Apel.  n\u00ba  9234532-82.2008.8.26.0000,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Des.  Nelson  Jorge  J\u00fanior,  DJ  17\/05\/2016).\nAnte  o  exposto,  ACOLHO  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  \n487,  I,  do  CPC,  para  CONFIRMAR  a  tutela  outrora  concedida;  DETERMINAR  que  o  requerido  \nexiba,  em  sede  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  os  documentos  necess\u00e1rios  para  apura\u00e7\u00e3o  do  dano  \nsofrido  pelo  autor;  CONDENAR  o  banco  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$  10.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  com  juros  legais  de  mora  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  \u00e0  base  de  1%  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  \npartir  desta  data  e  CONDENAR  o  banco  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material,  que  \nser\u00e1  apurado  em  regular  cumprimento  de  senten\u00e7a,  arbitrando  juros  de  mora  a  monta  de  1%  desde  \na  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pratica  deste  tribunal.\nCustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  pelo  r\u00e9u,  estes  fixados  em  10%  sobre  o  \nvalor  da  causa  atualizado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 373D20E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 153"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do requerido, nos termos do despacho de fls. 147. Certifico, ainda, que conforme determina\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o remessa \u00e0 conclus\u00e3o com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 783\/794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2017 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o e documentos retro: ao r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos com brevidade. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Peti\u00e7\u00e3o e documentos retro: ao r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos com brevidade.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o  e  documentos  retro:  ao  r\u00e9u.  Ap\u00f3s,  conclusos  com  brevidade.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362535D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 147"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40886188-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 677\/691","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2017 Teor do ato: Fls. 136. Ao autor. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 136. Ao autor.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nFls.  136.  Ao  autor.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3569282. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 139"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 787\/801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: \u00c0s fls. 122\/123 o autor sustenta que houve o descumprimento da liminar. Na sequencia, intimado para se manifestar sobre esta alega\u00e7\u00e3o, o requerido quedou-se inerte.Todavia, na peti\u00e7\u00e3o que noticia o descumprimento, \u00e9 informado que s\u00e3o anexados os prints comprobat\u00f3rios, por\u00e9m, o \u00fanico documento que acompanha tal peti\u00e7\u00e3o \u00e9 o de cientifica\u00e7\u00e3o do requerido acerca do deferimento da liminar.Desta feita, concedo ao autor o prazo 5 dias para a juntada dos documentos a que se refere na peti\u00e7\u00e3o de fls. 122\/123. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40808761-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40808015-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c0s fls. 122\/123 o autor sustenta que houve o descumprimento da liminar. Na sequencia, intimado para se manifestar sobre esta alega\u00e7\u00e3o, o requerido quedou-se inerte.Todavia, na peti\u00e7\u00e3o que noticia o descumprimento, \u00e9 informado que s\u00e3o anexados os prints comprobat\u00f3rios, por\u00e9m, o \u00fanico documento que acompanha tal peti\u00e7\u00e3o \u00e9 o de cientifica\u00e7\u00e3o do requerido acerca do deferimento da liminar.Desta feita, concedo ao autor o prazo 5 dias para a juntada dos documentos a que se refere na peti\u00e7\u00e3o de fls. 122\/123.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\n\u00c0s  fls.  122\/123  o  autor  sustenta  que  houve  o  descumprimento  da  liminar.  Na  \nsequencia,  intimado  para  se  manifestar  sobre  esta  alega\u00e7\u00e3o,  o  requerido  quedou-se  inerte.\nTodavia,  na  peti\u00e7\u00e3o  que  noticia  o  descumprimento,  \u00e9  informado  que  s\u00e3o  anexados  \nos  prints  comprobat\u00f3rios,  por\u00e9m,  o  \u00fanico  documento  que  acompanha  tal  peti\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  de  \ncientifica\u00e7\u00e3o  do  requerido  acerca  do  deferimento  da  liminar.\nDesta  feita,  concedo  ao  autor  o  prazo  5  dias  para  a  juntada  dos  documentos  a  que  \nse  refere  na  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  122\/123.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3493ABC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 130"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 763\/772","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Fls. 122\/123. Aduz o autor que n\u00e3o houve o cumprimento da liminar pois n\u00e3o foram restabelecidos os valores que haviam na conta quando do encerramento da conta. No m\u00ednimo, \u00e9 de se esperar que os valores que haviam nas contas, se haviam, fossem postos a disposi\u00e7\u00e3o do autor, pois lhe pertencem. Tendo em vista a not\u00edcia do descumprimento da liminar, diga o r\u00e9u em 5 dias sobre o alegado. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 122\/123. Aduz o autor que n\u00e3o houve o cumprimento da liminar pois n\u00e3o foram restabelecidos os valores que haviam na conta quando do encerramento da conta. No m\u00ednimo, \u00e9 de se esperar que os valores que haviam nas contas, se haviam, fossem postos a disposi\u00e7\u00e3o do autor, pois lhe pertencem. Tendo em vista a not\u00edcia do descumprimento da liminar, diga o r\u00e9u em 5 dias sobre o alegado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nFls.  122\/123.  Aduz  o  autor  que  n\u00e3o  houve  o  cumprimento  da  liminar  pois  n\u00e3o  \nforam  restabelecidos  os  valores  que  haviam  na  conta  quando  do  encerramento  da  conta.  \nNo  m\u00ednimo,  \u00e9  de  se  esperar  que  os  valores  que  haviam  nas  contas,  se  haviam,  \nfossem  postos  a  disposi\u00e7\u00e3o  do  autor,  pois  lhe  pertencem.  \nTendo  em  vista  a  not\u00edcia  do  descumprimento  da  liminar,  diga  o  r\u00e9u  em  5  dias  \nsobre  o  alegado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32D9898. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 127"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40617950-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/06\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40617935-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40568640-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 910\/930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: Vistos.O r\u00e9u, em s\u00edntese, apoia sua defesa na cl\u00e1usula contratual que autoriza a rescis\u00e3o unilateral da aven\u00e7a. Este ju\u00edzo tem garantido o direito das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias de rescindir unilateralmente as contas de seus clientes quando h\u00e1 fundada suspeita de uso indevido de acordo com as regras de compliance do banco. N\u00e3o houve, todavia, justificativa e\/ou prova consistente do r\u00e9u a demonstrar ser esse o caso dos autos, sendo a cl\u00e1usula contratual, conforme prova at\u00e9 aqui produzida, potestativa. Assim, nos termos do art. 311, IV, do CPC, defiro a tutela de evid\u00eancia para determinar \u00e0 r\u00e9 o restabelecimento das contas correntes n\u00ba 30683-0, ag\u00eancia 3795, e n\u00ba 18045-2, ag\u00eancia 3056, titularizadas pelo autor, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), devida \u00e0 partir da 49\u00aa hora.Com o restabelecimento das contas, o autor ter\u00e1 acesso aos extratos banc\u00e1rios, sendo desnecess\u00e1ria, ao menos neste momento, a exibi\u00e7\u00e3o de documentos requerida.Servir\u00e1 o presente como of\u00edcio, devendo, o(a)(s) patrono(a)(s) do(a)(s) autor(a)(s), imprimi-la em seu escrit\u00f3rio e entrega-la \u00e0(o)(s) requerido(a)(s) para o devido cumprimento, tendo em vista tratar-se de processo digital, com autenticidade do documento conferida por sua assinatura \u00e0 margem direita, o que lhe confere autenticidade, e como medida de celeridade processual. A entrega dever\u00e1 ser comprovada, nos autos, em 10 dias \u00fateis.Sem preju\u00edzo, as partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O r\u00e9u, em s\u00edntese, apoia sua defesa na cl\u00e1usula contratual que autoriza a rescis\u00e3o unilateral da aven\u00e7a. Este ju\u00edzo tem garantido o direito das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias de rescindir unilateralmente as contas de seus clientes quando h\u00e1 fundada suspeita de uso indevido de acordo com as regras de compliance do banco. N\u00e3o houve, todavia, justificativa e\/ou prova consistente do r\u00e9u a demonstrar ser esse o caso dos autos, sendo a cl\u00e1usula contratual, conforme prova at\u00e9 aqui produzida, potestativa. Assim, nos termos do art. 311, IV, do CPC, defiro a tutela de evid\u00eancia para determinar \u00e0 r\u00e9 o restabelecimento das contas correntes n\u00ba 30683-0, ag\u00eancia 3795, e n\u00ba 18045-2, ag\u00eancia 3056, titularizadas pelo autor, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), devida \u00e0 partir da 49\u00aa hora.Com o restabelecimento das contas, o autor ter\u00e1 acesso aos extratos banc\u00e1rios, sendo desnecess\u00e1ria, ao menos neste momento, a exibi\u00e7\u00e3o de documentos requerida.Servir\u00e1 o presente como of\u00edcio, devendo, o(a)(s) patrono(a)(s) do(a)(s) autor(a)(s), imprimi-la em seu escrit\u00f3rio e entrega-la \u00e0(o)(s) requerido(a)(s) para o devido cumprimento, tendo em vista tratar-se de processo digital, com autenticidade do documento conferida por sua assinatura \u00e0 margem direita, o que lhe confere autenticidade, e como medida de celeridade processual. A entrega dever\u00e1 ser comprovada, nos autos, em 10 dias \u00fateis.Sem preju\u00edzo, as partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nO r\u00e9u,  em  s\u00edntese,  apoia  sua  defesa  na  cl\u00e1usula  contratual  que  autoriza  a  rescis\u00e3o  \nunilateral  da  aven\u00e7a.  \nEste  ju\u00edzo  tem  garantido  o  direito  das  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  de  rescindir  \nunilateralmente  as  contas  de  seus  clientes  quando  h\u00e1  fundada  suspeita  de  uso  indevido  de  acordo  \ncom  as  regras  de  compliance  do  banco.  N\u00e3o  houve,  todavia,  justificativa  e\/ou  prova  consistente  do  \nr\u00e9u  a  demonstrar  ser  esse  o  caso  dos  autos,  sendo  a  cl\u00e1usula  contratual,  conforme  prova  at\u00e9  aqui  \nproduzida,  potestativa.  \nAssim,  nos  termos  do  art.  311,  IV,  do  CPC,  defiro  a  tutela  de  evid\u00eancia  para  \ndeterminar  \u00e0  r\u00e9  o  restabelecimento  das  contas  correntes  n\u00ba  30683-0,  ag\u00eancia  3795,  e  n\u00ba  18045-2,  \nag\u00eancia  3056,  titularizadas  pelo  autor,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  \n50.000,00  (cinquenta  mil  reais),  devida  \u00e0  partir  da  49\u00aa  hora.\nCom  o  restabelecimento  das  contas,  o  autor  ter\u00e1  acesso  aos  extratos  banc\u00e1rios,  \nsendo  desnecess\u00e1ria,  ao  menos  neste  momento,   a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  requerida.\nServir\u00e1  o  presente  como  of\u00edcio,  devendo,  o(a)(s)  patrono(a)(s)  do(a)(s)  \nautor(a)(s),  imprimi-la  em  seu  escrit\u00f3rio  e  entrega-la  \u00e0(o)(s)  requerido(a)(s)  para  o  devido  \ncumprimento,  tendo  em  vista  tratar-se  de  processo  digital,  com  autenticidade  do  documento  \nconferida  por  sua  assinatura  \u00e0  margem  direita,  o  que  lhe  confere  autenticidade,  e  como  \nmedida  de  celeridade  processual.  A  entrega  dever\u00e1  ser  comprovada,  nos  autos,  em  10  dias  \n\u00fateis.\nSem preju\u00edzo,  as  partes  devem  especificar  justificadamente  as  provas  que  \npretendam  produzir.\nN\u00e3o se  trata  de  mero  requerimento  gen\u00e9rico  de  provas  pois  este  requerimento  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3144DFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nfeito na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  na  contesta\u00e7\u00e3o.  Neste  momento  as  partes  devem  indicar  quais  provas  \npretendem  produzir  e  o  porqu\u00ea.\nO  simples  requerimento  gen\u00e9rico  importar\u00e1  em  preclus\u00e3o  do  direito  \u00e0  prova.\nPrazo:  10  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3144DFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 117"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40527892-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 19\/05\/2017 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 829\/850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2017 Teor do ato: Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo legal.Sem preju\u00edzo, recolha a r\u00e9 a taxa de mandato. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo legal.Sem preju\u00edzo, recolha a r\u00e9 a taxa de mandato.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nAo   autor   para,   querendo,   apresentar   r\u00e9plica   no   prazo   legal.\nSem   preju\u00edzo,   recolha   a   r\u00e9   a   taxa   de   mandato.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 06  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3076978. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 106"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40380006-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/04\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40343004-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617469655TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 711\/723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2017 Teor do ato: A tutela antecipada s\u00f3 pode ser deferida se verificados os requisitos do art. 300 do CPC, quais sejam, fumus boni juris e periculum in mora.No caso dos autos, em pese o teor da comunica\u00e7\u00e3o de fls. 28, verifico que esta foi enviada ao autor em 12\/10\/2016, sendo a procura\u00e7\u00e3o assinada em 20\/12\/2016 (fls. 21) e a\u00e7\u00e3o ajuizada em 08\/03\/2017, o que esvazia completamente o periculum in mora a justificar a medida requerida em car\u00e1ter antecipat\u00f3rio. Indefiro, pois, a tutela antecipada.Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. Advogados(s): Celso Luiz Sim\u00f5es Filho (OAB 183650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    A tutela antecipada s\u00f3 pode ser deferida se verificados os requisitos do art. 300 do CPC, quais sejam, fumus boni juris e periculum in mora.No caso dos autos, em pese o teor da comunica\u00e7\u00e3o de fls. 28, verifico que esta foi enviada ao autor em 12\/10\/2016, sendo a procura\u00e7\u00e3o assinada em 20\/12\/2016 (fls. 21) e a\u00e7\u00e3o ajuizada em 08\/03\/2017, o que esvazia completamente o periculum in mora a justificar a medida requerida em car\u00e1ter antecipat\u00f3rio. Indefiro, pois, a tutela antecipada.Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019990-58.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Julio Marcos  de Sena  Abo Ganem\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nA  tutela  antecipada  s\u00f3  pode  ser  deferida  se  verificados  os  requisitos  do  art.  300  do  \nCPC,  quais  sejam,  fumus  boni  juris  e  periculum  in  mora.\nNo  caso  dos  autos,  em  pese  o  teor  da  comunica\u00e7\u00e3o  de  fls.  28,  verifico  que  esta  foi  \nenviada  ao  autor  em  12\/10\/2016,  sendo  a  procura\u00e7\u00e3o  assinada  em  20\/12\/2016  (fls.  21)  e  a\u00e7\u00e3o  \najuizada  em  08\/03\/2017,  o  que  esvazia  completamente  o  periculum  in  mora  a  justificar  a  medida  \nrequerida  em  car\u00e1ter  antecipat\u00f3rio.  \nIndefiro,  pois,  a  tutela  antecipada.\nAnoto  que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D7A879. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019990-58.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D7A879. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 66"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684321356","codPublicacaoOrigem":"1149768095","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.O r\u00e9u, em s\u00edntese, apoia sua defesa na cl\u00e1usula contratual que autoriza a rescis\u00e3o unilateral da aven\u00e7a. Este ju\u00edzo tem garantido o direito das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias de rescindir unilateralmente as contas de seus clientes quando h\u00e1 fundada suspeita de uso indevido de acordo com as regras de compliance do banco. N\u00e3o houve, todavia, justificativa e\/ou prova consistente do r\u00e9u a demonstrar ser esse o caso dos autos, sendo a cl\u00e1usula contratual, conforme prova at\u00e9 aqui produzida, potestativa. Assim, nos termos do art. 311, IV, do CPC, defiro a tutela de evid\u00eancia para determinar \u00e0 r\u00e9 o restabelecimento das contas correntes n\u00ba 30683-0, ag\u00eancia 3795, e n\u00ba 18045-2, ag\u00eancia 3056, titularizadas pelo autor, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), devida \u00e0 partir da 49\u00aa hora.Com o restabelecimento das contas, o autor ter\u00e1 acesso aos extratos banc\u00e1rios, sendo desnecess\u00e1ria, ao menos neste momento, a exibi\u00e7\u00e3o de documentos requerida. Servir\u00e1 o presente como of\u00edcio, devendo, o(a)(s) patrono(a)(s) do(a)(s) autor(a)(s), imprimi-la em seu escrit\u00f3rio e entrega-la \u00e0(o) (s) requerido(a)(s) para o devido cumprimento, tendo em vista tratar-se de processo digital, com autenticidade do documento conferida por sua assinatura \u00e0 margem direita, o que lhe confere autenticidade, e como medida de celeridade processual. A entrega dever\u00e1 ser comprovada, nos autos, em 10 dias \u00fateis.Sem preju\u00edzo, as partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"914","paginaFinal":"914","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878534","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:39:57:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730253268","codPublicacaoOrigem":"1183641460","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 136. Ao autor. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"682","paginaFinal":"682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"910405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25035329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 11:49:59:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719113548","codPublicacaoOrigem":"1176611778","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - \u00c0s fls. 122\/123 o autor sustenta que houve o descumprimento da liminar. Na sequencia, intimado para se manifestar sobre esta alega\u00e7\u00e3o, o requerido quedou-se inerte.Todavia, na peti\u00e7\u00e3o que noticia o descumprimento, \u00e9 informado que s\u00e3o anexados os prints comprobat\u00f3rios, por\u00e9m, o \u00fanico documento que acompanha tal peti\u00e7\u00e3o \u00e9 o de cientifica\u00e7\u00e3o do requerido acerca do deferimento da liminar.Desta feita, concedo ao autor o prazo 5 dias para a juntada dos documentos a que se refere na peti\u00e7\u00e3o de fls. 122\/123. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"791","paginaFinal":"791","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903966","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24453442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 08:08:33:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639508538","codPublicacaoOrigem":"1107361146","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1019990-58.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Julio Marcos de Sena Abo Ganem ADVOGADO : 183650\/SP - Celso Luiz Sim\u00f5es Filho REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 08\/03\/2017","paginaInicial":"30","paginaFinal":"30","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20553679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 12:06:14:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737839121","codPublicacaoOrigem":"1189104009","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Peti\u00e7\u00e3o e documentos retro: ao r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos com brevidade. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"784","paginaFinal":"784","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"915250","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25521860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 08:23:29:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556330","codPublicacaoOrigem":"1197257780","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, para CONFIRMAR a tutela outrora concedida; DETERMINAR que o requerido exiba, em sede de cumprimento de senten\u00e7a, os documentos necess\u00e1rios para apura\u00e7\u00e3o do dano sofrido pelo autor; CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, com juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 base de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e CONDENAR o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, que ser\u00e1 apurado em regular cumprimento de senten\u00e7a, arbitrando juros de mora a monta de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica deste tribunal. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios pelo r\u00e9u, estes fixados em 10% sobre o valor da causa atualizado.P.R.I. - ADV: CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"886","paginaFinal":"886","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675750394","codPublicacaoOrigem":"1141625083","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo legal.Sem preju\u00edzo, recolha a r\u00e9 a taxa de mandato. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"834","paginaFinal":"834","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871717","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378366","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:32:15:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702697974","codPublicacaoOrigem":"1163397514","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019990-58.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1019990-58.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Julio Marcos de Sena Abo Ganem - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 122\/123. Aduz o autor que n\u00e3o houve o cumprimento da liminar pois n\u00e3o foram restabelecidos os valores que haviam na conta quando do encerramento da conta. No m\u00ednimo, \u00e9 de se esperar que os valores que haviam nas contas, se haviam, fossem postos a disposi\u00e7\u00e3o do autor, pois lhe pertencem. Tendo em vista a not\u00edcia do descumprimento da liminar, diga o r\u00e9u em 5 dias sobre o alegado. - ADV: CELSO LUIZ SIM\u00d5ES FILHO (OAB 183650\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"765","paginaFinal":"765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23701626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:08:03:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019990-58.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}