{"numero":"1019590-94.2016.8.26.0224","processos":[{"processo":"1019590-94.2016.8.26.0224","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2016 \u00e0s 11:20 - Direcionada\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ana Carolina Miranda De Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.683,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Reginaldo Correa dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Everton Aparecido Medeiros da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Abner Alves Vidal"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 3580\/3605","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o, observando-se, quanto aos efeitos, o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Deixo de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Intime-se\/ Cite-se a parte r\u00e9 para que apresente contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o, observando-se, quanto aos efeitos, o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Deixo de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Intime-se\/ Cite-se a parte r\u00e9 para que apresente contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nCONCLUS\u00c3O\nEm  5  de  outubro  de 2017  , fa\u00e7o  os autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito.\nVistos.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o,  observando-se,  quanto  aos  efeitos,  o  que  disp\u00f5e  o  artigo  1.012  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDeixo  de  exercer  o  ju\u00edzo  de  retrata\u00e7\u00e3o,  mantida  a  senten\u00e7a  por  seus  pr\u00f3prios  \nfundamentos. Intime-se\/ Cite-se  a  parte  r\u00e9  para  que  apresente  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s  o  prazo,  com  ou  sem  resposta,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \nIntimem-se.\nGuarulhos , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n       DATA\nEm  5  de  outubro  de  2017 , baixaram-me  os  autos .\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O  \nCertifico  e dou  f\u00e9  que  a  r.  decis\u00e3o  ser\u00e1  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  ___\/___\/___.  Considera-se  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  acima  mencionada.  Guarulhos,  5  de  outubro  de  2017 .  \nEu________,subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 2255924. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 291"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70354098-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 4048\/4071","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos monit\u00f3rios, bem como os pedidos formulados na presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, para CONSTITUIR os t\u00edtulos executivos judiciais, pelos valores de R$5.727,00 e R$2.320,00. A partir do ajuizamento, os valores dever\u00e3o sofrer a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, e juros de mora de 1% ao m\u00eas.Pela sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas judiciais e despesas processuais, ficando cada parte condenada a pagar R$800,00 ao patrono da parte contr\u00e1ria.Para a hip\u00f3tese de concess\u00e3o de Gratuidade de Justi\u00e7a, observe-se o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, NCPC.Por fim, de modo a evitar o ajuizamento de embargos de declara\u00e7\u00e3o, registre-se que, ficam preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha de racioc\u00ednio adotada, observando que o pedido foi apreciado e rejeitado nos limites em que foi formulado.Por corol\u00e1rio, ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, \u00a7 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Para fins de recurso, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, fixo o valor da condena\u00e7\u00e3o. Oportunamente, nada sendo requerido, arquivem-se os autos, observadas as Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, intime-se o autor para requerer o que for de direito.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos monit\u00f3rios, bem como os pedidos formulados na presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, para CONSTITUIR os t\u00edtulos executivos judiciais, pelos valores de R$5.727,00 e R$2.320,00. A partir do ajuizamento, os valores dever\u00e3o sofrer a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, e juros de mora de 1% ao m\u00eas.Pela sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas judiciais e despesas processuais, ficando cada parte condenada a pagar R$800,00 ao patrono da parte contr\u00e1ria.Para a hip\u00f3tese de concess\u00e3o de Gratuidade de Justi\u00e7a, observe-se o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, NCPC.Por fim, de modo a evitar o ajuizamento de embargos de declara\u00e7\u00e3o, registre-se que, ficam preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha de racioc\u00ednio adotada, observando que o pedido foi apreciado e rejeitado nos limites em que foi formulado.Por corol\u00e1rio, ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, \u00a7 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Para fins de recurso, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, fixo o valor da condena\u00e7\u00e3o. Oportunamente, nada sendo requerido, arquivem-se os autos, observadas as Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, intime-se o autor para requerer o que for de direito.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nVistos.\nI.  RELAT\u00d3RIO\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  que  REGINALDO  CORREIA  DOS  SANTOS  move  \ncontra  EVERTON  APARECIDO  MEDEIROS  DA  SILVA  alegando,  em  s\u00edntese,  que  mantinha  \nrela\u00e7\u00e3o  de  amizade  com  o  requerido  e  que  este  lhe  solicitou  um  empr\u00e9stimo  com  o  intuito  de  \ncomprar  um  ve\u00edculo  e  saldar  dividas.  Narra  que  fez  alguns  empr\u00e9stimos  pessoais  e  cedeu  dois  \ncart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  adicionais  ao  r\u00e9u,  mas  o  requerido  come\u00e7ou  a  atrasar  os  pagamentos  do  d\u00e9bito  \ncontra\u00eddo,  que  j\u00e1  estava  em  torno  de  R$  18.600,70.  Alega  que  reconheceu  as  dificuldades  do  \nrequerido  e  renegociou  a  d\u00edvida,  formalizando  dois  instrumentos  particulares  de  confiss\u00e3o  de  \nd\u00edvida,  a  saber:  \no   primeiro   firmado   em   30\/10\/2011,   no   valor   de   R$3.480,00   parcelado   em   12   vezes  \niguais   mensais,   tendo   sido   pagas   somente   4   parcelas,   restando   a   d\u00edvida   de   R$2.320,00;   e   o  \nsegundo,   tamb\u00e9m   firmado   em   30\/10\/2011,   no   valor   de   R$6.474,00   parcelado   em   26   vezes   iguais  \nmensais,   das   quais   foram   pagas   somente   3   parcelas,   remanescendo   d\u00e9bito   em   aberto   de  \nR$5.727,00.\n \nAlega,   ainda,   que   o   requerido   tamb\u00e9m   deixou   de   pagar   as   faturas   de   cart\u00e3o   de  \ncr\u00e9dito,   somando   o   valor   de   R$8.646,70   (que   o   autor   denomina   de   \"termo   de   confiss\u00e3o   3\").   \nRequer  que  a  a\u00e7\u00e3o  seja  julgada  procedente,  para  que  o  r\u00e9u  pague  o  d\u00e9bito  ou  para  que  seja  \nconstitu\u00eddo  o  t\u00edtulo  executivo,  bem  como  para  que  o  requerido  seja  condenado  aos  pagamentos  de  \nverbas  sucumbenciais.  Juntou  documentos  (fls.  08\/72).\nForam  indeferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  pela  r.  decis\u00e3o  de  fls.  73,  contra  \na  qual  o  autor  interp\u00f4s  agravo  de  instrumento,  ao  qual  foi  negado  provimento  pelo  Tribunal  de  \nSegunda  Inst\u00e2ncia  (fls.  96\/100).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 267\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  2\nA\n parte  r\u00e9  foi  regularmente  intimada  (fls.  129)  e  apresentou  embargos  monit\u00f3rios  \n(fls.  132\/147).  Aduz  que  o  autor  n\u00e3o  acostou  aos  autos  todos  os  alegados  instrumentos  de  \nconfiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  al\u00e9m  de  alegar  suposto  e contradit\u00f3rio  acordo  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  \ncontra\u00edda  sem  juntar  nenhuma  prova,  bem  como  postular  cobran\u00e7a  de  faturas  de  cart\u00e3o  e \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  saldo  parcelado  com  institui\u00e7\u00e3o  financeira  de  sua  pr\u00f3pria  conta.  \nAlega,  preliminarmente,  a  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  tendo  em  vista  que  os  \ndocumentos  de  fls.  20\/68  e  70  s\u00e3o  meros  recibos  e  assentos  unilaterais,  titulados  como  fatura  que  \nn\u00e3o  instrumentalizam  t\u00edtulo.  Tamb\u00e9m  afirma  que  as  planilhas  juntadas  pelo  autor  em  Excel  e  \nWord  (fls.  17  e  69)  foram  unilateralmente  confeccionadas,  demonstrando-se  a  desvincula\u00e7\u00e3o  do  \nt\u00edtulo  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  suposta  causa  que  originou  sua  celebra\u00e7\u00e3o.  \nSuscita  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  afirmando  que  \u00e9  necess\u00e1rio  que  o  t\u00edtulo  em  que  se  \nbaseia  a  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  seja  certo,  l\u00edquido  e  exig\u00edvel.\n \nNo  m\u00e9rito,  o  r\u00e9u  embargante  afirma  que  contraiu  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  \num  ve\u00edculo,  por\u00e9m  logo  nos  primeiros  meses  as  parcelas  sobrecarregaram  as  outras  \nresponsabilidades  basilares  que  o  embargante  j\u00e1  possu\u00eda,  ent\u00e3o  o  embargado  se  prop\u00f4s  a  ajud\u00e1-lo.  \nPara  tanto,  celebraram  em  30  de  outubro  de  2011  Instrumento  Particular  de  Reconhecimento  de  \nD\u00edvida  (fls.  18\/19),  que  \u00e9  o  \u00fanico  documento  acostado  pelo  autor  que  o  embargante  reconhece;  \nsustenta,  por\u00e9m,  que  esta  d\u00edvida  j\u00e1  foi  quitada,  narrando  que  honrou  com  o  pagamento  de  3  \nparcelas  e  que  antes  de  vencer  a  4\u00aa  parcela,  o  embargante  prop\u00f4s  ao  embargado  a  transfer\u00eancia  de  \nve\u00edculo  Corsa  Wind,  1995,  placa  CAC7420,  que  estava  em  nome  de  sua  sogra,  em  troca  da  \nquita\u00e7\u00e3o  do  mencionado  instrumento  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  em  favor  do  embargado,  o  que  fora  \nprontamente  aceito  pelo  autor.  Requer  que  a  cobran\u00e7a  seja  reconhecida  como  indevida.\n  Requer  o  recebimento  dos  embargos  monit\u00f3rios  com  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo,  por  receio  manifesto  de  causar  dano  de  dificil  repara\u00e7\u00e3o  ao  embargante,  e  por  fim  que  \na   a\u00e7\u00e3o  seja  julgada  extinta  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  ou  subsidiariamente,  improcedente,  bem  \ncomo  o  embargado  seja  responsabilizado  por  pretender  receber  d\u00edvida  paga.  Pugna  tamb\u00e9m  pelos  \nbenef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Juntou  documentos  (fls.  148\/151).\nEm  r\u00e9plica  (fls.  154\/159),  o  embargado  impugnou  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 268\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  3\nembargante\n e  o  seu  pedido  de  concess\u00e3o  de  justi\u00e7a  gratuita,  afirmando  que  a  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  \ncar\u00eancia  de  recursos  financeiros  n\u00e3o  faz  jus  obrigat\u00f3ria  \u00e0  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio.  No  mais,  alega  \nque  por  equ\u00edvoco  juntou  com  a  inicial  um  dos  instrumentos  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  duas  vezes,  ao  \ninv\u00e9s  de  carrear  os  dois  instrumentos  alegados,  requerendo  a  juntada  naquele  momento.   Juntou  o  \ndocumento  de  fls.  160.\nO  embargante  manifestou-se  (fls.  166\/174).  Impugnou  o  documento  juntado  pelo  \nautor  com  a  r\u00e9plica,  alegando  ser  intempestivo  e  que  n\u00e3o  deve  ser  conhecido.  No  m\u00e9rito,  afirmou  \nque  a  d\u00edvida  instrumentalizada  nesse  documento  tamb\u00e9m  est\u00e1  quitada  e  que  havia  sido  contra\u00edda  \nda  seguinte  forma:  a  esposa  do  autor  comprou  uma  motocicleta  para  que  o  r\u00e9u  utilizasse,  avaliada  \nem  R$3.000,00,  e  para  o  respectivo  pagamento,  o  autor  e  o  r\u00e9u  firmaram  o  instrumento  de  \nconfiss\u00e3o  de  d\u00edvida  no  valor  de  R$3.480,00  (sendo  R$3.000,00  referente  \u00e0  moto  e  o  restante  aos  \njuros  cobrados  pelo  autor),  por\u00e9m  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  foi  desfeito,  a  motocicleta  foi  vendida  e  \nentregue  na  data  de  28.01.2014.  Afirma  o  autor,  tamb\u00e9m,  que  a  quest\u00e3o  da  venda  e  ocorr\u00eancia  da  \ntradi\u00e7\u00e3o  do  bem  j\u00e1  foi  reconhecida  judicialmente  no  processo  n\u00ba  0033823-50.2015.8.26.0224,  que  \ntramitou  perante  o  Juizado  Especial  C\u00edvel,  conforme  documentos  de  fls.  175\/194.\nO  embargante  tamb\u00e9m  pugnou  pela  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \napresentou  o  seu  rol  de  testemunhas,  requerendo  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  para  o  fim  de  \ncomprovar  a  exist\u00eancia  de  acordo  verbal  no  que  tange  \u00e0  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  em  favor  do  autor  \ne  a  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  no  valor  de  R$3.480,00.  Juntou  documentos  (fls.  175\/198).\nO  embargante  juntou  documentos  a  fim  de  comprovar  seu  direito  de  gratuidade  de  \njusti\u00e7a  (fls.  204\/251).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  \nII.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\nEm  princ\u00edpio,  defiro  os  beneficios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  r\u00e9u,  pois  este  logrou  \ncomprovar  sua  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica  e  incapacidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  \nprocessuais  sem  o  preju\u00edzo  de  seu  sustento  e  de  sua  fam\u00edlia,  n\u00e3o  havendo  nos  autos  qualquer  \ncontraprova  documental  apta  a  afastar  o  seu  direito  \u00e0  concess\u00e3o  da  benesse.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 269\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  4\nNo\n mais,  indefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  pois  a  mat\u00e9ria  abordada  \u00e9 \npredominantemente  de  direito  e  os  documentos  acostados  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  o  deslinde  \nda  causa,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento.  Ressalte-se,  ainda,  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  o  m\u00ednimo  de  prova  documental  para  \ncomprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  que  se  pretende  provar  por  oitiva  de  testemunhas,  n\u00e3o  sendo,  portanto,  \nsuficiente  a  prova  oral  para  suprir  a  necessidade  da  comprova\u00e7\u00e3o  por  meio  documental.\n  Os  pressupostos  de  exist\u00eancia  e  desenvolvimento  v\u00e1lido  e  regular  est\u00e3o  presentes.  \nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preencheu  adequadamente  os  requisitos  dos  artigos  319  e  320,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  de  2015,  e  os  documentos  utilizados  para  instru\u00ed-la  s\u00e3o  suficientes  para  amparar  os  \nfatos  narrados  e  o  pedido  realizado.  \nAs  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  devem  ser  aferidas  in  status  assertionis  e,  no  caso,  foram  \ndemonstradas.  As  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  representadas.  O  interesse  de  agir  foi  \ncomprovado,  sendo  a  tutela  jurisdicional  necess\u00e1ria  e  a  via  escolhida  adequada.  O  pedido  n\u00e3o  \u00e9  \nf\u00e1tica  ou  juridicamente  imposs\u00edvel.\nPor  essas  raz\u00f5es,  promovo  o  julgamento  antecipado  da  lide,  o  que  fa\u00e7o  amparada  \nno  artigo  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nQuanto  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  intempestividade  da  juntada  do  documento  de  fls.  160,  esta  \nn\u00e3o  deve  prosperar,  mormente  diante  da  possibilidade  de  relativiza\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  artigo  435,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC,  que  ora  se  aplica.  Isto  porque,  na  presente  hip\u00f3tese,  embora  tardiamente  \njuntado,  o  documento  foi  submetido  ao  crivo  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa,  n\u00e3o  acarretando  \npreju\u00edzo  ao  r\u00e9u  embargante,  que  teve  oportunidade  de  se  manifestar  sobre  o  m\u00e9rito  do  documento  \n(fls.  166\/174).  Eventual  nulidade  foi  superada,  pois,  pela  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo  \u00e0  parte  embargante.\nNeste  sentido  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia  do  E.  TJSP:\nA\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  -  Pretens\u00e3o  da  apelada  de  receber  a  quantia  de  R$  \n51.692,21  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  assist\u00eancia  a  ve\u00edculo  de  clientes  da  r\u00e9  \nrealizados  no  per\u00edodo  de  janeiro  a  mar\u00e7o  de  2012  -  Notas  de  d\u00e9bito,  relat\u00f3rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 270\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  5\ndescritivos\n dos  servi\u00e7os  e  e-mails  que  demonstram  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  e  a  \naprova\u00e7\u00e3o  de  seus  valores  por  parte  da  demandada  -  Admiss\u00edvel  a  juntada  de  \ndocumentos  com  a  r\u00e9plica,  desde  que  respeitado  o  contradit\u00f3rio  e  ausente  a  m\u00e1-f\u00e9  \n-   Relativiza\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  artigo  434  do  NCPC,  com  preval\u00eancia  dos  \nprinc\u00edpios  da  instrumentalidade  das  formas  e  busca  da  verdade  real  -  Insurg\u00eancia  \ncontra  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa  de  1%  sobre  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  -  Defesa  \namparada  no  argumento  de  aus\u00eancia  de  documento  comprobat\u00f3rio  da  realiza\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os,  que  vieram  aos  autos  posteriormente  com  a  r\u00e9plica,  n\u00e3o  \nconfigurando  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  -  Recurso  parcialmente  provido  para  o  fim  \nexcluir  a  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  da  multa  de  1%  sobre  o  valor  da  causa.   \n(TJSP,  Relator(a):  Mendes  Pereira;  Comarca:  Salto;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  15\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  03\/03\/2017;  Data  de  registro:  03\/03\/2017)\nVale  anotar,  tamb\u00e9m,  que  a  exist\u00eancia  do  documento  de  fls.  160  foi  aventada  pelo  \nautor  na  inicial  e  que  ele,  assim  como  os  documentos  juntados  com  a  inicial,  serviram  de  \nembasamento  para  sua  vers\u00e3o  dos  fatos  conforme  narrado  \u2013  o  que  corrobora  a  sua  alega\u00e7\u00e3o  de  que,  \npor  equ\u00edvoco,  juntou  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  mesmo  instrumento  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  de  forma  \nrepetida,  ao  inv\u00e9s  de  apresentar  os  dois  instrumentos  diversos  por  ele  mencionados.\nPois  bem.\nO  autor  alega  que  firmou  \nem   30\/10\/2011 dois  instrumentos  particulares  de  \nconfiss\u00e3o  de  d\u00edvida  com  o  requerido,  a  saber:  um\n  no   valor   de   R$3.480,00,   a   ser   pago   em   12  \nparcelas   iguais   mensais   (fls.   160),   das   quais   somente   4   parcelas   foram   pagas   pelo   r\u00e9u,   restando   a  \nd\u00edvida   de   R$2.320,00;   e   outro   no   valor   de   R$6.474,00,   a   ser   pago   em   26   parcelas   iguais   mensais  \n(fls.   18),   das   quais   somente   3   parcelas   foram   pagas,   remanescendo   d\u00e9bito   em   aberto   de  \nR$5.727,00.\nPor   outro   lado,   o   r\u00e9u   afirma   reconhecer   o   instrumento   de   confiss\u00e3o   de   d\u00edvida   de  \nfls.   18,   por\u00e9m   alega   j\u00e1   estar   quitado.   Sustenta   que   realmente   pagou   as   tr\u00eas   primeiras   parcelas   e  \nque,   em   troca   da   quita\u00e7\u00e3o   do   restante   do   contrato,   acordou   com   o   autor   a   transfer\u00eancia   de   um  \nve\u00edculo   que   estava   em   nome   de   sua   sogra.\nEntretanto,   os   \u00fanicos   documentos   que   o   r\u00e9u   carreou   aos   autos,   acreditando   serem  \naptos   a   comprovar   essa   transfer\u00eancia   de   propriedade   para   o   autor   como   quita\u00e7\u00e3o   da   referida  \nd\u00edvida,   foram   a   p\u00e1gina   de   consulta   do   pre\u00e7o   do   ve\u00edculo   pela   Tabela   Fipe   (fls.   150)   e   uma   guia   de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 271\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  6\narrecada\u00e7\u00e3o   estadual   de   IPVA   do   ano   de   2011,   em   nome   de   terceiro   (\"Jorge   Mutsuo   Soyama\")   \u2013  \nfls.   151.\nVale   mencionar   que   em   momento   posterior   o   r\u00e9u   esclareceu   que   sua   sogra   havia  \nadquirido   o   ve\u00edculo   dessa   terceira   pessoa,   Sr.   Jorge,   e   ap\u00f3s   transferido     ao   autor   (fls.   258).   O   autor,  \npor   sua   vez,   nega   ter   recebido   qualquer   ve\u00edculo.  \nOcorre   que   os   referidos   documentos   n\u00e3o   se   prestam ,   sequer   minimamente,   a   fazer  \nprova   da   transfer\u00eancia   de   propriedade   conforme   narrado   pelo   r\u00e9u.\nCom   rela\u00e7\u00e3o   ao   outro   instrumento   de   confiss\u00e3o   de   d\u00edvida   (fls.   160),   por   sua   vez,   o  \nr\u00e9u   alega   que   est\u00e1   quitado   pois   o   neg\u00f3cio   jur\u00eddico   foi   desfeito,   alegando   que   a   d\u00edvida   se   prestava  \nao   pagamento   de   uma   motocicleta,   mas   a   moto   foi   vendida   e   entregue   ao   autor.  \nEmbora   a   senten\u00e7a   proferida   no   \u00e2mbito   do   Juizado   Especial   C\u00edvel   (em   processo  \nque   figuram   como   partes   o   r\u00e9u   e   a   esposa   do   autor)   tenha   reconhecido   a   exist\u00eancia   de   uma  \nsitua\u00e7\u00e3o   em   que   o   r\u00e9u   entregou   uma   motocicleta   ao   autor   pelo   valor   de   R$3.000,00   para   quita\u00e7\u00e3o  \nde   parte   de   uma   d\u00edvida   (fls.   181\/184),   depreende-se   do   documento   de   fls.   160   que   este   indica   que   a  \nd\u00edvida   por   ele   instrumentalizada   \"teve   origem   de   empr\u00e9stimo   pessoal   do   promitente   devedor\",  \nnada   mencionando,   por\u00e9m,   sobre   a   finalidade   desse   empr\u00e9stimo,   tampouco   sobre   aquisi\u00e7\u00e3o   de  \numa   moto,   quer   seja   pela   esposa   do   r\u00e9u   (como   o   embargante   alega   nestes   autos),   quer   seja   por   ele  \nmesmo   (como   ele   alegou,   diversamente,   em   depoimento   pessoal   perante   o   ju\u00edzo   do   JEC).\nVale   mencionar,   ainda,   que   aquela   senten\u00e7a   consignou   \" o   requerido,   em  \ndepoimento   pessoal,   disse   que   devia   entre   R$8.000,00   a   R$10.000,00   para   o   marido   da   autora,  \nReginaldo.   Disse   que   havia   comprado   a   moto,   objeto   da   lide,   em   leil\u00e3o   e   a   entregou   a   Reginaldo  \npara   abatimento   de   R$3.000,0   no   valor   de   sua   d\u00edvida \"   (fls.   182).   Verifica-se,   assim,   que   este  \nexcerto   fornece   ind\u00edcios   de   que   a   d\u00edvida   instrumentalizada   no   documento   de   fls.   160   destes   autos   \u00e9  \ndiversa   da   d\u00edvida   relatada   naquele   processo.\n\u00c9   patente,   pois,   a   aus\u00eancia   de   verossimilhan\u00e7a   das   alega\u00e7\u00f5es   do   embargante.\n \nAdemais,  ante  a  aus\u00eancia  de  respaldo  documental  que  assegure  a  transfer\u00eancia  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  7\nve\u00edculo\n como  pagamento  do  d\u00e9bito  relativo  \u00e0  primeira  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  bem  como  que  \nassegure  o  desfazimento  do  neg\u00f3cio  referente  \u00e0  segunda  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida,  torna-se  incab\u00edvel  \nprova  exclusivamente  testemunhal  para  comprova\u00e7\u00e3o  de  adimplemento,  como  pleiteado  pelo  r\u00e9u  \nembargante,  sendo  imperioso  salientar  que  \u201c n\u00e3o  constitui  cerceamento  de  defesa  o  julgamento  \nantecipado  da  lide  se  os  pontos  controvertidos  somente  s\u00e3o  devidamente  demonstr\u00e1veis  por  meio  \nde  prova  documental,  a  qual  poderia  ter  sido  produzida  no  decorrer  da  fase  postulat\u00f3ria \u201d, \ndevendo-se  considerar,  ainda,  que  \u201c em  casos  excepcionais,  essa  exig\u00eancia  pode  ser  relativizada,  \nmas  nesse  caso  concreto  n\u00e3o  se  depreende  a  utilidade  do  depoimento  pessoal  para  auxiliar  na  \ncorrobora\u00e7\u00e3o  da  vers\u00e3o  do  apelante \u201d (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0080792-70.2008.8.26.0224,  Rel.  Des.  \nHugo  Crepaldi,  j  06\/03\/2013).\nAssim,  no  tocante  aos  embargos  monit\u00f3rios,  verifica-se  que  o  embargante  n\u00e3o  \nlogrou  \u00eaxito  em  comprovar  suas  alega\u00e7\u00f5es  no  sentido  de  que  os  d\u00e9bitos  instrumentalizados  pelas  \nconfiss\u00f5es  de  d\u00edvida  encontram-se  quitados,  n\u00e3o  cabendo,  in  casu ,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  \ntendo  em  vista  que  este  n\u00e3o  \u00e9  parte  hipossuficiente  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  em  comento  e  possu\u00eda  \nmeios  de  provar  os  fatos  alegados.  \nPortanto,  certo  \u00e9  que  o  embargante  n\u00e3o  logrou  comprovar  fato  impeditivo  do  \ndireito  do  embargado  nesse  ponto,  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu,  nos  termos  do  art.  373,  II,  do  \nCPC.\nNote-se que,  para  a propositura  da  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  basta  a exist\u00eancia  de  prova  \nescrita,  sem  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo,  que  demonstre  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  (art.700  do  CPC),  no  \ncaso,  efetivamente  comprovada  (fls.  18  e  160),  \nsendo   que   tal   obriga\u00e7\u00e3o   n\u00e3o   foi   desconstitu\u00edda   por  \nnenhum   elemento   trazido   pelo   r\u00e9u.\n\u00c9   de   rigor,   pois,   a   proced\u00eancia   da   a\u00e7\u00e3o   para   constituir   t\u00edtulos   executivos   judiciais  \nnos   valores   de   R$5.727,00   e   R$2.320,00,   consistentes   nas   diferen\u00e7as   entre   os   d\u00e9bitos  \ninstrumentalizados   pelas   confiss\u00f5es   de   d\u00edvida   e   as   respectivas   parcelas   j\u00e1   pagas   pelo   r\u00e9u  \nembargante,   conforme   o   pr\u00f3prio   autor   admite   na   inicial.\nEntretanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  carreados  aos  autos  pelo  \nautor  (fls.  20\/68),  vislumbra-se  que  referidos  documentos  n\u00e3o  comprovam  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  8\nreferente\n ao  r\u00e9u  Everton,  sendo  certo  que  somente  h\u00e1  men\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  algumas  faturas  \nsem  que  isso  demonstre  vincula\u00e7\u00e3o  obrigacional,  mormente  em  raz\u00e3o  de  constituir  mera  \nliberalidade  do  titular  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  o  pedido  de  cart\u00f5es  adicionais  e  inclus\u00e3o  de  usu\u00e1rios  \nem  sua  conta.  \nPor  fim,  o  \"comprovante  de  contrata\u00e7\u00e3o  de  saldo  parcelado  Ita\u00fa\",  juntado  pelo  \nautor  (fls.  70),  tamb\u00e9m  n\u00e3o  guarda  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  com  o  requerido,  n\u00e3o  demonstrando  nenhum  \nv\u00ednculo  obrigacional  de  adimplemento  por  parte  do  r\u00e9u.  \nVale  ressaltar,  ainda,  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  nenhum  contrato  firmado  entre  as  \npartes  que  estipule  obriga\u00e7\u00e3o  acess\u00f3ria  em  rela\u00e7\u00e3o  a  esse  pacto,  tampouco  \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  adicional  de  titularidade  do  autor.\nPortanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  d\u00e9bitos  referentes  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o  de  saldo  parcelado  e  aos  \nextratos  de  fatura  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  cabia  ao  autor  comprovar  fato  por  si  alegado  \n(responsabilidade  de  pagamento  por  parte  do  r\u00e9u),  constitutivo  do  seu  direito,  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  \ndesincumbiu,  nos  termos  do  art.  373,  I,  CPC,  sendo  imperioso  reconhecer  a  improced\u00eancia  em  \nrela\u00e7\u00e3o  a  esses  pedidos.\n III.  DISPOSITIVO\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  embargos  \nmonit\u00f3rios,  bem  como  o s pedido s formulado s na  presente  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  para  CONSTITUIR  os  \nt\u00edtulos  executivos  judiciais,  pelos  valores  de  \nR$5.727,00   e   R$2.320,00. \nA  partir  do  ajuizamento,  os  valores  dever\u00e3o  sofrer  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  de  acordo  com  a  Tabela  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  e  juros  de  mora  \nde  1%  ao  m\u00eas.\nPela sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  metade  das  custas  judiciais  e  \ndespesas  processuais,  ficando  cada  parte  condenada  a  pagar  R$800,00  ao  patrono  da  parte  \ncontr\u00e1ria. Para a  hip\u00f3tese  de  concess\u00e3o  de  Gratuidade  de  Justi\u00e7a,  observe-se  o  disposto  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1019590-94.2016.8.26.0224 - lauda  9\nart.\n 98,  \u00a73\u00ba,  NCPC.\nPor   fim,   de   modo   a   evitar   o   ajuizamento   de   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o,   registre-se  \nque,   ficam   preteridas   as   demais   alega\u00e7\u00f5es,   por   incompat\u00edveis   com   a   linha   de   racioc\u00ednio   adotada,  \nobservando   que   o   pedido   foi   apreciado   e   rejeitado   nos   limites   em   que   foi   formulado.\nPor   corol\u00e1rio,   ficam   as   partes   advertidas,   desde   logo,   que   a   oposi\u00e7\u00e3o   de   embargos  \nde   declara\u00e7\u00e3o   fora   das   hip\u00f3teses   legais   e\/ou   com   postula\u00e7\u00e3o   meramente   infringente   lhes   sujeitar\u00e1   a  \nimposi\u00e7\u00e3o   da   multa   prevista   pelo   artigo   1026,   \u00a7   2\u00ba,   do   Novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\n  Para  fins  de  recurso,  nos  termos  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/2003,  fixo  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o\n.  Oportunamente,  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  Normas  \nde  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  intime-se  o  autor  para  requerer  o  que  for  de  direito.\nPublique-se.  Intimem-se.  \nGuarulhos , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 212CDFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 275"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Pedido de Desentranhamento de Documentos Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70222502-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Desentranhamento de Documentos Data: 03\/07\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 4503\/4524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o requerente sobre os documentos juntados pelo requerido \u00e0s fls. 150\/151, bem como sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 257\/262, no prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o requerente sobre os documentos juntados pelo requerido \u00e0s fls. 150\/151, bem como sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 257\/262, no prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente  sobre  os  documentos  juntados  pelo  requerido  \u00e0s  fls.  150\/151,  \nbem  como  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  257\/262,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nGuarulhos , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1D2D04E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 21:02 . fls. 263"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70186330-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 19:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 3621\/3637","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Vistos.Antes de analisar a pertin\u00eancia real da prova pleiteada pela parte r\u00e9, esclare\u00e7a o r\u00e9u o motivo de constar no documento juntado \u00e0s fls.150\/151, nome de terceiros n\u00e3o constante dos autos. Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Antes de analisar a pertin\u00eancia real da prova pleiteada pela parte r\u00e9, esclare\u00e7a o r\u00e9u o motivo de constar no documento juntado \u00e0s fls.150\/151, nome de terceiros n\u00e3o constante dos autos. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nVistos.\nAntes  de  analisar  a  pertin\u00eancia  real  da  prova  pleiteada  pela  parte  r\u00e9,  esclare\u00e7a  o  r\u00e9u  o  \nmotivo  de  constar  no  documento  juntado  \u00e0s  fls.150\/151,  nome  de  terceiros  n\u00e3o  constante  dos  \nautos.  \nIntimem-se.\nGuarulhos , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1C6658F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 12:43 . fls. 255"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Pedido de Desentranhamento de Documentos Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70083464-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Desentranhamento de Documentos Data: 20\/03\/2017 08:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70079097-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita Data: 15\/03\/2017 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 3644\/3673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: Vistos.A concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a e possibilidade de diferimento de custas s\u00e3o medidas excepcionais, que n\u00e3o podem ser banalizadas. A presun\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia decorrente da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, \u00e9 meramente relativa e cede ante outros ind\u00edcios constantes nos autos.No caso, para al\u00e9m da natureza e objeto da demanda, verifica-se que a parte contratou advogado particular dispensando o aux\u00edlio da defensoria. Ainda que a contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, por si s\u00f3, n\u00e3o impe\u00e7a o benef\u00edcio, constitui ind\u00edcio razo\u00e1vel de capacidade financeira. Al\u00e9m disso, somente trouxe c\u00f3pia da Carteira de Trabalho sem anota\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o prova a aus\u00eancia de remunera\u00e7\u00e3o.A esse respeito, confira-se:\"Se, por um lado, a mera circunst\u00e2ncia de os agravantes terem contratado advogado particular n\u00e3o ensejaria, por si s\u00f3, o indeferimento do pedido, conforme pac\u00edfico entendimento desta Corte, por outro, n\u00e3o se pode olvidar que tal fato constitui ind\u00edcio suficiente para que o Juiz ordene a comprova\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, mesmo porque se revela contradit\u00f3rio com a pr\u00f3pria declara\u00e7\u00e3o da parte de que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios. (TJPR. AI 6801878, Rel. Fernando Wolff Filho).Por isso, at\u00e9 para o resguardo do interesse p\u00fablico, caber\u00e1 a parte requerida comprovar que o pagamento das custas trar\u00e1 preju\u00edzos concretos \u00e0 sua subsist\u00eancia. Para tanto, no prazo de 10 dias, dever\u00e1 informar profiss\u00e3o, rendimentos atuais, e patrim\u00f4nio, providenciando a juntada dos documentos pertinentes, especialmente:a) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas e de cart\u00e3o de cr\u00e9dito de sua titularidade, e de eventual c\u00f4njuge ou companheiro, relativo aos \u00faltimos tr\u00eas meses;b) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Em caso de desemprego, dever\u00e1 demonstrar o gozo do seguro, ou, ainda, o recebimento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou assistencial (LOAS, bolsa-fam\u00edlia, seguro-defeso). Caso n\u00e3o tenha nenhuma renda comprovada, dever\u00e1 justificar como sobrevive, trazendo, se o caso, a declara\u00e7\u00e3o de parentes.No mais, manifeste-se a autora sobre os documentos juntados pelo requerido \u00e0s fls. 175\/198.As partes ficam desde j\u00e1 advertidas que n\u00e3o ser\u00e1 mais permitida a juntada de documentos que n\u00e3o se enquadrem na hip\u00f3tese do art. 435, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC.Ap\u00f3s, voltem conclusos para senten\u00e7a ou decis\u00e3o saneadora.Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a e possibilidade de diferimento de custas s\u00e3o medidas excepcionais, que n\u00e3o podem ser banalizadas. A presun\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia decorrente da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, \u00e9 meramente relativa e cede ante outros ind\u00edcios constantes nos autos.No caso, para al\u00e9m da natureza e objeto da demanda, verifica-se que a parte contratou advogado particular dispensando o aux\u00edlio da defensoria. Ainda que a contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, por si s\u00f3, n\u00e3o impe\u00e7a o benef\u00edcio, constitui ind\u00edcio razo\u00e1vel de capacidade financeira. Al\u00e9m disso, somente trouxe c\u00f3pia da Carteira de Trabalho sem anota\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o prova a aus\u00eancia de remunera\u00e7\u00e3o.A esse respeito, confira-se:\"Se, por um lado, a mera circunst\u00e2ncia de os agravantes terem contratado advogado particular n\u00e3o ensejaria, por si s\u00f3, o indeferimento do pedido, conforme pac\u00edfico entendimento desta Corte, por outro, n\u00e3o se pode olvidar que tal fato constitui ind\u00edcio suficiente para que o Juiz ordene a comprova\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, mesmo porque se revela contradit\u00f3rio com a pr\u00f3pria declara\u00e7\u00e3o da parte de que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios. (TJPR. AI 6801878, Rel. Fernando Wolff Filho).Por isso, at\u00e9 para o resguardo do interesse p\u00fablico, caber\u00e1 a parte requerida comprovar que o pagamento das custas trar\u00e1 preju\u00edzos concretos \u00e0 sua subsist\u00eancia. Para tanto, no prazo de 10 dias, dever\u00e1 informar profiss\u00e3o, rendimentos atuais, e patrim\u00f4nio, providenciando a juntada dos documentos pertinentes, especialmente:a) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas e de cart\u00e3o de cr\u00e9dito de sua titularidade, e de eventual c\u00f4njuge ou companheiro, relativo aos \u00faltimos tr\u00eas meses;b) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Em caso de desemprego, dever\u00e1 demonstrar o gozo do seguro, ou, ainda, o recebimento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou assistencial (LOAS, bolsa-fam\u00edlia, seguro-defeso). Caso n\u00e3o tenha nenhuma renda comprovada, dever\u00e1 justificar como sobrevive, trazendo, se o caso, a declara\u00e7\u00e3o de parentes.No mais, manifeste-se a autora sobre os documentos juntados pelo requerido \u00e0s fls. 175\/198.As partes ficam desde j\u00e1 advertidas que n\u00e3o ser\u00e1 mais permitida a juntada de documentos que n\u00e3o se enquadrem na hip\u00f3tese do art. 435, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC.Ap\u00f3s, voltem conclusos para senten\u00e7a ou decis\u00e3o saneadora.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nVistos.A concess\u00e3o  da  gratuidade  de  justi\u00e7a  e  possibilidade  de  diferimento  de  custas  s\u00e3o  \nmedidas  excepcionais,  que  n\u00e3o  podem  ser  banalizadas.  A  presun\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  \ndecorrente  da  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  \u00e9  meramente  relativa  e  cede  ante  outros  ind\u00edcios  \nconstantes  nos  autos.\nNo  caso,  para  al\u00e9m  da  natureza  e  objeto  da  demanda,  verifica-se  que  a parte  \ncontratou  advogado  particular  dispensando  o  aux\u00edlio  da  defensoria.  Ainda  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  \nadvogado  particular,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  impe\u00e7a  o  benef\u00edcio,  constitui  ind\u00edcio  razo\u00e1vel  de  capacidade  \nfinanceira.  Al\u00e9m  disso,  somente  trouxe  c\u00f3pia  da  Carteira  de  Trabalho  sem  anota\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  \nprova  a  aus\u00eancia  de  remunera\u00e7\u00e3o.\nA  esse  respeito,  confira-se:\n\u201c Se,  por  um  lado,  a  mera  circunst\u00e2ncia  de  os  agravantes  terem  contratado  \nadvogado  particular  n\u00e3o  ensejaria,  por  si  s\u00f3,  o  indeferimento  do  pedido,  conforme  pac\u00edfico  \nentendimento  desta  Corte,  por  outro,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  tal  fato  constitui  ind\u00edcio  suficiente  \npara  que  o  Juiz  ordene  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  mesmo  porque  se  revela  \ncontradit\u00f3rio  com  a  pr\u00f3pria  declara\u00e7\u00e3o  da  parte  de  que  n\u00e3o  tem  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  (TJPR.  AI  6801878,  Rel.  Fernando  Wolff  Filho).\nPor  isso,  at\u00e9  para  o  resguardo  do  interesse  p\u00fablico,  caber\u00e1  a  parte  requerida  \ncomprovar  que  o  pagamento  das  custas  trar\u00e1  preju\u00edzos  concretos  \u00e0  sua  subsist\u00eancia.  Para  tanto,  no  \nprazo  de  10  dias,  dever\u00e1  informar  profiss\u00e3o,  rendimentos  atuais,  e  patrim\u00f4nio,  providenciando  a  \njuntada  dos  documentos  pertinentes,  especialmente:\na)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  e  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  sua  \ntitularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge  ou  companheiro,  relativo  aos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;\nb)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  \nReceita  Federal.\nEm caso  de  desemprego,  dever\u00e1  demonstrar  o  gozo  do  seguro,  ou,  ainda,  o \nrecebimento  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  ou  assistencial  (LOAS,  bolsa-fam\u00edlia,  seguro-defeso).  \nCaso  n\u00e3o  tenha  nenhuma  renda  comprovada,  dever\u00e1  justificar  como  sobrevive,  trazendo,  se  o  \ncaso,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  parentes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 191A432. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  2\nNo\n mais,  manifeste-se  a  autora  sobre  os  documentos  juntados  pelo  requerido  \u00e0s  \nfls.  175\/198.\nAs partes  ficam  desde  j\u00e1  advertidas  que  n\u00e3o  ser\u00e1  mais  permitida  a  juntada  de  \ndocumentos  que  n\u00e3o  se  enquadrem  na  hip\u00f3tese  do  art.  435,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC.\nAp\u00f3s,  voltem  conclusos  para  senten\u00e7a  ou  decis\u00e3o  saneadora.\nIntimem-se.\nGuarulhos , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 191A432. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA MIRANDA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 200"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70024527-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 31\/01\/2017 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0502\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 3180\/3200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0502\/2016 Teor do ato: I) Diante da juntada de documentos realizada pela autora em r\u00e9plica \u00e0s fls. 160 e, com o escopo de prevenir futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidades, com fulcro no art. 437, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto o prazo de 15 (quinze) dias ao r\u00e9u para manifesta\u00e7\u00e3o.II) Decorrido o prazo devidamente certificado pela Unidade Judici\u00e1ria, tornem os autos conclusos para decis\u00e3o. Int. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I) Diante da juntada de documentos realizada pela autora em r\u00e9plica \u00e0s fls. 160 e, com o escopo de prevenir futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidades, com fulcro no art. 437, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto o prazo de 15 (quinze) dias ao r\u00e9u para manifesta\u00e7\u00e3o.II) Decorrido o prazo devidamente certificado pela Unidade Judici\u00e1ria, tornem os autos conclusos para decis\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Anexo  I, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Estev\u00e3o   de   Melo   Gon\u00e7alves\nVistos.\nI) Diante  da  juntada  de  documentos  realizada  pela  autora  em  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  160  e,   \ncom  o  escopo  de  prevenir  futuras  argui\u00e7\u00f5es  de  nulidades,  com  fulcro  no  art.  437,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  faculto  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  ao  r\u00e9u  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nII)  Decorrido  o  prazo  devidamente  certificado  pela  Unidade  Judici\u00e1ria,  tornem  os  \nautos  conclusos  para  decis\u00e3o.  \nInt.  \nGuarulhos , 15  de  dezembro  de  2016 .\nFelipe  Estev\u00e3o  de Melo  Gon\u00e7alves\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1727404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESTEVAO DE MELO GONCALVES, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 12:19 . fls. 164"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70373458-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0495\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 3296\/3323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0495\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias \u00fateis, ou requeiram o julgamento antecipado. Isto \u00e9, caso os fatos narrados necessitem serem provados por meio de prova testemunhal, declinem o nome e qualifica\u00e7\u00e3o completa de suas testemunhas que presenciaram os fatos. Caso o desfecho do processo necessite de uma prova pericial (engenharia civil, el\u00e9trica, mec\u00e2nica, per\u00edcia cont\u00e1bil, per\u00edcia m\u00e9dica etc), requeira a nomea\u00e7\u00e3o de um perito de uma especialidade.No mais, observe que as testemunhas n\u00e3o devem ser arroladas para confrontar provas documentais n\u00e3o impugnadas. Ainda, as provas documentais j\u00e1 devem constar dos autos ou serem juntadas neste momento, sob pena de preclus\u00e3o.Por fim, como se sabe, o \u00f4nus da prova \u00e9 da parte que o alega, mas se a parte entender que o fato \u00e9 provado com apenas prova documental n\u00e3o h\u00e1 necessidade de requerer outra prova.Aguarde-se no prazo.Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP), Abner Alves Vidal (OAB 290074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias \u00fateis, ou requeiram o julgamento antecipado. Isto \u00e9, caso os fatos narrados necessitem serem provados por meio de prova testemunhal, declinem o nome e qualifica\u00e7\u00e3o completa de suas testemunhas que presenciaram os fatos. Caso o desfecho do processo necessite de uma prova pericial (engenharia civil, el\u00e9trica, mec\u00e2nica, per\u00edcia cont\u00e1bil, per\u00edcia m\u00e9dica etc), requeira a nomea\u00e7\u00e3o de um perito de uma especialidade.No mais, observe que as testemunhas n\u00e3o devem ser arroladas para confrontar provas documentais n\u00e3o impugnadas. Ainda, as provas documentais j\u00e1 devem constar dos autos ou serem juntadas neste momento, sob pena de preclus\u00e3o.Por fim, como se sabe, o \u00f4nus da prova \u00e9 da parte que o alega, mas se a parte entender que o fato \u00e9 provado com apenas prova documental n\u00e3o h\u00e1 necessidade de requerer outra prova.Aguarde-se no prazo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jamil   Nakad   Junior\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  10  dias  \n\u00fateis,  ou  requeiram  o  julgamento  antecipado.  \nIsto  \u00e9,  caso  os  fatos  narrados  necessitem  serem  provados  por  meio  de  prova  \ntestemunhal,  declinem  o  nome  e  qualifica\u00e7\u00e3o  completa  de  suas  testemunhas  que  presenciaram  os  \nfatos.  Caso  o  desfecho  do  processo  necessite  de  uma  prova  pericial  (engenharia  civil,  el\u00e9trica,  \nmec\u00e2nica,  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  per\u00edcia  m\u00e9dica  etc),  requeira  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  um  perito  de  uma  \nespecialidade. No mais,  observe  que  as  testemunhas  n\u00e3o  devem  ser  arroladas  para  confrontar  \nprovas  documentais  n\u00e3o  impugnadas.  Ainda,  as  provas  documentais  j\u00e1  devem  constar  dos  autos  \nou  serem  juntadas  neste  momento,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nPor  fim,  como  se  sabe,  o  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  da  parte  que  o  alega,  mas  se  a  parte  \nentender  que  o  fato  \u00e9  provado  com  apenas  prova  documental  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  requerer  outra  \nprova. Aguarde-se no  prazo.\nIntimem-se.\nGuarulhos,  12  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 16F70DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAMIL NAKAD JUNIOR, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 16:16 . fls. 161"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70368954-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/12\/2016 13:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 3186\/3202","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2016 Teor do ato: Manifeste o autor sobre os Embargos Monit\u00f3rios, no prazo de 15 dias \u00fateis.Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste o autor sobre os Embargos Monit\u00f3rios, no prazo de 15 dias \u00fateis.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jamil   Nakad   Junior\nVistos.\nManifeste  o  autor  sobre  os  Embargos  Monit \u00f3rios, no  prazo  de  15  dias  \u00fateis.\nIntimem-se.  \nGuarulhos,  11  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 15EE4BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAMIL NAKAD JUNIOR, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 152"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70334368-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 10\/11\/2016 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0380\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 3465\/3485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2016 Teor do ato: Com a juntada aos autos dos documentos ou outras informa\u00e7\u00f5es requisitadas pelo ju\u00edzo, d\u00ea-se ci\u00eancias \u00e0s partes da decis\u00e3o do agravo que negou provimento ao recurso.No mais, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado devidamene cumprido. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Vista - Art. 398 do CPC    Com a juntada aos autos dos documentos ou outras informa\u00e7\u00f5es requisitadas pelo ju\u00edzo, d\u00ea-se ci\u00eancias \u00e0s partes da decis\u00e3o do agravo que negou provimento ao recurso.No mais, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado devidamene cumprido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Vista - Art. 398 do CPC","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2016\/072946-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 9\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 2858\/2870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2016 Teor do ato: Trata-se de processo no formato digital, ou seja, sem autos f\u00edsicos, o qual as partes e seus advogados podem ter acesso por meio da internet pelo site (https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/) em todas as suas movimenta\u00e7\u00f5es. Nos termos do art. 701, do NCPC, \u00e9 evidente o direito do autor, verificado por meio da prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo. Desse modo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento\/entrega coisa\/execu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/execu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer. Concedo ao r\u00e9u o prazo de 15 dias para o cumprimento. Ficar\u00e1 o r\u00e9u isento do pagamento das custas processuais de cumprir o mandado no prazo. No mais, independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios autos, no prazo de 15 dias \u00fateis, embargos \u00e0 a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria (art. 702 NCPC). A eventual oposi\u00e7\u00e3o dos embargos suspende a efic\u00e1cia da decis\u00e3o fundamentada no (art. 701 NCPC). Int. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de processo no formato digital, ou seja, sem autos f\u00edsicos, o qual as partes e seus advogados podem ter acesso por meio da internet pelo site (https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/) em todas as suas movimenta\u00e7\u00f5es. Nos termos do art. 701, do NCPC, \u00e9 evidente o direito do autor, verificado por meio da prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo. Desse modo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento\/entrega coisa\/execu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/execu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer. Concedo ao r\u00e9u o prazo de 15 dias para o cumprimento. Ficar\u00e1 o r\u00e9u isento do pagamento das custas processuais de cumprir o mandado no prazo. No mais, independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios autos, no prazo de 15 dias \u00fateis, embargos \u00e0 a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria (art. 702 NCPC). A eventual oposi\u00e7\u00e3o dos embargos suspende a efic\u00e1cia da decis\u00e3o fundamentada no (art. 701 NCPC). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 - Guarulhos -SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva,  Rua Miguel  Leao, 200, Jardim  \nCocaia  - CEP  07130-310,  Guarulhos-SP,  CPF 361.943.708-40,  RG \n349590394,  N\u00e3o Identificado,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tarsila   Machado   de   S\u00e1   Glina\nConclus\u00e3o\nEm  12\/08\/2016\n ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito\nVistos.\n   Trata-se  de  processo  no  formato  digital,  ou  seja,  sem  autos  f\u00edsicos,  o  qual  as  partes  e  \nseus  advogados  podem  ter  acesso  por  meio  da  internet  pelo  site  (https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/)  em  todas  \nas  suas  movimenta\u00e7\u00f5es.\n  Nos  termos  do  art.  701,  do  NCPC,  \u00e9  evidente  o  direito  do  autor,  verificado  por  meio  \nda  prova  escrita  sem  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo.  \n   Desse  modo,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  pagamento\/entrega  coisa\/execu\u00e7\u00e3o  \nde  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer\/execu\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer.\n   Concedo  ao  r\u00e9u  o  prazo  de  15  dias  para  o  cumprimento.\n   Ficar\u00e1  o  r\u00e9u  isento  do  pagamento  das  custas  processuais  de  cumprir  o  mandado  no  \nprazo.  No  mais,  independentemente  de  pr\u00e9via  seguran\u00e7a  do  ju\u00edzo,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  opor,  nos  \npr\u00f3prios  autos,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  embargos  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  (art.  702  NCPC).\n  A  eventual  oposi\u00e7\u00e3o  dos  embargos  suspende  a  efic\u00e1cia  da  decis\u00e3o  fundamentada  no  \n(art.  701  NCPC).  \n  Int .\nGuarulhos , 12  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI   Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 12B4408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TARSILA MACHADO DE SA GLINA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 15:27 . fls. 106"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70220805-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2016 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o Juntada - Sem Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2150 P\u00e1gina: 2945\/2954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2016 Teor do ato: Aguarde-se o julgamento do agravo interposto, diante do efeito suspensivo concedido pela Superior Inst\u00e2ncia.Dever\u00e3o as partes informar nos autos quando do seu julgamento e tr\u00e2nsito em julgado.Aguarde-se no PRAZO (180 dias \u00fateis).Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Aguarde-se o julgamento do agravo interposto, diante do efeito suspensivo concedido pela Superior Inst\u00e2ncia.Dever\u00e3o as partes informar nos autos quando do seu julgamento e tr\u00e2nsito em julgado.Aguarde-se no PRAZO (180 dias \u00fateis).Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jamil   Nakad   Junior\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  1  de  julho  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito.\nVistos. Aguarde-se  o  julgamento  do  agravo  interposto,  diante  do  efeito  suspensivo  \nconcedido  pela  Superior  Inst\u00e2ncia.\nDever\u00e3o  as  partes  informar  nos  autos  quando  do  seu  julgamento  e  tr\u00e2nsito  \nem  julgado.\nAguarde-se  no  PRAZO  (180  dias  \u00fateis).\nIntimem-se.\nGuarulhos,  1  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1124118. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAMIL NAKAD JUNIOR, liberado nos autos em 01\/07\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 94"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2146 P\u00e1gina: 3386\/3404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento, nos termos do artigo 1.018 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Mantenho a decis\u00e3o por seus pr\u00f3prios fundamentos. Prossiga-se o feito, salvo concess\u00e3o de EFEITO SUSPENSIVO, comprovada nos autos.Aguarde-se no PRAZO por 15 dias \u00fateis. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento, nos termos do artigo 1.018 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Mantenho a decis\u00e3o por seus pr\u00f3prios fundamentos. Prossiga-se o feito, salvo concess\u00e3o de EFEITO SUSPENSIVO, comprovada nos autos.Aguarde-se no PRAZO por 15 dias \u00fateis.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jamil   Nakad   Junior\nVistos.Ci\u00eancia  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  de  instrumento,  nos  termos  do  artigo  \n1.018  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   \nMantenho  a  decis\u00e3o  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Prossiga-se  o feito,  \nsalvo  concess\u00e3o  de  EFEITO  SUSPENSIVO,  comprovada  nos  autos.\nAguarde-se  no  PRAZO  por  15  dias  \u00fateis.\nGuarulhos,  27  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 10CB72A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAMIL NAKAD JUNIOR, liberado nos autos em 27\/06\/2016 \u00e0s 16:30 . fls. 89"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70168183-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 27\/06\/2016 12:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2130 P\u00e1gina: 5493\/5504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2016 Teor do ato: Vistos. \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" |(art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Cabe, nesse caso, \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, diante da natureza e objeto da causa, al\u00e9m da contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, com dispensa do aux\u00edlio da Defensoria P\u00fablica, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia.Conforme se observa, o(a) autor(a) possui renda mensal superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, de forma que n\u00e3o pode ser considerado(a) pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, ainda que apresente declara\u00e7\u00e3o nesse sentido.Nunca \u00e9 demais lembrar que o objetivo da Lei n\u00ba 1060\/50 foi permitir o aceso \u00e0 justi\u00e7a daqueles realmente necessitados, cuja condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica seja t\u00e3o prec\u00e1ria que impe\u00e7a o pagamento das despesas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento. E escapa ao bom senso imaginar que pessoa com rendimento mensal superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de suportar as despesas processuais. N\u00e3o se pode permitir que a lei seja desvirtuada e se preste a franquear a utiliza\u00e7\u00e3o gratuita dos servi\u00e7os da justi\u00e7a por quem n\u00e3o necessita da isen\u00e7\u00e3o. Assim, indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Recolha o(a) requerente as custas iniciais do processo, bem como a verbas destinada \u00e0 C.P.A., e custas destinadas \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do(a) requerida(a)em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Augusto Jos\u00e9 Neves Tolentino (OAB 209729\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" |(art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Cabe, nesse caso, \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, diante da natureza e objeto da causa, al\u00e9m da contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, com dispensa do aux\u00edlio da Defensoria P\u00fablica, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia.Conforme se observa, o(a) autor(a) possui renda mensal superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, de forma que n\u00e3o pode ser considerado(a) pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, ainda que apresente declara\u00e7\u00e3o nesse sentido.Nunca \u00e9 demais lembrar que o objetivo da Lei n\u00ba 1060\/50 foi permitir o aceso \u00e0 justi\u00e7a daqueles realmente necessitados, cuja condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica seja t\u00e3o prec\u00e1ria que impe\u00e7a o pagamento das despesas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento. E escapa ao bom senso imaginar que pessoa com rendimento mensal superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de suportar as despesas processuais. N\u00e3o se pode permitir que a lei seja desvirtuada e se preste a franquear a utiliza\u00e7\u00e3o gratuita dos servi\u00e7os da justi\u00e7a por quem n\u00e3o necessita da isen\u00e7\u00e3o. Assim, indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Recolha o(a) requerente as custas iniciais do processo, bem como a verbas destinada \u00e0 C.P.A., e custas destinadas \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do(a) requerida(a)em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, ANEXO  I, CENTRO  - CEP  07011-060,  FONE: \n(11)  2408-8122,  GUARULHOS-SP  - E-MAIL:  \nGUARULHOS9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1019590-94.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1019590-94.2016.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Reginaldo Correa dos Santos\nRequerido : Everton Aparecido  Medeiros da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Pestana   de   AbreuCONCLUS\u00c3O\nEm  3  de  junho  de 2016  , fa\u00e7o  os autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito.\nVistos.\n             \" O  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  \ninsufici\u00eancia  de  recursos \" |(art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal).  A  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  \npor  sua  vez,  estabelece  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  hipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  \nque  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  Cabe,  nesse  caso,  \u00e0  parte  interessada  comprovar  \na  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio.  \nNo  caso,  afastada  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  pelos  ind\u00edcios  constantes  nos  autos,  diante  \nda   natureza  e  objeto  da  causa,  al\u00e9m  da  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  com  dispensa  do  \naux\u00edlio  da  Defensoria  P\u00fablica,  a  parte  interessada  n\u00e3o  trouxe  documentos  suficientes  para  \ncomprovar  a  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas,  despesas  processuais  e  sucumb\u00eancia.\nConforme  se  observa,  o(a)  autor(a)  possui  renda  mensal  superior  a  tr\u00eas  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos,  de  forma  que  n\u00e3o  pode  ser  considerado(a)  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  ainda  que  apresente  \ndeclara\u00e7\u00e3o  nesse  sentido.\nNunca  \u00e9  demais  lembrar  que  o  objetivo  da  Lei  n\u00ba  1060\/50  foi  permitir  o  aceso  \u00e0  \njusti\u00e7a  daqueles  realmente  necessitados,  cuja  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  seja  t\u00e3o  prec\u00e1ria  que  impe\u00e7a  o  \npagamento  das  despesas  processuais  sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento.  E  escapa  ao  bom  senso  \nimaginar  que  pessoa  com  rendimento  mensal  superior  a  tr\u00eas  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  n\u00e3o  tenha  condi\u00e7\u00f5es  \nde  suportar  as  despesas  processuais.  N\u00e3o  se  pode  permitir  que  a  lei  seja  desvirtuada  e  se  preste  a  \nfranquear  a  utiliza\u00e7\u00e3o  gratuita  dos  servi\u00e7os  da  justi\u00e7a  por  quem  n\u00e3o  necessita  da  isen\u00e7\u00e3o.  Assim,  \nindefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nRecolha  o(a)  requerente  as  custas  iniciais  do  processo,  bem  como  a  verbas  destinada  \u00e0  \nC.P.A.,  e  custas  destinadas  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  do(a)  requerida(a)em  dez  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nGuarulhos , 03  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019590-94.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 10012A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON PESTANA DE ABREU, liberado nos autos em 06\/06\/2016 \u00e0s 12:00 . fls. 73"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1005802-13.2016.8.26.0224.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Pedido de Desentranhamento de Documentos"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Pedido de Desentranhamento de Documentos"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":72,"total_andamentos":72}],"publicacoes":[]}