{"numero":"1019019-79.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1019019-79.2017.8.26.0001    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 21:18 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Alu\u00edsio Moreira Bueno","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.749,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Aparecida Moreira de Matos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Oceanair Linhas A\u00e9reas S\/A - \"Avianca\""}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Aparecida Moreira de Matos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcela Quental"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Francisco Adorno"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Pelo MM Juiz foi proferida SENTEN\u00c7A: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, cientes as partes que, nada sendo requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s a data fixada para o t\u00e9rmino do cumprimento do acordo, ser\u00e1 presumida a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 arquivado com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o pagamento: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". Sem o pagamento: Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a. A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias. Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem. Informo que: 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais); 3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. AS PARTES PRESENTES ASSINAM E RECEBEM, NESTE ATO, C\u00d3PIA DESTE TERMO\". NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70232191-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667822225TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Oceanair Linhas A\u00e9reas S\/A - \"Avianca\" Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2016\/2034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2016\/2034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 foi designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Maria Aparecida Moreira de Matos (OAB 378837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 foi designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Justifica\u00e7\u00e3o   Justifica\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 300 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Justifica\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}