{"numero":"1020279-25.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1020279-25.2016.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/10\/2016 \u00e0s 12:43 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 51.748,94","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Carlos Cenerino"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cyrilo Luciano Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70159899-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2475\/2481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos.*P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020279-25.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1020279-25.2016.8.26.0003\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Cenerino\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nJOS\u00c9  CARLOS  CENERINO  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indenizat\u00f3ria  por  danos  morais  em  face  de  \nFINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S.A.  CREDITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO.  Em  s\u00edntese,  aduz  que  foi  surpreendido  com  o  registro  de  seu  nome  no  \nservi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  em  raz\u00e3o  de  suposta  d\u00edvida  referente  ao  contrato  de  n\u00ba  \n22374070000.  Contudo,  o  autor  n\u00e3o  reconhece  a  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito  que  originou  o  \napontamento.  Os  documentos  relativos  ao  desabono  financeiro  j\u00e1  foram  extrajudicialmente  \nrequeridos  pelo  autor.  Com  o  ajuizamento  da  presente  demanda,  pretende  obter  declara\u00e7\u00e3o  \njudicial  de  inexigibilidade,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  danos  morais  \nno  montante  de  R$  50.000,00.  Formulou  pedido  de  tutela  para  a  exclus\u00e3o  de  apontamento.   \nCom  a  inicial  (fls.  01\/07),  vieram  documentos  (fls.  08\/29  e  33\/43).\nDeferida  a  gratuidade  processual  (fls.  44).\nCitado  (aviso  de  recebimento  fl.  49),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n50\/58).  Defende-se  alegando  que  o  autor  omitiu  na  inicial  o  regular  relacionamento  \nmantido  com  o  banco  e  que  fora  titular  de  conta  corrente,  tendo  solicitado  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  emitido  em  10\/06\/2010,  sendo  que  o  apontamento  \u00e9  leg\u00edtima  e  refere-se  \u00e0  falta  de  \npagamento  das  faturas  (fls.  72\/74  e  116\/135).  No  mais,  refuta  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.  Pugna  pela  total  improced\u00eancia  da  presente  demanda.  Juntou  documentos  \n(fls.  159\/157).  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  163\/180).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4952B81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 192\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020279-25.2016.8.26.0003 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9  primordialmente  de  \ndireito,  restringindo-se  a  f\u00e1tica  a  documentos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  abertura  de  instru\u00e7\u00e3o  \npara  oitiva  de  testemunhas.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  o  autor  pretende  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  \njudicial  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  que  teria  sofrido  em  decorr\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  \nseu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes.\nO  autor  afirma  desconhecer  o  motivo  que  ensejou  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  \nem  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  O  requerido,  por  sua  vez,  defende  que  o  \napontamento  \u00e9  leg\u00edtimo,  eis  que  se  refere  a  d\u00e9bito  oriundo  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  contratado  \npela  autora.  \nCom raz\u00e3o  o  r\u00e9u.\nNo  caso,  restou  incontroversa  a  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  contratual  entre  as  \npartes,  visto  que  o  pr\u00f3prio  autor  \u00e1  reconheceu  em  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  \n167,  item  24).  \n Note-se  que  o  banco  demandado  junta  faturas  emitidas  em  nome  da  \nautora  e  enviadas  ao  mesmo  endere\u00e7o  declinado  na  inicial  (fls.  72\/74  e  116\/135),  o  que  \u00e9  \nsuficiente  a  comprovar  o  relacionamento  entre  as  partes,  ficando  afastada  a  tese  inicial.  \nDesta  forma,  \u00e9  certo  que  a  d\u00edvida  inscrita  no  cadastro  de  inadimplentes  \nresulta  da  opera\u00e7\u00e3o  realizada  em  decorr\u00eancia  do  v\u00ednculo  contratual  entre  as  partes.  \nConclui-se,  portanto,  que  o  valor  \u00e9  devido  e  o  pedido  improcedente,  \nporquanto  leg\u00edtima  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes.  \nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  \nfundamento  no  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncondeno  o  requerente,  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais,  bem  com,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4952B81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020279-25.2016.8.26.0003 - lauda  3\nhonor\u00e1rios\n advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa  atualizado.  No  entanto,  \ncuidando-se  de  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  dever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  \nartigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC.  Interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  \npara  contrarraz\u00f5es,  remetendo-se,  em  seguida,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  nos  \ntermos  do  artigo  1009,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e 3\u00ba,  do  CPC,  observadas  as  cautelas  legais.  Ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  30  dias.  Nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  \ncom  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 1\u00ba  de  setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4952B81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 194"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 1780\/1799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Juntados documentos, manifeste-se o requerido. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Juntados documentos, manifeste-se o requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70079436-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/05\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 2797\/2810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 160: Ante o desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, libere-se a pauta.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 160: Ante o desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, libere-se a pauta.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   2\u00ba  andar,   Sala  202  -  Vila  Mariana\nCEP:   04119-062  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1020279-25.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1020279-25.2016.8.26.0003\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente:\nJos\u00e9 Carlos  Cenerino\nRequerido:\nFinanceira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  mar\u00e7o  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nMMa.  Ju\u00edza  de  Direito,  Exma.  Sra.  Dra.  Alessandra  \nLaperuta  Nascimento  Alves  de  Moura.  Eu \n______________________________,  Marie  Jos\u00e9 \nNussbaumer,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Alessandra  Laperuta  Nascimento  Alves  de  Moura\nVistos.\nFls.  160:  Ante  o desinteresse  das partes  na realiza\u00e7\u00e3o  da audi\u00eancia  de \nconcilia\u00e7\u00e3o,  libere-se a pauta.\nNo  mais,  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  do autor  em r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3A9C567. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 161"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70043148-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70043097-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70033398-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/03\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609097881TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 03\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 2909\/2920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 31\/03\/2017, \u00e0s 16 horas, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100. Advogados(s): Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 31\/03\/2017, \u00e0s 16 horas, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/03\/2017 Hora 16:00 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 02 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0482\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2261 P\u00e1gina: 2400\/2403","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0482\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita a autora. Anote-se.Ao Cejusc para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia (CPC, art. 334).Em seguida, cite-se com anteced\u00eancia m\u00ednima de vinte dias para: informar desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o at\u00e9 dez dias antes da audi\u00eancia, caso em que o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir do protocolo dessa peti\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, inc. II), ou comparecer acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico, hip\u00f3tese em que, se n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias \u00fateis contados da audi\u00eancia.Advirto desde j\u00e1 que: em caso de revelia, as alega\u00e7\u00f5es de fato ser\u00e3o consideradas verdadeiras (CPC, art. 344); \"a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir\" (CPC, art. 334, \u00a7 10); \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade\" (CPC, art. 90, \u00a7 4\u00ba); a aus\u00eancia injustificada do autor ou do r\u00e9u ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba); as partes dever\u00e3o declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para recebimento de intima\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 77, inc. V, e 270).O autor ser\u00e1 intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Int. Advogados(s): Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita a autora. Anote-se.Ao Cejusc para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia (CPC, art. 334).Em seguida, cite-se com anteced\u00eancia m\u00ednima de vinte dias para: informar desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o at\u00e9 dez dias antes da audi\u00eancia, caso em que o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir do protocolo dessa peti\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, inc. II), ou comparecer acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico, hip\u00f3tese em que, se n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o em quinze dias \u00fateis contados da audi\u00eancia.Advirto desde j\u00e1 que: em caso de revelia, as alega\u00e7\u00f5es de fato ser\u00e3o consideradas verdadeiras (CPC, art. 344); \"a parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir\" (CPC, art. 334, \u00a7 10); \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade\" (CPC, art. 90, \u00a7 4\u00ba); a aus\u00eancia injustificada do autor ou do r\u00e9u ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba); as partes dever\u00e3o declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para recebimento de intima\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 77, inc. V, e 270).O autor ser\u00e1 intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020279-25.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Cenerino\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  14  de  dezembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  \nDireito,  Dra.  ALESSANDRA  LAPERUTA  NASCIMENTO  ALVES  DE  \nMOURA.  Eu,___________(LU\u00cdS),  Esc,  subsc.\n        Vistos.\n          Defiro   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita   a   autora.   Anote-se.\nAo  Cejusc  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  (CPC,  art.  334).\nEm  seguida,  cite-se  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  vinte  dias  para:  informar  \ndesinteresse  na  concilia\u00e7\u00e3o  at\u00e9  dez  dias  antes  da  audi\u00eancia,  caso  em  que  o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  contado  a  partir  do  protocolo  dessa  peti\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  335,  inc.  II),  ou  comparecer  \nacompanhado  de  advogado  ou  defensor  p\u00fablico,  hip\u00f3tese  em  que,  se  n\u00e3o  houver  autocomposi\u00e7\u00e3o,  \npoder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  em  quinze  dias  \u00fateis  contados  da  audi\u00eancia.\nAdvirto  desde  j\u00e1  que:  em  caso  de  revelia,  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  ser\u00e3o  \nconsideradas  verdadeiras  (CPC,  art.  344);  \"a  parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  \nprocura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir\"  (CPC,  art.  334,  \u00a7  10);  \u201cse  houver  \nreconhecimento  da  proced\u00eancia  do  pedido  e,  simultaneamente,  cumprimento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o  \nreconhecida,  os  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade\u201d  (CPC,  art.  90,  \u00a7  4\u00ba);  a  aus\u00eancia  \ninjustificada  do  autor  ou  do  r\u00e9u  ser\u00e1  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  sancionado  \ncom  multa  de  2%  do  valor  da  causa  atualizado  (CPC,  art.  334,  \u00a7  8\u00ba);  as  partes  dever\u00e3o  declinar  o  \nendere\u00e7o  eletr\u00f4nico  ( e-mail ) para  recebimento  de  intima\u00e7\u00f5es  (CPC,  arts.  77,  inc.  V,  e  270).\nO  autor  ser\u00e1  intimado  da  audi\u00eancia  na  pessoa  de  seu  advogado  (CPC,  art.  334,  \u00a7  \n3\u00ba). Int.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 34274F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 14:46 . fls. 44"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70173545-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/11\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 2076\/2084","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2016 Teor do ato: Vistos.Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo, porquanto ausente risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que justifique a concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, sendo prudente a concess\u00e3o de oportunidade \u00e0s partes de discutir e produzir provas em regular contradit\u00f3rio, o que possibilitar\u00e1 futura an\u00e1lise da mat\u00e9ria com a profundidade exigida.A Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5).Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente (m) o (a,s) requerente (s) c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s); o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo o requerente recolher de imediato taxa judici\u00e1ria e custas, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 290).Prazo de 15 (quinze) dias sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC\/2015.Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Relego exame da tutela antecipada para depois da contesta\u00e7\u00e3o ou decurso do prazo, porquanto ausente risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que justifique a concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, sendo prudente a concess\u00e3o de oportunidade \u00e0s partes de discutir e produzir provas em regular contradit\u00f3rio, o que possibilitar\u00e1 futura an\u00e1lise da mat\u00e9ria com a profundidade exigida.A Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5).Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente (m) o (a,s) requerente (s) c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s); o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo o requerente recolher de imediato taxa judici\u00e1ria e custas, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 290).Prazo de 15 (quinze) dias sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC\/2015.Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020279-25.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Cenerino\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Alessandra  Laperuta Nascimento  Alves de Moura\nVistos.\nRelego exame  da  tutela  antecipada  para  depois  da  contesta\u00e7\u00e3o  ou  decurso  do  \nprazo, porquanto  ausente  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  que  justifique  a \nconcess\u00e3o da  medida  de  urg\u00eancia,  sendo  prudente  a  concess\u00e3o  de  oportunidade  \u00e0s  partes  de  \ndiscutir e  produzir  provas  em  regular  contradit\u00f3rio,  o  que  possibilitar\u00e1  futura  an\u00e1lise  da  mat\u00e9ria  \ncom a  profundidade  exigida.\nA Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988  disp\u00f4s  que:  \"O  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\"  (Art.  5\u00ba  LXXIV).  \nAssim decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"A  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  (artigo  5\u00ba,  inciso  \nLXXXIV) e  a  Lei  n\u00ba  1.060\/50  (artigo  5\u00ba)  conferem  ao  juiz,  em  havendo  fundadas  raz\u00f5es,  o  poder  \nde exigir  do  pretendente  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  a  prova  da  insufici\u00eancia  de  recursos.  Recurso  \nimprovido\" (STJ  4\u00aa  T.,  Rec.  em  MS  n\u00ba  2.938-4-RJ,  J.  21.06.1995,  v.u.,  Rel.  Min.  ANT\u00d4NIO  \nTORRE\u00c3O BRAZ;  DJU,  Se\u00e7\u00e3o  I,  21.08.1995,  p.  25.367,  ementa  in  Bol.  AASP  1920\/107-e,  \nementa n\u00ba  5).\nPara an\u00e1lise  do  requerimento  de  Justi\u00e7a  Gratuita  em  cumprimento  a  CF,  art.  5\u00ba,  \nLXXIV  apresente  (m)  o  (a,s)  requerente  (s)  c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  DIRPF  e  holerites  de  \nsal\u00e1rio\/INSS,  e  se  casado  (a,s)  for  (em)  tamb\u00e9m  a  de  seu  (s)  c\u00f4njuge\/companheiro  (s);  o  sil\u00eancio  \nser\u00e1  interpretado  como  desist\u00eancia  do  requerimento  da  benesse,  devendo  o  requerente  recolher  de  \nimediato  taxa  judici\u00e1ria  e  custas,  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  290).\nPrazo  de  15  (quinze)  dias  sob  pena  de  indeferimento  e  extin\u00e7\u00e3o  (art.  321,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  CPC\/2015.\nAp\u00f3s  regularizados  os  autos,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 30D4EBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 15:19 . fls. 30\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020279-25.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 30D4EBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 15:19 . fls. 31"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244824","codPublicacaoOrigem":"1196473934","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020279-25.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020279-25.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Carlos Cenerino - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2480","paginaFinal":"2480","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579310898","codPublicacaoOrigem":"1008082281","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020279-25.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020279-25.2016.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jos\u00e9 Carlos Cenerino ADVOGADO : 36125\/SP - Cyrilo Luciano Gomes REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 27\/10\/2016","paginaInicial":"1994","paginaFinal":"1994","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17100303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 08:11:15:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703386600","codPublicacaoOrigem":"1164002027","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020279-25.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020279-25.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Carlos Cenerino - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Juntados documentos, manifeste-se o requerido. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1798","paginaFinal":"1798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"892388","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23734919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:21:02:773AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651501763","codPublicacaoOrigem":"1119751769","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020279-25.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020279-25.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jos\u00e9 Carlos Cenerino - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.Fls. 160: Ante o desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, libere-se a pauta.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica.Intime-se. - ADV: CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2808","paginaFinal":"2808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855066","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21152105","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 10:22:57:387PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020279-25.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}