{"numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1020851-44.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/03\/2017 \u00e0s 11:06 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vanessa Ribeiro Mateus","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.387,32","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vicente `penha Brand\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Teresa Ferreira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 137\/156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 415\/417 e 418\/420: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, eis que tempestivos, por\u00e9m, no m\u00e9rito, REJEITO-OS. Isso porque, possuem eles car\u00e1ter eminentemente infringente, de modo que n\u00e3o podem ser acolhidos.Embora ponder\u00e1veis os argumentos trazidos, tem-se que, diferentemente do alegado, n\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a prolatada obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, de maneira que, ausentes os requisitos ensejadores, o rem\u00e9dio processual adequado \u00e9 a via recursal \u00e0 superior inst\u00e2ncia para reexame do m\u00e9rito, e n\u00e3o os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OPOSTOS CONTRA V. AC\u00d3RD\u00c3O PROLATADO NA VIG\u00caNCIA DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL DE 2015 - Aus\u00eancia dos v\u00edcios de erro, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade Prequestionamento da mat\u00e9ria debatida nos autos - Car\u00e1ter infringente revelado. Se a parte n\u00e3o concorda com o resultado do julgamento, deve buscar sua reforma pela via recursal adequada, tendo em conta que o efeito infringente emprestado aos embargos de declara\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel de forma excepcional, isto \u00e9, uma vez constatada omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O REJEITADOS. (Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-35.2015.8.26.0362\/50000, Rel. Des. FLORA MARIA NESI TOSSI SILVA, 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, j. 17.05.2017)Portanto, permanece a senten\u00e7a \u00edntegra, tal como lan\u00e7ada. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 415\/417 e 418\/420: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, eis que tempestivos, por\u00e9m, no m\u00e9rito, REJEITO-OS. Isso porque, possuem eles car\u00e1ter eminentemente infringente, de modo que n\u00e3o podem ser acolhidos.Embora ponder\u00e1veis os argumentos trazidos, tem-se que, diferentemente do alegado, n\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a prolatada obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, de maneira que, ausentes os requisitos ensejadores, o rem\u00e9dio processual adequado \u00e9 a via recursal \u00e0 superior inst\u00e2ncia para reexame do m\u00e9rito, e n\u00e3o os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OPOSTOS CONTRA V. AC\u00d3RD\u00c3O PROLATADO NA VIG\u00caNCIA DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL DE 2015 - Aus\u00eancia dos v\u00edcios de erro, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade Prequestionamento da mat\u00e9ria debatida nos autos - Car\u00e1ter infringente revelado. Se a parte n\u00e3o concorda com o resultado do julgamento, deve buscar sua reforma pela via recursal adequada, tendo em conta que o efeito infringente emprestado aos embargos de declara\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel de forma excepcional, isto \u00e9, uma vez constatada omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O REJEITADOS. (Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-35.2015.8.26.0362\/50000, Rel. Des. FLORA MARIA NESI TOSSI SILVA, 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, j. 17.05.2017)Portanto, permanece a senten\u00e7a \u00edntegra, tal como lan\u00e7ada.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Vicente `penha Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rudi   Hiroshi   Shinen\nVistos.\nFls.  415\/417  e  418\/420:  Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  eis  que  \ntempestivos,  por\u00e9m,  no  m\u00e9rito,  REJEITO-OS.  Isso  porque,  possuem  eles  car\u00e1ter  eminentemente  \ninfringente,  de  modo  que  n\u00e3o  podem  ser  acolhidos.\nEmbora  ponder\u00e1veis  os  argumentos  trazidos,  tem-se  que,  diferentemente  do  \nalegado,  n\u00e3o  h\u00e1  na  senten\u00e7a  prolatada  obscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  de  maneira  que,  \nausentes  os  requisitos  ensejadores,  o  rem\u00e9dio  processual  adequado  \u00e9  a  via  recursal  \u00e0  superior  \ninst\u00e2ncia  para  reexame  do  m\u00e9rito,  e  n\u00e3o  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.   \nNesse  sentido:\nEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  OPOSTOS  CONTRA  \nV.  AC\u00d3RD\u00c3O  PROLATADO  NA  VIG\u00caNCIA  DO  \nC\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  CIVIL  DE  2015  -  Aus\u00eancia  \ndos  v\u00edcios  de  erro,  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  \nobscuridade  Prequestionamento  da  mat\u00e9ria  \ndebatida  nos  autos  -  Car\u00e1ter  infringente  \nrevelado.  Se  a  parte  n\u00e3o  concorda  com  o \nresultado  do  julgamento,  deve  buscar  sua  \nreforma  pela  via  recursal  adequada,  tendo  em  \nconta  que  o  efeito  infringente  emprestado  aos  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  somente  \u00e9  cab\u00edvel  de  \nforma  excepcional,  isto  \u00e9,  uma  vez  constatada  \nomiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  no  julgado.  EMBARGOS  \nDE  DECLARA\u00c7\u00c3O  REJEITADOS.  (Embargos  de  \nDeclara\u00e7\u00e3o   n\u00ba \n1003098-35.2015.8.26.0362\/50000,  Rel.  Des.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38C15CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 425\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nFLORA MARIA  NESI  TOSSI  SILVA,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  P\u00fablico  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  j.  17.05.2017)\nPortanto,  permanece  a  senten\u00e7a  \u00edntegra,  tal  como  lan\u00e7ada.           \nInt.\nDe  Limeira  para  S\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI 11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38C15CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 426"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 170\/192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Vistos.Fa\u00e7am-se os autos conclusos ao MM Juiz Dr. Rudi Hiroshi Shinen, prolator da senten\u00e7a. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fa\u00e7am-se os autos conclusos ao MM Juiz Dr. Rudi Hiroshi Shinen, prolator da senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1020851-44.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Vicente `penha Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nFa\u00e7am-se   os   autos   conclusos   ao   MM   Juiz   Dr.   Rudi   Hiroshi  \nShinen,   prolator   da   senten\u00e7a.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro Mateus\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3850D9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 422"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41081618-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41073544-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 169\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos termos do artigo 487, I, do CPC, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, do autor no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo o requerente arcar com a integralidade de seu pagamento. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos termos do artigo 487, I, do CPC, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, do autor no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo o requerente arcar com a integralidade de seu pagamento.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020851-44.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Vicente `penha Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rudi   Hiroshi   Shinen\nVistos.  \nVICENTE  PENHA  BRAND\u00c3O,  qualificado  nos  autos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  c\/c  pedido  de  tutela  antecipada  e  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  \nITA\u00da,  qualificado  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  sido  funcion\u00e1rio  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  \ndesde  1988,  tendo  sido  aposentado  em  abril  de  2016.  Relata  ser  excessivo  o  valor  da  \nmensalidade  apresentada  pela  requerida,  assim  como  abusivo  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria,  sendo  \ndever  da  requerida  manter  o  autor  no  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  \nanteriormente.  Requer,  liminarmente  e  ao  final,  a  manuten\u00e7\u00e3o  no  contrato  coletivo  empresarial  \npor  tempo  indeterminado;  o  cancelamento  da  altera\u00e7\u00e3o  na  forma  de  cobran\u00e7a  unilateral  da  \nmensalidade;  o  cancelamento  da  cobran\u00e7a  por  faixa  et\u00e1ria;  o  cancelamento  do  \u00edndice  de  reajuste  \nde  135%  aplicado  \u00e0  mensalidade  de  plano  de  sa\u00fade  da  parte  autora;  o  reconhecimento  do  custo  \nprevisto  na  tabela  taxa  m\u00e9dia  nacional  familiar  pelo  valor  de  R$  1.535,83  (mil,  quinhentos  e  trinta  \ne  cinco  reais  e  oitenta  e  tr\u00eas  centavos),  se  padr\u00e3o  Executivo  I,  ou  ainda  R$  865,61  (oitocentos  e  \nsessenta  e  cinco  reais  e  sessenta  e  um  centavos)  se  especial  para  o  grupo  familiar  (titular  e  \ndependentes);  a  autoriza\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito  judicial  do  valor  acima  supracitado  at\u00e9  final  decis\u00e3o  e  \nsem  cobran\u00e7a  posteriores  de  atrasados  se  a  r\u00e9  n\u00e3o  emitir  o  boleto  no  valor  determinado  na  \nordem  judicial;  que  os  valores  cobrados  a  maior  sejam  devolvidos  imediatamente  ou  \ndevidamente  atualizados  na  data  da  efetiva  devolu\u00e7\u00e3o;  que  o  \u00edndice  de  reajuste  anual  seja  \naplicado  aos  funcion\u00e1rios  ativos;  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  em  caso  de  descumprimento  \nimediato  da  medida  nos  termos  do  artigo  537,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Atribuiu  \u00e0  causa  o  \nvalor  de  R$  10.387,32.  Juntou  documentos.  \nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  indeferido  (fls.  65\/67).\n \nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  71\/83),  em  que  alega,  em  \ns\u00edntese,  que  a  diferen\u00e7a  de  valores  existente  decorre  da  perda  da  condi\u00e7\u00e3o  de  colabora  ativa  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773DDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 09:46 . fls. 410\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020851-44.2017.8.26.0100 - lauda  2\nautor,\n n\u00e3o  havendo  conduta  abusiva,  requerendo  a  improced\u00eancia,  acrescentando  que  o  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo  na  modalidade  autogest\u00e3o  n\u00e3o  se  submete  aos  percentuais  previstos  pena  ANS.  \nR\u00e9plica  (fls.  207\/230).  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nA   prova  documental  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  de  modo  que  passo  ao  \njulgamento  antecipado  da  lide,  a  teor  do  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.  \nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  a  parte  autora  objetiva  reintegrar-se\/manter-se  no  \nplano  de  sa\u00fade  que  era  fornecido  pela  ex-empregadora  Ita\u00fa  Unibanco  em  conjunto  com  a  r\u00e9  \nFunda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  termo  de  ades\u00e3o  pactuado  entre  as  partes.\nO  usu\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  aposentado  ou  demitido  -  embora  n\u00e3o  tenha  \ncontratado  diretamente  o  conv\u00eanio  m\u00e9dico,  tem  direito  \u00e0  continuidade  da  assist\u00eancia  m\u00e9dica.  \nCom  efeito,  o  artigo  31,  da  Lei  n.9.656\/98,  assegura  o  direito  ao  ex-empregado  \naposentado  de  se  manter  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral:  Art.  31.  Ao  \naposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I e  o  \u00a7  1\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral . \nNesse  sentido,  comprovando-se  que  o  autor  contribuiu  por  mais  de  10  (dez)  \nanos  at\u00e9  sua  aposentadoria,  o  autor  deve  ter  cobertura  por  tempo  indeterminado,  assumindo  o  \npagamento  da  integralidade  da  mensalidade  do  plano:\nDIREITO  CIVIL.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  PLANO  DE  SA\u00daDE  \nCOLETIVO  EMPRESARIAL.  EMPREGADO  DEMITIDO,  \nAPOSENTADO  POSTERIORMENTE.  PRETENS\u00c3O  DE \nMANTER-SE  COMO  BENEFICI\u00c1RIO  DO  PLANO.  1.-  O  \nempregado  demitido  que  vem  a  se  aposentar  \nposteriormente  pode  ser  mantido  como  benefici\u00e1rio  do  \nplano  de  sa\u00fade  coletivo  fornecido  pela  empresa  aos  seus  \nfuncion\u00e1rios,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nexistentes  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  ainda  n\u00e3o  tenha  havido  extin\u00e7\u00e3o  regular  da  \ncobertura  e  que  assuma  o  pagamento  integral  da  \npresta\u00e7\u00e3o,  correspondente  \u00e0  sua  contribui\u00e7\u00e3o  mais  a \ncontribui\u00e7\u00e3o  patronal.  2.-  Recurso  especial  provido.  \n(REsp  1431723\/SP,  Rel.  Ministro  SIDNEI  BENETI,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773DDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 09:46 . fls. 411\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020851-44.2017.8.26.0100 - lauda  3\nTERCEIRA\n TURMA,  julgado  em  27\/05\/2014,  DJe  \n09\/06\/2014)  \nPLANO  DE  SA\u00daDE.  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER.  I.  \nManuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  dependente  como  benefici\u00e1rios  \ndo  plano  de  sa\u00fade  administrado  pela  r\u00e9  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  que  usufru\u00edam  antes  da  rescis\u00e3o  do  contrato  \nde  trabalho.  Cumprimento  da  hip\u00f3tese  do  artigo  31  da  \nLei  n\u00ba  9.656\/98.  II.  Obten\u00e7\u00e3o  de  aposentaria  no  curso  da  \nrela\u00e7\u00e3o  laboral.  Direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  indeterminada  do  \nplano,  apartando-se  a  limita\u00e7\u00e3o  referida  pelo  artigo  30  \nda  lei  de  reg\u00eancia.  Pretens\u00e3o  de  imposi\u00e7\u00e3o,  ao  segurado,  \nde  plano  voltado  aos  funcion\u00e1rios  inativos  da  ex-\nempregadora.  Afronta  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  legal.  Dualidade  de  \nplanos  n\u00e3o  admitida  pela  lei.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  Enunciado  n\u00ba  \n36  desta  C\u00e2mara.  Precedentes.  III.  Restitui\u00e7\u00e3o,  de  forma  \nsimples,  dos  valores  indevidamente  cobrados  pela  r\u00e9,  em  \nconsiderando  a  mensalidade  a  ser  apurada  em  sede  de  \nliquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  Provid\u00eancia  que  decorre  do  \nprinc\u00edpio  que  veda  o  enriquecimento  sem  causa  (artigo  \n884,  C\u00f3digo  Civil).  SENTEN\u00c7A  PRESERVADA.  APELO  \nDESPROVIDO.  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1060937-28.2015.8.26.0100,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  Doneg\u00e1  Morandini,  j.  26\/08\/2016)\nDe  outro  lado,  n\u00e3o  prospera  o  argumento  de  que  os  valores  cobrados  seriam  \nexcessivos,  nem  que  tenham  sido  cobrados  a  maior.  Vislumbra-se  que,  de  fato,  os  valores  \ncorrespondentes  ao  custo  integral  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora  s\u00e3o  aqueles  efetivamente  \ncobrados.  \nPor essa  raz\u00e3o,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  requerente  no  que  tange  ao  pedido  de  \ndevolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  cobrados  indevidamente  pela  requerida,  tendo  em  vista  ser  \nregular  a  cobran\u00e7a.  Colaciona-se  o  seguinte  julgado  acerca  da  mat\u00e9ria:\nA\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  Plano  de  sa\u00fade  coletivo.  \nPretens\u00e3o  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  estabelecido  \nentre  a  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  e  ex-empregadora,  \nmediante  pagamento  da  presta\u00e7\u00e3o  integral.  Plano  de  \nsa\u00fade  que  sofreu  reestrutura\u00e7\u00e3o,  adotando  o  modelo  \nunificado  de  faixas  et\u00e1rias  e categorias,  em  lugar  do  \nsistema  anterior,  que  distinguia  ativos  e  inativos.  \nPossibilidade  de  redesenho,  nesses  termos,  reconhecida  \npela  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a.  Valores  exigidos  que  est\u00e3o  compat\u00edveis  com  as  \ntabelas  apresentadas  a  todos  os  empregados  ativos  e  \ninativos.  Recurso  da  r\u00e9  provido  e  improvido  o  recurso  do  \nautor.  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1053857-76.2016.8.26.0100,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773DDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 09:46 . fls. 412\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020851-44.2017.8.26.0100 - lauda  4\n2\u00aa\n C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Jos\u00e9  Joaquim  dos  \nSantos,  j.  01\/08\/2017)\n \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  I,  do  CPC,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  para  o  fim  de  determinar  a  reintegra\u00e7\u00e3o,  por  \ntempo  indeterminado,  do  autor  no  plano  de  sa\u00fade  mantido  pela  sua  ex-empregadora,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  termo  de  ades\u00e3o  pactuado,  devendo  o  requerente  arcar  com  a \nintegralidade  de  seu  pagamento.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  reciproca,  arcar\u00e3o  o  autor  e  o  r\u00e9u  com  o  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais  no  montante  de  50%  cada.  Ainda,  fixo  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa  para  o  patrono  de  cada  uma  das  partes,  nos  \ntermos  do  artigo  85,  \u00a714,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.I.C.\nDe  Limeira  para  S\u00e3o  Paulo , 07  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI 11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773DDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUDI HIROSHI SHINEN, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 09:46 . fls. 413"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40872514-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/08\/2017 22:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 151\/168","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia ao autor, por cinco dias, da farta documenta\u00e7\u00e3o acostada pela r\u00e9 \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 237\/240. Ap\u00f3s, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, na medida em que a mat\u00e9ria versada n\u00e3o demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Int. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia ao autor, por cinco dias, da farta documenta\u00e7\u00e3o acostada pela r\u00e9 \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 237\/240. Ap\u00f3s, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, na medida em que a mat\u00e9ria versada n\u00e3o demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   701\/704   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6101   -   E-mail:   msegundo@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020851-44.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100  \nRequerente : Vicente `penha  Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Ribeiro   Mateus\nVistos.\nCi\u00eancia   ao   autor,   por   cinco   dias,   da   farta   documenta\u00e7\u00e3o   acostada  \npela   r\u00e9   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   237\/240.  \nAp\u00f3s,   venham   os   autos   conclusos   para   senten\u00e7a,   na   medida   em   que  \na   mat\u00e9ria   versada   n\u00e3o   demanda   dila\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria.    \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro  Mateus\n      Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C0CBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 15:41 . fls. 403"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40620073-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 19:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 147\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 da documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a r\u00e9plica (art. 437, \u00a71 \u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 da documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a r\u00e9plica (art. 437, \u00a71 \u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40516061-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 21:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40470337-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 181\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se a r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em grau recursal.Fica a requerida intimada do efeito ativo concedido, para, por ora, obstar o reajuste do plano de sa\u00fade por faixa et\u00e1ria.No mais, aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de r\u00e9plica. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 120\/137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se a r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em grau recursal.Fica a requerida intimada do efeito ativo concedido, para, por ora, obstar o reajuste do plano de sa\u00fade por faixa et\u00e1ria.No mais, aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1020851-44.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Vicente `penha Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nCumpra-se   a   r.   decis\u00e3o   monocr\u00e1tica   proferida   em   grau   recursal.\nFica   a   requerida   intimada   do   efeito   ativo   concedido,   para,   por  \nora,   obstar   o   reajuste   do   plano   de   sa\u00fade   por   faixa   et\u00e1ria.\nNo   mais,   aguarde-se   o   decurso   de   prazo   para   apresenta\u00e7\u00e3o   de  \nr\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2017 .\nPaula  Velloso  Rodrigues  Ferreri\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FA8091. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 201"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40395570-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2017 01:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40356522-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617482515TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 183\/200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Vistos.O autor alega que, ap\u00f3s seu desligamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 sua ex-empregadora (Ita\u00fa Inform\u00e1tica S.A.), decorrido o prazo previsto na CCT, houve aumento abusivo da mensalidade paga ao plano de sa\u00fade operado pela r\u00e9. Segundo narra, anteriormente arcava com o custo de R$ 1.116,00 , al\u00e9m de R$ 1.077,26 para agregado e, ap\u00f3s decorrido o prazo de car\u00eancia contado da data de seu desligamento, o pre\u00e7o para o mesmo servi\u00e7o subiu para R$ 2.631,85 t\u00e3o somente para o autor.Anoto que o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998 prev\u00ea que, ap\u00f3s a aposentadoria, o empregado tem direito a manter-se no plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, desde que arque com a integralidade do custo, em paridade com a ativa.No caso dos autos, o aumento do gasto do plano de sa\u00fade do autor n\u00e3o \u00e9 flagrantemente desproporcional ao que prev\u00ea a lei.A mera incid\u00eancia da condi\u00e7\u00e3o de reajuste por faixa et\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 abusiva, conforme decidido no REsp 1568244\/RJ, admitido a julgamento pelo rito dos recursos repetitivos - Tema 952 - fixando a seguinte tese: \"O reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a de\u00a0faixa et\u00e1ria\u00a0do benefici\u00e1rio \u00e9 v\u00e1lido desde que (i) haja previs\u00e3o contratual, (ii) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores e (iii) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso\". Vale destacar que, em que pese o regime jur\u00eddico anterior do autor n\u00e3o prever o reajuste por faixa et\u00e1ria, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, deve ser mantida a paridade entre as condi\u00e7\u00f5es do pessoal da ativa e inativos, de maneira que n\u00e3o existe, no caso, direito adquirido ao regime jur\u00eddico. Assim, \u00e9 v\u00e1lida, no caso concreto, a incid\u00eancia do reajuste por faixa et\u00e1ria.De outro lado, o reajuste aplicado pela r\u00e9, n\u00e3o excede a razoabilidade, considerando que o autor, por lei, deve assumir o pagamento da cota-parte de sua empregadora.Veja-se que o novo valor (R$ 2.631,85) equivale a aproximadamente o dobro do que era anteriormente pago (R$ 1.116,00), de maneira que cabe presumir que o indigitado aumento corresponde ao reajuste al\u00e9m da incorpora\u00e7\u00e3o da cota-parte da sua antiga empregadora.Ante o exposto, por ausente a probabilidade do direito alegado, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Em caso de descumprimento, desde j\u00e1 fica autorizada a consigna\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo do valor autorizado, devendo a parte autora comunicar o dep\u00f3sito de cada parcela at\u00e9 a senten\u00e7a final.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O autor alega que, ap\u00f3s seu desligamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 sua ex-empregadora (Ita\u00fa Inform\u00e1tica S.A.), decorrido o prazo previsto na CCT, houve aumento abusivo da mensalidade paga ao plano de sa\u00fade operado pela r\u00e9. Segundo narra, anteriormente arcava com o custo de R$ 1.116,00 , al\u00e9m de R$ 1.077,26 para agregado e, ap\u00f3s decorrido o prazo de car\u00eancia contado da data de seu desligamento, o pre\u00e7o para o mesmo servi\u00e7o subiu para R$ 2.631,85 t\u00e3o somente para o autor.Anoto que o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998 prev\u00ea que, ap\u00f3s a aposentadoria, o empregado tem direito a manter-se no plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, desde que arque com a integralidade do custo, em paridade com a ativa.No caso dos autos, o aumento do gasto do plano de sa\u00fade do autor n\u00e3o \u00e9 flagrantemente desproporcional ao que prev\u00ea a lei.A mera incid\u00eancia da condi\u00e7\u00e3o de reajuste por faixa et\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 abusiva, conforme decidido no REsp 1568244\/RJ, admitido a julgamento pelo rito dos recursos repetitivos - Tema 952 - fixando a seguinte tese: \"O reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a de\u00a0faixa et\u00e1ria\u00a0do benefici\u00e1rio \u00e9 v\u00e1lido desde que (i) haja previs\u00e3o contratual, (ii) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores e (iii) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso\". Vale destacar que, em que pese o regime jur\u00eddico anterior do autor n\u00e3o prever o reajuste por faixa et\u00e1ria, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, deve ser mantida a paridade entre as condi\u00e7\u00f5es do pessoal da ativa e inativos, de maneira que n\u00e3o existe, no caso, direito adquirido ao regime jur\u00eddico. Assim, \u00e9 v\u00e1lida, no caso concreto, a incid\u00eancia do reajuste por faixa et\u00e1ria.De outro lado, o reajuste aplicado pela r\u00e9, n\u00e3o excede a razoabilidade, considerando que o autor, por lei, deve assumir o pagamento da cota-parte de sua empregadora.Veja-se que o novo valor (R$ 2.631,85) equivale a aproximadamente o dobro do que era anteriormente pago (R$ 1.116,00), de maneira que cabe presumir que o indigitado aumento corresponde ao reajuste al\u00e9m da incorpora\u00e7\u00e3o da cota-parte da sua antiga empregadora.Ante o exposto, por ausente a probabilidade do direito alegado, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Em caso de descumprimento, desde j\u00e1 fica autorizada a consigna\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo do valor autorizado, devendo a parte autora comunicar o dep\u00f3sito de cada parcela at\u00e9 a senten\u00e7a final.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020851-44.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Vicente `penha Brand\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nO   autor   alega   que,   ap\u00f3s   seu   desligamento   em   rela\u00e7\u00e3o   \u00e1   sua   ex-\nempregadora   (Ita\u00fa   Inform\u00e1tica   S.A.),   decorrido   o   prazo   previsto   na   CCT,   houve  \naumento   abusivo   da   mensalidade   paga   ao   plano   de   sa\u00fade   operado   pela   r\u00e9.  \nSegundo   narra,   anteriormente   arcava   com   o   custo   de   R$   1.116,00   ,  \nal\u00e9m   de   R$   1.077,26   para   agregado   e,   ap\u00f3s   decorrido   o   prazo   de   car\u00eancia  \ncontado   da   data   de   seu   desligamento,   o   pre\u00e7o   para   o   mesmo   servi\u00e7o   subiu   para  \nR$   2.631,85   t\u00e3o   somente   para   o   autor.\nAnoto   que   o   artigo   31   da   Lei   n\u00ba   9.656\/1998   prev\u00ea   que,   ap\u00f3s   a  \naposentadoria,   o   empregado   tem   direito   a   manter-se   no   plano,   nas   mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es,   desde   que   arque   com   a   integralidade   do   custo,   em   paridade   com   a  \nativa.\nNo   caso   dos   autos,   o   aumento   do   gasto   do   plano   de   sa\u00fade   do   autor  \nn\u00e3o   \u00e9   flagrantemente   desproporcional   ao   que   prev\u00ea   a   lei.\nA   mera   incid\u00eancia   da   condi\u00e7\u00e3o   de   reajuste   por   faixa   et\u00e1ria   n\u00e3o   \u00e9  \nabusiva,   conforme   decidido   no   REsp   1568244\/RJ,   admitido   a   julgamento   pelo   rito  \ndos   recursos   repetitivos   -   Tema   952   \u2013   fixando   a   seguinte   tese: \n\"O  reajuste  de  \nmensalidade de  plano  de  sa\u00fade  individual  ou  familiar  fundado  na  mudan\u00e7a  \nde\u00a0faixa et\u00e1ria\u00a0do  benefici\u00e1rio  \u00e9  v\u00e1lido  desde  que  (i)  haja  previs\u00e3o  contratual,  (ii)  \nsejam observadas  as  normas  expedidas  pelos  \u00f3rg\u00e3os  governamentais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8F54C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:57 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nreguladores e  (iii)  n\u00e3o  sejam  aplicados  percentuais  desarrazoados  ou  aleat\u00f3rios  \nque, concretamente  e  sem  base  atuarial  id\u00f4nea,  onerem  excessivamente  o \nconsumidor ou  discriminem  o  idoso\".\n \nVale destacar  que,  em  que  pese  o  regime  jur\u00eddico  anterior  do  autor  \nn\u00e3o prever  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  orienta\u00e7\u00e3o  pretoriana,  deve  \nser mantida  a  paridade  entre  as  condi\u00e7\u00f5es  do  pessoal  da  ativa  e  inativos,  de  \nmaneira que  n\u00e3o  existe,  no  caso,  direito  adquirido  ao  regime  jur\u00eddico.  \nAssim, \u00e9  v\u00e1lida,  no  caso  concreto,  a  incid\u00eancia  do  reajuste  por  faixa  \net\u00e1ria.\nDe outro  lado,  o  reajuste  aplicado  pela  r\u00e9,  n\u00e3o  excede  a \nrazoabilidade, considerando  que  o  autor,  por  lei,  deve  assumir  o  pagamento  da  \ncota-parte de  sua  empregadora.\nVeja-se que  o  novo  valor  (R$  2.631,85)  equivale  a  aproximadamente  \no dobro  do  que  era  anteriormente  pago  (R$  1.116,00),  de  maneira  que  cabe  \npresumir que  o  indigitado  aumento  corresponde  ao  reajuste  al\u00e9m  da  incorpora\u00e7\u00e3o  \nda cota-parte  da  sua  antiga  empregadora.\nAnte   o   exposto,   por   ausente   a   probabilidade   do   direito   alegado,  \nindefiro   a   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela.\nEm   caso   de   descumprimento,   desde   j\u00e1   fica   autorizada   a  \nconsigna\u00e7\u00e3o   em   ju\u00edzo   do   valor   autorizado,   devendo   a   parte   autora   comunicar   o  \ndep\u00f3sito   de   cada   parcela   at\u00e9   a   senten\u00e7a   final.\nA  despeito  da  previs\u00e3o  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nou  de  media\u00e7\u00e3o  (art.  334,  CPC),  tal  expediente,  aplicado  de  forma  perempt\u00f3ria  e  \ninflex\u00edvel,  implicar\u00e1  colapso  do  CEJUSC  local  e  mesmo  da  pauta  de  audi\u00eancias  \ndeste  ju\u00edzo,  sem  correspondente  ganho  em  celeridade  e  efetividade  processuais.\nAssim, imperioso  ponderar  que  \u00e9  dedut\u00edvel  do  novo  sistema  a \natribui\u00e7\u00e3o ao  juiz  de  poder  geral  de  adaptabilidade  procedimental  \u00e0s  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8F54C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:57 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nespecificidades do  lit\u00edgio  (art.  139,  VI,  do  CPC),  de  modo  que,  n\u00e3o  se  nos  mostra  \nprejudicial a  qualquer  dos  litigantes  ou  mesmo  ao  objetivo  da  lei,  relegar  a \nsolenidade para  momento  posterior.\nE isto  se  faz  em  considera\u00e7\u00e3o  ao  dever  do  juiz  de  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel do  processo  e  pela  possibilidade  de  promover  a  qualquer  tempo,  a  \nautocomposi\u00e7\u00e3o (art.  139,  II  e  V,  CPC).\nPor isso,  at\u00e9  que  seja  estruturada  de  forma  eficiente  o  setor  \ndestinado \u00e0  composi\u00e7\u00e3o  entre  os  litigantes,  por  ora,  deixo  de  designar  audi\u00eancia,  \ndesde j\u00e1  alvitrando  que  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  se  d\u00ea  ap\u00f3s  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  \npontos controvertidos  e  estabiliza\u00e7\u00e3o  da  demanda,  de  modo  mais  eficiente  e  \nproveitoso.\nNestes termos,  cite-se  o  requerido  para  querendo  contestar  em  15  \ndias (arts.  335,  III,  c.c.  231,  CPC),  sob  pena  de  serem  presumidos  verdadeiros  os  \nfatos alegados  na  inicial.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro  Mateus\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020851-44.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8F54C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:57 . fls. 67"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881810","codPublicacaoOrigem":"1198834329","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos termos do artigo 487, I, do CPC, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, do autor no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo o requerente arcar com a integralidade de seu pagamento. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"174","paginaFinal":"174","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688833655","codPublicacaoOrigem":"1153019051","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 da documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a r\u00e9plica (art. 437, \u00a71 \u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0187\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"151","paginaFinal":"151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881753","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23046926","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 08:02:25:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720993496","codPublicacaoOrigem":"1177940149","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Ci\u00eancia ao autor, por cinco dias, da farta documenta\u00e7\u00e3o acostada pela r\u00e9 \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 237\/240. Ap\u00f3s, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, na medida em que a mat\u00e9ria versada n\u00e3o demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Int. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"155","paginaFinal":"155","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905252","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24553298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 09:09:08:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641851385","codPublicacaoOrigem":"1110378067","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.O autor alega que, ap\u00f3s seu desligamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 sua ex-empregadora (Ita\u00fa Inform\u00e1tica S.A.), decorrido o prazo previsto na CCT, houve aumento abusivo da mensalidade paga ao plano de sa\u00fade operado pela r\u00e9. Segundo narra, anteriormente arcava com o custo de R$ 1.116,00 , al\u00e9m de R$ 1.077,26 para agregado e, ap\u00f3s decorrido o prazo de car\u00eancia contado da data de seu desligamento, o pre\u00e7o para o mesmo servi\u00e7o subiu para R$ 2.631,85 t\u00e3o somente para o autor.Anoto que o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998 prev\u00ea que, ap\u00f3s a aposentadoria, o empregado tem direito a manter-se no plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, desde que arque com a integralidade do custo, em paridade com a ativa.No caso dos autos, o aumento do gasto do plano de sa\u00fade do autor n\u00e3o \u00e9 flagrantemente desproporcional ao que prev\u00ea a lei.A mera incid\u00eancia da condi\u00e7\u00e3o de reajuste por faixa et\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 abusiva, conforme decidido no REsp 1568244\/RJ, admitido a julgamento pelo rito dos recursos repetitivos - Tema 952 - fixando a seguinte tese: \"O reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a defaixa et\u00e1riado benefici\u00e1rio \u00e9 v\u00e1lido desde que (i) haja previs\u00e3o contratual, (ii) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores e (iii) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso\". Vale destacar que, em que pese o regime jur\u00eddico anterior do autor n\u00e3o prever o reajuste por faixa et\u00e1ria, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o pretoriana, deve ser mantida a paridade entre as condi\u00e7\u00f5es do pessoal da ativa e inativos, de maneira que n\u00e3o existe, no caso, direito adquirido ao regime jur\u00eddico. Assim, \u00e9 v\u00e1lida, no caso concreto, a incid\u00eancia do reajuste por faixa et\u00e1ria.De outro lado, o reajuste aplicado pela r\u00e9, n\u00e3o excede a razoabilidade, considerando que o autor, por lei, deve assumir o pagamento da cota-parte de sua empregadora. Veja-se que o novo valor (R$ 2.631,85) equivale a aproximadamente o dobro do que era anteriormente pago (R$ 1.116,00), de maneira que cabe presumir que o indigitado aumento corresponde ao reajuste al\u00e9m da incorpora\u00e7\u00e3o da cota-parte da sua antiga empregadora.Ante o exposto, por ausente a probabilidade do direito alegado, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Em caso de descumprimento, desde j\u00e1 fica autorizada a consigna\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo do valor autorizado, devendo a parte autora comunicar o dep\u00f3sito de cada parcela at\u00e9 a senten\u00e7a final.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"848734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20668324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 10:49:54:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666956601","codPublicacaoOrigem":"1134719217","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Cumpra-se a r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em grau recursal.Fica a requerida intimada do efeito ativo concedido, para, por ora, obstar o reajuste do plano de sa\u00fade por faixa et\u00e1ria.No mais, aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de r\u00e9plica. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"170","paginaFinal":"170","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"865437","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21970925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 10:35:22:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640991619","codPublicacaoOrigem":"1109384241","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020851-44.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Vicente 'penha Brand\u00e3o ADVOGADO : 215055\/SP - Maria Teresa Ferreira da Silva REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 10\/03\/2017","paginaInicial":"13","paginaFinal":"13","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"848130","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20621699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 10:19:55:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764934890","codPublicacaoOrigem":"1206440636","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fa\u00e7am-se os autos conclusos ao MM Juiz Dr. Rudi Hiroshi Shinen, prolator da senten\u00e7a. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672336","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:47:37:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772210824","codPublicacaoOrigem":"1211133526","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fls. 415\/417 e 418\/420: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, eis que tempestivos, por\u00e9m, no m\u00e9rito, REJEITO-OS. Isso porque, possuem eles car\u00e1ter eminentemente infringente, de modo que n\u00e3o podem ser acolhidos.Embora ponder\u00e1veis os argumentos trazidos, tem-se que, diferentemente do alegado, n\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a prolatada obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, de maneira que, ausentes os requisitos ensejadores, o rem\u00e9dio processual adequado \u00e9 a via recursal \u00e0 superior inst\u00e2ncia para reexame do m\u00e9rito, e n\u00e3o os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OPOSTOS CONTRA V. AC\u00d3RD\u00c3O PROLATADO NA VIG\u00caNCIA DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL DE 2015 - Aus\u00eancia dos v\u00edcios de erro, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade Prequestionamento da mat\u00e9ria debatida nos autos - Car\u00e1ter infringente revelado. Se a parte n\u00e3o concorda com o resultado do julgamento, deve buscar sua reforma pela via recursal adequada, tendo em conta que o efeito infringente emprestado aos embargos de declara\u00e7\u00e3o somente \u00e9 cab\u00edvel de forma excepcional, isto \u00e9, uma vez constatada omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O REJEITADOS. (Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00ba 1003098-35.2015.8.26.0362\/50000, Rel. Des. FLORA MARIA NESI TOSSI SILVA, 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, j. 17.05.2017)Portanto, permanece a senten\u00e7a \u00edntegra, tal como lan\u00e7ada. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA RIBEIRO MATEUS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"143","paginaFinal":"143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27001061","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 08:52:17:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"418\/420","numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100|418\/420|1003098-35.2015.8.26.0362","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665385403","codPublicacaoOrigem":"1133505164","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020851-44.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020851-44.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Vicente 'penha Brand\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0134\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"123","paginaFinal":"123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21900194","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 21 2017 12:00:46:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020851-44.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}