{"numero":"1020858-63.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"1020858-63.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 09:11 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.110,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdecir Ribeiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Santos Grandi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70305294-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 29\/09\/2017 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70300842-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 26\/09\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1892\/1919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, condeno a requerida pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 4.685,00 (quatro mil, seiscentos e oitenta e cinco reais). Em rela\u00e7\u00e3o ao termo a quo da incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, consignando altera\u00e7\u00e3o de posicionamento diante da S\u00famula 362 do STJ, dever\u00e1 tal quantia ser atualizada monetariamente a partir da presente data. Outrossim, com o mesmo racioc\u00ednio, como at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia valor l\u00edquido, n\u00e3o havia mora, pelo que determino a incid\u00eancia tamb\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da presente.Diante do pedido formulado em inicial e do documento de fls. 13, concedo \u00e0 parte pleiteante os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se. Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 468,50, em guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \" Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Thiago Santos Grandi (OAB 283148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, condeno a requerida pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 4.685,00 (quatro mil, seiscentos e oitenta e cinco reais). Em rela\u00e7\u00e3o ao termo a quo da incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, consignando altera\u00e7\u00e3o de posicionamento diante da S\u00famula 362 do STJ, dever\u00e1 tal quantia ser atualizada monetariamente a partir da presente data. Outrossim, com o mesmo racioc\u00ednio, como at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia valor l\u00edquido, n\u00e3o havia mora, pelo que determino a incid\u00eancia tamb\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da presente.Diante do pedido formulado em inicial e do documento de fls. 13, concedo \u00e0 parte pleiteante os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se. Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 468,50, em guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \"","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1020858-63.2017.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1020858-63.2017.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Valdecir Ribeiro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9099\/95.\nDecido.\nReclama  o  autor  que  veio  a  descobrir  que  seu  nome  se  encontrava  \nnegativado  por  ordem  da  r\u00e9,  por  conta  de  d\u00e9bito  cuja  origem  desconhece.  Afirma  ainda  \nque  ap\u00f3s  comunicar  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  a  irregularidade  da  anota\u00e7\u00e3o  lan\u00e7ada,  esta  \nretirou  o  nome  do  requerente  do  cadastro  restritivo.  Com  tais  considera\u00e7\u00f5es,  requer  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos  no  evento.\nCitada,  a  r\u00e9  contestou  o  feito  intempestivamente,  fato  que,  a  teor  do  art.  20  \nda  Lei  9099\/95,  acarreta  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  revelia  da  r\u00e9  e  a  consequente  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  do  quanto  alegado  pela  parte  autora  em  sua  inicial.  \nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  for\u00e7oso  concluir  que,  de  tal  evento,  advieram  danos  \nmorais  ao  autor,  os  quais  s\u00e3o  presumidos  no  caso  em  apre\u00e7o.\nQuando  a  negativa\u00e7\u00e3o  se  d\u00e1  por  conta  de  efetiva  d\u00edvida,  longe  de  se  \nconsubstanciar  em  ato  il\u00edcito,  mostra-se  como  efetivo  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  Quando,  \ncomo  no  caso  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  d\u00edvida,  a  negativa\u00e7\u00e3o  se  consubstancia  em  \nverdadeiro  ato  il\u00edcito,  do  qual  adv\u00eam  claros  preju\u00edzos  morais  para  a  v\u00edtima.  \n\u00c9  fato  not\u00f3rio  o  desgaste  que  qualquer  cidad\u00e3o  sofre  ao  ser  \u201cnegativado\u201d  \nem  \u00f3rg\u00e3os  como  a  SERASA  e  SPC.  Fatalmente  ter\u00e1  compras  a  prazo  negadas,  ap\u00f3s  a  \nsimples  consulta  de  seu  nome.  Da\u00ed  a  desnecessidade  de  exigir  da  v\u00edtima  a  prova  do  dano  \nmoral.  Ensina  Antonio  Jeov\u00e1  Santos\n,  na  obra  \u201cDano  Moral  Indeniz\u00e1vel\u201d,  editora  M\u00e9todo,  \n3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1gina  497:  \u201c O  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  injusto  suscet\u00edvel  de  ressarcimento,  \nnasce  do  pr\u00f3prio  ato,  do  lan\u00e7amento  do  nome  da  v\u00edtima  no  rol  destinado  a \ninadimplentes.  Nada  de  exigir  prova  acerca  da  ang\u00fastia  e  humilha\u00e7\u00e3o  que  o  ofendido  \nnem  sempre  se  submete.  O  il\u00edcito  est\u00e1  no  ato  culposo  de  encaminhamento  do  nome  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020858-63.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1A93765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 301\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1020858-63.2017.8.26.0576 - lauda  2\nalgu\u00e9m\n a  bancos  de  dados  que  visam  \u00e0  prote\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.  E  \u00e9  o  bastante  para  que  haja  \nindeniza\u00e7\u00e3o.  Despiciendo  se  torna  ao  autor  efetuar  gin\u00e1stica  intelectual  na  tentativa  de  \nmostrar  que  sofreu  vexa\u00e7\u00e3o  em  algum  estabelecimento  comercial,  quando  foi  efetuar  e  \nfoi  glosado  porque  seu  nome  apareceu  na  \u201clista  negra\u201d.  Este  fato  nem  sempre  ocorre  e  \nnem  por  isso,  o  ofensor  deixar\u00e1  de  ser  respons\u00e1vel  pela  injuridicidade  de  seu  ato. \u201d.\nLogo,  havendo  danos  decorrentes  da  conduta  do  requerido,  nasce  obriga\u00e7\u00e3o  \nda  repara\u00e7\u00e3o.\nPasso \u00e0  liquida\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  h\u00e1  na  lei  ou  na  jurisprud\u00eancia  crit\u00e9rio  fixo  para  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nSe  por  um  lado  deve  ser  um  quantum  capaz  de  intimidar  o  respons\u00e1vel  pelo  dano,  evitando-\nse  repeti\u00e7\u00f5es,  por  outro  n\u00e3o  pode  constituir  a  indeniza\u00e7\u00e3o  fonte  de  enriquecimento  il\u00edcito.\nEm  casos  como  o presente,  tem-se  adotado  neste  juizado  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  10  vezes  o  valor  da  inscri\u00e7\u00e3o.  Trata-se  de  patamar  que  normalmente  \u00e9  \njusto,  porquanto  materializa  o  equil\u00edbrio  entre  o  car\u00e1ter  punitivo  e  a  veda\u00e7\u00e3o  de  \nenriquecimento  sem  causa.  Por\u00e9m,  alterando\n posicionamento  anterior,  o  ju\u00edzo  vem  \nadotando  um  piso  de  5  (cinco)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  para  os  casos  em  que  o  crit\u00e9rio  supra  \nresultar  em  quantia  inferior,  j\u00e1  que  menos  do  que  tal  valor  poderia  estimular  a  pr\u00e1tica  \nagressiva  em  quest\u00e3o,  e  um  teto  de  vinte  para  evitar  excessos  indenizat\u00f3rios.  Assim,  no  \npresente  caso,  tomado  o  valor  da  negativa\u00e7\u00e3o  (fls.  18),  seria  o  caso  de  arbitrar  os  danos  \nmorais  no  d\u00e9cuplo  da  quantia  negativada.  Contudo\n,  considerando  o  quanto  lealmente  \ninformado  pelo  autor,  no  sentido  de  que  a  r\u00e9,  assim  que  comunicada  do  equ\u00edvoco,  adotou  \npostura  proativa  e  excluiu  o  nome  do  requerente  sem  a  necessidade  de  medida  judicial  \nespec\u00edfica,  delibero  arbitrar  os  danos  morais  sofridos  no  importe  de  cinco  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos,  liquidando-os  em  R$  4.685,00.  \nPosto  isto,  e  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial  e,  em  consequ\u00eancia,  condeno  a  requerida  \npagar  ao  autor,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  a  quantia  de  R$  4.685,00  (quatro  mil,  seiscentos  \ne  oitenta  e  cinco  reais) .  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  termo  a  quo  da  incid\u00eancia  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  \nconsignando\n altera\u00e7\u00e3o  de  posicionamento  diante  da  S\u00famula  362  do  STJ,  dever\u00e1  tal  quantia  \nser  atualizada  monetariamente  a  partir  da  presente  data.  Outrossim\n,  com  o  mesmo  \nracioc\u00ednio,  como  at\u00e9  ent\u00e3o  n\u00e3o  havia  valor  l\u00edquido,  n\u00e3o  havia  mora,  pelo  que  determino  a  \nincid\u00eancia  tamb\u00e9m  dos  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  presente.\nDiante  do  pedido  formulado  em  inicial  e  do  documento  de  fls.  13,  concedo  \n\u00e0  parte  pleiteante  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  anotando-se.  \nSem  sucumb\u00eancia.\nP.R.I.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020858-63.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1A93765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 302\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1020858-63.2017.8.26.0576 - lauda  3\n\"Valores\n a  recolher  ao  Estado  em  caso  de  Recurso:   Preparo  do  recurso:  R$  468,50 ,  em  \nguia  DARE-SP,  c\u00f3digo  230-6  (ATEN\u00c7\u00c3O  ao  preenchimento  da  guia  nos  termos  do  Provimento  CG  n\u00ba  \n33\/2013),  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Recolher  valor  referente  \u00e0  Carteira  de  advogados,  se  necess\u00e1rio  (caso  ainda  \nn\u00e3o  conste  dos  autos)  \u2013  taxa  de  procura\u00e7\u00e3o:   R$  18,74  em  guia  DARE-SP,  c\u00f3digo  304-9.  Os  prazos  nos  \nJuizados  s\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua  (prazos  contados  de  forma  cont\u00ednua,  conforme  Enunciado  74  \nFOJESP:  \"Salvo  disposi\u00e7\u00e3o  expressa  em  contr\u00e1rio,  todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  \nser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento.\") \" \"  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 01  de  setembro  de 2017 .\nCristiano  de Castro  Jarreta  Coelho\nAssinatura  digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020858-63.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1A93765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 303"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70254213-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70243776-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1807\/1849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o e documentos seguintes: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Thiago Santos Grandi (OAB 283148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Contesta\u00e7\u00e3o e documentos seguintes: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\").","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 30\/36 \u00e9 INTEMPESTIVA, tendo decorrido o prazo legal na data de 07.06.17, pois a CITA\u00c7\u00c3O se deu em 23.05.17, conforme A.R. de fls. 28.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70175517-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697037838TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Valdecir Ribeiro Dilig\u00eancia : 24\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697037824TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2134\/2140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: \"Considerada a dispensa legal de custas em primeiro grau no \u00e2mbito do juizado, o requerimento de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado oportunamente em eventual recurso do interessado, quando de sua interposi\u00e7\u00e3o. Expedida intima\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, do presente, e CITA\u00c7\u00c3O \u00e0 parte requerida para resposta, em 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da cita\u00e7\u00e3o (ADVERT\u00caNCIA: o prazo \u00e9 contado em dias corridos a partir da data do recebimento da carta). Dispensada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pelo MM. Juiz de Direito em a\u00e7\u00f5es como a presente, orientado pelos princ\u00edpios da informalidade e celeridade dos processos que tramitam nos Juizados Especiais. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" Advogados(s): Thiago Santos Grandi (OAB 283148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Considerada a dispensa legal de custas em primeiro grau no \u00e2mbito do juizado, o requerimento de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado oportunamente em eventual recurso do interessado, quando de sua interposi\u00e7\u00e3o. Expedida intima\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, do presente, e CITA\u00c7\u00c3O \u00e0 parte requerida para resposta, em 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da cita\u00e7\u00e3o (ADVERT\u00caNCIA: o prazo \u00e9 contado em dias corridos a partir da data do recebimento da carta). Dispensada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pelo MM. Juiz de Direito em a\u00e7\u00f5es como a presente, orientado pelos princ\u00edpios da informalidade e celeridade dos processos que tramitam nos Juizados Especiais. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757105876","codPublicacaoOrigem":"1201453327","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020858-63.2017.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1020858-63.2017.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Valdecir Ribeiro - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, condeno a requerida pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 4.685,00 (quatro mil, seiscentos e oitenta e cinco reais). Em rela\u00e7\u00e3o ao termo a quo da incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, consignando altera\u00e7\u00e3o de posicionamento diante da S\u00famula 362 do STJ, dever\u00e1 tal quantia ser atualizada monetariamente a partir da presente data. Outrossim, com o mesmo racioc\u00ednio, como at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia valor l\u00edquido, n\u00e3o havia mora, pelo que determino a incid\u00eancia tamb\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da presente.Diante do pedido formulado em inicial e do documento de fls. 13, concedo \u00e0 parte pleiteante os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se. Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 468,50, em guia DARESP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \" - ADV: THIAGO SANTOS GRANDI (OAB 283148\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1900","paginaFinal":"1900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728542199","codPublicacaoOrigem":"1182339843","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020858-63.2017.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1020858-63.2017.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Valdecir Ribeiro - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Contesta\u00e7\u00e3o e documentos seguintes: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). - ADV: THIAGO SANTOS GRANDI (OAB 283148\/ SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL CRISTINA SALINAS MIRANDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1822","paginaFinal":"1822","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24947687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:59:56:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671346391","codPublicacaoOrigem":"1137869710","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020858-63.2017.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020858-63.2017.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Valdecir Ribeiro ADVOGADO : 283148\/SP - Thiago Santos Grandi REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 02\/05\/2017","paginaInicial":"1769","paginaFinal":"1769","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"868379","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22170108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:54:04:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020858-63.2017.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}