{"numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1020418-12.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/07\/2017 \u00e0s 14:15 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Simone Curado Ferreira Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.982,39","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andreia Santana Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Alo Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0988\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 865\/869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70288678-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0988\/2017 Teor do ato: Ao autor, sobre peti\u00e7\u00e3o de fls. 51\/52, em 15 dias. Advogados(s): Luiz Alo Junior (OAB 214569\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao autor, sobre peti\u00e7\u00e3o de fls. 51\/52, em 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70280734-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 13:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0942\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0942\/2017 Teor do ato: Vistos.Reconsidero o despacho de fls. 47 e, diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46, HOMOLOGO, para que produza seus devidos e legais efeitos, o acordo apresentado.Por conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487,III, AL\u00cdNEA \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Aguarde-se no arquivo o cumprimento do acordo, devendo o autor noticiar o seu cumprimento para fins de anota\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, anote-se.Expe\u00e7a-se guia de levantamento do saldo da condu\u00e7\u00e3o, se requerido.N\u00e3o incide taxa judici\u00e1ria.Oportunamente, anote-se no sistema os dados necess\u00e1rios \u00e0 extra\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o, por ocasi\u00e3o do arquivamento dos autos e arquivem-se.P.I.C. Advogados(s): Luiz Alo Junior (OAB 214569\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Reconsidero o despacho de fls. 47 e, diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46, HOMOLOGO, para que produza seus devidos e legais efeitos, o acordo apresentado.Por conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487,III, AL\u00cdNEA \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Aguarde-se no arquivo o cumprimento do acordo, devendo o autor noticiar o seu cumprimento para fins de anota\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, anote-se.Expe\u00e7a-se guia de levantamento do saldo da condu\u00e7\u00e3o, se requerido.N\u00e3o incide taxa judici\u00e1ria.Oportunamente, anote-se no sistema os dados necess\u00e1rios \u00e0 extra\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o, por ocasi\u00e3o do arquivamento dos autos e arquivem-se.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   42\/44   -   Centro\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3607   -   E-mail:   santos7cv@tjsp.jus.br      \n1020418-12.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1020418-12.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Andreia Santana  Gomes\nRequerido : Banco Itau S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  28\/08\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Simone  Curado  \nFerreira  Oliveira.  Eu,  Carlos  Guilherme  Roma  \nFeliciano,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). Simone   Curado   Ferreira   Oliveira\nVistos.\nReconsidero  o  despacho  de  fls.  47  e,  diante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n45\/46,  HOMOLOGO,  para  que  produza  seus  devidos  e  legais  efeitos,  o  acordo  apresentado.\nPor  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO  COM  \nRESOLU\u00c7\u00c3O  DE  M\u00c9RITO,   e  o  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  487,III,  AL\u00cdNEA  \"b\",  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAguarde-se  no  arquivo  o  cumprimento  do  acordo,  devendo  o  \nautor  noticiar  o  seu  cumprimento  para  fins  de  anota\u00e7\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o.  No  sil\u00eancio,  anote-se.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  do   saldo  da  condu\u00e7\u00e3o,  se  \nrequerido. N\u00e3o incide  taxa  judici\u00e1ria.\nOportunamente,  anote-s e no  sistema   os  dados  necess\u00e1rios  \u00e0  \nextra\u00e7\u00e3o  de  Certid\u00e3o , por  ocasi\u00e3o  do  arquivamento  dos  autos  e  arquivem-se.\nP.I.C.\nSantos , 28  de  agosto  de 2017 .\nSIMONE  CURADO  FERREIRA  OLIVEIRA\n       JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020418-12.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17D0347. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:09 . fls. 48"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Antes de eventual saneamento do feito, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta as quest\u00f5es de fato sobre as quais recair\u00e1 a atividade probat\u00f3ria, especificando os meios de prova que pretendem produzir, justificando-os.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.E, quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria que pode ser conhecida de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  42\/44  -   Centro\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3607  -  E-mail:   santos7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020418-12.2017.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1020418-12.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Andreia Santana  Gomes\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Curado   Ferreira   Oliveira\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nSantos,  23  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  Conclusos  a  \nDr(a).  Simone  Curado  Ferreira  Oliveira  Juiz(a)  de  Direito,   da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos.  Eu,  \nMarina  Nadais  Gon\u00e7alves , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevo.\nVistos.\nAntes  de  eventual  saneamento  do  feito,  faculto  \u00e0s  partes  o  \nprazo   comum  de  5  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta  as  quest\u00f5es  de  fato  \nsobre  as  quais  recair\u00e1   a  atividade  probat\u00f3ria,  especificando  os  meios  de  prova  que  pretendem  \nproduzir,  justificando-os.\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \nser\u00e3o  interpretados  como  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado.\nE,  quanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  \npreju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  logo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  que  pode  ser  conhecida  de  of\u00edcio  pelo  \nju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  processo.\nInt.\nSantos , 23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020418-12.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17A845B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:22 . fls. 47"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70269092-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 25\/08\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70263611-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0863\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1237\/1240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0863\/2017 Teor do ato: Ao autor, nos termos do art. 351 do CPC, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, e todas as mat\u00e9rias suscitadas pelo(s) r\u00e9u(s) na defesa, inclusive impugna\u00e7\u00f5es e incidentes processuais, manifeste-se especificamente em 15 dias. Advogados(s): Luiz Alo Junior (OAB 214569\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao autor, nos termos do art. 351 do CPC, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, e todas as mat\u00e9rias suscitadas pelo(s) r\u00e9u(s) na defesa, inclusive impugna\u00e7\u00f5es e incidentes processuais, manifeste-se especificamente em 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70249918-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 11:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696091041TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Tutela Cautelar Antecedente - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0783\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 1049\/1053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0783\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor dos of\u00edcios de fls. 17\/18. Advogados(s): Luiz Alo Junior (OAB 214569\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0758\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 1052\/1057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao autor dos of\u00edcios de fls. 17\/18.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0758\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0 fls. 09, concedo \u00e0 autora o benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a, consignando-se que as custas e despesas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo vencido ao final. Anote-se.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de liminar de suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito SERASA\/SPC, no tocante ao d\u00e9bito ora discutido.Aduz a autora que foi surpreendida com a inscri\u00e7\u00e3o de um apontamento negativo efetuado pelo requerido, em seu nome, no valor de R$ 14.982,39, datado de 14\/09\/2016, tendo como n\u00famero de contrato 000061000508210, eis que n\u00e3o firmou nenhum contrato junto ao requerido que pudesse ensejar tal apontamento e, portanto, n\u00e3o reconhece tal d\u00e9bito.A hip\u00f3tese vertente comporta, em tese, tutela antecipada e n\u00e3o liminar.A tutela antecipada merece ser concedida, pois est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. H\u00e1 probabilidade do direito diante da plausibilidade dos argumentos da autora, lastreada por documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial. Em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir-lhe que demonstre, de forma cabal, o direito alegado, mediante prova negativa da legalidade ou n\u00e3o do d\u00e9bito mencionado. De qualquer forma, os interesses em quest\u00e3o recomendam que se prestigie o autora, evitando que dano irrepar\u00e1vel, representado pela restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ocorra, diante da poss\u00edvel ilegalidade do d\u00e9bito, em tese, sem a respectiva presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. O risco ao resultado \u00fatil do processo est\u00e1 representado pelos eventuais preju\u00edzos financeiros que a autora possa vir a sofrer futuramente caso seja mantido o mencionado apontamento.Nesse contexto, defiro a tutela antecipada, para fins de determinar ao SERASA e ao SPC a suspens\u00e3o da divulga\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito acima mencionado, no prazo de 48:00 horas, enquanto se discute a lide, cabendo \u00e0 Serventia utilizar o sistema Serasajud para comunica\u00e7\u00e3o da presente ordem \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o. Providencie-se com urg\u00eancia.Diante das especificidades da causa e do fato de que o CEJUSC\/Santos est\u00e1 sendo estruturado e dever\u00e1 atender todas as a\u00e7\u00f5es da Comarca, inclusive as atreladas ao Direito de Fam\u00edlia e ao Juizado Especial de Pequenas Causas, bem como visando atender ao princ\u00edpio da celeridade processual e adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do CPC, com base no artigo 139 do CPC.Cite-se o r\u00e9u, por carta, para contestar o feito em 15 dias \u00fateis, sob pena de revelia, intimando-a da tutela ora concedida.A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. E por ser o processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio a ser encaminhada ao SPC, cabendo \u00e0 autora a sua materializa\u00e7\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente.Intime-se. Advogados(s): Luiz Alo Junior (OAB 214569\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Tutela Cautelar Antecedente - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0 fls. 09, concedo \u00e0 autora o benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a, consignando-se que as custas e despesas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo vencido ao final. Anote-se.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de liminar de suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito SERASA\/SPC, no tocante ao d\u00e9bito ora discutido.Aduz a autora que foi surpreendida com a inscri\u00e7\u00e3o de um apontamento negativo efetuado pelo requerido, em seu nome, no valor de R$ 14.982,39, datado de 14\/09\/2016, tendo como n\u00famero de contrato 000061000508210, eis que n\u00e3o firmou nenhum contrato junto ao requerido que pudesse ensejar tal apontamento e, portanto, n\u00e3o reconhece tal d\u00e9bito.A hip\u00f3tese vertente comporta, em tese, tutela antecipada e n\u00e3o liminar.A tutela antecipada merece ser concedida, pois est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. H\u00e1 probabilidade do direito diante da plausibilidade dos argumentos da autora, lastreada por documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial. Em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir-lhe que demonstre, de forma cabal, o direito alegado, mediante prova negativa da legalidade ou n\u00e3o do d\u00e9bito mencionado. De qualquer forma, os interesses em quest\u00e3o recomendam que se prestigie o autora, evitando que dano irrepar\u00e1vel, representado pela restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ocorra, diante da poss\u00edvel ilegalidade do d\u00e9bito, em tese, sem a respectiva presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. O risco ao resultado \u00fatil do processo est\u00e1 representado pelos eventuais preju\u00edzos financeiros que a autora possa vir a sofrer futuramente caso seja mantido o mencionado apontamento.Nesse contexto, defiro a tutela antecipada, para fins de determinar ao SERASA e ao SPC a suspens\u00e3o da divulga\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito acima mencionado, no prazo de 48:00 horas, enquanto se discute a lide, cabendo \u00e0 Serventia utilizar o sistema Serasajud para comunica\u00e7\u00e3o da presente ordem \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o. Providencie-se com urg\u00eancia.Diante das especificidades da causa e do fato de que o CEJUSC\/Santos est\u00e1 sendo estruturado e dever\u00e1 atender todas as a\u00e7\u00f5es da Comarca, inclusive as atreladas ao Direito de Fam\u00edlia e ao Juizado Especial de Pequenas Causas, bem como visando atender ao princ\u00edpio da celeridade processual e adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do CPC, com base no artigo 139 do CPC.Cite-se o r\u00e9u, por carta, para contestar o feito em 15 dias \u00fateis, sob pena de revelia, intimando-a da tutela ora concedida.A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. E por ser o processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio a ser encaminhada ao SPC, cabendo \u00e0 autora a sua materializa\u00e7\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  42\/44,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3607,  Santos-SP - E-mail:  santos7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020418-12.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1020418-12.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Andreia Santana  Gomes\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJu \u00ed za   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Curado   Ferreira   Oliveira\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dr\u00aa.  SIMONE  \nCURADO  FERREIRA  OLIVEIRA,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos\/SP.  Eu,   (Gelson  Xavier  de  Souza),  \nEscrevente-Chefe,   subscrevi.\nVistos.\nDiante   da   declara\u00e7\u00e3o   firmada   \u00e0   fls.   09,   concedo  \u00e0  autora  o  benef\u00edcio  da  gratuidade  \nde justi\u00e7a,  consignando-se  que  as  custas  e  despesas  processuais  dever\u00e3o  ser  pagas  pelo  vencido  ao  \nfinal. Anote-se .\nTrata-se   de   a\u00e7\u00e3o   declarat\u00f3ria   de   inexist\u00eancia   de   d\u00e9bito   cumulada   com   indeniza\u00e7\u00e3o  \npor   danos   morais,   com   pedido   de   liminar   de   suspens\u00e3o   da   negativa\u00e7\u00e3o   do   nome   da   autora   junto  \naos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   SERASA\/SPC,   no   tocante   ao   d\u00e9bito   ora   discutido.\nAduz   a   autora   que   foi   surpreendida   com   a   inscri\u00e7\u00e3o   de   um   apontamento   negativo  \nefetuado   pelo   requerido,   em   seu   nome,   no   valor   de   R$   14.982,39,   datado   de   14\/09\/2016,   tendo  \ncomo   n\u00famero   de   contrato   000061000508210 ,   eis   que   n\u00e3o   firmou   nenhum   contrato   junto   ao  \nrequerido   que   pudesse   ensejar   tal   apontamento   e,   portanto,   n\u00e3o   reconhece   tal   d\u00e9bito.\nA hip\u00f3tese  vertente  comporta,  em  tese,  tutela  antecipada  e  n\u00e3o  liminar.\nA tutela  antecipada  merece  ser  concedida,  pois  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  do  \nartigo 300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  H\u00e1  probabilidade  do  direito  diante  da  plausibilidade  dos  \nargumentos da  autora,  lastreada  por  documentos  que  acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Em  princ\u00edpio,  \nn\u00e3o \u00e9  poss\u00edvel  exigir-lhe  que  demonstre,  de  forma  cabal,  o  direito  alegado,  mediante  prova  \nnegativa da  legalidade  ou  n\u00e3o  do  d\u00e9bito  mencionado.  De  qualquer  forma,  os  interesses  em  \nquest\u00e3o recomendam  que  se  prestigie  o  autora,  evitando  que  dano  irrepar\u00e1vel,  representado  pela  \nrestri\u00e7\u00e3o de  cr\u00e9dito,  ocorra,  diante  da  poss\u00edvel  ilegalidade  do  d\u00e9bito,  em  tese,  sem  a  respectiva  \npresta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o.  O  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo  est\u00e1  representado  pelos  eventuais  \npreju\u00edzos financeiros  que  a  autora  possa  vir  a  sofrer  futuramente  caso  seja  mantido  o  mencionado  \napontamento.\nNesse contexto,  defiro  a  tutela  antecipada ,  para  fins  de  determinar  ao  SERASA  \ne ao  SPC  a  suspens\u00e3o  da  divulga\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  acima  mencionado,  no  prazo  de  48:00  horas , \nenquanto se  discute  a  lide,  cabendo  \u00e0  Serventia  utilizar  o  sistema  Serasajud  para  comunica\u00e7\u00e3o  da  \npresente ordem  \u00e0quele  \u00f3rg\u00e3o.  Providencie-se  com  urg\u00eancia .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020418-12.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 166F485. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 13\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  42\/44,  Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3607,  Santos-SP - E-mail:  santos7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020418-12.2017.8.26.0562  - p.  2\nDiante das  especificidades  da  causa  e  do  fato  de  que  o  CEJUSC\/Santos  est\u00e1  sendo  \nestruturado e dever\u00e1  atender  todas  as  a\u00e7\u00f5es  da  Comarca,  inclusive  as  atreladas  ao  Direito  de  \nFam\u00edlia e  ao  Juizado  Especial  de  Pequenas  Causas,  bem  como  visando  atender  ao  princ\u00edpio  da  \nceleridade processual  e  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  \nmomento oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  334  \ndo CPC,  com  base  no  artigo  139  do  CPC.\nCite-se o  r\u00e9u,  por  carta,  para  contestar  o  feito  em  15  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  \nrevelia, intimando-a  da  tutela  ora  concedida.\nA cita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  \na \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  E  por  ser  o  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  \nregras fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  \nartigo 340  do  CPC.\nA presente  decis\u00e3o  servir\u00e1  de  of\u00edcio  a  ser  encaminhada  ao  SPC ,  cabendo  \u00e0  \nautora a  sua  materializa\u00e7\u00e3o  e  encaminhamento,  comprovando-se  oportunamente.\nIntime-se.\nSantos , 21  de  julho  de  2017 .\nSIMONE  CURADO  FERREIRA  OLIVEIRA\n             Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020418-12.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 166F485. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 14"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o de Custas Iniciais com gratuidade","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718701404","codPublicacaoOrigem":"1176255496","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020418-12.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Andreia Santana Gomes ADVOGADO : 214569\/SP - Luiz Alo Junior REQDO : Banco Itau S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 19\/07\/2017","paginaInicial":"859","paginaFinal":"859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"903564","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24427758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 02:12:30:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721686622","codPublicacaoOrigem":"1178420603","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020418-12.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andreia Santana Gomes - Banco Itau S\/A - Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0 fls. 09, concedo \u00e0 autora o benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a, consignando-se que as custas e despesas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo vencido ao final. Anote-se.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de liminar de suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito SERASA\/SPC, no tocante ao d\u00e9bito ora discutido.Aduz a autora que foi surpreendida com a inscri\u00e7\u00e3o de um apontamento negativo efetuado pelo requerido, em seu nome, no valor de R$ 14.982,39, datado de 14\/09\/2016, tendo como n\u00famero de contrato 000061000508210, eis que n\u00e3o firmou nenhum contrato junto ao requerido que pudesse ensejar tal apontamento e, portanto, n\u00e3o reconhece tal d\u00e9bito.A hip\u00f3tese vertente comporta, em tese, tutela antecipada e n\u00e3o liminar.A tutela antecipada merece ser concedida, pois est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. H\u00e1 probabilidade do direito diante da plausibilidade dos argumentos da autora, lastreada por documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial. Em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir-lhe que demonstre, de forma cabal, o direito alegado, mediante prova negativa da legalidade ou n\u00e3o do d\u00e9bito mencionado. De qualquer forma, os interesses em quest\u00e3o recomendam que se prestigie o autora, evitando que dano irrepar\u00e1vel, representado pela restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ocorra, diante da poss\u00edvel ilegalidade do d\u00e9bito, em tese, sem a respectiva presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. O risco ao resultado \u00fatil do processo est\u00e1 representado pelos eventuais preju\u00edzos financeiros que a autora possa vir a sofrer futuramente caso seja mantido o mencionado apontamento.Nesse contexto, defiro a tutela antecipada, para fins de determinar ao SERASA e ao SPC a suspens\u00e3o da divulga\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito acima mencionado, no prazo de 48:00 horas, enquanto se discute a lide, cabendo \u00e0 Serventia utilizar o sistema Serasajud para comunica\u00e7\u00e3o da presente ordem \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o. Providencie-se com urg\u00eancia.Diante das especificidades da causa e do fato de que o CEJUSC\/Santos est\u00e1 sendo estruturado e dever\u00e1 atender todas as a\u00e7\u00f5es da Comarca, inclusive as atreladas ao Direito de Fam\u00edlia e ao Juizado Especial de Pequenas Causas, bem como visando atender ao princ\u00edpio da celeridade processual e adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do CPC, com base no artigo 139 do CPC.Citese o r\u00e9u, por carta, para contestar o feito em 15 dias \u00fateis, sob pena de revelia, intimando-a da tutela ora concedida.A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. E por ser o processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio a ser encaminhada ao SPC, cabendo \u00e0 autora a sua materializa\u00e7\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente.Intime-se. - ADV: LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0758\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA MARIA DE BASTOS E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1056","paginaFinal":"1056","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"905758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599017","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:48:04:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":"000061000508210","numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562|000061000508210","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735255110","codPublicacaoOrigem":"1187319819","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020418-12.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andreia Santana Gomes - Banco Itau S\/A - Ao autor, nos termos do art. 351 do CPC, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, e todas as mat\u00e9rias suscitadas pelo(s) r\u00e9u(s) na defesa, inclusive impugna\u00e7\u00f5es e incidentes processuais, manifeste-se especificamente em 15 dias. - ADV: LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0863\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA MARIA DE BASTOS E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1239","paginaFinal":"1239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"913618","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25385334","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:38:01:397PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755798404","codPublicacaoOrigem":"1200693052","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020418-12.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andreia Santana Gomes - Banco Itau S\/A - Ao autor, sobre peti\u00e7\u00e3o de fls. 51\/52, em 15 dias. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA MARIA DE BASTOS E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"867","paginaFinal":"867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725850453","codPublicacaoOrigem":"1180435168","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020418-12.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andreia Santana Gomes - Banco Itau S\/A - Ci\u00eancia ao autor dos of\u00edcios de fls. 17\/18. - ADV: LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0783\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA MARIA DE BASTOS E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1051","paginaFinal":"1051","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"907460","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:07:22:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229247","codPublicacaoOrigem":"1193936966","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020418-12.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020418-12.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andreia Santana Gomes - Banco Itau S\/A - Vistos.Reconsidero o despacho de fls. 47 e, diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46, HOMOLOGO, para que produza seus devidos e legais efeitos, o acordo apresentado.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 487,III, AL\u00cdNEA \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Aguarde-se no arquivo o cumprimento do acordo, devendo o autor noticiar o seu cumprimento para fins de anota\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, anote-se. Expe\u00e7a-se guia de levantamento do saldo da condu\u00e7\u00e3o, se requerido.N\u00e3o incide taxa judici\u00e1ria.Oportunamente, anote-se no sistema os dados necess\u00e1rios \u00e0 extra\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o, por ocasi\u00e3o do arquivamento dos autos e arquivem-se.P.I.C. - ADV: LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0942\/2017 sala\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CURADO FERREIRA OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA MARIA DE BASTOS E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1113","paginaFinal":"1113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020418-12.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}