{"numero":"1021760-78.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1021760-78.2016.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/09\/2016 \u00e0s 18:08 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Juliana Nishina De Azevedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilson Rodrigues da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Hisao Moyses Kawasaki"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70204504-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2381\/2385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, para, nos termos do art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmar a tutela de urg\u00eancia deferida e determinar a baixa definitiva do gravame levado a efeito pela r\u00e9, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitada a 90 dias.Diante da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, por equidade, em R$ 500,00.Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, para, nos termos do art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmar a tutela de urg\u00eancia deferida e determinar a baixa definitiva do gravame levado a efeito pela r\u00e9, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitada a 90 dias.Diante da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, por equidade, em R$ 500,00.Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021760-78.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021760-78.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilson Rodrigues  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   Horta   Greenhalgh\nVistos.\nGILSON  RODRIGUES  DA  SILVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \ncumulada  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  S.A ,  aduzindo,  em  \ns\u00edntese,  que  adquiriu  em  meados  de  junho  de  2009  um  ve\u00edculo  marca\/modelo  Mitsubishi,  \noriginariamente  de  propriedade  da  empresa  Chubb  do  Brasil  Cia  de  Seguros,  tratando-se  de  \nve\u00edculo  salvado  de  sinistro,  que  foi  vendido  pela  empresa  Express  Car  Ve\u00edculos  Ltda.  Tal  empresa  \nvendeu  o  veiculo  ao  Sr.  Marcos  Ant\u00f4nio  dos  Reis,  que  faturou  a  nota  em  nome  de  sua  esposa,  \nHeloisa  Alves  Costa  Marques  Reis.  O  Sr.  Marcos,  ap\u00f3s,  entregou  o  ve\u00edculo  ao  Sr.  Innocenzo  \nParadiso  Junior  como  pagamento  de  uma  d\u00edvida  que  mantinha  com  este  e  em  raz\u00e3o  da  amizade  de  \nambos  n\u00e3o  exigiu  nenhum  documento  de  transfer\u00eancia  da  propriedade.  Ao  adquirir  o  veiculo,  o  \nrequerente  realizou  todos  os  reparos  necess\u00e1rios  e  efetuou  o  pagamento  de  todos  os  d\u00e9bitos  \npendentes  junto  \u00e0  Secretaria  de  Neg\u00f3cios  da  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  todavia,  ao  tentar  \nfazer  a  transfer\u00eancia,  foi  informado  de  que  n\u00e3o  seria  poss\u00edvel,  haja  vista  que  havia  duas  restri\u00e7\u00f5es,  \nquais  sejam:  restri\u00e7\u00e3o  por  falta  de  transfer\u00eancia  e  a  restri\u00e7\u00e3o  por  inten\u00e7\u00e3o  de  gravame,  al\u00e9m  da  \nnecessidade  do  certificado  de  registro  da  propriedade  devidamente  assinado.  Diante  disso,  o \nrequerente  prop\u00f4s  perante  a  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco  a\u00e7\u00e3o  que  denominou  de  \nsuprimento  de  outorga  de  documento  c.c.  adjudica\u00e7\u00e3o  de  bem  m\u00f3vel  com  pedido  de  tutela  \nantecipada,  atrav\u00e9s  da  qual  requereu  o  cancelamento  da  restri\u00e7\u00e3o  de  transfer\u00eancia  junto  ao  Detran  \npara  que  pudesse  proceder  ao  licenciamento  do  ve\u00edculo.  Ao  final  a  a\u00e7\u00e3o  foi  julgada  procedente  \nadjudicando  o  ve\u00edculo  em  favor  do  requerente,  valendo  a  senten\u00e7a  para  fins  de  registro  junto  ao  \nDepartamento  Estadual  de  Transito.  Ocorre  que,  ao  comparecer  no  Detran  para  regulariza\u00e7\u00e3o,  foi  \ninformado  que  h\u00e1  um  bloqueio  no  ve\u00edculo,  por  falta  de  baixa  do  gravame  pela  requerida,  o  que  \nimpossibilita  a  transfer\u00eancia  e  licenciamento  do  bem  para  o  seu  nome.  O  requerente  ent\u00e3o  entrou  \nem  contato  com  a  r\u00e9  para  a  regulariza\u00e7\u00e3o,  sem  obter  \u00eaxito.   Destarte,  requereu  a  concess\u00e3o  da  \ntutela  de  urg\u00eancia,  para  que  lhe  seja  possibilitado  o  licenciamento  do  ve\u00edculo.  Outrossim,  requer  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20CA7C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021760-78.2016.8.26.0405 - lauda  2\nproced\u00eancia\n da  demanda,  para  que  seja  declarada  a  quita\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  com  a  consequente  baixa  \ndo  gravame  que  sobre  ele  recai.\nDecis\u00e3o  de  fls.  48\/49  deferiu  a  tutela  provis\u00f3ria,  determinando  a  baixa  do  \ngravame. Devidamente citada,  a  r\u00e9  contestou  (fls.  58\/59),  alegando  que  ficou  \nimpossibilitada  de  realizar  a  baixa  no  gravame  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  devido  ao  bloqueio  dos  \ndocumentos  realizados  pelo  Detran,  ocasionado  pela  inercia  do  cliente  Sr.  Marcos  em  n\u00e3o  realizar  \na  transfer\u00eancia  dos  documentos  do  ve\u00edculo  para  o  seu  nome,  no  prazo  estipulado,  no  momento  em  \nque  contratou  o  financiamento.  Conforme  orienta\u00e7\u00e3o  do  Detran,  o  cliente  deve  emitir  documentos  \nem  seu  nome  com  a  devida  restri\u00e7\u00e3o  para  que  a  baixa  do  gravame  seja  realizada  posteriormente,  \nde  modo  que  entende  inexistir  qualquer  irregularidade  por  parte  do  banco.  Desse  modo,  os  \nalegados  transtornos  se  derem  por  culpa  exclusiva  de  terceiros,  que  n\u00e3o  adotou  as  medidas  \ncab\u00edveis  para  transferir  o  veiculo  no  momento  em  que  o  adquiriu.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  78\/79,  em  que  s\u00e3o  repisados  os  argumentos  iniciais.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nA  mat\u00e9ria  discutida  nestes  autos  \u00e9  de  fato  e  de  direito,  sendo  id\u00f4neo  para  o  \nadequado  deslinde  da  demanda  somente  a apresenta\u00e7\u00e3o  de  prova  documental,  raz\u00e3o  pela  qual  \nprofiro  o  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  art.  355,  I  do  CPC.  \nNarra  a  inicial  que  o  autor  adquiriu,  em  meados  de  2009,  o  ve\u00edculo  \nmarca\/modelo  Mitsubishi  Grandis  do  Sr.  Innocenzo  Paradiso  Junior  que,  em  raz\u00e3o  da  amizade  que  \nmantinham,  n\u00e3o  exigiu  nenhum  documento  do  mesmo.  Ocorre  que,  ao  efetuar  a  transfer\u00eancia,  \ntomou  conhecimento  de  havia  restri\u00e7\u00e3o  por  falta  de  transfer\u00eancia  e  restri\u00e7\u00e3o  por  inten\u00e7\u00e3o  de  \ngravame,  o  que  o  impossibilitou  de  transferir  e  licenciar  o  bem  para  o  seu  nome.\nDiante  disso,  o  autor  intentou  a\u00e7\u00e3o  para  adjudicar  o  autom\u00f3vel  em  seu  nome,  \numa  vez  que  j\u00e1  havia  quitado  o  pre\u00e7o  (fls.  16\/28).  A  a\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  transitada  em  julgado,  foi  julgada  \nprocedente,  para  adjudicar  o  bem  em  favor  do  autor,  valendo  a  senten\u00e7a  para  registro  oportuno  \njunto  ao  Departamento  de  Transito  (fls.  29\/33  e  57).\n  Sucede  que,  ao  tentar  finalmente  regularizar  o autom\u00f3vel,  foi  novamente  \nsurpreendido  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  veiculo  encontrava-se  bloqueado,  ante  a  in\u00e9rcia  da  \nrequerida  em  providenciar  a  baixa  do  gravame,  impossibilitando-o  novamente  de  fazer  a \ntransfer\u00eancia  para  o  seu  nome,  bem  como  o  licenciamento.\nDefende-se  a  r\u00e9  sustentando  ter  havido  culpa  do  terceiro,  no  caso  o  cliente  Sr.  \nMarcos,  respons\u00e1vel  pelo  financiamento  junto  \u00e0  requerida,  que,  ap\u00f3s  quitar  o  saldo  devedor,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20CA7C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021760-78.2016.8.26.0405 - lauda  3\nquedou-se\n inerte,  n\u00e3o  realizando  em  tempo  a  transfer\u00eancia  do  documento  do  ve\u00edculo  para  seu  \nnome,  dentro  do  prazo  estabelecido  pelo  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito,  culminando  com  o  seu  bloqueio.\nVale  dizer  que,  inexistindo  saldo  devedor  em  aberto,  uma  vez  que  fora  \nconfirmada  em  defesa  a  quita\u00e7\u00e3o  pelo  cliente  Marcos,  afigurou-se  descabida  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  \ngravame,  ainda  mais  se  considerado  que,  anteriormente,  o  autor  j\u00e1  havia  em  seu  favor  senten\u00e7a  de  \nproced\u00eancia  determinando  a  adjudica\u00e7\u00e3o  do  bem  m\u00f3vel  em  seu  nome.\nOutrossim,  descabida  tamb\u00e9m  a  tentativa  de  imputar  a  terceiros  a  restri\u00e7\u00e3o  do  \ngravame  por  ela  efetivada,  porquanto  se  o  banco-r\u00e9u  o  fez  inserir  junto  ao  sistema  do  Detran,  \nevidentemente  que   ele  igualmente  tem  a  plena  possibilidade  de  promover  a  baixa,  contudo  \npreferiu  resistir  a  pretens\u00e3o  do  autor,  mantendo-se  inerte.  \nNo  mesmo  sentido  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nBandeirante: ARRENDAMENTO  MERCANTIL  \n A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  DAR  E  \nFAZER  C\/C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Comprova\u00e7\u00e3o  de  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  \n \nExist\u00eancia  \n Inclus\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  indevida  de  gravame  incidente  sobre  o  \nve\u00edculo  \n Responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  quanto  \u00e0  retirada  do  \ngravame  -  Danos  morais  configurados  -  Multa  por  descumprimento  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  -  Incid\u00eancia  -  Legitimidade  -  Medida  que  se  presta  a \nconferir  efetividade  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  -  A\u00e7\u00e3o  procedente  \n Recursos  \ndesprovidos,  com  observa\u00e7\u00e3o.\u00a0  (TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  4007209-41.2013.8.26.0019;  \nRelator  (a):\u00a0Melo  Bueno;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  \nde  Americana  -\u00a04\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  28\/08\/2017;  Data  de  \nRegistro:  29\/08\/2017);\nCOMPET\u00caNCIA  RECURSAL.  A\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  com  \npedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  \n Ve\u00edculo  apreendido  por  \nautoridade  policial  em  raz\u00e3o  de  bloqueio  judicial,  realizado  em  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  \napreens\u00e3o  \n Financiamento  do  bem  sob  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \n Senten\u00e7a  de  \nparcial  proced\u00eancia,  determinando  o  desbloqueio  e  a  libera\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  \nsendo  improvidos  os  pedidos  indenizat\u00f3rios  \n Apelo  do autor  \n \nResponsabilidade  civil  em  raz\u00e3o  da  demora  do  banco  em  realizar  a  baixa  de  \nrestri\u00e7\u00e3o,  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  de  bem  com  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  -  Discuss\u00e3o  acerca  \nda  garantia  do  financiamento,  que  deu  origem  \u00e0quela  a\u00e7\u00e3o  e  \u00e0  consequente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20CA7C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021760-78.2016.8.26.0405 - lauda  4\nrestri\u00e7\u00e3o\n judicial  \n Mat\u00e9ria  de  compet\u00eancia  da  Terceira  Subse\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado,  nos  termos  do  inciso  III.3  e  III.13  do  art.  5\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  623\/2013  \n \nPrecedentes.  Recurso  n\u00e3o  conhecido,  determinada  a  redistribui\u00e7\u00e3o.\u00a0  (TJSP;  \n\u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1007266-09.2015.8.26.0127;  Relator  (a):\u00a0Helio  Faria;  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador:  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Carapicu\u00edba  -\u00a03\u00aa  Vara  C\u00edvel;  \nData  do  Julgamento:  15\/08\/2017;  Data  de  Registro:  17\/08\/2017);  \nAliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  A\u00e7\u00e3o  de  oposi\u00e7\u00e3o.  Gravame  indevidamente  inserido.  \nDever  da  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  de  proceder  \u00e0  baixa.  Art.  3\u00baA,  da  Portaria  n.  \n2.762\/2008,  do  Detran  que  n\u00e3o  impede  que  o  Banco  solicite  a  baixa  do  \ngravame.  Resolu\u00e7\u00e3o  n.  320\/2009,  do  CONTRAN,  que  imp\u00f5e  tal  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nInstitui\u00e7\u00e3o  Financeira,  que  deve  providenciar,  autom\u00e1tica  e  eletronicamente,  a  \ninforma\u00e7\u00e3o  da  baixa  do  gravame  junto  ao  \u00d3rg\u00e3o  ou  entidade  executivo  de  \ntr\u00e2nsito,  no  qual  o  ve\u00edculo  estiver  registrado  e  licenciado.  Restri\u00e7\u00e3o  judicial  \ndeterminada  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o,  que  n\u00e3o  se  sustenta.  \nSenten\u00e7a  mantida.  Recurso  improvido.  (TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  \n0001870-38.2011.8.26.0150;  Relator  (a):\u00a0Bonilha  Filho;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  26\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Cosm\u00f3polis  -\u00a0Vara  \u00danica;  Data  do  \nJulgamento:  10\/08\/2017;  Data  de  Registro:  11\/08\/2017).\nDestarte,  patente  a  responsabilidade  do  requerido  em  proceder  a  baixa  do  \ngravame. Ante o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  para,  nos  termos  do  \nart.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  confirmar  a  tutela  de  urg\u00eancia  deferida  e  determinar  \na  baixa  definitiva  do  gravame  levado  a  efeito  pela  r\u00e9,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$500,00,  \nlimitada  a  90  dias.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro,  por  equidade,  em  R$  500,00 .\nSenten\u00e7a  publicada  nesta  data,  com  a  libera\u00e7\u00e3o  nos  autos  digitais.  Dispensado  o  \nregistro,  nos  termos  do  art.  72,  \u00a7  6\u00ba,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Intimem-se.  Cumpra-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20CA7C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021760-78.2016.8.26.0405 - lauda  5\nOsasco\n, 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20CA7C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 98"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certid\u00e3o - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70118926-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 2637\/2639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2017 Teor do ato: Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga o Requerente, no prazo legal. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga o Requerente, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70094640-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2512\/2525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am as Partes, em cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as e digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Esclare\u00e7am as Partes, em cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as e digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021760-78.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilson Rodrigues  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  27.04.2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dra.  CLARISSA  \nRODRIGUES  ALVES,  MMa.  Juiza  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nVistos.\nEsclare\u00e7am  as  Partes,  em  cinco  dias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as  e  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.   \nInt.\nOsasco , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1B71B34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSA RODRIGUES ALVES, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 14:41 . fls. 80"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70071306-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2542\/2563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 58\/75: Diga o Autor, no prazo legal. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am as Partes as provas que pretendem produzir, justificando-as e digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 58\/75: Diga o Autor, no prazo legal. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am as Partes as provas que pretendem produzir, justificando-as e digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021760-78.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilson Rodrigues  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  17.03.2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  PAULO  CAMPOS  \nFILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos.\nFls.  58\/75:  Diga  o  Autor,  no  prazo  legal.  \nSem  preju\u00edzo,  esclare\u00e7am  as  Partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-\nas  e  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.   \nInt.    \nOsasco , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 19C8702. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 76"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70002238-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/01\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572015476TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO SA Dilig\u00eancia : 21\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70223874-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Libera\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Ve\u00edculo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0443\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 2345\/2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0443\/2016 Teor do ato: Providencie o Autor, no prazo legal, o recolhimento do valor da taxa postal, uma vez, que o endere\u00e7o do Requerido pertence \u00e0 Comarca de S\u00e3o Paulo, e foi expedida carta de cita\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 51. Advogados(s): Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o Autor, no prazo legal, o recolhimento do valor da taxa postal, uma vez, que o endere\u00e7o do Requerido pertence \u00e0 Comarca de S\u00e3o Paulo, e foi expedida carta de cita\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 51.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 2208\/2216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2016 Teor do ato: Vistos, Gilson Rodrigues da Silva ingressou com a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de ITAU UNIBANCO SA. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em Junho de 2009 adquiriu o ve\u00edculo que descreve, ap\u00f3s uma transa\u00e7\u00e3o de terceiros que explicita, n\u00e3o exigindo o documento de transfer\u00eancia de propriedade; realizou os reparos necess\u00e1rios no ve\u00edculo e efetuou o pagamento de d\u00e9bitos pendentes junto \u00e0 Secretaria de Neg\u00f3cios da Fazenda de S\u00e3o Paulo, contudo, ao tentar efetuar a transfer\u00eancia, fora informado da exist\u00eancia de duas restri\u00e7\u00f5es que a impossibilitavam, al\u00e9m da necessidade do certificado do registro de propriedade devidamente assinado; prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o visando suprimento de outorga de documento cc. Adjudica\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel, para cancelamento da restri\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia junto ao DETRAN, a qual fora julgada procedente; ao comparecer ao referido \u00f3rg\u00e3o foi informado que recai sobre o ve\u00edculo um bloqueio por falta de baixa do gravame pela Requerida e apesar das tentativas para solu\u00e7\u00e3o do problema, n\u00e3o obteve \u00eaxito. Requer a tutela de urg\u00eancia consistente no licenciamento do bem. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Os documentos juntados ao processo indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam o gravame existente sobre o bem objeto da a\u00e7\u00e3o. H\u00e1 tamb\u00e9m urg\u00eancia no pedido. H\u00e1 perigo de dano, consistente na impossibilidade do licenciamento do bem, em raz\u00e3o do gravame que sobre ele recai.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria. DETERMINO, pois, que se oficie o DETRAN visando a baixa do gravame que recai sobre o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, bem assim que seja procedido o licenciamento do ve\u00edculo, at\u00e9 segunda ordem deste. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. Advogados(s): Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos, Gilson Rodrigues da Silva ingressou com a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de ITAU UNIBANCO SA. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em Junho de 2009 adquiriu o ve\u00edculo que descreve, ap\u00f3s uma transa\u00e7\u00e3o de terceiros que explicita, n\u00e3o exigindo o documento de transfer\u00eancia de propriedade; realizou os reparos necess\u00e1rios no ve\u00edculo e efetuou o pagamento de d\u00e9bitos pendentes junto \u00e0 Secretaria de Neg\u00f3cios da Fazenda de S\u00e3o Paulo, contudo, ao tentar efetuar a transfer\u00eancia, fora informado da exist\u00eancia de duas restri\u00e7\u00f5es que a impossibilitavam, al\u00e9m da necessidade do certificado do registro de propriedade devidamente assinado; prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o visando suprimento de outorga de documento cc. Adjudica\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel, para cancelamento da restri\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia junto ao DETRAN, a qual fora julgada procedente; ao comparecer ao referido \u00f3rg\u00e3o foi informado que recai sobre o ve\u00edculo um bloqueio por falta de baixa do gravame pela Requerida e apesar das tentativas para solu\u00e7\u00e3o do problema, n\u00e3o obteve \u00eaxito. Requer a tutela de urg\u00eancia consistente no licenciamento do bem. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Os documentos juntados ao processo indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam o gravame existente sobre o bem objeto da a\u00e7\u00e3o. H\u00e1 tamb\u00e9m urg\u00eancia no pedido. H\u00e1 perigo de dano, consistente na impossibilidade do licenciamento do bem, em raz\u00e3o do gravame que sobre ele recai.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria. DETERMINO, pois, que se oficie o DETRAN visando a baixa do gravame que recai sobre o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, bem assim que seja procedido o licenciamento do ve\u00edculo, at\u00e9 segunda ordem deste. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703 - Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021760-78.2016.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilson Rodrigues  da Silva\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): ITAU\n UNIBANCO  SA, Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, \nParque  Jabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n60.701.190\/0001-04\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01.12.2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  DR.PAULO  CAMPOS  \nFILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos, \nGilson  Rodrigues  da  Silva  ingressou  com  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  em  \nface  de  ITAU  UNIBANCO  SA .  Em  s\u00edntese,  alega  a  parte  autora  que  em  Junho  de  2009  adquiriu  \no  ve\u00edculo  que  descreve,  ap\u00f3s  uma  transa\u00e7\u00e3o  de  terceiros  que  explicita,  n\u00e3o  exigindo  o  documento  \nde  transfer\u00eancia  de  propriedade;  realizou  os  reparos  necess\u00e1rios  no  ve\u00edculo  e  efetuou  o  pagamento  \nde  d\u00e9bito s pendentes  junto  \u00e0  Secretaria  de  Neg\u00f3cios  da  Fazenda  de  S\u00e3o  Paulo,  contudo,  ao  tentar  \nefetuar  a  transfer\u00eancia,  fora  informado  da  exist\u00eancia  de  duas  restri\u00e7\u00f5es  que  a  impossibilitavam,  \nal\u00e9m  da  necessidade  do  certificado  do  registro  de  propriedade  devidamente  assinado;  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  \nvisando  suprimento  de  outorga  de  documento  cc.  Adjudica\u00e7\u00e3o  de  bem  m\u00f3vel,  para  cancelamento  \nda  restri\u00e7\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  de  transfer\u00eancia  junto  ao  DETRAN,  a  qual  fora  julgada  procedente;  ao  \ncomparecer  ao  referido  \u00f3rg\u00e3o  foi  informado  que  recai  sobre  o  ve\u00edculo  um  bloqueio  por  falta  de  \nbaixa  do  gravame  pela  Requerida  e  apesar  das  tentativas  para  solu\u00e7\u00e3o  do  problema,  n\u00e3o  obteve  \n\u00eaxito.   Requer  a  tutela  de  urg\u00eancia  consistente  no  licenciamento  do  bem.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.DECIDO.\nOs  documentos  juntados  ao  processo  indicam  a  probabilidade  do  direito  do  autor,  \npois  evidenciam  o  gravame  existente  sobre  o  bem  objeto  da  a\u00e7\u00e3o.   \nH\u00e1  tamb\u00e9m  urg\u00eancia  no  pedido.  H\u00e1  perigo  de  dano,  consistente  na  \nimpossibilidade  do  licenciamento  do  bem,  em  raz\u00e3o  do  gravame  que  sobre  ele  recai.\nDiante  do  exposto,  DEFIRO  a tutela  provis\u00f3ria.  DETERMINO,  pois,  que  se  \noficie  o  DETRAN  visando  a  baixa  do  gravame  que  recai  sobre  o  ve\u00edculo  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 16A3906. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 09:40 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703 - Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nassim\n que  seja  procedido  o  licenciamento  do  ve\u00edculo,  at\u00e9  segunda  ordem  deste.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nInt.\nOsasco , 01  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 16A3906. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 09:40 . fls. 49"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70180320-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70168064-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2205 P\u00e1gina: 2233\/2236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2016 Teor do ato: Vistos.Providencie o Requerente, no prazo legal e sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, o correto recolhimento da taxa judici\u00e1ria, uma vez que a guia DARE juntada \u00e0s fls. 10 n\u00e3o foi preenchida com as informa\u00e7\u00f5es pertinentes no campo observa\u00e7\u00f5es, conforme disp\u00f5e o provimento n\u00ba 33\/2013 da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, motivo pelo qual n\u00e3o pode ser aceito.Na mesma oportunidade, junte a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida na a\u00e7\u00e3o mencionada e comprove o gravame que recai sobre o ve\u00edculo, sob pena de indeferimento da inicial.Int. Advogados(s): Adriano Hisao Moyses Kawasaki (OAB 300198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Providencie o Requerente, no prazo legal e sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, o correto recolhimento da taxa judici\u00e1ria, uma vez que a guia DARE juntada \u00e0s fls. 10 n\u00e3o foi preenchida com as informa\u00e7\u00f5es pertinentes no campo observa\u00e7\u00f5es, conforme disp\u00f5e o provimento n\u00ba 33\/2013 da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, motivo pelo qual n\u00e3o pode ser aceito.Na mesma oportunidade, junte a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida na a\u00e7\u00e3o mencionada e comprove o gravame que recai sobre o ve\u00edculo, sob pena de indeferimento da inicial.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021760-78.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gilson Rodrigues  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\n  CONCLUS\u00c3O\n  Em 13  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.,  \nMM.  Juiz  de  Direito  abaixo  designado  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco.  Eu,  \nEscrevente,digitei.        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos.\nProvidencie  o  Requerente,  no  prazo  legal  e  sob  pena  de  cancelamento  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o,  o  correto  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  uma  vez  que  a  guia  DARE  juntada  \u00e0s  fls.  \n10  n\u00e3o  foi  preenchida  com  as  informa\u00e7\u00f5es  pertinentes  no  campo  observa\u00e7\u00f5es,  conforme  disp\u00f5e  o  \nprovimento  n\u00ba  33\/2013  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  motivo  pelo  qual  n\u00e3o  pode  ser  aceito.\nNa  mesma  oportunidade,  junte  a  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  \nproferida  na  a\u00e7\u00e3o  mencionada  e  comprove  o  gravame  que  recai  sobre  o  ve\u00edculo,  sob  pena  de  \nindeferimento  da  inicial.\nInt.\nOsasco , 13  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021760-78.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 13CD320. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 08:25 . fls. 34"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546694506","codPublicacaoOrigem":"959235608","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021760-78.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1021760-78.2016.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Gilson Rodrigues da Silva ADVOGADO : 300198\/SP - Adriano Hisao Moyses Kawasaki REQDO : ITAU UNIBANCO SA VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 12\/09\/2016","paginaInicial":"2107","paginaFinal":"2107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740924","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15803335","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 07:47:54:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601178633","codPublicacaoOrigem":"1055632410","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021760-78.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021760-78.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gilson Rodrigues da Silva - Vistos, Gilson Rodrigues da Silva ingressou com a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum em face de ITAU UNIBANCO SA. Em s\u00edntese, alega a parte autora que em Junho de 2009 adquiriu o ve\u00edculo que descreve, ap\u00f3s uma transa\u00e7\u00e3o de terceiros que explicita, n\u00e3o exigindo o documento de transfer\u00eancia de propriedade; realizou os reparos necess\u00e1rios no ve\u00edculo e efetuou o pagamento de d\u00e9bitos pendentes junto \u00e0 Secretaria de Neg\u00f3cios da Fazenda de S\u00e3o Paulo, contudo, ao tentar efetuar a transfer\u00eancia, fora informado da exist\u00eancia de duas restri\u00e7\u00f5es que a impossibilitavam, al\u00e9m da necessidade do certificado do registro de propriedade devidamente assinado; prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o visando suprimento de outorga de documento cc. Adjudica\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel, para cancelamento da restri\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia junto ao DETRAN, a qual fora julgada procedente; ao comparecer ao referido \u00f3rg\u00e3o foi informado que recai sobre o ve\u00edculo um bloqueio por falta de baixa do gravame pela Requerida e apesar das tentativas para solu\u00e7\u00e3o do problema, n\u00e3o obteve \u00eaxito. Requer a tutela de urg\u00eancia consistente no licenciamento do bem. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. Os documentos juntados ao processo indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam o gravame existente sobre o bem objeto da a\u00e7\u00e3o. H\u00e1 tamb\u00e9m urg\u00eancia no pedido. H\u00e1 perigo de dano, consistente na impossibilidade do licenciamento do bem, em raz\u00e3o do gravame que sobre ele recai.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria. DETERMINO, pois, que se oficie o DETRAN visando a baixa do gravame que recai sobre o ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, bem assim que seja procedido o licenciamento do ve\u00edculo, at\u00e9 segunda ordem deste. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: ADRIANO HISAO MOYSES KAWASAKI (OAB 300198\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0436\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2212","paginaFinal":"2212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810340","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18273642","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 08:20:09:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682809069","codPublicacaoOrigem":"1148618651","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021760-78.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021760-78.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gilson Rodrigues da Silva - ITAU UNIBANCO SA - Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga o Requerente, no prazo legal. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ADRIANO HISAO MOYSES KAWASAKI (OAB 300198\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2638","paginaFinal":"2638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877229","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22732652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 22 2017 11:59:14:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747155386","codPublicacaoOrigem":"1195124267","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021760-78.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021760-78.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gilson Rodrigues da Silva - ITAU UNIBANCO SA - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, para, nos termos do art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmar a tutela de urg\u00eancia deferida e determinar a baixa definitiva do gravame levado a efeito pela r\u00e9, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitada a 90 dias.Diante da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, por equidade, em R$ 500,00.Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ADRIANO HISAO MOYSES KAWASAKI (OAB 300198\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIANA HORTA GREENHALGH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2384","paginaFinal":"2384","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:38:43:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021760-78.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}