{"numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"1021464-86.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/10\/2016 \u00e0s 16:45 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Antonio Marcelo Cunzolo Rimola","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Uldarice Batista Jorge"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vanor Barreiros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2969\/2987","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a certid\u00e3o supra e o quanto determinado a f. 123, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 775 c.c. 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema..P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor    Tendo em vista a certid\u00e3o supra e o quanto determinado a f. 123, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 775 c.c. 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema..P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7ACERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9,  que  decorreu  o  prazo,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  \ndo  (a)  exequente,  quanto  ao  interesse  na  execu\u00e7\u00e3o  das  verbas  de  sucumb\u00eancia  (f.  123).   S\u00e3o  Paulo,  \n30  de  agosto  de  2017 . Eu,  ____,  Hugo  Xavier,  Escrevente,  subscrevi  e  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_  Hugo,  Escrevente,   subscr.\nVistos.\nTendo  em  vista  a  certid\u00e3o  supra  e  o  quanto  determinado  a  f.  123,  JULGO  \nEXTINTA  a   execu\u00e7\u00e3o  das  verbas  de  sucumb\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  775  c.c.  924,  IV,  ambos  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  nada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  \nas  comunica\u00e7\u00f5es  devidas,  dando  baixa  definitiva  no  sistema..\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 491981E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 125"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3443\/3458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2017","descricao":"Despacho    Tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021464-86.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nTendo  em  vista  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  requeira  o  vencedor  o  que  de  direito,  no  \nprazo  de  cinco  dias,  esclarecendo  se  tem  inten\u00e7\u00e3o  em  eventual  cobran\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  nos  \ntermos  da  Lei  1.060\/50,  valendo  seu  sil\u00eancio  como  ren\u00fancia  ao  cr\u00e9dito,  ficando  alertado  que,  em  \ncaso  de  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  o  pedido  deve  ser  protocolado  como  cumprimento  \nde  senten\u00e7a   a  fim  de  ser  gerado  o  devido  incidente.\nOportunamente,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4178BED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 11\/06\/2017 \u00e0s 09:35 . fls. 123"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70093998-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 2446\/2455","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2017 Teor do ato: Isto posto, reconhe\u00e7o a perda do objeto do pedido cominat\u00f3rio, extinguindo o pedido, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com suped\u00e2neo no artigo 485, inciso IV do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO IMPROCEDENTE o pedido indenizat\u00f3rio moral. Na sequ\u00eancia, JULGO EXTINTO os autos nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando, com isso, a medida concedida \u201cinitio litis\u201d. Outrossim, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, reconhe\u00e7o a perda do objeto do pedido cominat\u00f3rio, extinguindo o pedido, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com suped\u00e2neo no artigo 485, inciso IV do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO IMPROCEDENTE o pedido indenizat\u00f3rio moral. Na sequ\u00eancia, JULGO EXTINTO os autos nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando, com isso, a medida concedida \u201cinitio litis\u201d. Outrossim, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nVistos.\nULDARICE  BATISTA  JORGE  ajuizou  esta  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITA\u00da  \nSEGUROS  S\/A.,  aduzindo,  em  apertada  s\u00edntese,  que  \u00e9  contratou  com  a  r\u00e9  seguro  para  o  caso  de  \ndesemprego  e  que,  ocorrido  o  evento,  a  r\u00e9  se  nega  ao  pagamento  do  pr\u00eamio.  Prossegue  discorrendo  \nsobre  a  ilegalidade  da  conduta  da  r\u00e9  face  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel,  ensejando-lhe  indeniza\u00e7\u00e3o  moral.  \nPostula,  assim,  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  em  custear  o  tratamento,  sem  preju\u00edzo  da  repara\u00e7\u00e3o  moral.  Deu  \u00e0  \ncausa  o  valor  de  R$  12.000,00,  acostando  os  documentos  de  fls.  12\/28.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  2\nUma\n vez  citada  (fl.  43)  no  prazo  para  resposta  a  r\u00e9  contestou,  \noportunidade  na  qual  aduziu  mat\u00e9ria  preliminar  e,  no  m\u00e9rito,  ap\u00f3s  historiar  os  fatos,  rebateram  \npontual  e  contextualizadamente  as  assertivas  da  autora,  asseverando  a  legalidade  de  sua  conduta;  \npugnando,  assim,  pela  improced\u00eancia  ou,  pelo  princ\u00edpio  da  eventualidade,  postulou  modera\u00e7\u00e3o  em  \ncaso  de  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (fls.  45\/55).  Juntou  os  documentos  de  fls.  68\/83.\nA  autora  se  manifestou,  em  r\u00e9plica,  \u00e0s  fls.  85\/90,  repristinando  os  \nargumentos  da  inicial  e  coligindo  os  documentos  de  fls.  91\/99.\nInstados  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (fl.  144),  as  partes  divergiram  sobre  \nsua  produ\u00e7\u00e3o  (fls.  194  e  195).  Encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  ante  o  desinteresse  das  partes  na  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas  (fl.  106),  as  partes  apresentaram  seus  memoriais  (fls.  108\/110  e  111\/112).\nFundamento  e  decido .\nI  \n DA  PRETENS\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA\nDisp\u00f5e o  artigo  493  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que:  \u201c Se  depois  da  \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o,  algum  fato  constitutivo,  modificativo  ou  extintivo  do  direito  influir  no  \njulgamento  do  m\u00e9rito,  caber\u00e1  ao  juiz  tom\u00e1-lo  em  considera\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ou  a  requerimento  da  \nparte,  no  momento  de  proferir  a  decis\u00e3o \u201d.  \nSobre  este  dispositivo,  que  repete  a  regra  do  artigo  462  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  anterior,  preleciona  MOACYR  AMARAL  DOS  SANTOS 1\n que:  \n\u201c Atende  o  artigo  462  a  hip\u00f3tese  de  surgimento,  no  curso  do  processo,  \nde  fatos  constitutivos,  modificativos  ou  extintivos  do  direito,  capazes  de  \ninfluenciar  no  julgamento  da  lide.  Fatos  constitutivos  tem  a  efic\u00e1cia  de  \nconstituir  a  rela\u00e7\u00e3o  litigiosa;  os  extintivos  acarretam  a  extin\u00e7\u00e3o  dessa  \nrela\u00e7\u00e3o;  os  modificativos  lhe  d\u00e3o  nova  fei\u00e7\u00e3o.  Em  raz\u00e3o  de  tais  fatos  \nsupervenientes  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  e  que  na  fase  postulat\u00f3ria  n\u00e3o  \npodiam  ser  formulados,  a  lide  se  alterou,  cumprindo  ao  juiz  tom\u00e1-los  \nem  considera\u00e7\u00e3o,  quer  para  julgar  a  a\u00e7\u00e3o  procedente  quer  \nimprocedente,  ou,  ainda,  apenas  tomar  em  considera\u00e7\u00e3o  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  \nde  custas \u201d. \nVersa  a  hip\u00f3tese  da  demanda  acerca  de  pagamento  de  pr\u00eamio  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  (Banco  Ita\u00fa  em  raz\u00e3o  de  perda  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  no  qual  a  r\u00e9  noticia,  \nsem  ser  contrastada  e  com  prova  documental,  do  cumprimento  da  aven\u00e7a  (fl.  68).  Trata-se  de  \ncircunst\u00e2ncia  de  fato  superveniente,  que  prejudica  a  an\u00e1lise  do  pedido.  Nesta  linha,  mutatis  \n1  -  Coment\u00e1rios  ao C\u00f3digo  de Processo  Civil, volume  IV, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o,  Editora Forense,  Rio de \nJaneiro,  1.977, p\u00e1g. 446;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  3\nmutantis\n, vem  decidindo  a  Superior  Inst\u00e2ncia:\n\u201c AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  PERDA  DE  OBJETO.  Com  a \nprola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito  na  inst\u00e2ncia  origin\u00e1ria  perde  o  agravo  \nde  instrumento,  antes  interposto  e  ainda  n\u00e3o  julgado,  o  seu  objeto,  \nrestando  conseq\u00fcentemente  prejudicado.  RECURSO  PREJUDICADO.  \nUN\u00c2NIME 2\n\u201d;  \n\u201c AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  TRIBUT\u00c1RIO.  MANDADO  DE  \nSEGURAN\u00c7A.  LIMINAR  CONCEDIDA  EM  SEDE  DE  AGRAVO.  \nDENEGADA  A  ORDEM  PELO  JU\u00cdZO  A  QUO.  PERDA  DO  \nOBJETO.  RECURSO  PREJUDICADO.  Resta  prejudicado  o \njulgamento  do  agravo  de  instrumento  que  concedeu  a  liminar,  se  \ndenegada  a  ordem  no  Mandado  de  Seguran\u00e7a  que  visava  o \nreconhecimento  do  direito  \u00e0  impress\u00e3o  de  documentos  fiscais,  por  \nperda  do  objeto 3\n\u201d.  \nII  \n DO  DANO  MORAL\nConsidera-se dano  moral  a  dor  subjetiva,  dor  interior  que  fugindo  \u00e0 \nnormalidade  do  dia-a-dia  do  homem  m\u00e9dio  venha  a  lhe  causar  ruptura  em  seu  equil\u00edbrio  \nemocional  interferindo  intensamente  em  seu  bem  estar.\nO  conv\u00edvio  em  sociedade  pressup\u00f5e  alguns  inconvenientes,  que  quando  \nsaem  do  comum  podem  causar  danos  \u00e0s  pessoas,  danos  estes  que  devem  ser  indenizados.\nNosso  ordenamento  jur\u00eddico  prev\u00ea  possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral  para  aquelas  hip\u00f3teses  em  que  a  conduta  do  agente  atinge  a  psique  e  os  atributos  pessoais  da  \nv\u00edtima,  causando-lhe  dor.  A  indeniza\u00e7\u00e3o,  assim,  procura  ressarcir  essa  dor  suportada  pela  pessoa,  \nmuito  embora  seja  o  dano  de  dif\u00edcil  liquida\u00e7\u00e3o.\nAtualmente,  em  raz\u00e3o  das  in\u00fameras  atividades  realizadas  na  sociedade,  o  \nhomem  esta  sujeito  \u00e0  toda  sorte  de  acontecimentos  que  poderiam  enfad\u00e1-lo,  todavia,  essas  \nsitua\u00e7\u00f5es,  em  regra,  n\u00e3o  geram  qualquer  verossimilhan\u00e7a  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  n\u00e3o  \nconfigura-se  o  dano  moral.\nA jurisprud\u00eancia  evoluiu  para  n\u00e3o  aceitar  condena\u00e7\u00f5es  autom\u00e1ticas  por  \ndanos  morais.  Al\u00e9m  da  configura\u00e7\u00e3o  dos  pressupostos  de  responsabilidade  civil  \n a\u00e7\u00e3o,  dano  e  \nnexo  de  causalidade  -,  \u00e9  preciso  demonstrar  grave  ofensa  a  direitos  da  personalidade.\nPortanto,  temos  que  a  lei  n\u00e3o  protege  as  suscetibilidades  de  cada  \n2  -  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  70009101221,  2\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  RS,  Relator:  \nROQUE  JOAQUIM  VOLKWEISS , julgado  em  1\u00ba  de  setembro  de  2.004;\n3 -  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  70008708661,  2\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  RS,  Relator:  \nARNO  WERLANG , julgado  em  22  de  setembro  de  2.004.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  4\nindiv\u00edduo,\n mas  sim  ampara  somente  aqueles  que  s\u00e3o  v\u00edtimas  de  situa\u00e7\u00f5es  anormais,  pena  do  \ninstituto  do  dano  moral  tornar-se  um  instrumento  de  enriquecimento  sem  causa  da  v\u00edtima.\nA  situa\u00e7\u00e3o  apurada  no  feito  configura  um  aborrecimento  que,  contudo,  \nn\u00e3o  vai  do  mero  contratempo,  n\u00e3o  caracterizando,  assim,  abalo  ps\u00edquico  significativo  capaz  de  \nembasar  uma  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nN\u00e3o se  nega  que  a  autora  tenha  sido  submetida  a  inc\u00f4modos  e \nperturba\u00e7\u00f5es; contudo,  o  que  se  afirma  \u00e9  que  dissabores,  desconfortos  e  frustra\u00e7\u00f5es  de  expectativa  \nfazem parte  da  vida  moderna,  em  sociedades  cada  vez  mais  complexas  e  multifacetadas,  com  \nrenovadas ansiedades  e  desejos;  o  que  se  afirma  \u00e9  que  n\u00e3o  se  pode  aceitar  que  qualquer  est\u00edmulo  \nque afete  negativamente  a  vida  ordin\u00e1ria  configure  dano  moral .  Neste  passo,  cabem  os  \nensinamentos de  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  SANTOS :\n\u201cO   da n o  m ora l  so m en te   in gre ss a r\u00e1   no  m un do   ju r\u00edd ic o ,  co m  a \nsu bse q \u00fc en te  o brig a\u00e7\u00e3 o  d e in den iz a r,  e m  h ave n do a lg u m a g ra n deza  n o \nato  c o n sid era do  o fe n siv o  a  d ir e it o  p ers o n al\u00eds sim o.  S e o  a to  tid o c o m o \ngera d or  do  da n o  ex tr a -p atr im on ia l  n\u00e3o   possu i  vir tu ali d a de  para  \nle sio n ar s e n ti m en to s o u  c a u sa r d or e  p ad ec im en to  \u00edn tim o,  n \u00e3o  e x is tiu  o  \ndan o m ora l  pa ss \u00edv el  d e  re ss a rc im en to .  P ara  ev it a r  a  a bu nd\u00e2n cia  d e \na\u00e7\u00f5 es  q u e  tr a ta m  d e  d an os  m ora is   p re se n te s  n o fo ro .  h aven do  u m a \nau t\u00ea n ti c a  c o n fu s\u00e3 o d o  q u e s e ja  le s\u00e3 o q u e a tin ja  p esso a e  d o  q u e \u00e9  m ero  \ndesc o n fo rto ,  c o n v\u00e9 m  r e p eti r  q u e n \u00e3o \u00e9  q u alq u er s e n sa \u00e7\u00e3 o d e d esa g ra do , \nde  m ole sta m en to   ou  de  co n tr a rie d ad e  qu e  m ere ce r\u00e1   in den iz a \u00e7\u00e3 o .  O  \nre co n h ec im en to   do  da n o  mora l  ex ig e  dete rm in ada   en verg a du ra . \nNece ss \u00e1 rio  ta m b\u00e9m ,  q u e o  d an o se  p ro lo n gu e d u ra n te  a lg u m  te m po  e  \nqu e s e ja  a ju sta  m ed id a d o  u lt r a je  \u00e0 s a fe i\u00e7 \u00f5 es s e n ti m en ta is 4\n\u201d .\nPara arrematar,  \u00e9  oportuno  relembrar  as  li\u00e7\u00f5es  do  grande  jurista  \nportugu\u00eas RABINDRANATH  V.  A.  CAPELO  DE  SOUSA :\n\u201cTrata-se  aqui  de  preju\u00edzos  insignificantes  ou  de  diminuto  significado,  \ncuja compensa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  se  justifica,  que  todos  devem  \nsuportar num  contexto  de  adequa\u00e7\u00e3o  social,  cuja  ressarcibilidade  \nestimularia uma  exagerada  mania  de  processar  e  que.  em  parte,  s\u00e3o  \npressupostos pela  cada  vez  mais  intensa  e  interactiva  vida  social  \nhodierna. Assim,  n\u00e3o  s\u00e3o  indemniz\u00e1veis  os  diminutos  inc\u00f4modos,  \ndesgostos e  contrariedades,  embora  emergentes  de  actos  il\u00edcitos,  \nimput\u00e1veis a  outrem  e  culposos 5\n\u201d.\nCom  a  previs\u00e3o  do  artigo  5\u00ba,  inciso  X  da  Carta  Magna  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  de  aspecto  moral  \u00e9  palco  de  infind\u00e1veis  querelas  doutrin\u00e1rias  e  jurisprudenciais,  mormente  \ncom  a  prolifera\u00e7\u00e3o  de  demandas  acerca  do  tema.  \nTem-se  buscado,  \u00e9  bem  de  ver,  coibir  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  instituto  como  meio  \nde  enriquecimento  sem  causa,  atitude  louv\u00e1vel  e  que  deve  ser  refor\u00e7ada.  \n4  -  Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel  \n 3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2\u00aa  Tiragem  -  Editora  M\u00e9todo,  p\u00e1g.  122;\n5 -  O  Direito  Geral  de  Personalidade  -  Coimbra  Editora  -  1.995.  p\u00e1gs.  555\/556;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  5\nCuriosamente,\n tem-se  a  impress\u00e3o  de  que,  ap\u00f3s  o  advento  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  de  1.988,  os  jurisdicionados  tornaram-se  psicologicamente  mais  sens\u00edveis  aos  \ncontratempos  inerentes  \u00e0  vida  social,  e  fazendo  ouvidos  moucos  \u00e0  s\u00e1bia  li\u00e7\u00e3o  de  LEON  \nTOLSTOI ,  para  quem:  \u201c Eterno  equ\u00edvoco  de  quantos  julgam  a  felicidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  de  todos  \nos  desejos \u201d. \nPassou-se a  pleitear  ofensa  \u00e0  honra  com  frequ\u00eancia  infinitamente  \nsuperior  \u00e0  de  outrora,  muito  embora  a previs\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  j\u00e1  estivesse  \nconsagrada  legal  e  doutrinariamente  h\u00e1  tempos.  \nAssim  os  fatos  alegados,  conquanto  afigurem  nada  al\u00e9m  de  simples  \nsensa\u00e7\u00e3o  de  desconforto  ou  mero  aborrecimento,  desmerecem  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.  Neste  sentido,  \numa  vez  mais  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  DOS  SANTOS :\n\u201c Conquanto  existam  pessoas  cuja  suscetibilidade  aflorem  na  epiderme,  \nn\u00e3o  se  pode  considerar  que  qualquer  mal-estar  seja  apto  para  afetar  o  \n\u00e2mago,  causando  dor  espiritual.  Quando  algu\u00e9m  diz  ter  sofrido  \npreju\u00edzo  espiritual,  mas  este  \u00e9  consequ\u00eancia  de  uma  sensibilidade  \nexagerada  ou  de  uma  suscetibilidade  extrema,  n\u00e3o  existe  repara\u00e7\u00e3o.  \nPara  que  exista  dano  moral  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  ofensa  tenha  alguma  \ngrandeza  e  esteja  revestida  de  certa  import\u00e2ncia  e  gravidade 6\n\u201d .\nComo  afirmou  JOS\u00c9  OZ\u00d3RIO  DE  AZEVEDO  J\u00daNIOR , \nDesembargador  aposentado  e Professor  da  Pontif\u00edcia  Universidade  Cat\u00f3lica  de  S\u00e3o  Paulo,  em  \npalestra  proferida  na  Associa\u00e7\u00e3o  dos  Advogados  de  S\u00e3o  Paulo  (AASP),  o  dano  moral  \u201c n\u00e3o  tem  \npor  objetivo  amparar  as  suscetibilidades  exageradas  (...) \u201d. \nQuanto  aos  demais  argumentos  expendidos  pelas  partes,  a  presente  \ndecis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  engloba  e,  implicitamente,  os  exclui.  \nE,  ainda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  pelo  princ\u00edpio  da  correla\u00e7\u00e3o  (pedido  \npropriamente  dito  X  senten\u00e7a)  cumpre  lembrar  que  o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  a  \ntodas  as  quest\u00f5es  capazes  de  infirmar  (enfraquecer)  a  conclus\u00e3o  adotada  na  decis\u00e3o  recorrida,  mais  \nn\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  aduzir.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \u201cA  simplicidade  sempre  foi  uma  caracter\u00edstica  n\u00e3o  \napenas  da  verdade,  mas  tamb\u00e9m  da  genialidade 7\n\u201d.\nAssim,  mesmo  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  cabem  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  que  n\u00e3o  se  pronunciou  sobre  determinado  argumento  que  era  incapaz  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada 8\n.\nIsto  posto,  reconhe\u00e7o  a  perda  do  objeto  do  pedido  cominat\u00f3rio,  \nextinguindo  o  pedido,  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  suped\u00e2neo  no  artigo  485,  inciso  IV  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  indenizat\u00f3rio  moral.  Na  \nsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  os  autos  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  confirmando,  com  isso,  a  medida  concedida  \u201cinitio  litis\u201d.\n6  -  Op.  Cit.,  p\u00e1g.  35;\n7 -  Arthur  Schopenhauer;\n8   \n STJ.  1\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  EDcl  no  MS  21.315-DF,  Rel.  Min.  Diva  Malerbi  (Desembargadora  convocada  \ndo  TRF  da  3\u00aa  Regi\u00e3o),  julgado  em  8\/6\/2016;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021464-86.2016.8.26.0007 - lauda  6\nOutrossim,\n condeno  a  autora  no  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  de  verba  honor\u00e1ria  que,  com  fulcro  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa.  Entretanto,  suspendo  a \nexigibilidade  da  cobran\u00e7a,  em  virtude  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  \nda  autora,  ressalvada  a  demonstra\u00e7\u00e3o,  dentro  do  prazo  legal,  da  hip\u00f3tese  preceituada  no  artigo  98,  \n\u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  \nendere\u00e7o,  no  curso  do  processo,  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Ju\u00edzo,  sob  pena  de  reputarem-se  \neficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  do  artigo  274,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  fixo  o valor  base  de  \nc\u00e1lculo  o  valor  da  causa,  devidamente  corrigido.  \nP.  R.  I.  e  C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  abril  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3D44FBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 119"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70069522-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/04\/2017 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70053402-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 29\/03\/2017 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 3649\/3657","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 104\/105: Considerando que j\u00e1 foi realizada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e n\u00e3o houve justificativa razo\u00e1vel para o pedido, indefiro. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 104\/105: Considerando que j\u00e1 foi realizada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e n\u00e3o houve justificativa razo\u00e1vel para o pedido, indefiro. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021464-86.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  20  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)  \nde   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____  , escrevente,  subscrevi  e  digitei.\nVistos.\nFls.   104\/105:   Considerando   que   j\u00e1   foi   realizada   a   cita\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   e   n\u00e3o   houve  \njustificativa   razo\u00e1vel   para   o   pedido,   indefiro.  \nEncerrada a  instru\u00e7\u00e3o,  em  querendo,  apresentem,  as  partes,  memoriais,  no  prazo  \ncomum de  15  dias.  \nAp\u00f3s, certifique,  a  serventia,  o  decurso  do  prazo  de  agravo  que  encerra  a \ninstru\u00e7\u00e3o. \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 39E168E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 106"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70041324-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70039431-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/03\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2710\/2729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2710\/2729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: Intimo o(a) autor(a) a se manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021464-86.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  03  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____ Jaqueline  Cristina  \nda  Costa,  Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi  e  digitei.\nVistos.\nEspecifiquem as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  \no  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.  \nA  decis\u00e3o  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \nenseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.  \nAssim,  devem  as  partes,  em  caso  de  prova  testemunhal,  justificar  porque  \npretendem  ouvir  testemunhas  em  audi\u00eancia  ou  por  precat\u00f3ria  (antecipadamente)\n e  que  fatos  \npretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  caso,  qual  prova  \npericial  pretende  ver  produzidas  e  porqu\u00ea.  \nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.       \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento  por  desnecessidade  ou  preclus\u00e3o.\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 384E0B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 100"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70023248-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/02\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intimo o(a) autor(a) a se manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70202602-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571733303TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 11\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 3007\/3023","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2016 Teor do ato: 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 autora. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 autora. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\n1.  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  autora.  Anote-se.\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  e  levando  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o  o  direito  fundamental  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  \ngarantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF),  bem  como  o  princ\u00edpio  processual  \nde  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  especialmente  considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \npartes  em  qualquer  momento  do  processo,  e  a  evid\u00eancia  hist\u00f3rica  quanto  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nentendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  assim  como  do  desuso  da  ado\u00e7\u00e3o  do  rito  sum\u00e1rio  em  \ndetrimento  do  rito  ordin\u00e1rio  diante  das  dificuldades  impostas  \u00e0  observ\u00e2ncia  das  formalidades  \nnecess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  e  formal  institui\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  o  que  acabava  \ninviabilizando  a  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n3.Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. 4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 309A435. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 15:28 . fls. 40"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70167469-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/10\/2016 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2221 P\u00e1gina: 2428\/2442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2016 Teor do ato: Vistos.Desde j\u00e1, condiciono o deferimento da justi\u00e7a gratuita pleiteada \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constante do artigo 99, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 meramente relativa e compete ao Ju\u00edzo indeferi-lo de forma fundamentada (art. 99, \u00a72\u00ba do CPC), caso existam elementos para tanto. At\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das partes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o Ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio. Outrossim, compete ao Judici\u00e1rio coibir abusos do direito de requerer o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, como vem constantemente ocorrendo nas demandas judiciais. Em verdade, grande n\u00famero de litigantes tem buscado na \"gratuidade da justi\u00e7a\" n\u00e3o uma forma de acesso \u00e0 ela, mas, ao contr\u00e1rio, dar vaz\u00e3o \u00e0s conhecidas \"demandas sem risco\", ou seja, se ganhar \u00d3TIMO, se perder TUDO BEM, n\u00e3o h\u00e1 qualquer \u00f4nus sucumbencial mesmo. Neste particular, a pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal restringe a gratuidade da justi\u00e7a aos litigantes \"que comprovem insufici\u00eancia de recursos\" (artigo 5\u00ba, inciso LXXIV). O que se tem sentido em 1\u00aa inst\u00e2ncia \u00e9 exatamente o abuso de referido direito. J\u00e1 ultrapassou o momento hist\u00f3rico de qualquer postura paternalista do Poder Judici\u00e1rio e dispensada a algum dos litigantes. Ao contr\u00e1rio, agora \u00e9 o momento de resgate da responsabilidade dos demandantes na utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o estatal judici\u00e1rio.Providencie a parte a juntada de documenta\u00e7\u00e3o que reforce a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, tais como c\u00f3pia das declara\u00e7\u00f5es de rendimentos dos dois \u00faltimos exerc\u00edcios, ou, na aus\u00eancia das mesmas, juntar aos autos informe do Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais, usado pela Previd\u00eancia Social ou holerite a fim de aquilatar a real situa\u00e7\u00e3o do postulante; no prazo de 10 dias, pena de indeferimento do benef\u00edcio. Int. Advogados(s): Vanor Barreiros (OAB 288641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Desde j\u00e1, condiciono o deferimento da justi\u00e7a gratuita pleiteada \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constante do artigo 99, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 meramente relativa e compete ao Ju\u00edzo indeferi-lo de forma fundamentada (art. 99, \u00a72\u00ba do CPC), caso existam elementos para tanto. At\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das partes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o Ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio. Outrossim, compete ao Judici\u00e1rio coibir abusos do direito de requerer o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, como vem constantemente ocorrendo nas demandas judiciais. Em verdade, grande n\u00famero de litigantes tem buscado na \"gratuidade da justi\u00e7a\" n\u00e3o uma forma de acesso \u00e0 ela, mas, ao contr\u00e1rio, dar vaz\u00e3o \u00e0s conhecidas \"demandas sem risco\", ou seja, se ganhar \u00d3TIMO, se perder TUDO BEM, n\u00e3o h\u00e1 qualquer \u00f4nus sucumbencial mesmo. Neste particular, a pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal restringe a gratuidade da justi\u00e7a aos litigantes \"que comprovem insufici\u00eancia de recursos\" (artigo 5\u00ba, inciso LXXIV). O que se tem sentido em 1\u00aa inst\u00e2ncia \u00e9 exatamente o abuso de referido direito. J\u00e1 ultrapassou o momento hist\u00f3rico de qualquer postura paternalista do Poder Judici\u00e1rio e dispensada a algum dos litigantes. Ao contr\u00e1rio, agora \u00e9 o momento de resgate da responsabilidade dos demandantes na utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o estatal judici\u00e1rio.Providencie a parte a juntada de documenta\u00e7\u00e3o que reforce a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, tais como c\u00f3pia das declara\u00e7\u00f5es de rendimentos dos dois \u00faltimos exerc\u00edcios, ou, na aus\u00eancia das mesmas, juntar aos autos informe do Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais, usado pela Previd\u00eancia Social ou holerite a fim de aquilatar a real situa\u00e7\u00e3o do postulante; no prazo de 10 dias, pena de indeferimento do benef\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021464-86.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1021464-86.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Uldarice Batista Jorge\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  07  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola  Eu,  _____  Jaqueline  Cristina  \nda  Costa,  Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi  e  digitei.\n  Vistos.\nDesde j\u00e1,  condiciono  o  deferimento  da  justi\u00e7a  gratuita  pleiteada  \u00e0  \nefetiva  comprova\u00e7\u00e3o  da  necessidade.  De  se  consignar  que  a  presun\u00e7\u00e3o  constante  do  artigo  \n99,  \u00a73\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u00e9  meramente  relativa  e  compete  ao  Ju\u00edzo  indeferi-lo  de  \nforma  fundamentada  (art.  99,  \u00a72\u00ba  do  CPC),  caso  existam  elementos  para  tanto.  At\u00e9  porque,  \npor  se  tratar  juridicamente  de  taxa  judici\u00e1ria\n (de  natureza  tribut\u00e1ria),  a  mat\u00e9ria  n\u00e3o  fica  na  \nlivre  disponibilidade  das  partes.  Em  decorr\u00eancia  justamente  da  natureza  tribut\u00e1ria  da  taxa  \njudici\u00e1ria,  o  Ju\u00edzo  n\u00e3o  \u00e9  mero  expectador  no  deferimento  ou  n\u00e3o  do  benef\u00edcio.  \nOutrossim,  compete  ao  Judici\u00e1rio  coibir  abusos  do  direito\n de  \nrequerer  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  como  vem  constantemente  ocorrendo  nas  demandas  \njudiciais.  Em  verdade,  grande  n\u00famero  de  litigantes  tem  buscado  na  \u201c gratuidade  da  justi\u00e7a \u201d \nn\u00e3o  uma  forma  de  acesso  \u00e0  ela,  mas,  ao  contr\u00e1rio,  dar  vaz\u00e3o  \u00e0s  conhecidas  \u201c demandas  \nsem  risco \u201d,  ou  seja,  se  ganhar  \u00d3TIMO\n,  se  perder  TUDO  BEM\n,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \u00f4nus  \nsucumbencial  mesmo .  Neste  particular,  a  pr\u00f3pria  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  restringe  a \ngratuidade da  justi\u00e7a  aos  litigantes  \u201c que  comprovem  insufici\u00eancia  de  recursos \u201d\n (artigo  \n5\u00ba,  inciso  LXXIV) .  O  que  se  tem  sentido  em  1\u00aa  inst\u00e2ncia  \u00e9  exatamente  o  abuso  de  referido  \ndireito.  J\u00e1  ultrapassou  o  momento  hist\u00f3rico  de  qualquer  postura  paternalista  do  Poder  \nJudici\u00e1rio  e  dispensada  a  algum  dos  litigantes.  Ao  contr\u00e1rio,  agora  \u00e9  o  momento  de  resgate  \nda responsabilidade\n dos  demandantes  na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  estatal  judici\u00e1rio.\nProvidencie  a  parte  a  juntada  de  documenta\u00e7\u00e3o  que  reforce  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  tais  como  c\u00f3pia  das  declara\u00e7\u00f5es  de  rendimentos\n dos  dois  \u00faltimos  \nexerc\u00edcios,  ou,  na  aus\u00eancia  das  mesmas,  juntar  aos  autos  informe  do  Cadastro  Nacional  de  \nInforma\u00e7\u00f5es  Sociais,  usado  pela  Previd\u00eancia  Social  ou  holerite\n a  fim  de  aquilatar  a  real  \nsitua\u00e7\u00e3o  do  postulante;  no  prazo  de  10  dias,  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio.     Int.  \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021464-86.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2F88F86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 10\/10\/2016 \u00e0s 14:14 . fls. 29"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577175290","codPublicacaoOrigem":"1005489115","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 autora. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3017","paginaFinal":"3017","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"770566","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16995774","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 11:03:36:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695997777","codPublicacaoOrigem":"1158737693","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3456","paginaFinal":"3456","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886867","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23406486","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 12:27:20:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564888998","codPublicacaoOrigem":"989926238","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1021464-86.2016.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Uldarice Batista Jorge ADVOGADO : 288641\/SP - Vanor Barreiros REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 05\/10\/2016","paginaInicial":"2362","paginaFinal":"2362","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"754978","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16520577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 11:33:58:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637817703","codPublicacaoOrigem":"1105572944","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Intimo o(a) autor(a) a se manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2724","paginaFinal":"2724","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:47:16:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637817704","codPublicacaoOrigem":"1105572945","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2724","paginaFinal":"2724","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:47:16:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748103120","codPublicacaoOrigem":"1195766930","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Tendo em vista a certid\u00e3o supra e o quanto determinado a f. 123, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 775 c.c. 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema..P.R.I.C. - ADV: VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2986","paginaFinal":"2986","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647788795","codPublicacaoOrigem":"1115948980","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 104\/105: Considerando que j\u00e1 foi realizada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e n\u00e3o houve justificativa razo\u00e1vel para o pedido, indefiro. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, em querendo, apresentem, as partes, memoriais, no prazo comum de 15 dias. Ap\u00f3s, certifique, a serventia, o decurso do prazo de agravo que encerra a instru\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3654","paginaFinal":"3654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"852602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976071","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:45:37:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668595317","codPublicacaoOrigem":"1135907969","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021464-86.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021464-86.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Uldarice Batista Jorge - Ita\u00fa Seguros S\/A - Isto posto, reconhe\u00e7o a perda do objeto do pedido cominat\u00f3rio, extinguindo o pedido, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com suped\u00e2neo no artigo 485, inciso IV do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO IMPROCEDENTE o pedido indenizat\u00f3rio moral. Na sequ\u00eancia, JULGO EXTINTO os autos nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando, com isso, a medida concedida initio litis. Outrossim, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANOR BARREIROS (OAB 288641\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2453","paginaFinal":"2453","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866530","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22044079","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:29:01:447PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021464-86.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}