{"numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1021691-88.2016.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/11\/2016 \u00e0s 16:19 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 44.416,53","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amanda Paulino da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristina Naujalis de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2677\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70159649-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 21:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2519\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Vistos. AMANDA PAULINO DA SILVA ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que ao tentar efetuar compras tomou conhecimento de que seu nome havia sido inclu\u00eddo nos cadastros do SCPC\/SERASA pela r\u00e9, em virtude de d\u00e9bitos que lhe foram atribu\u00eddos referentes a tr\u00eas contratos, no valor de R$ 416,53. Salienta que buscou contato com a requerida para esclarecer a quest\u00e3o, sem lograr \u00eaxito. Sustenta que a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 ensejadora de danos morais. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e a concess\u00e3o de tutela antecipada para obrigar a r\u00e9 a excluir o nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que seja confirmada a tutela antecipada e para que a r\u00e9 seja condenada a indenizar a autora pelos danos morais sofridos no montante de R$ 44.000,00 (fls. 1\/24). Juntou documentos (fls. 25\/34). Justi\u00e7a gratuita e tutela antecipada deferidas (fls. 35\/36). Devidamente citada (fl. 40), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui litispend\u00eancia, uma vez que existe a\u00e7\u00e3o id\u00eantica j\u00e1 ajuizada perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1, motivo pelo qual, ademais, discorre a respeito da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora. No m\u00e9rito, conta que a parte autora possui v\u00ednculo com a requerida, visto que \u00e9 titular de conta corrente aberta em 17\/02\/2014 e possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Aduz que a autora contraiu d\u00edvidas decorrentes de opera\u00e7\u00f5es realizadas com o cart\u00e3o de cr\u00e9dito e utiliza\u00e7\u00e3o de limite de cr\u00e9dito rotativo, as quais foram renegociadas por meio do contrato 545702367, quitando somente quatro parcelas. O d\u00e9bito foi, ent\u00e3o, renegociado mais uma vez (contrato 324927854), do qual apenas tr\u00eas parcelas foram adimplidas. Aduz que as renegocia\u00e7\u00f5es foram feitas por telefone. Sustenta que a responsabilidade pela notifica\u00e7\u00e3o a respeito do apontamento no SPC\/SERASA \u00e9 dos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os mantenedores do cadastro. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 48\/147). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 153\/179). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar de litispend\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento. A certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 juntada relativa ao processo 1004758-21.2016.8.26.0462 demonstra que aquele feito foi extinto em raz\u00e3o do ajuizamento da presente demanda, evidenciando a inexist\u00eancia da litispend\u00eancia. O pedido \u00e9 improcedente. A controv\u00e9rsia reside na exist\u00eancia e exigibilidade do d\u00e9bito levado a apontamento perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato do qual, no entender da parte autora decorreram danos morais. Pois bem. A r\u00e9 comprovou suficientemente que houve a contra\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito e que houve creditamento de quantia em favor da autora em sua conta banc\u00e1ria (fls. 125\/138), rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas que vieram alicer\u00e7adas pela celebra\u00e7\u00e3o de contratos banc\u00e1rios que acompanharam a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 107\/118). Conforme esclarecido e comprovado na defesa da institui\u00e7\u00e3o financeira, a parte autora contratou LIS e servi\u00e7o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e, tendo em vista o saldo devedor em aberto na conta corrente, houve renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, inclusive com creditamento de valor em conta. Tais fatos vieram respaldados pelos instrumentos particulares firmados pela parte autora, destacando-se que a autenticidade de sua assinatura n\u00e3o foi, em momento algum, questionada. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 apresenta aos autos planilhas descritivas do d\u00e9bito e as taxas aplicadas \u00e0 d\u00edvida, com a indica\u00e7\u00e3o das parcelas quitadas e as vencidas (fls. 119\/124). Ademais, n\u00e3o se pode ignorar a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e negar validade aos contratos celebrados por meio de contato telef\u00f4nico, fato n\u00e3o negado pela autora. Por fim, n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que a autora pague algumas mensalidades do d\u00e9bito renegociado e dele n\u00e3o tenha conhecimento. Assim, n\u00e3o s\u00f3 a d\u00edvida existe como o montante levado \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o \u00e9 devido. Destarte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abalo de cr\u00e9dito e, em consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o de danos morais indeniz\u00e1veis. Ainda que assim n\u00e3o fosse, anota-se que a notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, prevista no art. 43, par\u00e1grafo 2\u00ba do CDC \u00e9 de responsabilidade do servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, conforme S\u00famula n\u00ba 359 do STJ: \"Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o\". Logo, n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da requerida proceder \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cabendo danos morais por sua aus\u00eancia, tendo em vista sua ilegitimidade passiva para responder por tal ato. Ante o exposto, com base no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados na inicial. Em consequ\u00eancia, REVOGO a tutela de urg\u00eancia deferida. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Arcar\u00e1 a parte autora com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos pela parte autora suspensos ante o deferimento do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. AMANDA PAULINO DA SILVA ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que ao tentar efetuar compras tomou conhecimento de que seu nome havia sido inclu\u00eddo nos cadastros do SCPC\/SERASA pela r\u00e9, em virtude de d\u00e9bitos que lhe foram atribu\u00eddos referentes a tr\u00eas contratos, no valor de R$ 416,53. Salienta que buscou contato com a requerida para esclarecer a quest\u00e3o, sem lograr \u00eaxito. Sustenta que a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 ensejadora de danos morais. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e a concess\u00e3o de tutela antecipada para obrigar a r\u00e9 a excluir o nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que seja confirmada a tutela antecipada e para que a r\u00e9 seja condenada a indenizar a autora pelos danos morais sofridos no montante de R$ 44.000,00 (fls. 1\/24). Juntou documentos (fls. 25\/34). Justi\u00e7a gratuita e tutela antecipada deferidas (fls. 35\/36). Devidamente citada (fl. 40), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui litispend\u00eancia, uma vez que existe a\u00e7\u00e3o id\u00eantica j\u00e1 ajuizada perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1, motivo pelo qual, ademais, discorre a respeito da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora. No m\u00e9rito, conta que a parte autora possui v\u00ednculo com a requerida, visto que \u00e9 titular de conta corrente aberta em 17\/02\/2014 e possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Aduz que a autora contraiu d\u00edvidas decorrentes de opera\u00e7\u00f5es realizadas com o cart\u00e3o de cr\u00e9dito e utiliza\u00e7\u00e3o de limite de cr\u00e9dito rotativo, as quais foram renegociadas por meio do contrato 545702367, quitando somente quatro parcelas. O d\u00e9bito foi, ent\u00e3o, renegociado mais uma vez (contrato 324927854), do qual apenas tr\u00eas parcelas foram adimplidas. Aduz que as renegocia\u00e7\u00f5es foram feitas por telefone. Sustenta que a responsabilidade pela notifica\u00e7\u00e3o a respeito do apontamento no SPC\/SERASA \u00e9 dos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os mantenedores do cadastro. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 48\/147). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 153\/179). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar de litispend\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento. A certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 juntada relativa ao processo 1004758-21.2016.8.26.0462 demonstra que aquele feito foi extinto em raz\u00e3o do ajuizamento da presente demanda, evidenciando a inexist\u00eancia da litispend\u00eancia. O pedido \u00e9 improcedente. A controv\u00e9rsia reside na exist\u00eancia e exigibilidade do d\u00e9bito levado a apontamento perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato do qual, no entender da parte autora decorreram danos morais. Pois bem. A r\u00e9 comprovou suficientemente que houve a contra\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito e que houve creditamento de quantia em favor da autora em sua conta banc\u00e1ria (fls. 125\/138), rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas que vieram alicer\u00e7adas pela celebra\u00e7\u00e3o de contratos banc\u00e1rios que acompanharam a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 107\/118). Conforme esclarecido e comprovado na defesa da institui\u00e7\u00e3o financeira, a parte autora contratou LIS e servi\u00e7o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e, tendo em vista o saldo devedor em aberto na conta corrente, houve renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, inclusive com creditamento de valor em conta. Tais fatos vieram respaldados pelos instrumentos particulares firmados pela parte autora, destacando-se que a autenticidade de sua assinatura n\u00e3o foi, em momento algum, questionada. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 apresenta aos autos planilhas descritivas do d\u00e9bito e as taxas aplicadas \u00e0 d\u00edvida, com a indica\u00e7\u00e3o das parcelas quitadas e as vencidas (fls. 119\/124). Ademais, n\u00e3o se pode ignorar a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e negar validade aos contratos celebrados por meio de contato telef\u00f4nico, fato n\u00e3o negado pela autora. Por fim, n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que a autora pague algumas mensalidades do d\u00e9bito renegociado e dele n\u00e3o tenha conhecimento. Assim, n\u00e3o s\u00f3 a d\u00edvida existe como o montante levado \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o \u00e9 devido. Destarte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abalo de cr\u00e9dito e, em consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o de danos morais indeniz\u00e1veis. Ainda que assim n\u00e3o fosse, anota-se que a notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, prevista no art. 43, par\u00e1grafo 2\u00ba do CDC \u00e9 de responsabilidade do servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, conforme S\u00famula n\u00ba 359 do STJ: \"Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o\". Logo, n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da requerida proceder \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cabendo danos morais por sua aus\u00eancia, tendo em vista sua ilegitimidade passiva para responder por tal ato. Ante o exposto, com base no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados na inicial. Em consequ\u00eancia, REVOGO a tutela de urg\u00eancia deferida. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Arcar\u00e1 a parte autora com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos pela parte autora suspensos ante o deferimento do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021691-88.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021691-88.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Amanda Paulino da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\n  AMANDA  PAULINO  DA  SILVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS.A.  Alega,  em  s\u00edntese,  que  ao  tentar  efetuar  compras  tomou  conhecimento  de  que  seu  nome  havia  \nsido  inclu\u00eddo  nos  cadastros  do  SCPC\/SERASA  pela  r\u00e9,  em  virtude  de  d\u00e9bitos  que  lhe  foram  \natribu\u00eddos  referentes  a  tr\u00eas  contratos,  no  valor  de  R$  416,53.  Salienta  que  buscou  contato  com  a  \nrequerida  para  esclarecer  a  quest\u00e3o,  sem  lograr  \u00eaxito.  Sustenta  que  a  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  \n\u00e9  ensejadora  de  danos  morais.\n  Requer os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  e  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  \nobrigar  a  r\u00e9  a  excluir  o  nome  da  autora  dos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Ao  final,  \npleiteia  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  para  que  seja  confirmada  a  tutela  antecipada  e  para  que  a  r\u00e9  seja  \ncondenada  a  indenizar  a  autora  pelos  danos  morais  sofridos  no  montante  de  R$  44.000,00  (fls.  \n1\/24).  Juntou  documentos  (fls.  25\/34).\n   Justi\u00e7a gratuita  e  tutela  antecipada  deferidas  (fls.  35\/36).\n  Devidamente  citada  (fl.  40),  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  argui  \nlitispend\u00eancia,  uma  vez  que  existe  a\u00e7\u00e3o  id\u00eantica  j\u00e1  ajuizada  perante  a  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nPo\u00e1,  motivo  pelo  qual,  ademais,  discorre  a  respeito  da  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  da  autora.  No  m\u00e9rito,  \nconta  que  a  parte  autora  possui  v\u00ednculo  com  a  requerida,  visto  que  \u00e9  titular  de  conta  corrente  aberta  \nem  17\/02\/2014  e possui  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Aduz  que  a autora  contraiu  d\u00edvidas  decorrentes  de  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  com  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  utiliza\u00e7\u00e3o  de  limite  de  cr\u00e9dito  rotativo,  as  quais  \nforam  renegociadas  por  meio  do  contrato  545702367,  quitando  somente  quatro  parcelas.  O  d\u00e9bito  \nfoi,  ent\u00e3o,  renegociado  mais  uma  vez  (contrato  324927854),  do  qual  apenas  tr\u00eas  parcelas  foram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4932F38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021691-88.2016.8.26.0003 - lauda  2\nadimplidas.\n Aduz  que  as  renegocia\u00e7\u00f5es  foram  feitas  por  telefone.  Sustenta  que  a  responsabilidade  \npela  notifica\u00e7\u00e3o  a  respeito  do  apontamento  no  SPC\/SERASA  \u00e9  dos  pr\u00f3prios  \u00f3rg\u00e3os  mantenedores  \ndo  cadastro.  Refuta  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Ao  final,  requer  o  acolhimento  da  \npreliminar  ou  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  (fls.  48\/147).\n  Sobreveio  r\u00e9plica  (fls.  153\/179).\n  \u00c9 o  relat\u00f3rio.  \n  FUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  pois  as  alega\u00e7\u00f5es  \nformuladas  e  os  documentos  que  instruem  os  autos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  \nindependentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA preliminar  de  litispend\u00eancia  n\u00e3o  comporta  acolhimento.  A  certid\u00e3o  de  objeto  e  \np\u00e9  juntada  relativa  ao  processo  1004758-21.2016.8.26.0462  demonstra  que  aquele  feito  foi  extinto  \nem  raz\u00e3o  do  ajuizamento  da  presente  demanda,  evidenciando  a  inexist\u00eancia  da  litispend\u00eancia.  \n  O pedido  \u00e9  improcedente.\n  A  controv\u00e9rsia  reside  na  exist\u00eancia  e  exigibilidade  do  d\u00e9bito  levado  a \napontamento  perante  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  fato  do  qual,  no  entender  da  parte  autora  \ndecorreram  danos  morais.\n  Pois bem.\n  A r\u00e9  comprovou  suficientemente  que  houve  a  contra\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  que  houve  \ncreditamento  de  quantia  em  favor  da  autora  em  sua  conta  banc\u00e1ria  (fls.  125\/138),  rela\u00e7\u00f5es  \njur\u00eddicas  que  vieram  alicer\u00e7adas  pela  celebra\u00e7\u00e3o  de  contratos  banc\u00e1rios  que  acompanharam  a \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  107\/118).\n  Conforme  esclarecido  e  comprovado  na  defesa  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  a  parte  \nautora  contratou  LIS  e  servi\u00e7o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e,  tendo  em  vista  o  saldo  devedor  em  aberto  na  \nconta  corrente,  houve  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  inclusive  com  creditamento  de  valor  em  conta.  Tais  \nfatos  vieram  respaldados  pelos  instrumentos  particulares  firmados  pela  parte  autora,  destacando-se  \nque  a  autenticidade  de  sua  assinatura  n\u00e3o  foi,  em  momento  algum , questionada.\n  Al\u00e9m disso,  a  r\u00e9  apresenta  aos  autos  planilhas  descritivas  do  d\u00e9bito  e  as  taxas  \naplicadas  \u00e0  d\u00edvida,  com  a  indica\u00e7\u00e3o  das  parcelas  quitadas  e  as  vencidas  (fls.  119\/124).  Ademais,  \nn\u00e3o  se  pode  ignorar  a  evolu\u00e7\u00e3o  tecnol\u00f3gica  e  negar  validade  aos  contratos  celebrados  por  meio  de  \ncontato  telef\u00f4nico,  fato  n\u00e3o  negado  pela  autora.  \nPor  fim,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  a  autora  pague  algumas  mensalidades  do  d\u00e9bito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4932F38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021691-88.2016.8.26.0003 - lauda  3\nrenegociado\n e  dele  n\u00e3o  tenha  conhecimento.\n  Assim, n\u00e3o  s\u00f3  a  d\u00edvida  existe  como  o  montante  levado  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  \u00e9  devido.\n  Destarte,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abalo  de  cr\u00e9dito  e,  em  consequ\u00eancia,  na  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  indeniz\u00e1veis.\n  Ainda que  assim  n\u00e3o  fosse,  anota-se  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  prevista  no  art.  43,  \npar\u00e1grafo  2\u00ba  do  CDC  \u00e9  de  responsabilidade  do  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  conforme  S\u00famula  n\u00ba  \n359  do  STJ:  \u201cCabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  \ndevedor  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o\u201d.  \n  Logo, n\u00e3o  \u00e9  de  responsabilidade  da  requerida  proceder  \u00e0  notifica\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  cabendo  \ndanos  morais  por  sua  aus\u00eancia,  tendo  em  vista  sua  ilegitimidade  passiva  para  responder  por  tal  ato.\n  Ante o  exposto,  com  base  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  \nIMPROCEDENTES  os  pedidos  formulados  na  inicial.  Em  consequ\u00eancia,  REVOGO  a  tutela  de  \nurg\u00eancia  deferida.  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio\n.\n  Arcar\u00e1 a  parte  autora  com  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  fixados  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa,  observada  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita  deferida.\nCustas processuais  e  honor\u00e1rios  sucumbenciais  devidos  pela  parte  autora  \nsuspensos  ante  o  deferimento  do  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  \nnos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d  .\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nPublique-se.  Intimem-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4932F38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021691-88.2016.8.26.0003 - lauda  4\nS\u00e3o\n Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4932F38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 230"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70113769-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 1924\/1933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 221: DEFIRO o prazo requerido.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 221: DEFIRO o prazo requerido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021691-88.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Amanda Paulino da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls. 221 : DEFIRO  o  prazo  requerido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10\/07\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 4454E20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 13:50 . fls. 222"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70103651-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2206\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Vistos.Para an\u00e1lise da litispend\u00eancia, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 1004758-21.2016.8.26.0462.Prazo: 10 dias \u00fateis.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para an\u00e1lise da litispend\u00eancia, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 1004758-21.2016.8.26.0462.Prazo: 10 dias \u00fateis.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021691-88.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Amanda Paulino da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nPara an\u00e1lise  da  litispend\u00eancia,  intime-se  a  parte  r\u00e9,  a  fim  de  que  traga  aos  autos  \ncertid\u00e3o de  objeto  e  p\u00e9  do  processo  n\u00ba  1004758-21.2016.8.26.0462.\nPrazo: 10  dias  \u00fateis.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 416C69B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 219"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70075109-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/05\/2017 14:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70068669-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 2057\/2080","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70056017-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 13:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609143997TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 2378\/2403","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Diante dos documentos de fls.27\/32, defiro o benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora. Anote-se.Tendo em vista a probabilidade do direito alegado e a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, tamb\u00e9m em raz\u00e3o da impossibilidade da autora comprovar fato negativo de que inexiste rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e de que n\u00e3o contraiu as d\u00edvidas com o r\u00e9u, bem como considerando o perigo de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, caso o d\u00e9bito supostamente indevido continue inscrito em cadastros de inadimplentes, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia para determinar a SUSPENS\u00c3O da inscri\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos apontados em desfavor da parte autora junto ao SCPC e Serasa, enquanto a quest\u00e3o estiver sub judice. C\u00f3pia assinada (digitalmente) desta decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado ou of\u00edcio para cumprimento da decis\u00e3o por parte da r\u00e9.No mais, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC e fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Cristina Naujalis de Oliveira (OAB 357592\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Diante dos documentos de fls.27\/32, defiro o benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora. Anote-se.Tendo em vista a probabilidade do direito alegado e a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, tamb\u00e9m em raz\u00e3o da impossibilidade da autora comprovar fato negativo de que inexiste rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e de que n\u00e3o contraiu as d\u00edvidas com o r\u00e9u, bem como considerando o perigo de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, caso o d\u00e9bito supostamente indevido continue inscrito em cadastros de inadimplentes, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia para determinar a SUSPENS\u00c3O da inscri\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos apontados em desfavor da parte autora junto ao SCPC e Serasa, enquanto a quest\u00e3o estiver sub judice. C\u00f3pia assinada (digitalmente) desta decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado ou of\u00edcio para cumprimento da decis\u00e3o por parte da r\u00e9.No mais, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC e fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021691-88.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Amanda Paulino da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Esmanhoto  Mateo\nVistos.\nDiante   dos   documentos   de   fls.27\/32,   defiro   o   benef\u00edcio   da   gratuidade   de   justi\u00e7a   \u00e0  \nparte   autora.   Anote-se.\nTendo em  vista  a  probabilidade  do  direito  alegado  e  a  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es iniciais,  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  tamb\u00e9m  em  raz\u00e3o  da  impossibilidade  da  autora  \ncomprovar fato  negativo  de  que  inexiste  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  e  de  que  n\u00e3o  contraiu  as  \nd\u00edvidas com  o  r\u00e9u,  bem  como  considerando  o  perigo  de  dano  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  caso  o  d\u00e9bito  \nsupostamente indevido  continue  inscrito  em  cadastros  de  inadimplentes,  DEFIRO  a  tutela  de  \nurg\u00eancia para  determinar  a  SUSPENS\u00c3O  da  inscri\u00e7\u00e3o  dos  d\u00e9bitos  apontados   em  desfavor  da  parte  \nautora junto  ao  SCPC  e  Serasa,  enquanto  a  quest\u00e3o  estiver  sub  judice.  \nC\u00f3pia assinada  (digitalmente)  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado  ou  of\u00edcio  \npara cumprimento  da  decis\u00e3o  por  parte  da  r\u00e9.\nNo mais,  cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze) dias  \u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  e  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista no  artigo  340  do  CPC.\nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 360608B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nS\u00e3o Paulo , 01  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021691-88.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 360608B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 36"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591512086","codPublicacaoOrigem":"1032131340","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1021691-88.2016.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Amanda Paulino da Silva ADVOGADO : 357592\/SP - Cristina Naujalis de Oliveira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 21\/11\/2016","paginaInicial":"2264","paginaFinal":"2264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"790444","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 07:33:42:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913546","codPublicacaoOrigem":"1195668662","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021691-88.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Amanda Paulino da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. AMANDA PAULINO DA SILVA ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que ao tentar efetuar compras tomou conhecimento de que seu nome havia sido inclu\u00eddo nos cadastros do SCPC\/SERASA pela r\u00e9, em virtude de d\u00e9bitos que lhe foram atribu\u00eddos referentes a tr\u00eas contratos, no valor de R$ 416,53. Salienta que buscou contato com a requerida para esclarecer a quest\u00e3o, sem lograr \u00eaxito. Sustenta que a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 ensejadora de danos morais. Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita e a concess\u00e3o de tutela antecipada para obrigar a r\u00e9 a excluir o nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Ao final, pleiteia a proced\u00eancia dos pedidos para que seja confirmada a tutela antecipada e para que a r\u00e9 seja condenada a indenizar a autora pelos danos morais sofridos no montante de R$ 44.000,00 (fls. 1\/24). Juntou documentos (fls. 25\/34). Justi\u00e7a gratuita e tutela antecipada deferidas (fls. 35\/36). Devidamente citada (fl. 40), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui litispend\u00eancia, uma vez que existe a\u00e7\u00e3o id\u00eantica j\u00e1 ajuizada perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1, motivo pelo qual, ademais, discorre a respeito da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora. No m\u00e9rito, conta que a parte autora possui v\u00ednculo com a requerida, visto que \u00e9 titular de conta corrente aberta em 17\/02\/2014 e possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Aduz que a autora contraiu d\u00edvidas decorrentes de opera\u00e7\u00f5es realizadas com o cart\u00e3o de cr\u00e9dito e utiliza\u00e7\u00e3o de limite de cr\u00e9dito rotativo, as quais foram renegociadas por meio do contrato 545702367, quitando somente quatro parcelas. O d\u00e9bito foi, ent\u00e3o, renegociado mais uma vez (contrato 324927854), do qual apenas tr\u00eas parcelas foram adimplidas. Aduz que as renegocia\u00e7\u00f5es foram feitas por telefone. Sustenta que a responsabilidade pela notifica\u00e7\u00e3o a respeito do apontamento no SPC\/SERASA \u00e9 dos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os mantenedores do cadastro. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 48\/147). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 153\/179). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A preliminar de litispend\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento. A certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 juntada relativa ao processo 1004758-21.2016.8.26.0462 demonstra que aquele feito foi extinto em raz\u00e3o do ajuizamento da presente demanda, evidenciando a inexist\u00eancia da litispend\u00eancia. O pedido \u00e9 improcedente. A controv\u00e9rsia reside na exist\u00eancia e exigibilidade do d\u00e9bito levado a apontamento perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato do qual, no entender da parte autora decorreram danos morais. Pois bem. A r\u00e9 comprovou suficientemente que houve a contra\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito e que houve creditamento de quantia em favor da autora em sua conta banc\u00e1ria (fls. 125\/138), rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas que vieram alicer\u00e7adas pela celebra\u00e7\u00e3o de contratos banc\u00e1rios que acompanharam a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 107\/118). Conforme esclarecido e comprovado na defesa da institui\u00e7\u00e3o financeira, a parte autora contratou LIS e servi\u00e7o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e, tendo em vista o saldo devedor em aberto na conta corrente, houve renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, inclusive com creditamento de valor em conta. Tais fatos vieram respaldados pelos instrumentos particulares firmados pela parte autora, destacando-se que a autenticidade de sua assinatura n\u00e3o foi, em momento algum, questionada. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 apresenta aos autos planilhas descritivas do d\u00e9bito e as taxas aplicadas \u00e0 d\u00edvida, com a indica\u00e7\u00e3o das parcelas quitadas e as vencidas (fls. 119\/124). Ademais, n\u00e3o se pode ignorar a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e negar validade aos contratos celebrados por meio de contato telef\u00f4nico, fato n\u00e3o negado pela autora. Por fim, n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que a autora pague algumas mensalidades do d\u00e9bito renegociado e dele n\u00e3o tenha conhecimento. Assim, n\u00e3o s\u00f3 a d\u00edvida existe como o montante levado \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o \u00e9 devido. Destarte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abalo de cr\u00e9dito e, em consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o de danos morais indeniz\u00e1veis. Ainda que assim n\u00e3o fosse, anota-se que a notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, prevista no art. 43, par\u00e1grafo 2\u00ba do CDC \u00e9 de responsabilidade do servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, conforme S\u00famula n\u00ba 359 do STJ: \"Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o\". Logo, n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da requerida proceder \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cabendo danos morais por sua aus\u00eancia, tendo em vista sua ilegitimidade passiva para responder por tal ato. Ante o exposto, com base no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados na inicial. Em consequ\u00eancia, REVOGO a tutela de urg\u00eancia deferida. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Arcar\u00e1 a parte autora com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor atualizado da causa, observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos pela parte autora suspensos ante o deferimento do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. - ADV: CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2533","paginaFinal":"2533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"545702367","numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003|545702367|324927854|153\/179|1004758-21.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667024376","codPublicacaoOrigem":"1134763156","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021691-88.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Amanda Paulino da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2078","paginaFinal":"2078","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"865450","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21971838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 10:57:35:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714375376","codPublicacaoOrigem":"1173070699","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021691-88.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Amanda Paulino da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 221: DEFIRO o prazo requerido.Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1932","paginaFinal":"1932","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24234505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 03:22:36:303AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831728","codPublicacaoOrigem":"1207693362","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021691-88.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Amanda Paulino da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0s contrarraz\u00f5es. - ADV: CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0287\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2693","paginaFinal":"2693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:20:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700850627","codPublicacaoOrigem":"1162242256","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021691-88.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021691-88.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Amanda Paulino da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Para an\u00e1lise da litispend\u00eancia, intime-se a parte r\u00e9, a fim de que traga aos autos certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 do processo n\u00ba 1004758-21.2016.8.26.0462.Prazo: 10 dias \u00fateis.Intime-se. - ADV: CRISTINA NAUJALIS DE OLIVEIRA (OAB 357592\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2236","paginaFinal":"2236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:10:47:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021691-88.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021691-88.2016.8.26.0003|1004758-21.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}