{"numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1022859-71.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/07\/2016 \u00e0s 11:18 - Depend\u00eancia (1034993-67.2015.8.26.0506)\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Roberta Luchiari Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ludyanne Coutinho de Caceres"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco Financeira Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Liporaci da Silva Tonelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 253 a 261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Diante do quanto exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos deduzidos por LUDYANNE COUTINHO DE CACERES em face de ITA\u00da UNIBANCO FINANCEIRA S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, o que fa\u00e7o com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, por for\u00e7a do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, revogando-se a tutela antecipada concedida a fls. 20\/22, Oficie-se. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do r\u00e9u, com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, que fixo em R$ 1.500,00, declarando suspensa sua exigibilidade, por ser a autora benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Juliana Liporaci da Silva Tonelli (OAB 283062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do quanto exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos deduzidos por LUDYANNE COUTINHO DE CACERES em face de ITA\u00da UNIBANCO FINANCEIRA S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, o que fa\u00e7o com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, por for\u00e7a do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, revogando-se a tutela antecipada concedida a fls. 20\/22, Oficie-se. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do r\u00e9u, com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, que fixo em R$ 1.500,00, declarando suspensa sua exigibilidade, por ser a autora benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022859-71.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022859-71.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ludyanne Coutinho de Caceres\nRequerido : Itau Unibanco  Financeira  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Luchiari   Villela\n                           \n                         Vistos.\nLUDYANNE  COUTINHO  DE  CACERES  prop\u00f4s  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria,  cumulada  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  \nface  de  ITA\u00da  UNIBANCO  FINANCEIRA  S.A.  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  \nINVESTIMENTO  (fls.33),  alegando  ter  sido  surpreendida  com  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  seu  \nnome  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pelo  SERASA.  Sustentou  desconhecer  o  \nvalor  de  R$  916,00,  que  levou  sua  inscri\u00e7\u00e3o  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  junto  \nao  banco  requerido,  visto  nunca  ter  contratado  com  a  institui\u00e7\u00e3o  qualquer  empr\u00e9stimo.  \nFormulou  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nrequerida,  bem  como  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  definitiva  do  protesto  do  t\u00edtulo.  Com  a  inicial  \nveio  o  documento  de  fl.17.\nRegularmente  citad o, o r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n33\/35 ),  pugnando  pela  improced\u00eancia  do  pedido.  Discorreu  sobre  a  exist\u00eancia  do  \ncontrato  e  respectivo  uso  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  informando,  ainda,  acerca  da  numera\u00e7\u00e3o  \ngerada  pelo  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  uso  da  autora.  No  mais ,  tece u coment\u00e1rios  sobre  a  n\u00e3o  \nocorr\u00eancia  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  \nHouve  r\u00e9plica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 215E134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022859-71.2016.8.26.0506 - lauda  2\nInstadas\n as  partes  \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  do  interesse  na  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas,  a  parte  requerida  juntou  documentos  ( fls.  61\/143 ), sobre  os  quais  se  \nmanifestou  a  parte  autora.\n \u00c9  o  relat\u00f3rio.\n  Fundamento  e  d ecido.  \nO  feito  em  quest\u00e3o  comporta  julgamento  no  estado  do  \nprocesso,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  \ncontrovertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  direito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  \na  prova  documental  produzida,  para  dirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  \ndespiciendo  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nnovas  provas.  \nCuida-se de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00edvida  \ninscrita  no  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito ,  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  desconhecer  o  valor  da  \nd\u00edvida  que  gerou  a  inscri\u00e7\u00e3o  no  rol  de  maus  pagadores .\nNo  m\u00e9rito,  a  autora  nega,  pois,  ter  contra\u00eddo  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nenquanto  o  r\u00e9u  confirma  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  sua  utiliza\u00e7\u00e3o  pela  mesma,  \ntratando-se  de  Cart\u00e3o  de  Cr\u00e9dito  \n Cart\u00e3o  Americanas,  contratado  em  14\/04\/2009.\n  Para  provar  a  efetiva  utiliza\u00e7\u00e3o,  juntou  o  termo  de  ades\u00e3o  \nao  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.62),  com  a  assinatura  semelhante  \u00e0  assinatura  que  consta  na  \nprocura\u00e7\u00e3o  (verificadas  a  fls.14,  63  e  67).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 215E134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022859-71.2016.8.26.0506 - lauda  3\nA\n fls.  69\/138  foram  juntados  extratos  de  faturas  de  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  em  nome  da  autora  referente  a  agosto  de  2011  at\u00e9  janeiro  de  2014 ,  a  indica r a  \nades\u00e3o  do  cart\u00e3o  pela  autora  e  o  regular  recebimento  de  faturas  e  pagamentos.  O  fato  de  \nalgumas  faturas  terem  sido  regularmente  quitadas  \u00e9  um  procedimento  que  n\u00e3o  se  alinha  \ncom  o  padr\u00e3o  de  conduta  adotada  por  estelionat\u00e1rio.  Ademais,  n\u00e3o  h\u00e1  alega\u00e7\u00f5es  de  \nextravio,  furto  ou  roubo  de  documentos,  t\u00e3o  pouco  boletins  de  ocorr\u00eancia  a  deixar  \nd\u00favidas  de  utiliza\u00e7\u00e3o  da  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documenta\u00e7\u00e3o  por  terceiros  para  contrata\u00e7\u00e3o  \nde  cart\u00e3o  junto  \u00e0  empresa  r\u00e9.  \nNot a-se  que ,  em  r\u00e9plica ,  a  autora  n\u00e3o  impugna  \nespecificamente  o  fato  de  n\u00e3o  possuir  contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  com  a  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  requerida,  o  que  de  fato  se  comprovou  ter  havido  nos  autos,  visto  que  h\u00e1  \ndocumentos  necess\u00e1rios  a  atestar  a  efetiva  contrata\u00e7\u00e3o,  pagamento  de  dezenas  de  faturas  \ne  comprova\u00e7\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia.  \nA  autora  negou  ter  contra\u00eddo  a  obriga\u00e7\u00e3o  enquanto  o  r\u00e9u  \nconfirmou  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fato  n\u00e3o  impugnado  especificamente  em  \nr\u00e9plica)  e  sua  utiliza\u00e7\u00e3o  pela  mesma  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  compra  a  cr\u00e9dito  e  pagamentos  \nparciais.  \nA pequena  discrep\u00e2ncia  de  n\u00famero  de  endere\u00e7o  da  autora  \ne  do  cadastro  da  institui\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  alterar  o  entendimento  do  ju\u00edzo,  que  \npor  se  tratar  de  condom\u00ednio,  a  correspond\u00eancia  certamente  era  filtrada  pela  portaria,  de  \nmodo  que  a  correspond\u00eancia  chegasse  ao  seu  destino  final  correto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 215E134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022859-71.2016.8.26.0506 - lauda  4\nE\n por  fim,  pequena  discrep\u00e2ncia  do  valor  negativado  com  \nas  faturas  apresentadas  nos  autos  tamb\u00e9m  n\u00e3o  possuem  o  cond\u00e3o  de  alterar  o \nentendimento  do  ju\u00edzo,  posto  que  a  institui\u00e7\u00e3o  pode  lan\u00e7ar  d\u00e9bito  em  valor  parcial  da  \nd\u00edvida.\nEm consequ\u00eancia,  de  rigor  o  reconhecimento  da  efetiva  \ncontrata\u00e7\u00e3o,  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  compras  a  cr\u00e9dito  e  o  consequente  \ninadimplemento.\n Havendo  d\u00e9bito,  l\u00edcita  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  \ncadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  O  ato  praticado  \n inclus\u00e3o  da  d\u00edvida  nos  cadastros,  \nconstitui  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito.  \nDiante  do  quanto  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  \npedidos  deduzidos  por  LUDYANNE  COUTINHO  DE  CACERES  em  face  de  ITA\u00da  \nUNIBANCO  FINANCEIRA  S\/A  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO,  o  que  fa\u00e7o  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  por  for\u00e7a  do  artigo  487,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  revoga ndo-se a  tutela  antecipada  concedida  a  fls.  20\/22 , \nOficie-se.  \nComo decorr\u00eancia  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  autora  com  as  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  D.  Patrono  do  r\u00e9u,  com  fundamento  no  \nartigo  85,  \u00a7  8\u00ba,  que  fixo  em  R$  1.500,00,  declarando  suspensa  sua  exigibilidade,  por  ser  \na  autora  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita.\nPublique-se  e  Intime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 215E134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022859-71.2016.8.26.0506 - lauda  5\n \n                     Ribeir\u00e3o  Preto, 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 215E134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 153"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70155018-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 231 a 238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2017 Teor do ato: Vistos.1. P\u00e1gs. 58\/60 (manifesta\u00e7\u00e3o do polo passivo, acompanhada de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. 2. Ap\u00f3s, \u00e0 conclus\u00e3o para julgamento, se o caso.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Juliana Liporaci da Silva Tonelli (OAB 283062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1. P\u00e1gs. 58\/60 (manifesta\u00e7\u00e3o do polo passivo, acompanhada de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. 2. Ap\u00f3s, \u00e0 conclus\u00e3o para julgamento, se o caso.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1022859-71.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Ludyanne  Coutinho de Caceres\nRequerido :Itau Unibanco  Financeira  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\n1.  P\u00e1gs.  58\/60  (manifesta\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  acompanhada  de  \ndocumentos):  ou\u00e7a-se  o  polo  ativo.  \n2.  Ap\u00f3s,  \u00e0  conclus\u00e3o  para  julgamento,  se  o  caso.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 17  de  maio  de  2017 .\nRoberta  Luchiari  Villela\nJuiz(a)  de Direito\n(assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1AFD07B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 10:57 . fls. 145"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70028871-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/02\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70025521-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/02\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 266 a 279","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Processo prevento (a\u00e7\u00e3o cautelar em apenso - n\u00ba 2511\/2015).2. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, inciso V, NCPC) ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Juliana Liporaci da Silva Tonelli (OAB 283062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1. Processo prevento (a\u00e7\u00e3o cautelar em apenso - n\u00ba 2511\/2015).2. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, inciso V, NCPC) ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1022859-71.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Ludyanne  Coutinho de Caceres\nRequerido : Itau Unibanco  Financeira  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\n1.  Processo  prevento  (a\u00e7\u00e3o  cautelar  em  apenso  \u2013  n\u00ba  2511\/2015\n).\n2.  Especifiquem  as  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  as  provas  \nque  desejam  produzir,  justificando-as,  inclusive  se  h\u00e1  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  para  fins  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  139,  inciso  V,  NCPC)  ou  se  pretendem  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  no  estado  em  que  se  encontra.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 31  de  janeiro  de  2017 .\nRoberta  Luchiari  Villela\nJuiz  de Direito\n(assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 16163AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 56"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70252892-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2016 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 131 a 135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2016 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: Manifeste-se o polo ativo ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Juliana Liporaci da Silva Tonelli (OAB 283062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de cart\u00f3rio: Manifeste-se o polo ativo ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70235982-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2016 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR563134740TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco Financeira Sa Dilig\u00eancia : 31\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 466 a 474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Decido \u00e0 vista do processo sob n\u00ba 1034993-67.2015, apensando-se, concedendo ao polo ativo os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, anotando-se. 2. Trata-se de apreciar o requerimento de concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada, objetivando o polo ativo a exclus\u00e3o de seu nome e CPF dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA\/SCPC).3. O Novo CPC estabelece os seguintes requisitos:Art. 297 - O juiz poder\u00e1 determinar as medidas que considerar adequadas para efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Par\u00e1grafo \u00fanico. A efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria observar\u00e1 as normas referentes ao cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, no que couber.Art. 300 - A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.Par\u00e1grafo primeiro - Para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la.Par\u00e1grafo segundo - A tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Par\u00e1grafo terceiro - A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.4. Em incidente de processo repetitivo o Superior Tribunal de Justi\u00e7a fixou as seguintes teses: \"(...) ORIENTA\u00c7\u00c3O 4 INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O EM CADASTRO DE INADIMPLENTES. a) A absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, requerida em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela e\/ou medida cautelar, somente ser\u00e1 deferida se, cumulativamente: i) a\u00e7\u00e3o for fundada em questionamento integral ou parcial do d\u00e9bito; ii) houver demonstra\u00e7\u00e3o de que a cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do STF ou STJ; iii) houver dep\u00f3sito da parcela incontroversa ou for prestada a cau\u00e7\u00e3o fixada conforme o prudente arb\u00edtrio do juiz\"; b) A inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o do nome do devedor em cadastro de inadimplentes decidida na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o observar\u00e1 o que for decidido no m\u00e9rito do processo. Caracterizada a mora, correta a inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o\" (...) (RESP n\u00ba 1.061.530-RS, Segunda Se\u00e7\u00e3o - STJ, ulg. Em 22\/10\/2008, Rel. Min. Nancy Andrighi).Entendem-se presentes os requisitos legais acima destacados, dada a relev\u00e2ncia da argumenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, descrevendo a inicial situa\u00e7\u00e3o emergencial que demanda imediato atendimento.5. Ante o exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, independentemente de ouvida da parte contr\u00e1ria ou de cau\u00e7\u00e3o, sem necessidade de justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do alegado para determinar que o polo passivo exclua ou se abstenha de inscrever o nome e CPF do polo ativo junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA e SCPC), exclusivamente pelo que vem tratado nestes autos. Justifica-se o requerimento face \u00e0 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e havendo fundado receio de danos irrepar\u00e1veis se porventura somente for deferida a medida ao final. Concomitantemente, quando do cumprimento da determina\u00e7\u00e3o concernente \u00e0 suspens\u00e3o dos dados do polo requerente junto a cadastro(s) de inadimplente(s), dever\u00e3o(s) os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito fornecer, de imediato, informa\u00e7\u00f5es acerca de eventuais outras inscri\u00e7\u00f5es\/restri\u00e7\u00f5es existentes ou baixadas nos \u00faltimos 05 (cinco) anos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0(ao)(s) requerente(s).6. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, oportunamente ser\u00e1 analisada a conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde que haja interesse convergente dos litigantes neste sentido (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.\").7. Fundamenta-se a dispensa inicial \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o, no princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo e na evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, bem como no desuso da sua ado\u00e7\u00e3o no rito sum\u00e1rio.8. Cite-se a parte r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, CPC).9. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.10. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).11. Com fundamento no artigo 396 do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o polo passivo exiba no mesmo prazo da contesta\u00e7\u00e3o c\u00f3pia integral do contrato financeiro, contendo cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es gerais, firmado com o polo ativo. 12. Expe\u00e7a-se Carta AR\/mandado\/Carta Precat\u00f3ria.13. Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei, servindo o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio(s)\/e-mail, em conformidade com o Protocolado CG n\u00ba 24.746\/07.Intime-se. Advogados(s): Juliana Liporaci da Silva Tonelli (OAB 283062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1034993-67.2015.8.26.0506 - Classe: Exibi\u00e7\u00e3o - Assunto principal: Medida Cautelar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Decido \u00e0 vista do processo sob n\u00ba 1034993-67.2015, apensando-se, concedendo ao polo ativo os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, anotando-se. 2. Trata-se de apreciar o requerimento de concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada, objetivando o polo ativo a exclus\u00e3o de seu nome e CPF dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA\/SCPC).3. O Novo CPC estabelece os seguintes requisitos:Art. 297 - O juiz poder\u00e1 determinar as medidas que considerar adequadas para efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Par\u00e1grafo \u00fanico. A efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria observar\u00e1 as normas referentes ao cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, no que couber.Art. 300 - A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.Par\u00e1grafo primeiro - Para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la.Par\u00e1grafo segundo - A tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Par\u00e1grafo terceiro - A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.4. Em incidente de processo repetitivo o Superior Tribunal de Justi\u00e7a fixou as seguintes teses: \"(...) ORIENTA\u00c7\u00c3O 4 INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O EM CADASTRO DE INADIMPLENTES. a) A absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, requerida em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela e\/ou medida cautelar, somente ser\u00e1 deferida se, cumulativamente: i) a\u00e7\u00e3o for fundada em questionamento integral ou parcial do d\u00e9bito; ii) houver demonstra\u00e7\u00e3o de que a cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do STF ou STJ; iii) houver dep\u00f3sito da parcela incontroversa ou for prestada a cau\u00e7\u00e3o fixada conforme o prudente arb\u00edtrio do juiz\"; b) A inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o do nome do devedor em cadastro de inadimplentes decidida na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o observar\u00e1 o que for decidido no m\u00e9rito do processo. Caracterizada a mora, correta a inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o\" (...) (RESP n\u00ba 1.061.530-RS, Segunda Se\u00e7\u00e3o - STJ, ulg. Em 22\/10\/2008, Rel. Min. Nancy Andrighi).Entendem-se presentes os requisitos legais acima destacados, dada a relev\u00e2ncia da argumenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, descrevendo a inicial situa\u00e7\u00e3o emergencial que demanda imediato atendimento.5. Ante o exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, independentemente de ouvida da parte contr\u00e1ria ou de cau\u00e7\u00e3o, sem necessidade de justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do alegado para determinar que o polo passivo exclua ou se abstenha de inscrever o nome e CPF do polo ativo junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA e SCPC), exclusivamente pelo que vem tratado nestes autos. Justifica-se o requerimento face \u00e0 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e havendo fundado receio de danos irrepar\u00e1veis se porventura somente for deferida a medida ao final. Concomitantemente, quando do cumprimento da determina\u00e7\u00e3o concernente \u00e0 suspens\u00e3o dos dados do polo requerente junto a cadastro(s) de inadimplente(s), dever\u00e3o(s) os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito fornecer, de imediato, informa\u00e7\u00f5es acerca de eventuais outras inscri\u00e7\u00f5es\/restri\u00e7\u00f5es existentes ou baixadas nos \u00faltimos 05 (cinco) anos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0(ao)(s) requerente(s).6. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, oportunamente ser\u00e1 analisada a conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde que haja interesse convergente dos litigantes neste sentido (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.\").7. Fundamenta-se a dispensa inicial \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o, no princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo e na evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, bem como no desuso da sua ado\u00e7\u00e3o no rito sum\u00e1rio.8. Cite-se a parte r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, CPC).9. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.10. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).11. Com fundamento no artigo 396 do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o polo passivo exiba no mesmo prazo da contesta\u00e7\u00e3o c\u00f3pia integral do contrato financeiro, contendo cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es gerais, firmado com o polo ativo. 12. Expe\u00e7a-se Carta AR\/mandado\/Carta Precat\u00f3ria.13. Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei, servindo o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio(s)\/e-mail, em conformidade com o Protocolado CG n\u00ba 24.746\/07.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010, Ramal  6016\/6017,  Nova Ribeir\u00e2nia  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nRibpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022859-71.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ludyanne Coutinho de Caceres  - CPF  N\u00ba 373.111.728-29\nPessoa  a ser  citada: Itau Unibanco  Financeira  Sa, Pra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  \nAranha,  100, 7\u00ba Andar,  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nVistos.\n  1.  Decido  \u00e0  vista  do  processo  sob  n\u00ba  1034993-67.2015,  \napensando-se ,  concedendo  ao  polo  ativo  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  \nanotando-se.  \n2. Trata-se  de  apreciar  o  requerimento  de  concess\u00e3o  de  tutela  \nprovis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada ,  objetivando  o  polo  ativo  a  exclus\u00e3o  de  \nseu  nome  e  CPF  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SERASA\/SCPC).\n3.  O  Novo  CPC  estabelece  os  seguintes  requisitos:\nArt.  297  \u2013  O  juiz  poder\u00e1  determinar  as  medidas  que  considerar  \nadequadas  para  efetiva\u00e7\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria.\nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  A  efetiva\u00e7\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  observar\u00e1  as  \nnormas  referentes  ao  cumprimento  provis\u00f3rio  da  senten\u00e7a,  no  que  couber.\nArt.  300  \u2013  A  tutela  de  urg\u00eancia  ser\u00e1  concedida  quando  houver  \nelementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  \u00fatil  do  processo.\nPar\u00e1grafo  primeiro  \u2013  Para  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  o  \njuiz  pode,  conforme  o  caso,  exigir  cau\u00e7\u00e3o  real  ou  fidejuss\u00f3ria  id\u00f4nea  para  ressarcir  os  \ndanos  que  a  outra  parte  possa  vir  a  sofrer,  podendo  a  cau\u00e7\u00e3o  ser  dispensada  se  a  parte  \neconomicamente  hipossuficiente  n\u00e3o  puder  oferec\u00ea-la.\nPar\u00e1grafo  segundo  \u2013  A  tutela  de  urg\u00eancia  pode  ser  concedida  \nliminarmente  ou  ap\u00f3s  justifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.\nPar\u00e1grafo  terceiro  \u2013  A  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada  \nn\u00e3o  ser\u00e1  concedida  quando  houver  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o.\n4.  Em  incidente  de  processo  repetitivo  o  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  fixou  as  seguintes  teses:  \"(...)  ORIENTA\u00c7\u00c3O  4  \n INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O  \nEM  CADASTRO  DE  INADIMPLENTES.  a)  A  absten\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o  em  \ncadastro  de  inadimplentes,  requerida  em  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  e\/ou  medida  cautelar,  \nsomente  ser\u00e1  deferida  se,  cumulativamente\n:  i)  a\u00e7\u00e3o  for  fundada  em  questionamento  \nintegral  ou  parcial  do  d\u00e9bito;  ii)  houver  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  a  cobran\u00e7a  indevida  se  \nfunda  na  apar\u00eancia  do  bom  direito  e  em  jurisprud\u00eancia  consolidada  do  STF  ou  STJ;  iii)  \nhouver  dep\u00f3sito  da  parcela  incontroversa  ou  for  prestada  a  cau\u00e7\u00e3o  fixada  conforme  o  \nprudente  arb\u00edtrio  do  juiz\u201d;  b)  A  inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  em  cadastro  \nde  inadimplentes  decidida  na  senten\u00e7a  ou  no  ac\u00f3rd\u00e3o  observar\u00e1  o  que  for  decidido  no  \nm\u00e9rito  do  processo.  Caracterizada  a  mora,  correta  a  inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o\"  (...)  (RESP  \nn\u00ba  1.061.530-RS,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  \u2013  STJ,  ulg.  Em  22\/10\/2008,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 10C19F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 15:02 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010, Ramal  6016\/6017,  Nova Ribeir\u00e2nia  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nRibpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  2\nEntendem-se\n presentes  os  requisitos  legais  acima  destacados,  \ndada  a  relev\u00e2ncia  da  argumenta\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  descrevendo  a  inicial  situa\u00e7\u00e3o  emergencial  \nque  demanda  imediato  atendimento.\n5.   Ante  o  exposto,  DEFIRO  a  tutela  provis\u00f3ria,  \nindependentemente  de  ouvida  da  parte  contr\u00e1ria  ou  de  cau\u00e7\u00e3o,  sem  necessidade  de  \njustifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  alegado  para  determinar  que  o  polo  passivo  exclua  ou  se  abstenha  \nde  inscrever  o  nome  e  CPF  do  polo  ativo  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \n(SERASA  e  SCPC),  exclusivamente  pelo  que  vem  tratado  nestes  autos .  Justifica-se  o  \nrequerimento  face  \u00e0  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  e  havendo  fundado  receio  de  danos  \nirrepar\u00e1veis  se  porventura  somente  for  deferida  a  medida  ao  final.  \nConcomitantemente,  quando  do  cumprimento  da \ndetermina\u00e7\u00e3o concernente  \u00e0  suspens\u00e3o  dos  dados  do  polo  requerente  junto  a  \ncadastro(s) de  inadimplente(s),  dever\u00e3o(s)  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \nfornecer, de  imediato,  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  eventuais  outras  \ninscri\u00e7\u00f5es\/restri\u00e7\u00f5es  existentes  ou  baixadas  nos  \u00faltimos  05  (cinco)  anos  em  \nrela\u00e7\u00e3o \u00e0(ao)(s)  requerente(s).\n6.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  \nrito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  oportunamente  ser\u00e1  analisada  a \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  desde  que  haja  interesse  convergente  dos  \nlitigantes  neste  sentido  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM  \n \u201cAl\u00e9m  das  \nsitua\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  \nCPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  \nespecificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo.\u201d ).\n7 .  Fundamenta-se  a  dispensa  inicial  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nno  artigo  5\u00ba,  LXXVIII  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  direito  fundamental  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso  e  dos  meios  que  garantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o,  no  princ\u00edpio  \nprocessual  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo  e  na  evolu\u00e7\u00e3o  do  entendimento  \njurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  bem  como  no  desuso  da  sua  ado\u00e7\u00e3o  no  rito  \nsum\u00e1rio. 8.  Cite-se  a parte  r\u00e9  para  contestar  a a\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis  (art.  335,  CPC).\n9 .  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344  do  CPC).  A  \npresente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  \na  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  \nfaculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\n1 0.  Ap\u00f3s\n,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  quinze  \ndias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  \ninformar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n \nhavendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  \nformulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  \napresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 10C19F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 15:02 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010, Ramal  6016\/6017,  Nova Ribeir\u00e2nia  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nRibpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  3\n1\n1.  Com  fundamento  no  artigo  396  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndetermino  que  o  polo  passivo  exiba  no  mesmo  prazo  da  contesta\u00e7\u00e3o  c\u00f3pia  integral  do  \ncontrato  financeiro,  contendo  cl\u00e1usulas  e  condi\u00e7\u00f5es  gerais,  firmado  com  o  polo  ativo.  \n1 2. Expe\u00e7a-se  Carta  AR\/mandado\/Carta  Precat\u00f3ria .\n1 3.  Cumpra-se,  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei,  servindo  o \npresente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  of\u00edcio(s)\/ e-mail,  em  conformidade  com  o \nProtocolado  CG  n\u00ba  24.746\/07 .\nIntime-se.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 11  de  agosto  de  2016 .\nRoberta  Luchiari  Villela\nJuiz  de Direito\nAdvogado(a):  Juliana  Liporaci  da  Silva  Tonelli , 283062\/SP\nOficial  de  Justi\u00e7a:  __________Guia(s):  __________  R$  ________  Carga:  ________  Baixa:  ____________\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  \nressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  \nautos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  \noficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  \ndever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  \ndilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  \nesteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  \nraz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 10C19F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 15:02 . fls. 22"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS.Providencie-se a remessa ao Distribuidor local para redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 5\u00aa Vara C\u00edvel, por depend\u00eancia ao Processo n\u00ba 1034993-67.2015.Prov.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022859-71.2016.8.26.0506  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022859-71.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ludyanne Coutinho de Caceres\nRequerido : Itau Unibanco  Financeira  Sa\nVISTOS.\nProvidencie -se a  remessa  ao  Distribuidor  local  para  \nredistribui\u00e7\u00e3o  \u00e0  5\u00aa  Vara  C\u00edvel,  por  depend\u00eancia  ao  Processo  n\u00ba \n1034993-67.2015. Prov.\nRibeir\u00e3o  Preto , 03  de  agosto  de  2016 .\nTHOMAZ  CARVALHAES  FERREIRA\nJuiz  de Direito\n[ assinatura  digital]Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022859-71.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1072EB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 18"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   artigo 305 do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618956053","codPublicacaoOrigem":"1085406361","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022859-71.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ludyanne Coutinho de Caceres - Itau Unibanco Financeira Sa - Vistos.1. Processo prevento (a\u00e7\u00e3o cautelar em apenso - n\u00ba 2511\/2015).2. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, inciso V, NCPC) ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra.Intimem-se. - ADV: JULIANA LIPORACI DA SILVA TONELLI (OAB 283062\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0033\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"272","paginaFinal":"272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19545480","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:33:05:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"2511\/2015","numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506|2511\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682653016","codPublicacaoOrigem":"1148523130","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022859-71.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ludyanne Coutinho de Caceres - Itau Unibanco Financeira Sa - Vistos.1. P\u00e1gs. 58\/60 (manifesta\u00e7\u00e3o do polo passivo, acompanhada de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. 2. Ap\u00f3s, \u00e0 conclus\u00e3o para julgamento, se o caso.Intimem-se. - ADV: JULIANA LIPORACI DA SILVA TONELLI (OAB 283062\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"236","paginaFinal":"236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877206","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22730682","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 11:06:21:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766200935","codPublicacaoOrigem":"1207166614","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022859-71.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ludyanne Coutinho de Caceres - Itau Unibanco Financeira Sa - Diante do quanto exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos deduzidos por LUDYANNE COUTINHO DE CACERES em face de ITA\u00da UNIBANCO FINANCEIRA S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, o que fa\u00e7o com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, por for\u00e7a do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, revogando-se a tutela antecipada concedida a fls. 20\/22, Oficie-se. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do r\u00e9u, com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, que fixo em R$ 1.500,00, declarando suspensa sua exigibilidade, por ser a autora benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. - ADV: JULIANA LIPORACI DA SILVA TONELLI (OAB 283062\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931692","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26714832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 05:44:00:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508160171","codPublicacaoOrigem":"898049655","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022859-71.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ludyanne Coutinho de Caceres ADVOGADO : 283062\/SP - Juliana Liporaci da Silva Tonelli REQDO : Itau Unibanco Financeira Sa VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 05\/07\/2016","paginaInicial":"81","paginaFinal":"81","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"701830","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14240039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 10:39:28:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"283062","numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506|283062","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558737069","codPublicacaoOrigem":"981768079","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022859-71.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ludyanne Coutinho de Caceres - Itau Unibanco Financeira Sa - Nota de cart\u00f3rio: Manifeste-se o polo ativo ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JULIANA LIPORACI DA SILVA TONELLI (OAB 283062\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"133","paginaFinal":"133","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750830","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16330226","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 10:25:29:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531162391","codPublicacaoOrigem":"934596416","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022859-71.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022859-71.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ludyanne Coutinho de Caceres - Itau Unibanco Financeira Sa - Vistos. 1. Decido \u00e0 vista do processo sob n\u00ba 1034993-67.2015, apensando-se, concedendo ao polo ativo os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, anotando-se. 2. Trata-se de apreciar o requerimento de concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada, objetivando o polo ativo a exclus\u00e3o de seu nome e CPF dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA\/SCPC).3. O Novo CPC estabelece os seguintes requisitos:Art. 297 - O juiz poder\u00e1 determinar as medidas que considerar adequadas para efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Par\u00e1grafo \u00fanico. A efetiva\u00e7\u00e3o da tutela provis\u00f3ria observar\u00e1 as normas referentes ao cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, no que couber.Art. 300 - A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.Par\u00e1grafo primeiro - Para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la.Par\u00e1grafo segundo - A tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Par\u00e1grafo terceiro - A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.4. Em incidente de processo repetitivo o Superior Tribunal de Justi\u00e7a fixou as seguintes teses: \"(..) ORIENTA\u00c7\u00c3O 4 INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O EM CADASTRO DE INADIMPLENTES. a) A absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, requerida em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela e\/ou medida cautelar, somente ser\u00e1 deferida se, cumulativamente: i) a\u00e7\u00e3o for fundada em questionamento integral ou parcial do d\u00e9bito; ii) houver demonstra\u00e7\u00e3o de que a cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do STF ou STJ; iii) houver dep\u00f3sito da parcela incontroversa ou for prestada a cau\u00e7\u00e3o fixada conforme o prudente arb\u00edtrio do juiz\"; b) A inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o do nome do devedor em cadastro de inadimplentes decidida na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o observar\u00e1 o que for decidido no m\u00e9rito do processo. Caracterizada a mora, correta a inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o\" (..) (RESP n\u00ba 1.061.530- RS, Segunda Se\u00e7\u00e3o - STJ, ulg. Em 22\/10\/2008, Rel. Min. Nancy Andrighi).Entendem-se presentes os requisitos legais acima destacados, dada a relev\u00e2ncia da argumenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, descrevendo a inicial situa\u00e7\u00e3o emergencial que demanda imediato atendimento.5. Ante o exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, independentemente de ouvida da parte contr\u00e1ria ou de cau\u00e7\u00e3o, sem necessidade de justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do alegado para determinar que o polo passivo exclua ou se abstenha de inscrever o nome e CPF do polo ativo junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA e SCPC), exclusivamente pelo que vem tratado nestes autos. Justifica-se o requerimento face \u00e0 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e havendo fundado receio de danos irrepar\u00e1veis se porventura somente for deferida a medida ao final. Concomitantemente, quando do cumprimento da determina\u00e7\u00e3o concernente \u00e0 suspens\u00e3o dos dados do polo requerente junto a cadastro(s) de inadimplente(s), dever\u00e3o(s) os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito fornecer, de imediato, informa\u00e7\u00f5es acerca de eventuais outras inscri\u00e7\u00f5es\/restri\u00e7\u00f5es existentes ou baixadas nos \u00faltimos 05 (cinco) anos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0(ao)(s) requerente(s).6. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, oportunamente ser\u00e1 analisada a conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde que haja interesse convergente dos litigantes neste sentido (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.\").7. Fundamenta-se a dispensa inicial \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o, no princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo e na evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, bem como no desuso da sua ado\u00e7\u00e3o no rito sum\u00e1rio.8. Cite-se a parte r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335, CPC).9. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.10. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).11. Com fundamento no artigo 396 do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o polo passivo exiba no mesmo prazo da contesta\u00e7\u00e3o c\u00f3pia integral do contrato financeiro, contendo cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es gerais, firmado com o polo ativo. 12. Expe\u00e7a-se Carta AR\/mandado\/Carta Precat\u00f3ria.13. Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei, servindo o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio(s)\/e-mail, em conformidade com o Protocolado CG n\u00ba 24.746\/07.Intime-se. - ADV: JULIANA LIPORACI DA SILVA TONELLI (OAB 283062\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"471","paginaFinal":"471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"729847","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15190155","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 10:03:07:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022859-71.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"1034993-67.2015","numeroUnificado":"1022859-71.2016.8.26.0506|1034993-67.2015|1.061.530|746\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}