{"numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"1022217-43.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/10\/2016 \u00e0s 17:12 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Carlos Alexandre B\u00f6ttcher","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.496,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sandro Rodrigo Jorge"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Bonatto Scaquetti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Allyson Celestino Rocha"},{"tipo":"Advogada","nome":"Niedja Mara Costa Mamud"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Renault Cunha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Frederico Botelho Fernandes"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3144\/3160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 332\/333: indefiro, tendo em vista que a peticionante n\u00e3o \u00e9 parte na presente a\u00e7\u00e3o, devendo pleitear as medidas pertinentes nos autos na qual \u00e9 exequente.2) HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado (fls. 328\/331), suspendendo a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, tornem para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, inciso III, do CPC). Int. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 332\/333: indefiro, tendo em vista que a peticionante n\u00e3o \u00e9 parte na presente a\u00e7\u00e3o, devendo pleitear as medidas pertinentes nos autos na qual \u00e9 exequente.2) HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado (fls. 328\/331), suspendendo a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, tornem para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, inciso III, do CPC). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2 2\/09\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  (Helio  Akira  Horie ),  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nM819216\nVistos.\n1)  Fls.  332\/333:  indefiro,  tendo  em  vista  que  a  peticionante  \nn\u00e3o  \u00e9  parte  na  presente  a\u00e7\u00e3o,  devendo  pleitear  as  medidas  pertinentes  \nnos  autos  na  qual  \u00e9  exequente.\n2)  HOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  o  \nacordo  celebrado  (fls.  328\/331),  suspendendo  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nartigo  922,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDiga  o  exequente  se  o  acordo  foi  integralmente  cumprido.\nAguarde-se  o  cumprimento  em  cart\u00f3rio.  Oportunamente  e  \nno  sil\u00eancio,  tornem  para  extin\u00e7\u00e3o  (art.  924,  inciso  III,  do  CPC).  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  setembro  de 2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4AE8766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 433"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70187914-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70186933-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 21\/09\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3075\/3086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais, pelo rito comum, proposta por SANDRO RODRIGO JORGE em face de SP LOCSERV LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E SERVI\u00c7OS GERAIS LTADA EPP e ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A para condenar as r\u00e9s no pagamento do valor de: a) R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a t\u00edtulo de danos materiais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 29\/30) e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68); b) R$ 4.000,00 (quatro mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir desta data e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial, condeno as r\u00e9s no pagamento de 80% (oitenta por cento) das custas judiciais e despesas processuais despendidas, atualizadas a partir do desembolso, assim como 80% (oitenta por cento) dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado. P.R.I. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais, pelo rito comum, proposta por SANDRO RODRIGO JORGE em face de SP LOCSERV LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E SERVI\u00c7OS GERAIS LTADA EPP e ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A para condenar as r\u00e9s no pagamento do valor de: a) R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a t\u00edtulo de danos materiais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 29\/30) e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68); b) R$ 4.000,00 (quatro mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir desta data e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial, condeno as r\u00e9s no pagamento de 80% (oitenta por cento) das custas judiciais e despesas processuais despendidas, atualizadas a partir do desembolso, assim como 80% (oitenta por cento) dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1022217-43.2016.8.26.0007  \n       \n 1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16 \/08\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Sakayemura ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nVistos.\nSANDRO  RODRIGO  JORGE  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais,  pelo  rito  comum,  em  face  de  \nSP  LOCSERV  LOCA\u00c7\u00c3O  DE  VE\u00cdCULOS  E  SERVI\u00c7OS  GERAIS  \nLTDA  EPP  e  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que,  em  19\/8\/16,  sofreu  colis\u00e3o  traseira  em  seu  \nve\u00edculo  causada  por  autom\u00f3vel  da  corr\u00e9  SP  Locserv,  contratante  de  \nseguro  oferecido  pela  corr\u00e9  Ita\u00fa  Seguros.  O  ve\u00edculo  foi  encaminhado  \u00e0  \noficina  denominada  Gallo  Import's  Reparadora  de  Ve\u00edculos  Ltda  para  \nrepara\u00e7\u00e3o  em  30\/08\/16,  mas  somente  houve  autoriza\u00e7\u00e3o  em  27\/9\/16  e  o  \nfim  da  execu\u00e7\u00e3o  em  11\/11\/16.  Em  raz\u00e3o  de  o  ve\u00edculo  ser  necess\u00e1rio  para  \no  exerc\u00edcio  de  sua  profiss\u00e3o  e  da  demora,  o  autor  sofreu  danos  materiais  \ne  morais.  Requereu  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  no  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  vieram  documentos  \n(fls.  15\/32).\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  emendada  (fls.  39\/41),  tendo  havido  \ndesist\u00eancia  dos  pedidos  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  e  lucros  cessantes.\nRealizou-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  83\/84).\nA  corr\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  foi  citada  (fls.  68)  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  92\/119),  alegando,  em  preliminar,  ilegitimidade  \npassiva.  No  m\u00e9rito,  alegou,  em  s\u00edntese,  que  a  demora  da  autoriza\u00e7\u00e3o  dos  \nreparos  ocorreu  por  culpa  exclusiva  do  autor,  uma  vez  que  encaminhou  a  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  somente  em  26\/9\/16,  tendo  sido  liberados  os  \nreparos  em  27\/9\/16.  Alegou,  ainda,  que  a  demora  na  execu\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  \u00e9  responsabilidade  da  oficina  mec\u00e2nica.  Impugnou  os  pedidos  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  e  o  montante  postulado.  Requereu  a  improced\u00eancia  do  \npedido.  Com  a  contesta\u00e7\u00e3o,  vieram  documentos  (fls.  120\/253).\nA  corr\u00e9  SP  Locserv  foi  citada  (fls.  67)  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  254\/258),  alegando,  em  preliminar,  ilegitimidade  \npassiva.  No  m\u00e9rito,  alegou,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  contratante  de  seguro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 493601C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:32 . fls. 322\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1022217-43.2016.8.26.0007  \n       \n 2\noferecido\n pela  corr\u00e9  Ita\u00fa  Seguros,  a  qual  tem  a  responsabilidade  por  \neventual  atraso  na  entrega  do  ve\u00edculo  ao  autor.  Impugnou  os  pedidos  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o.  Requereu  a  improced\u00eancia.  Com  a  contesta\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  veio  \ndocumento. O autor  apresentou  r\u00e9plica  (fls.  267\/277).\nO  feito  foi  saneado  (fls.  284\/285),  tendo  sido  deferida  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nFoi  declarada  preclusa  a  oitiva  de  testemunhas  da  corr\u00e9  SP  \nLocserv  e  homologada  a  desist\u00eancia  da  oitiva  de  testemunhas  arroladas  \npelo  autor  e  pela  corr\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  (fls.  292).\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  (fls.  292),  as  partes  apresentaram  \nmemoriais  com  as  alega\u00e7\u00f5es  finais  (fls.  294\/301,  302\/306  e  307  e  321).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nO  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.\nO  autor  pleiteia  indeniza\u00e7\u00e3o  em  face  das  r\u00e9s  pelos  danos  \nsofridos  em  raz\u00e3o  de  atraso  da  execu\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  reparo  de  ve\u00edculo  \ne  por  sua  deprecia\u00e7\u00e3o  depois  do  acidente.\nEm  sua  defesa,  as  r\u00e9s  insurgiram-se  contra  a  pretens\u00e3o.  De  \nfato,  a  elas  assiste  parcial  raz\u00e3o.  \nAmbas  as  r\u00e9s  pretendem  excluir  sua  responsabilidade,  \natribuindo-a  quer  \u00e0  litisconsorte,  quer  a  terceiro,  in  casu ,  a  oficina  \nmec\u00e2nica,  que  n\u00e3o  faz  parte  da  lide.  \nNo  entanto,  verifica-se  que  ambas  agiram  com  neglig\u00eancia,  \numa  vez  que  o  ve\u00edculo  permaneceu  mais  de  dois  meses  na  oficina  \nmec\u00e2nica  para  execu\u00e7\u00e3o  dos  reparos.  \nCom  efeito,  o  ve\u00edculo  ingressou  na  oficina  em  30\/8\/16  (fls.  \n51),  ao  passo  que  a  corr\u00e9  seguradora  somente  autorizou  os  servi\u00e7os  \n27\/9\/2016  (fls.  100  e  251),  ou  seja,  quase  um  m\u00eas  depois  do  recebimento  \ndele  nas  depend\u00eancias  da  oficina  conveniada,  tendo  sido  entregue  ao  \nautor  somente  em  11\/11\/2016  (fls.  51).  \nA  alega\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  seguradora  de  que  o  autor  deu  causa  ao  \natraso  em  raz\u00e3o  de  demora  na  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  (fls.  102),  por  \nsua  vez,  \u00e9  in\u00f3cua,  considerando  que  n\u00e3o  houve  juntada  de  c\u00f3pia  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o  com  discrimina\u00e7\u00e3o  dos  documentos  faltantes.\nOra,  tanto  a  corr\u00e9  causadora  dos  danos  no  ve\u00edculo  quanto  a  \ncorr\u00e9  seguradora  respondem  pelos  danos  causados  ao  autor.  Com  efeito,  \nn\u00e3o  h\u00e1  fatos  capazes  de  elidir  a  responsabilidade  das  r\u00e9s,  mesmo  porque  \nnenhuma  delas  demonstrou  a  tomada  de  alguma  provid\u00eancia  perante  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 493601C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:32 . fls. 323\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1022217-43.2016.8.26.0007  \n       \n 3\nfornecedores\n de  servi\u00e7os  para  abreviar  a  espera  da  execu\u00e7\u00e3o  dos  reparos.  \nRespondem,  portanto,  solidariamente  pelos  danos  causados.\nDestarte,  n\u00e3o  configurada  a  excludente  de  culpa  exclusiva  \ndo  autor  ou  de  terceiro.  \nReconhecida  a  responsabilidade  das  r\u00e9s,  analiso  a \nocorr\u00eancia  dos  danos  materiais  e  morais,  que  se  fazem  presentes  no  caso  \nem  quest\u00e3o.\nNo tocante  aos  danos  materiais,  o  autor,  comerciante,  \ncomprovou  ter  despendido  o  valor  de  R$  7.500,00  para  fins  de  entrega  \nde  materiais  de  constru\u00e7\u00e3o  no  per\u00edodo  de  27\/8  a  10\/9\/16  (fls.  29\/30),  no  \nqual  n\u00e3o  p\u00f4de  utilizar  o  ve\u00edculo,  em  raz\u00e3o  do  acidente  ocorrido  em  \n19\/8\/16  (fls.  19),  com  restitui\u00e7\u00e3o  em  11\/11\/16  (fls.  51).\nOs  danos  morais,  por  sua  vez,  tamb\u00e9m  se  verificam.  \nEm  primeiro  lugar,  porque  o  autor  sentiu-se  frustrado  e \nconstrangido  por  ter  n\u00e3o  ter  a  disponibilidade  de  uso  de  seu  ve\u00edculo  \ncolidido  por  autom\u00f3vel  da  corr\u00e9  SP  Locserv  durante  per\u00edodo  superior  ao  \nrazoavelmente  esperado.  \nEm  segundo  lugar,  pela  in\u00e9rcia  das  r\u00e9s  na  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nproblema,  visto  que  houve  autoriza\u00e7\u00e3o  para  reparos  no  ve\u00edculo  somente  \nem  27\/9\/2016  (fls.  100  e  251),  ou  seja,  quase  um  m\u00eas  depois  do  ingresso  \ndo  ve\u00edculo  na  oficina  indicada  pela  seguradora  (fls.  28  e  51),  ao  passo  \nque  a  entrega  do  ve\u00edculo  reparado  ocorreu  somente  em  11\/11\/16  (fls.  \n51),  ou  seja  quase  dois  meses  e  meio  depois.\nEst\u00e3o,  portanto,  presentes  os  pressupostos  da \nresponsabilidade  civil,  quais  sejam,  a  a\u00e7\u00e3o  culposa  das  r\u00e9s,  os  danos  ao  \nautor  e  o  nexo  causal  entre  ambos,  ensejando  o  dever  de  indenizar.\nIndenizar  significa  ressarcir  o  preju\u00edzo,  ou  seja,  tornar  \nindene  a  v\u00edtima,  cobrindo  todo  o  dano  por  ela  experimentado.  Esta  \u00e9  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  imposta  ao  autor  do  ato  il\u00edcito,  em  favor  da  v\u00edtima  (S.  \nR ODRIG UES,  Direito  Civil  -  Responsabilidade  Civil ,  vol.  4,  14\u00aa  ed.,  S\u00e3o  \nPaulo,  Saraiva,  1995,  p.183).\nPara  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum ,  em  geral,  mede-se  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npela  extens\u00e3o  do  dano  e  n\u00e3o  pelo  grau  de  culpa.  No  caso  do  dano  \nmoral,  o  grau  de  culpa  tamb\u00e9m  \u00e9  levado  em  considera\u00e7\u00e3o,  juntamente  \ncom  a  gravidade,  extens\u00e3o  e  repercuss\u00e3o  da  ofensa,  bem  como  a \nintensidade  do  sofrimento  acarretado  \u00e0  v\u00edtima.  A  culpa  concorrente  do  \nlesado  constitui  fator  de  atenua\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  do  ofensor.  \nAl\u00e9m  da  situa\u00e7\u00e3o  patrimonial  das  partes,  deve-se  considerar,  tamb\u00e9m,  \ncomo  agravante  o  proveito  obtido  pelo  lesante  com  a  pr\u00e1tica  do  ato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 493601C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:32 . fls. 324\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1022217-43.2016.8.26.0007  \n       \n 4\nil\u00edcito.\n A  aus\u00eancia  de  eventual  vantagem,  por\u00e9m,  n\u00e3o  o  isenta  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  o  dano  causado  ao  ofendido  (C.R.  G ON\u00c7A LV ES, \nResponsabilidade  Civil ,  6\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo,  Saraiva,  1995,  p.414).\nAnaliso,  pois,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum.  \nEm  se  tratando  de  danos  morais,  al\u00e9m  da  extens\u00e3o  dos  \ndanos,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  tamb\u00e9m  medido  pelo  grau  de  culpa  do  \ncausador  do  il\u00edcito.  \nA  extens\u00e3o  dos  danos  foi  de  m\u00e9dia  monta,  tendo  em  vista  \nque  o  autor  ficou  desprovido  de  seu  ve\u00edculo  durante  mais  de  dois  meses  \npara  execu\u00e7\u00e3o  dos  reparos.  \nAs  r\u00e9s  n\u00e3o  atuaram  com  dolo,  mas  sim  com  culpa  m\u00e9dia.  \nN\u00e3o  houve  culpa  concorrente  do  autor.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  capacidade  econ\u00f4mica  das  partes,  o  autor  \npertence  \u00e0  classe  m\u00e9dia,  visto  que  \u00e9  comerciante,  tendo  recolhido  as  \ncustas  processuais,  ao  passo  que  as  r\u00e9s  s\u00e3o  pessoas  jur\u00eddicas,  uma  das  \nquais  seguradora  de  grande  porte.\nPelos  dados  apontados,  considerando  ainda  a  dupla  fun\u00e7\u00e3o  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  qual  seja,  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  e  puni\u00e7\u00e3o  \ne   tendo  em  vista  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  pode  levar  o lesado  a  um  \nenriquecimento  indevido  e  nem  o  ofensor  \u00e0  ru\u00edna,  arbitro-a  em  R$  \n4.000,00  (quatro  mil  reais),  o  qual  corresponde,  ademais,  a  valor  inferior  \ndaquele  dos  reparos  (fls.  251).\nTal  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  proporcionar\u00e1  satisfa\u00e7\u00e3o  em  \njusto  montante  ao  autor,  sem  propiciar-lhe  enriquecimento  sem  causa.  \nAdemais,  servir\u00e1  como  san\u00e7\u00e3o  para  as  r\u00e9s.  \nPor  derradeiro,  o  pedido  de  perdas  e  danos  decorrentes  da  \ndeprecia\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  contudo,  n\u00e3o  comporta  guarida,  uma  vez  que  era  \nnecess\u00e1ria  a  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o  de  sua  ocorr\u00eancia  por  per\u00edcia,  prova  \nessa  n\u00e3o  produzida,  uma  vez  que  o  autor  requereu  julgamento  \nantecipado  (fls.  279).  A  deprecia\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  n\u00e3o  pode  ser  inferida  \nmeramente  por  percentual  da  tabela  FIPE  (fls.  11).  Havia  necessidade  de  \nconfirma\u00e7\u00e3o  do  percentual  de  desvaloriza\u00e7\u00e3o  por  perito  do  ramo  de  \nengenharia  mec\u00e2nica  e  somente  em  caso  de  confirma\u00e7\u00e3o  desse  \npercentual,  poderia  o  autor  fazer  jus  a  eventual  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nO  \u00f4nus  da  prova  incumbe  ei  qui  dicit ,  nos  termos  do  artigo  \n373,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cabia  ao  autor,  nos  termos  do  inciso  \nI,  do  artigo  mencionado,  comprovar  o fato  constitutivo  do  direito  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  pela  deprecia\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  nada  tendo  demonstrado,  \nmuito  embora  tivesse  havido  deferimento  de  prova  oral.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 493601C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:32 . fls. 325\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1022217-43.2016.8.26.0007  \n       \n 5\nA\n distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  repousa  principalmente  na  \npremissa  de  que,  visando  \u00e0  vit\u00f3ria  da  causa,  cabe  \u00e0  parte  desenvolver  \nperante  o  juiz  e  ao  longo  do  procedimento  uma  atividade  capaz  de  criar  \nem  seu  esp\u00edrito  a  convic\u00e7\u00e3o  de  julgar  favoravelmente.  O  juiz  deve  julgar  \n'secundum  allegata  et  probata  partium'  e  n\u00e3o  'secundum  propriam  suam  \nconscientiam'  -  e  da\u00ed  o  encargo,  que  as  partes  t\u00eam  no  processo,  n\u00e3o  s\u00f3  \nde  alegar,  como  tamb\u00e9m  de  provar  (encargo  =  \u00f4nus).\nO  \u00f4nus  da  prova  consiste  na  necessidade  de  provar,  em  que  \nse  encontra  cada  uma  das  partes,  para  possivelmente  vencer  a  causa  (A.  \nC.  A.  C IN TR A ;  A.P.  G RIN OVER ;  C.R.  D IN AM ARCO ,  Teoria  Geral  do  \nProcesso , 9\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo,  Malheiros,  1993,  p.  297).\n\u00c9  de  rigor,  portanto,  o  acolhimento  parcial  da  pretens\u00e3o.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  da  presente  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  e  materiais,  pelo  rito  comum,  proposta  por  SANDRO  \nRODRIGO  JORGE  em  face  de  SP  LOCSERV  LOCA\u00c7\u00c3O  DE  \nVE\u00cdCULOS  E  SERVI\u00c7OS  GERAIS  LTADA  EPP  e  ITA\u00da  \nSEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  para  condenar  as  r\u00e9s  no  \npagamento  do  valor  de:  a)  R$  7.500,00  (sete  mil  e  quinhentos  reais),  a  \nt\u00edtulo  de  danos  materiais,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  partir  de  cada  desembolso  (fls.  29\/30)  \ne  juros  morat\u00f3rios  de  um  por  cento  ao  m\u00eas  a  partir  da  \u00faltima  cita\u00e7\u00e3o  \n(6\/2\/2017  \n fls.  68);  b)  R$  4.000,00  (quatro  mil  reais),  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  de  corre\u00e7\u00e3o  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  a  partir  desta  data  e  juros  morat\u00f3rios  de  um  por  cento  ao  m\u00eas  a  \npartir  da  \u00faltima  cita\u00e7\u00e3o  (6\/2\/2017  \n fls.  68).\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  parcial,  condeno  as  r\u00e9s  no  \npagamento  de  80%  (oitenta  por  cento)  das  custas  judiciais  e  despesas  \nprocessuais  despendidas,  atualizadas  a  partir  do  desembolso,  assim  como  \n80%  (oitenta  por  cento)  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,   que  arbitro  em  \n10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  devidamente  atualizado.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  agosto  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\n              Juiz de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 493601C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:32 . fls. 326"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70155917-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70154174-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 11\/08\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70149148-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 04\/08\/2017 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 229 P\u00e1gina: 2777\/2794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 291: declaro preclusa a oitiva de testemunhas pela corr\u00e9 SP Locserv, ante o descumprimento da decis\u00e3o saneadora de fls. 291 no tocante \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de rol.2) Outrossim, homologo a desist\u00eancia da oitiva de testemunhas pelo autor e corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros (fls. 287\/288 e 289\/290).3) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 287\/288 e 289\/290), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 4) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 291: declaro preclusa a oitiva de testemunhas pela corr\u00e9 SP Locserv, ante o descumprimento da decis\u00e3o saneadora de fls. 291 no tocante \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de rol.2) Outrossim, homologo a desist\u00eancia da oitiva de testemunhas pelo autor e corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros (fls. 287\/288 e 289\/290).3) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 287\/288 e 289\/290), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 4) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2 4\/07\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Coelho  Felicio  da  Silva ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nM358728\nVistos.\n1)  Fls.  291:  declaro  preclusa  a  oitiva  de  testemunhas  pela  \ncorr\u00e9  SP  Locserv\n,  ante  o  descumprimento  da  decis\u00e3o  saneadora  de  fls.  \n291  no  tocante  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol.\n2)   Outrossim,  homologo  a  desist\u00eancia  da  oitiva  de  \ntestemunhas  pelo  autor  e  corr\u00e9u  Ita\u00fa  S eguros   (fls.  287\/288  e  289\/290).\n3)  N\u00e3o  havendo  mais  provas  a  serem  produzidas  (fls.  \n287\/288  e  289\/290),  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  concedendo  prazo  de  \ndez  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais.  \n4)  Ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  certificado  o  decurso  de  prazo,  \ntornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de julho  de 2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 45C9873. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 09:37 . fls. 292"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que DECORREU o prazo de fls. 286 sem manifesta\u00e7\u00e3o da corr\u00e9 SP Locserv. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70111002-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70104501-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 2987","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 Ita\u00fa Seguros (fls. 94\/98), tendo em vista que a autora imputa \u00e0 corr\u00e9 responsabilidade pela reten\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo para conserto por tempo excessivo, sendo, portanto, parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da a\u00e7\u00e3o.Recha\u00e7o a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 SP Locserv (fls. 255\/256), uma vez que foi a alegada causadora do acidente. A efetiva responsabilidade da corr\u00e9 concerne ao m\u00e9rito.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo: a) a ocorr\u00eancia de danos morais; b) a responsabilidade das r\u00e9s pelos alegados danos; c) atraso do autor na entrega dos documentos, ensejando excludente de responsabilidade.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) prova oral, na modalidade de oitiva de testemunhas, sendo ora homologada a desist\u00eancia do depoimento pessoal das partes (fls. 279, 281 e 282\/283). Apresentem as partes o rol de testemunhas, nos termos do artigo 357, \u00a7 4\u00ba, do CPC, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada ap\u00f3s o cumprimento do ora determinado para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de acordo com a extens\u00e3o da prova pretendida pelas partes. Int. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 Ita\u00fa Seguros (fls. 94\/98), tendo em vista que a autora imputa \u00e0 corr\u00e9 responsabilidade pela reten\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo para conserto por tempo excessivo, sendo, portanto, parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da a\u00e7\u00e3o.Recha\u00e7o a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 SP Locserv (fls. 255\/256), uma vez que foi a alegada causadora do acidente. A efetiva responsabilidade da corr\u00e9 concerne ao m\u00e9rito.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo: a) a ocorr\u00eancia de danos morais; b) a responsabilidade das r\u00e9s pelos alegados danos; c) atraso do autor na entrega dos documentos, ensejando excludente de responsabilidade.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) prova oral, na modalidade de oitiva de testemunhas, sendo ora homologada a desist\u00eancia do depoimento pessoal das partes (fls. 279, 281 e 282\/283). Apresentem as partes o rol de testemunhas, nos termos do artigo 357, \u00a7 4\u00ba, do CPC, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada ap\u00f3s o cumprimento do ora determinado para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de acordo com a extens\u00e3o da prova pretendida pelas partes. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Sakayemura ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O SANEADORA\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nVistos em  saneador,  nos  termos  do  artigo  357,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil.\nRejeito a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  da  corr\u00e9  \nIta\u00fa Seguros  (fls.  94\/98),  tendo  em  vista  que  a  autora  imputa  \u00e0  corr\u00e9  \nresponsabilidade  pela  reten\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  para  conserto  por  tempo  \nexcessivo, sendo,  portanto,  parte  leg\u00edtima  para  figurar  no  polo  \npassivo da  a\u00e7\u00e3o.\nRecha\u00e7o a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  da  corr\u00e9  \nSP Locserv  (fls.  255\/256),  uma  vez  que  foi  a  alegada  causadora  do  \nacidente. A  efetiva  responsabilidade  da  corr\u00e9  concerne  ao  m\u00e9rito.\nN\u00e3o  h\u00e1  irregularidades  a  sanar  e  tampouco  omiss\u00f5es  a  \nsuprir.  Partes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  de  modo  que  declaro  o  \nfeito  saneado.\nComo pontos  controvertidos,  fixo:  a)  a ocorr\u00eancia  de  \ndanos  morais;  b)  a  responsabilidade  das  r\u00e9s  pelos  alegados  danos;  \nc)  atraso  do  autor  na  entrega  dos  documentos,  ensejando  excludente  \nde  responsabilidade .\nComo  provas  a  serem  produzidas,  defiro:  a)  prova  \ndocumental  complementar;  b)  prova  oral,  na  modalidade  de  oitiva  \nde  testemunhas,  sendo  ora  homologada  a  desist\u00eancia  do  \ndepoimento  pessoal  das  partes  (fls.  279,  281  e  282\/283).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 40207B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 09:48 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nApresentem as  partes  o  rol  de  testemunhas,  nos  termos  do  artigo  \n357,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC,  no  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o.  A  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  designada  ap\u00f3s  o \ncumprimento  do  ora  determinado  para  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta  de  \nacordo  com  a  extens\u00e3o  da  prova  pretendida  pelas  partes.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 40207B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 09:48 . fls. 285"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70092337-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/05\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70088845-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/05\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 1729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70085396-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (L\u00edlian  Nunes  Ribeiro ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nM815690\nVistos.\nEspecifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as. O sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  pedido  de  julgamento  \nantecipado. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  maio  de  2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3E9E05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 09:38 . fls. 278"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70080212-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 2893\/2908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2017 Teor do ato: * Fls. 92\/264: ci\u00eancia \u00e0s partes de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fls. 92\/264: ci\u00eancia \u00e0s partes de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70065503-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 3013\/3028","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 3013\/3028","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: * Fls. 92\/119 e 254\/258: ci\u00eancia ao requerente de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 53: reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 52, item 2, considerando que s\u00e3o dois r\u00e9us.Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int. Advogados(s): Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Niedja Mara Costa Mamud (OAB 49742\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fls. 92\/119 e 254\/258: ci\u00eancia ao requerente de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70050353-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/03\/2017 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70048907-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/03\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70039402-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70034274-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/03\/2017 21:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70021131-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571845976TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. Dilig\u00eancia : 06\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571845962TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp Dilig\u00eancia : 03\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 3114\/3136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 59: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 analisado depois da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o.3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 14:00 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Frustrada a concilia\u00e7\u00e3o ou prejudicado o ato pelo n\u00e3o comparecimento de qualquer das partes, o prazo de 15 (quinze) dias para a parte r\u00e9 oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 335, inciso I, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil.7) O comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. Advogados(s): Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 59: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 analisado depois da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o.3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 14:00 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Frustrada a concilia\u00e7\u00e3o ou prejudicado o ato pelo n\u00e3o comparecimento de qualquer das partes, o prazo de 15 (quinze) dias para a parte r\u00e9 oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 335, inciso I, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil.7) O comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2 3\/01\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,( Cl\u00e1udia  Regina  Ara\u00fajo  Silva ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp, CNPJ  \n11.246.575\/0001-05Ita\u00fa  Seguros de Auto  e Resid\u00eancia  S.A., CNPJ  \n08.816.067\/0001-00\nVistos.\n1)   Fls.  59:  recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  emenda.  Anote-se.\n2)  O  pedido  de  tutela  antecipada  ser\u00e1  analisado  depois  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  caso  n\u00e3o  haja  composi\u00e7\u00e3o.\n3)  Nos  termos  do  artigo  334,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  6   de  mar\u00e7o , p.f.,  \u00e0s  14:00  horas .\n4)  Intime-se  a  parte  autora,  por  meio  de  seu  advogado  \nconstitu\u00eddo,  para  comparecimento  ao  ato  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).\n5)  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9,  por  carta,  para  comparecer  \npessoalmente  \u00e0  audi\u00eancia,  que  se  realizar\u00e1  no  Posto  do  CEJUSC  \n F\u00f3rum  de  \nItaquera  situado  \u00e0  Av.  Pires  do  Rio,  n\u00ba  3915,  andar  superior,  sala  n\u00ba  5 , \nfazendo-se  representar  por  preposto,  se  o  caso,  e  Defensor  P\u00fablico  ou  \nadvogado  regularmente  constitu\u00eddo.\nA  parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir,  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  (art.  334,  \u00a7  10\u00ba,  do  CPC).\n6)  Frustrada  a  concilia\u00e7\u00e3o  ou  prejudicado  o  ato  pelo  n\u00e3o  \ncomparecimento  de  qualquer  das  partes,  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  a  \nparte  r\u00e9  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  iniciar-se-\u00e1  a  partir  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(art.  335,  inciso  I,  do  CPC),  sob  pena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n7)  O  comparecimento  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio.  A  \naus\u00eancia  injustificada  tanto  da  parte  autora  quanto  da  parte  r\u00e9  \u00e9  considerada  \nato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  2%  \n(dois  por  cento)  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de janeiro  de 2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 35562CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 09:41 . fls. 63"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/03\/2017 Hora 14:00 Local: Sala Posto do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70005155-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 53: reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 52, item 2, considerando que s\u00e3o dois r\u00e9us.Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09\/01\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,( Cl\u00e1udia  Regina  Ara\u00fajo  Silva ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nM808405\nVistos.\nFls.  53:  reporto-me  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.  52,  item  2, \nconsidera ndo que  s\u00e3o  dois  r\u00e9us.\nNa  in\u00e9rcia,  intime-se  a  parte  autora  a  dar  andamento  ao  \nfeito,  em  cinco  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  janeiro  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 34A167D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 10:03 . fls. 58"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70207241-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 39\/41: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Providencie o autor o recolhimento das despesas postais, tendo em vista que s\u00e3o dois r\u00e9us e n\u00e3o foi juntada a guia FEDTJ do recolhimento de fls. 50 (fls. 48\/49).3) Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int. Advogados(s): Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 39\/41: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Providencie o autor o recolhimento das despesas postais, tendo em vista que s\u00e3o dois r\u00e9us e n\u00e3o foi juntada a guia FEDTJ do recolhimento de fls. 50 (fls. 48\/49).3) Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  (Cl\u00e1udia  Regina  Ara\u00fajo  Silva ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro\nM808405\nVistos.\n1)  Fls.  39\/41:  recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  emenda.  Anote-se.\n2)  Providencie  o  autor  o  recolhimento  das  despesas  postais,  \ntendo  em  vista  que  s\u00e3o  dois  r\u00e9us  e  n\u00e3o  foi  juntada  a  guia  FEDTJ  do  \nrecolhimento  de  fls.  50  (fls.  48\/49).\n3)  Na  in\u00e9rcia,  intime-se  a  parte  autora  a  dar  andamento  ao  \nfeito,  em  cinco  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  5  de  dezembro  de  2016.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3377900. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 10:07 . fls. 52"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70200198-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 05\/12\/2016 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 2758\/2777","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Indefiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, visto que o escopo prec\u00edpuo da Lei n.\u00ba 1.060\/50 \u00e9 possibilitar que o necessitado tenha acesso \u00e0 justi\u00e7a, mesmo que n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia. Ora, a parte autora n\u00e3o \u00e9 necessitada, mas sim comerciante, titular de ve\u00edculo automotor e contratou servi\u00e7os de advocacia privada, infirmando a presun\u00e7\u00e3o de pobreza. Ademais, a mat\u00e9ria e o valor da causa permitem o ajuizamento da demanda perante o Juizado Especial C\u00edvel, no qual h\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas.Por assim ser, tem-se que o instituto da assist\u00eancia judici\u00e1ria tem sido desvirtuado, dando azo ao n\u00e3o recolhimento das custas devidas ao Estado, o que deve ser coibido pelo Poder Judici\u00e1rio.A prop\u00f3sito, conveniente trazer \u00e0 cola\u00e7\u00e3o os recentes julgados:Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Hipossufici\u00eancia - Prova inexistente - Exig\u00eancia inserida na Constitui\u00e7\u00e3o Federal em vigor Requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do beneficio - Desatendimento pelo interessado - Considera\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas e doutrin\u00e1rias - Jurisprud\u00eancia atual - Gratuidade Indeferida - ORIENTA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02 da 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do TJSP - APROVADA NA SESS\u00c3O DE 17 DE AGOSTO DE 2011 E PUBLICADA NO DJE EM 24.08.2011. Para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da Justi\u00e7a gratuita o interessado deve demonstrar sua necessidade, nos termos do art 5\u00ba LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Agravo de instrumento desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 0040579-73.2012.8.26.0000 Relator Des. Luiz Sabbato jul. 21.03.12, v.u.).Agravo de instrumento interposto contra r. decis\u00e3o pela qual foram indeferidos benef\u00edcios da gratuidade Alega\u00e7\u00e3o de incorre\u00e7\u00e3o Pedido de reforma - Suposta viola\u00e7\u00e3o do disposto pela Lei 1060\/50 - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos, nos termos do art. 5\u00ba, LXXIV, da CF - Situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada Renda mensal de R$ 1.900,00, que se mostra incompat\u00edvel com a concess\u00e3o dos benef\u00edcios em quest\u00e3o - Manuten\u00e7\u00e3o da r. decis\u00e3o Recurso n\u00e3o provido. (TJSP, AI n\u00ba 0018856-32.2011, Rel. Des. Sim\u00f5es de Vergueiro, jul. 13\/04\/11, v.u.).Agravo de instrumento. Pedido de concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade judici\u00e1ria formulado na inicial. Inadimissibilidade. Elementos insuficientes para a caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente. \u00d4nus probandi da agravante. Recurso desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 7.304.361-7, Rel. Des. Elmano de Oliveira, jul. 04\/03\/09, v.u).JUSTI\u00c7A GRATUITA Miserabilidade jur\u00eddica inexistente Benef\u00edcio negado no primeiro grau- Agravo Improvido, constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a agravante \u00e9 funcion\u00e1ria p\u00fablica estadual (Assistente de Promotoria), e basta somar os vencimentos de fls. 101 para se constatar n\u00e3o ganhar pouco. Seu 13\u00ba sal\u00e1rio foi de R$ 2.478,13 (cf. fls. 103). O benef\u00edcio h\u00e1 de ser concedido aos que n\u00e3o t\u00eam responsabilidade por serem juridicamente pobres, e n\u00e3o para quem, voluntariamente, se enterrou em d\u00edvidas em cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Al\u00e9m disso, se qualifica como sendo casada, pelo que h\u00e1 ainda os ganhos de seu marido para o sustento da fam\u00edlia. A gratuidade, pois, n\u00e3o se justifica. (TJSP, AI n\u00ba 7.321.424-3, Rel. Des. Silveira Paulilo, jul. 04\/02\/09, v.u).Gratuidade de justi\u00e7a. Hipossufici\u00eancia n\u00e3o demonstrada. Parte que n\u00e3o comprovou a alegada insufici\u00eancia de recursos. \u00d4nus que lhe competia. Exig\u00eancia constitucional n\u00e3o observada. Agravo desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 586.664-4\/9-00, Rel. Des. Natan Zelinschi de Arruda, jul. 06\/08\/08, negaram provimento, v.u).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Mera afirma\u00e7\u00e3o (declara\u00e7\u00e3o) de impossibilidade de pagar honor\u00e1rios periciais Exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do estado de necessidade, em 10 dias embargantes que s\u00e3o engenheiro e do lar e desde logo constitu\u00edram procurador judicial de livre escolha para assisti-los Necessidade reconhecida da demonstra\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos Artigos 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, 4\u00aa, \u00a7 1\u00ba e 5\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50 Decis\u00e3o mantida - Agravo improvido (1\u00ba TACSP, AI n\u00ba 1.277.358-5, Rel. Juiz Correia Lima, jul. 29\/03\/04, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Indeferimento Pedido que n\u00e3o pode ser concedido com base somente em declara\u00e7\u00e3o feita pelos interessados, de que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas e despesas processuais Necessidade de que sejam analisados todos os elementos contidos nos autos Recurso n\u00e3o provido (TJSP, AI n\u00ba 331.747.4\/2, Rel. Des. Arthur Del Guercio, jul. 03\/03\/04, v.u.).ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA PEDIDO DE ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA GRATUITA- PESSOA QUE SE DISP\u00d5E A ADQUIRIR VE\u00cdCULO DE PRE\u00c7O ELEVADO N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O DA INSUFICI\u00caNCIA DE RECURSOS, EXIGIDA PELO ART. 5\u00ba, INCISO LXXIV, DA CF RECURSO IMPROVIDO Dispondo o art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF, que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, incab\u00edvel a concess\u00e3o desse benef\u00edcio a pessoa que deixa de fazer prova e se prop\u00f5e a adquirir ve\u00edculo cuja parcela mensal corresponde a quase o equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 819.712-0\/0, Rel. Juiz Lu\u00eds Camargo Pinto de Carvalho, jul. 05\/11\/03, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado - Presun\u00e7\u00e3o juris tantum desmentida por elementos em contr\u00e1rio, existentes nos autos - Benef\u00edcio indeferido. Decis\u00e3o mantida. A declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado, nos termos do art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, goza de presun\u00e7\u00e3o juris tantum, que pode ser desmentida por elementos existentes no processo, a autorizar o Ju\u00edzo a indeferir a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 310.536-4\/6-00, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Saletti, jul. 01\/10\/03, v.u.), constando refer\u00eancia a jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a do seguinte teor a simples afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o obriga o Juiz a deferir o benef\u00edcio, quando do conjunto dos elementos trazidos ao seu conhecimento ele entenda n\u00e3o existir a necessidade alegada (RSTJ 11\/261, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Gratuidade Elementos existentes nos autos dando conta de que o requerente n\u00e3o faz jus ao benef\u00edcio Indeferimento Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 284.058.4\/1, Rel. Des. Luiz Antonio de Godoy, jul. 13\/05\/03, v.u.).Afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza do artigo 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50, pelos elementos constantes nos autos, \u00e9 de ser indeferida a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao agravante (2\u00ba TAC, Agravo de Instrumento n\u00ba 756.683-0\/2, Rel. Juiz Gomes Varj\u00e3o, jul.18\/09\/02, v.u.), constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza constitui presun\u00e7\u00e3o relativa, que admite prova em contr\u00e1rio. Logo, a declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado n\u00e3o constitui prova inequ\u00edvoca do que foi afirmado nem obriga o juiz a decidir em favor do peticion\u00e1rio se a afirma\u00e7\u00e3o de pobreza n\u00e3o estiver em harmonia com os elementos constantes nos autos.Justi\u00e7a gratuita. Autora que \u00e9 advogada. Caso em que, \u00e0 m\u00edngua de explica\u00e7\u00e3o mais detalhada sobre as raz\u00f5es pelas quais entende ser pobre, n\u00e3o prevalece a presun\u00e7\u00e3o decorrente da afirmativa de pobreza (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 756.587-0\/1, Rel. Juiz Dyrceu Cintra, jul. 14\/08\/02, v.u).Recolha, pois, as custas iniciais, a taxa previdenci\u00e1ria e as despesas postais, nos termos do disposto no Provimento CG n\u00ba 33\/2013.2) No mais, emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular os pedidos definitivos, especificando-os, nos termos do artigo 324, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando que a tutela n\u00e3o se limita ao provimento condenat\u00f3rio, ante a antecipa\u00e7\u00e3o postulada; b) em consequ\u00eancia do item anterior, atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de todos os pedidos, ainda que por plaus\u00edvel estimativa.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int. Advogados(s): Allyson Celestino Rocha (OAB 237032\/SP), Flavio Bonatto Scaquetti (OAB 267148\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Indefiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, visto que o escopo prec\u00edpuo da Lei n.\u00ba 1.060\/50 \u00e9 possibilitar que o necessitado tenha acesso \u00e0 justi\u00e7a, mesmo que n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia. Ora, a parte autora n\u00e3o \u00e9 necessitada, mas sim comerciante, titular de ve\u00edculo automotor e contratou servi\u00e7os de advocacia privada, infirmando a presun\u00e7\u00e3o de pobreza. Ademais, a mat\u00e9ria e o valor da causa permitem o ajuizamento da demanda perante o Juizado Especial C\u00edvel, no qual h\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas.Por assim ser, tem-se que o instituto da assist\u00eancia judici\u00e1ria tem sido desvirtuado, dando azo ao n\u00e3o recolhimento das custas devidas ao Estado, o que deve ser coibido pelo Poder Judici\u00e1rio.A prop\u00f3sito, conveniente trazer \u00e0 cola\u00e7\u00e3o os recentes julgados:Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Hipossufici\u00eancia - Prova inexistente - Exig\u00eancia inserida na Constitui\u00e7\u00e3o Federal em vigor Requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do beneficio - Desatendimento pelo interessado - Considera\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas e doutrin\u00e1rias - Jurisprud\u00eancia atual - Gratuidade Indeferida - ORIENTA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02 da 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do TJSP - APROVADA NA SESS\u00c3O DE 17 DE AGOSTO DE 2011 E PUBLICADA NO DJE EM 24.08.2011. Para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da Justi\u00e7a gratuita o interessado deve demonstrar sua necessidade, nos termos do art 5\u00ba LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Agravo de instrumento desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 0040579-73.2012.8.26.0000 Relator Des. Luiz Sabbato jul. 21.03.12, v.u.).Agravo de instrumento interposto contra r. decis\u00e3o pela qual foram indeferidos benef\u00edcios da gratuidade Alega\u00e7\u00e3o de incorre\u00e7\u00e3o Pedido de reforma - Suposta viola\u00e7\u00e3o do disposto pela Lei 1060\/50 - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos, nos termos do art. 5\u00ba, LXXIV, da CF - Situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada Renda mensal de R$ 1.900,00, que se mostra incompat\u00edvel com a concess\u00e3o dos benef\u00edcios em quest\u00e3o - Manuten\u00e7\u00e3o da r. decis\u00e3o Recurso n\u00e3o provido. (TJSP, AI n\u00ba 0018856-32.2011, Rel. Des. Sim\u00f5es de Vergueiro, jul. 13\/04\/11, v.u.).Agravo de instrumento. Pedido de concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade judici\u00e1ria formulado na inicial. Inadimissibilidade. Elementos insuficientes para a caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente. \u00d4nus probandi da agravante. Recurso desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 7.304.361-7, Rel. Des. Elmano de Oliveira, jul. 04\/03\/09, v.u).JUSTI\u00c7A GRATUITA Miserabilidade jur\u00eddica inexistente Benef\u00edcio negado no primeiro grau- Agravo Improvido, constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a agravante \u00e9 funcion\u00e1ria p\u00fablica estadual (Assistente de Promotoria), e basta somar os vencimentos de fls. 101 para se constatar n\u00e3o ganhar pouco. Seu 13\u00ba sal\u00e1rio foi de R$ 2.478,13 (cf. fls. 103). O benef\u00edcio h\u00e1 de ser concedido aos que n\u00e3o t\u00eam responsabilidade por serem juridicamente pobres, e n\u00e3o para quem, voluntariamente, se enterrou em d\u00edvidas em cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Al\u00e9m disso, se qualifica como sendo casada, pelo que h\u00e1 ainda os ganhos de seu marido para o sustento da fam\u00edlia. A gratuidade, pois, n\u00e3o se justifica. (TJSP, AI n\u00ba 7.321.424-3, Rel. Des. Silveira Paulilo, jul. 04\/02\/09, v.u).Gratuidade de justi\u00e7a. Hipossufici\u00eancia n\u00e3o demonstrada. Parte que n\u00e3o comprovou a alegada insufici\u00eancia de recursos. \u00d4nus que lhe competia. Exig\u00eancia constitucional n\u00e3o observada. Agravo desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 586.664-4\/9-00, Rel. Des. Natan Zelinschi de Arruda, jul. 06\/08\/08, negaram provimento, v.u).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Mera afirma\u00e7\u00e3o (declara\u00e7\u00e3o) de impossibilidade de pagar honor\u00e1rios periciais Exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do estado de necessidade, em 10 dias embargantes que s\u00e3o engenheiro e do lar e desde logo constitu\u00edram procurador judicial de livre escolha para assisti-los Necessidade reconhecida da demonstra\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos Artigos 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, 4\u00aa, \u00a7 1\u00ba e 5\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50 Decis\u00e3o mantida - Agravo improvido (1\u00ba TACSP, AI n\u00ba 1.277.358-5, Rel. Juiz Correia Lima, jul. 29\/03\/04, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Indeferimento Pedido que n\u00e3o pode ser concedido com base somente em declara\u00e7\u00e3o feita pelos interessados, de que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas e despesas processuais Necessidade de que sejam analisados todos os elementos contidos nos autos Recurso n\u00e3o provido (TJSP, AI n\u00ba 331.747.4\/2, Rel. Des. Arthur Del Guercio, jul. 03\/03\/04, v.u.).ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA PEDIDO DE ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA GRATUITA- PESSOA QUE SE DISP\u00d5E A ADQUIRIR VE\u00cdCULO DE PRE\u00c7O ELEVADO N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O DA INSUFICI\u00caNCIA DE RECURSOS, EXIGIDA PELO ART. 5\u00ba, INCISO LXXIV, DA CF RECURSO IMPROVIDO Dispondo o art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF, que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, incab\u00edvel a concess\u00e3o desse benef\u00edcio a pessoa que deixa de fazer prova e se prop\u00f5e a adquirir ve\u00edculo cuja parcela mensal corresponde a quase o equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 819.712-0\/0, Rel. Juiz Lu\u00eds Camargo Pinto de Carvalho, jul. 05\/11\/03, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado - Presun\u00e7\u00e3o juris tantum desmentida por elementos em contr\u00e1rio, existentes nos autos - Benef\u00edcio indeferido. Decis\u00e3o mantida. A declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado, nos termos do art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, goza de presun\u00e7\u00e3o juris tantum, que pode ser desmentida por elementos existentes no processo, a autorizar o Ju\u00edzo a indeferir a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 310.536-4\/6-00, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Saletti, jul. 01\/10\/03, v.u.), constando refer\u00eancia a jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a do seguinte teor a simples afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o obriga o Juiz a deferir o benef\u00edcio, quando do conjunto dos elementos trazidos ao seu conhecimento ele entenda n\u00e3o existir a necessidade alegada (RSTJ 11\/261, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Gratuidade Elementos existentes nos autos dando conta de que o requerente n\u00e3o faz jus ao benef\u00edcio Indeferimento Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 284.058.4\/1, Rel. Des. Luiz Antonio de Godoy, jul. 13\/05\/03, v.u.).Afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza do artigo 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50, pelos elementos constantes nos autos, \u00e9 de ser indeferida a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao agravante (2\u00ba TAC, Agravo de Instrumento n\u00ba 756.683-0\/2, Rel. Juiz Gomes Varj\u00e3o, jul.18\/09\/02, v.u.), constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza constitui presun\u00e7\u00e3o relativa, que admite prova em contr\u00e1rio. Logo, a declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado n\u00e3o constitui prova inequ\u00edvoca do que foi afirmado nem obriga o juiz a decidir em favor do peticion\u00e1rio se a afirma\u00e7\u00e3o de pobreza n\u00e3o estiver em harmonia com os elementos constantes nos autos.Justi\u00e7a gratuita. Autora que \u00e9 advogada. Caso em que, \u00e0 m\u00edngua de explica\u00e7\u00e3o mais detalhada sobre as raz\u00f5es pelas quais entende ser pobre, n\u00e3o prevalece a presun\u00e7\u00e3o decorrente da afirmativa de pobreza (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 756.587-0\/1, Rel. Juiz Dyrceu Cintra, jul. 14\/08\/02, v.u).Recolha, pois, as custas iniciais, a taxa previdenci\u00e1ria e as despesas postais, nos termos do disposto no Provimento CG n\u00ba 33\/2013.2) No mais, emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular os pedidos definitivos, especificando-os, nos termos do artigo 324, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando que a tutela n\u00e3o se limita ao provimento condenat\u00f3rio, ante a antecipa\u00e7\u00e3o postulada; b) em consequ\u00eancia do item anterior, atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de todos os pedidos, ainda que por plaus\u00edvel estimativa.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2 4\/10\/2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu, Cl\u00e1udia  Regina  Ara\u00fajo  Silva ),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022217-43.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Sandro Rodrigo  Jorge\nRequerido : Sp Locserv  Loca\u00e7\u00e3o  de Ve\u00edculos  e Servi\u00e7os  Gerais Ltda Epp e \noutro  \nM808405Vistos.\n1)  Indefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora,  \nvisto  que  o  escopo  prec\u00edpuo  da  Lei  n.\u00ba  1.060\/50  \u00e9  possibilitar  que  o  necessitado  \ntenha  acesso  \u00e0  justi\u00e7a,  mesmo  que  n\u00e3o  tenha  condi\u00e7\u00f5es  de  pagar  as  custas  do  \nprocesso  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  sem  preju\u00edzo  do  sustento  pr\u00f3prio  ou  da  \nfam\u00edlia.  \nOra, a  parte  autora  n\u00e3o  \u00e9  necessitada,  mas  sim  comerciante,  titular  \nde  ve\u00edculo  automotor  e  contratou  servi\u00e7os  de  advocacia  privada,  infirmando  a  \npresun\u00e7\u00e3o  de  pobreza.  Ademais,  a  mat\u00e9ria  e  o  valor  da  causa  permitem  o \najuizamento  da  demanda  perante  o  Juizado  Especial  C\u00edvel,  no  qual  h\u00e1  isen\u00e7\u00e3o  de  \ncustas. Por assim  ser,  tem-se  que  o  instituto  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  tem  \nsido  desvirtuado,  dando  azo  ao  n\u00e3o  recolhimento  das  custas  devidas  ao  Estado,  o  \nque  deve  ser  coibido  pelo  Poder  Judici\u00e1rio.\nA  prop\u00f3sito,  conveniente  trazer  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  os  recentes  julgados:\nAssist\u00eancia  judici\u00e1ria  -  Hipossufici\u00eancia  -  Prova  inexistente  -  Exig\u00eancia  inserida  na  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  em  vigor  \n Requisitos  para  a  obten\u00e7\u00e3o  do  beneficio  - \nDesatendimento  pelo  interessado  -  Considera\u00e7\u00f5es  f\u00e1ticas  e  doutrin\u00e1rias  - \nJurisprud\u00eancia  atual  -  Gratuidade  Indeferida  -  ORIENTA\u00c7\u00c3O  N\u00b0  02  da  17\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado  do  TJSP  -  APROVADA  NA  SESS\u00c3O  DE  17  DE  AGOSTO  DE  2011  \nE  PUBLICADA  NO  DJE  EM  24.08.2011.  Para  a  obten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  Justi\u00e7a  \ngratuita  o  interessado  deve  demonstrar  sua  necessidade,  nos  termos  do  art  5\u00ba\u00bb  LXXIV,  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  Agravo  de  instrumento  desprovido.  (TJSP,  AI  n\u00ba \n0040579-73.2012.8.26.0000  \n Relator  Des.  Luiz  Sabbato  \n jul.  21.03.12,  v.u.).\nAgravo  de  instrumento  interposto  contra  r.  decis\u00e3o  pela  qual  foram  indeferidos  \nbenef\u00edcios  da  gratuidade  \n Alega\u00e7\u00e3o  de  incorre\u00e7\u00e3o  \n Pedido  de  reforma  -  Suposta  \nviola\u00e7\u00e3o  do  disposto  pela  Lei  1060\/50  -  Necessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  \nde  recursos,  nos  termos  do  art.  5\u00ba,  LXXIV,  da  CF  -  Situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  demonstrada  \n Renda  \nmensal  de  R$  1.900,00,  que  se  mostra  incompat\u00edvel  com  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  em  \nquest\u00e3o  -  Manuten\u00e7\u00e3o  da  r.  decis\u00e3o  \n Recurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP,  AI  n\u00ba  \n0018856-32.2011,  Rel.  Des.  Sim\u00f5es  de  Vergueiro,  jul.  13\/04\/11,  v.u.).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 30914B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 09:41 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nAgravo de  instrumento.  Pedido  de  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  gratuidade  judici\u00e1ria  \nformulado  na  inicial.  Inadimissibilidade.  Elementos  insuficientes  para  a \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossuficiente.  \u00d4nus  probandi  da  agravante.  Recurso  \ndesprovido.  (TJSP,  AI  n\u00ba  7.304.361-7,  Rel.  Des.  Elmano  de  Oliveira,  jul.  04\/03\/09,  \nv.u).\nJUSTI\u00c7A  GRATUITA  \n Miserabilidade  jur\u00eddica  inexistente  \n Benef\u00edcio  negado  no  \nprimeiro  grau-  Agravo  Improvido,  constando  no  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  que   a  agravante  \u00e9 \nfuncion\u00e1ria  p\u00fablica  estadual  (Assistente  de  Promotoria),  e  basta  somar  os  \nvencimentos  de  fls.  101  para  se  constatar  n\u00e3o  ganhar  pouco.  Seu  13\u00ba  sal\u00e1rio  foi  de  R$  \n2.478,13  (cf.  fls.  103).  O  benef\u00edcio  h\u00e1  de  ser  concedido  aos  que  n\u00e3o  t\u00eam  \nresponsabilidade  por  serem  juridicamente  pobres,  e  n\u00e3o  para  quem,  voluntariamente,  \nse  enterrou  em  d\u00edvidas  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Al\u00e9m  disso,  se  qualifica  como  sendo  \ncasada,  pelo  que  h\u00e1  ainda  os  ganhos  de  seu  marido  para  o  sustento  da  fam\u00edlia.  A  \ngratuidade,  pois,  n\u00e3o  se  justifica.  (TJSP,  AI  n\u00ba  7.321.424-3,  Rel.  Des.  Silveira  Paulilo,  \njul.  04\/02\/09,  v.u).\nGratuidade  de  justi\u00e7a.  Hipossufici\u00eancia  n\u00e3o  demonstrada.  Parte  que  n\u00e3o  comprovou  a  \nalegada  insufici\u00eancia  de  recursos.  \u00d4nus  que  lhe  competia.  Exig\u00eancia  constitucional  \nn\u00e3o  observada.  Agravo  desprovido.  (TJSP,  AI  n\u00ba  586.664-4\/9-00,  Rel.  Des.  Natan  \nZelinschi  de  Arruda,  jul.  06\/08\/08,  negaram  provimento,  v.u).\nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  -   Mera  afirma\u00e7\u00e3o  (declara\u00e7\u00e3o)  de  impossibilidade  de  \npagar  honor\u00e1rios  periciais  \n Exig\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  estado  de  necessidade,  em  \n10  dias  \n embargantes  que  s\u00e3o  engenheiro  e  do  lar  e  desde  logo  constitu\u00edram  \nprocurador  judicial  de  livre  escolha  para  assisti-los  \n Necessidade  reconhecida  da  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  recursos  \n Artigos  5\u00ba,   LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  e  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  4\u00aa,  \u00a7  1\u00ba  e  5\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50  \n Decis\u00e3o  mantida  - \nAgravo  improvido  (1\u00ba  TACSP,  AI  n\u00ba  1.277.358-5,  Rel.  Juiz  Correia  Lima,  jul.  \n29\/03\/04,  v.u.).\nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  -   Indeferimento  \n Pedido  que  n\u00e3o  pode  ser  concedido  \ncom  base  somente  em  declara\u00e7\u00e3o  feita  pelos  interessados,  de  que  n\u00e3o  t\u00eam  condi\u00e7\u00f5es  \nde  arcar  com  as  custas  e  despesas  processuais  \n Necessidade  de  que  sejam  analisados  \ntodos  os  elementos  contidos  nos  autos  \n Recurso  n\u00e3o  provido  (TJSP,  AI  n\u00ba  \n331.747.4\/2,  Rel.  Des.  Arthur  Del  Guercio,  jul.  03\/03\/04,  v.u.).\nALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  \n PEDIDO  DE  ASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  GRATUITA-  \nPESSOA  QUE  SE  DISP\u00d5E  A  ADQUIRIR  VE\u00cdCULO  DE  PRE\u00c7O  ELEVADO  \n N\u00c3O  \nCOMPROVA\u00c7\u00c3O  DA  INSUFICI\u00caNCIA  DE  RECURSOS,  EXIGIDA  PELO  ART.  5\u00ba,  \nINCISO  LXXIV,  DA  CF  \n RECURSO  IMPROVIDO  \n Dispondo  o art.  5\u00ba,  inciso  \nLXXIV,  da  CF,  que  o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  \ncomprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos,  incab\u00edvel  a  concess\u00e3o  desse  benef\u00edcio  a \npessoa  que  deixa  de  fazer  prova  e  se  prop\u00f5e  a  adquirir  ve\u00edculo  cuja  parcela  mensal  \ncorresponde  a  quase  o  equivalente  a  dez  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  (2\u00ba  TACSP,  AI  n\u00ba  \n819.712-0\/0,  Rel.  Juiz  Lu\u00eds  Camargo  Pinto  de  Carvalho,  jul.  05\/11\/03,  v.u.).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 30914B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 09:41 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA  -   Declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  firmada  pelo  interessado  -  \nPresun\u00e7\u00e3o  juris  tantum  desmentida  por  elementos  em  contr\u00e1rio,  existentes  nos  autos  -  \nBenef\u00edcio  indeferido.  Decis\u00e3o  mantida.  A  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  firmada  pelo  \ninteressado,  nos  termos  do  art.  4\u00ba  da  Lei  1.060\/50,  goza  de  presun\u00e7\u00e3o  juris  tantum,  que  \npode  ser  desmentida  por  elementos  existentes   no  processo,  a  autorizar  o  Ju\u00edzo  a  \nindeferir  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio.  Agravo  improvido  (TJSP,  AI  n\u00ba  310.536-4\/6-00,  \nRel.  Des.  Jo\u00e3o  Carlos  Saletti,  jul.  01\/10\/03,  v.u.),  constando  refer\u00eancia  a  jurisprud\u00eancia  \ndo  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  seguinte  teor  a  simples  afirma\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \nobriga  o  Juiz  a  deferir  o  benef\u00edcio,  quando  do  conjunto  dos  elementos  trazidos  ao  seu  \nconhecimento  ele  entenda  n\u00e3o  existir  a  necessidade  alegada   (RSTJ  11\/261,  Rel.  Min.  \nS\u00e1lvio  de  Figueiredo).\nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  -   Gratuidade  \n Elementos  existentes  nos  autos  dando  \nconta  de  que  o  requerente  n\u00e3o  faz  jus  ao  benef\u00edcio  \n Indeferimento  \n Agravo  \nimprovido  (TJSP,  AI  n\u00ba  284.058.4\/1,  Rel.  Des.  Luiz  Antonio  de  Godoy,  jul.  13\/05\/03,  \nv.u.).\nAfastada  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  do  artigo  4\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50,  pelos  \nelementos  constantes  nos  autos,  \u00e9  de  ser  indeferida  a  concess\u00e3o  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  gratuita  ao  agravante  (2\u00ba  TAC,  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  756.683-0\/2,  Rel.  \nJuiz  Gomes  Varj\u00e3o,  jul.18\/09\/02,  v.u.),  constando  no  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  que  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \npobreza  constitui  presun\u00e7\u00e3o  relativa,  que  admite  prova  em  contr\u00e1rio.  Logo,  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  pura  e  simples  do  interessado  n\u00e3o  constitui  prova  inequ\u00edvoca  do  que  foi  \nafirmado  nem  obriga  o  juiz  a  decidir  em  favor  do  peticion\u00e1rio  se  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  \npobreza  n\u00e3o  estiver  em  harmonia  com  os  elementos  constantes  nos  autos.\nJusti\u00e7a  gratuita.  Autora  que  \u00e9  advogada.  Caso  em  que,  \u00e0  m\u00edngua  de  explica\u00e7\u00e3o  mais  \ndetalhada  sobre  as  raz\u00f5es  pelas  quais  entende  ser  pobre,  n\u00e3o  prevalece  a  presun\u00e7\u00e3o  \ndecorrente  da  afirmativa  de  pobreza  (2\u00ba  TACSP,  AI  n\u00ba  756.587-0\/1,  Rel.  Juiz  Dyrceu  \nCintra,  jul.  14\/08\/02,  v.u).\nRecolha,  pois,  as  custas  iniciais,  a  taxa  previdenci\u00e1ria  e  as  despesas  \npostais,  nos  termos  do  disposto  no  Provimento  CG  n\u00ba  33\/2013.\n2)  No  mais,  emende  a  parte  autora  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para:  a)  \nreformular  os  pedidos  definitivos,  especificando-os,   nos  termos  do  artigo  324,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  considerando  que  a  tutela  n\u00e3o  se  limita  ao  provimento  \ncondenat\u00f3ri o,  ante  a  antecipa\u00e7\u00e3o  postulada;  b)  em  consequ\u00eancia  do  item  anterior,  \natribuir  correto  valor  \u00e0  causa,  nos  termos  do  artigo  292,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  considerando  a  cumula\u00e7\u00e3o  de  todos  os  pedidos,  ainda  que  por  \nplaus\u00edvel  estimativa.\nPrazo:  quinze  dias,  sob  pena  de  indeferimento.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  24  de  outubro  de  2016.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022217-43.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 30914B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 09:41 . fls. 36"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604707794","codPublicacaoOrigem":"1063218710","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.1) Fls. 39\/41: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) Providencie o autor o recolhimento das despesas postais, tendo em vista que s\u00e3o dois r\u00e9us e n\u00e3o foi juntada a guia FEDTJ do recolhimento de fls. 50 (fls. 48\/49).3) Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int. - ADV: ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0466\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2622","paginaFinal":"2622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"813889","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18448008","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec 14 2016 11:31:49:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666347454","codPublicacaoOrigem":"1134153569","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - * Fls. 92\/264: ci\u00eancia \u00e0s partes de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas. - ADV: MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/ SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2906","paginaFinal":"2906","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864871","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21934623","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 12:30:29:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764004226","codPublicacaoOrigem":"1205847154","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.1) Fls. 332\/333: indefiro, tendo em vista que a peticionante n\u00e3o \u00e9 parte na presente a\u00e7\u00e3o, devendo pleitear as medidas pertinentes nos autos na qual \u00e9 exequente.2) HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado (fls. 328\/331), suspendendo a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido.Aguarde-se o cumprimento em cart\u00f3rio. Oportunamente e no sil\u00eancio, tornem para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, inciso III, do CPC). Int. - ADV: FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3159","paginaFinal":"3159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930421","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:13:23:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678115266","codPublicacaoOrigem":"1143800205","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int. - ADV: MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1740","paginaFinal":"1740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"873681","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22514550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:36:13:413PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727034484","codPublicacaoOrigem":"1181249789","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.1) Fls. 291: declaro preclusa a oitiva de testemunhas pela corr\u00e9 SP Locserv, ante o descumprimento da decis\u00e3o saneadora de fls. 291 no tocante \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de rol.2) Outrossim, homologo a desist\u00eancia da oitiva de testemunhas pelo autor e corr\u00e9u Ita\u00fa Seguros (fls. 287\/288 e 289\/290).3) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 287\/288 e 289\/290), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 4) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/ SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2792","paginaFinal":"2792","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908098","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24863223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:46:47:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"289\/290","numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007|289\/290","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652551764","codPublicacaoOrigem":"1120947192","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Fls. 53: reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 52, item 2, considerando que s\u00e3o dois r\u00e9us.Na in\u00e9rcia, intime-se a parte autora a dar andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Int. - ADV: FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3025","paginaFinal":"3025","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21221722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:12:04:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652551767","codPublicacaoOrigem":"1120947193","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - * Fls. 92\/119 e 254\/258: ci\u00eancia ao requerente de CONTESTA\u00c7\u00d5ES juntadas. - ADV: ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/ SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3025","paginaFinal":"3025","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21221722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:12:04:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583734550","codPublicacaoOrigem":"1016831793","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. e outro - Vistos.1) Indefiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, visto que o escopo prec\u00edpuo da Lei n.\u00ba 1.060\/50 \u00e9 possibilitar que o necessitado tenha acesso \u00e0 justi\u00e7a, mesmo que n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia. Ora, a parte autora n\u00e3o \u00e9 necessitada, mas sim comerciante, titular de ve\u00edculo automotor e contratou servi\u00e7os de advocacia privada, infirmando a presun\u00e7\u00e3o de pobreza. Ademais, a mat\u00e9ria e o valor da causa permitem o ajuizamento da demanda perante o Juizado Especial C\u00edvel, no qual h\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas.Por assim ser, tem-se que o instituto da assist\u00eancia judici\u00e1ria tem sido desvirtuado, dando azo ao n\u00e3o recolhimento das custas devidas ao Estado, o que deve ser coibido pelo Poder Judici\u00e1rio.A prop\u00f3sito, conveniente trazer \u00e0 cola\u00e7\u00e3o os recentes julgados:Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Hipossufici\u00eancia - Prova inexistente - Exig\u00eancia inserida na Constitui\u00e7\u00e3o Federal em vigor Requisitos para a obten\u00e7\u00e3o do beneficio - Desatendimento pelo interessado - Considera\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas e doutrin\u00e1rias - Jurisprud\u00eancia atual - Gratuidade Indeferida - ORIENTA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02 da 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do TJSP - APROVADA NA SESS\u00c3O DE 17 DE AGOSTO DE 2011 E PUBLICADA NO DJE EM 24.08.2011. Para a obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da Justi\u00e7a gratuita o interessado deve demonstrar sua necessidade, nos termos do art 5\u00ba LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Agravo de instrumento desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 0040579-73.2012.8.26.0000 Relator Des. Luiz Sabbato jul. 21.03.12, v.u.).Agravo de instrumento interposto contra r. decis\u00e3o pela qual foram indeferidos benef\u00edcios da gratuidade Alega\u00e7\u00e3o de incorre\u00e7\u00e3o Pedido de reforma - Suposta viola\u00e7\u00e3o do disposto pela Lei 1060\/50 - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos, nos termos do art. 5\u00ba, LXXIV, da CF - Situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada Renda mensal de R$ 1.900,00, que se mostra incompat\u00edvel com a concess\u00e3o dos benef\u00edcios em quest\u00e3o - Manuten\u00e7\u00e3o da r. decis\u00e3o Recurso n\u00e3o provido. (TJSP, AI n\u00ba 0018856-32.2011, Rel. Des. Sim\u00f5es de Vergueiro, jul. 13\/04\/11, v.u.).Agravo de instrumento. Pedido de concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade judici\u00e1ria formulado na inicial. Inadimissibilidade. Elementos insuficientes para a caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente. \u00d4nus probandi da agravante. Recurso desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 7.304.361-7, Rel. Des. Elmano de Oliveira, jul. 04\/03\/09, v.u).JUSTI\u00c7A GRATUITA Miserabilidade jur\u00eddica inexistente Benef\u00edcio negado no primeiro grau- Agravo Improvido, constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a agravante \u00e9 funcion\u00e1ria p\u00fablica estadual (Assistente de Promotoria), e basta somar os vencimentos de fls. 101 para se constatar n\u00e3o ganhar pouco. Seu 13\u00ba sal\u00e1rio foi de R$ 2.478,13 (cf. fls. 103). O benef\u00edcio h\u00e1 de ser concedido aos que n\u00e3o t\u00eam responsabilidade por serem juridicamente pobres, e n\u00e3o para quem, voluntariamente, se enterrou em d\u00edvidas em cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Al\u00e9m disso, se qualifica como sendo casada, pelo que h\u00e1 ainda os ganhos de seu marido para o sustento da fam\u00edlia. A gratuidade, pois, n\u00e3o se justifica. (TJSP, AI n\u00ba 7.321.424-3, Rel. Des. Silveira Paulilo, jul. 04\/02\/09, v.u).Gratuidade de justi\u00e7a. Hipossufici\u00eancia n\u00e3o demonstrada. Parte que n\u00e3o comprovou a alegada insufici\u00eancia de recursos. \u00d4nus que lhe competia. Exig\u00eancia constitucional n\u00e3o observada. Agravo desprovido. (TJSP, AI n\u00ba 586.664-4\/9-00, Rel. Des. Natan Zelinschi de Arruda, jul. 06\/08\/08, negaram provimento, v.u).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Mera afirma\u00e7\u00e3o (declara\u00e7\u00e3o) de impossibilidade de pagar honor\u00e1rios periciais Exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do estado de necessidade, em 10 dias embargantes que s\u00e3o engenheiro e do lar e desde logo constitu\u00edram procurador judicial de livre escolha para assisti-los Necessidade reconhecida da demonstra\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos Artigos 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, 4\u00aa, \u00a7 1\u00ba e 5\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50 Decis\u00e3o mantida - Agravo improvido (1\u00ba TACSP, AI n\u00ba 1.277.358-5, Rel. Juiz Correia Lima, jul. 29\/03\/04, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Indeferimento Pedido que n\u00e3o pode ser concedido com base somente em declara\u00e7\u00e3o feita pelos interessados, de que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas e despesas processuais Necessidade de que sejam analisados todos os elementos contidos nos autos Recurso n\u00e3o provido (TJSP, AI n\u00ba 331.747.4\/2, Rel. Des. Arthur Del Guercio, jul. 03\/03\/04, v.u.).ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA PEDIDO DE ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA GRATUITA- PESSOA QUE SE DISP\u00d5E A ADQUIRIR VE\u00cdCULO DE PRE\u00c7O ELEVADO N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O DA INSUFICI\u00caNCIA DE RECURSOS, EXIGIDA PELO ART. 5\u00ba, INCISO LXXIV, DA CF RECURSO IMPROVIDO Dispondo o art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF, que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos, incab\u00edvel a concess\u00e3o desse benef\u00edcio a pessoa que deixa de fazer prova e se prop\u00f5e a adquirir ve\u00edculo cuja parcela mensal corresponde a quase o equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 819.712-0\/0, Rel. Juiz Lu\u00eds Camargo Pinto de Carvalho, jul. 05\/11\/03, v.u.).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado - Presun\u00e7\u00e3o juris tantum desmentida por elementos em contr\u00e1rio, existentes nos autos - Benef\u00edcio indeferido. Decis\u00e3o mantida. A declara\u00e7\u00e3o de pobreza firmada pelo interessado, nos termos do art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50, goza de presun\u00e7\u00e3o juris tantum, que pode ser desmentida por elementos existentes no processo, a autorizar o Ju\u00edzo a indeferir a concess\u00e3o do benef\u00edcio. Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 310.536-4\/6-00, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Saletti, jul. 01\/10\/03, v.u.), constando refer\u00eancia a jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a do seguinte teor a simples afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o obriga o Juiz a deferir o benef\u00edcio, quando do conjunto dos elementos trazidos ao seu conhecimento ele entenda n\u00e3o existir a necessidade alegada (RSTJ 11\/261, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo).ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Gratuidade Elementos existentes nos autos dando conta de que o requerente n\u00e3o faz jus ao benef\u00edcio Indeferimento Agravo improvido (TJSP, AI n\u00ba 284.058.4\/1, Rel. Des. Luiz Antonio de Godoy, jul. 13\/05\/03, v.u.).Afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza do artigo 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 1.060\/50, pelos elementos constantes nos autos, \u00e9 de ser indeferida a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao agravante (2\u00ba TAC, Agravo de Instrumento n\u00ba 756.683-0\/2, Rel. Juiz Gomes Varj\u00e3o, jul.18\/09\/02, v.u.), constando no v. ac\u00f3rd\u00e3o que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza constitui presun\u00e7\u00e3o relativa, que admite prova em contr\u00e1rio. Logo, a declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado n\u00e3o constitui prova inequ\u00edvoca do que foi afirmado nem obriga o juiz a decidir em favor do peticion\u00e1rio se a afirma\u00e7\u00e3o de pobreza n\u00e3o estiver em harmonia com os elementos constantes nos autos.Justi\u00e7a gratuita. Autora que \u00e9 advogada. Caso em que, \u00e0 m\u00edngua de explica\u00e7\u00e3o mais detalhada sobre as raz\u00f5es pelas quais entende ser pobre, n\u00e3o prevalece a presun\u00e7\u00e3o decorrente da afirmativa de pobreza (2\u00ba TACSP, AI n\u00ba 756.587-0\/1, Rel. Juiz Dyrceu Cintra, jul. 14\/08\/02, v.u). Recolha, pois, as custas iniciais, a taxa previdenci\u00e1ria e as despesas postais, nos termos do disposto no Provimento CG n\u00ba 33\/2013.2) No mais, emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial para: a) reformular os pedidos definitivos, especificando-os, nos termos do artigo 324, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando que a tutela n\u00e3o se limita ao provimento condenat\u00f3rio, ante a antecipa\u00e7\u00e3o postulada; b) em consequ\u00eancia do item anterior, atribuir correto valor \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando a cumula\u00e7\u00e3o de todos os pedidos, ainda que por plaus\u00edvel estimativa.Prazo: quinze dias, sob pena de indeferimento. Int. - ADV: ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2771","paginaFinal":"2771","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"778367","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17325061","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Nov  9 2016 07:17:03:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"0018856-32.2011","numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007|0040579-73.2012.8.26.0000|0018856-32.2011|7.304.361-7|7.321.424-3|586.664-4\/9-00|1.277.358-5|331.747.4\/2|819.712-0\/0|310.536-4\/6-00|284.058.4\/1|756.683-0\/2|756.587-0\/1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616411919","codPublicacaoOrigem":"1082918444","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.1) Fls. 59: recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda. Anote-se.2) O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 analisado depois da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o.3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 14:00 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Frustrada a concilia\u00e7\u00e3o ou prejudicado o ato pelo n\u00e3o comparecimento de qualquer das partes, o prazo de 15 (quinze) dias para a parte r\u00e9 oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 335, inciso I, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil.7) O comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. - ADV: ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3129","paginaFinal":"3129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830989","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19426037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 12:02:45:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750472387","codPublicacaoOrigem":"1197216914","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais, pelo rito comum, proposta por SANDRO RODRIGO JORGE em face de SP LOCSERV LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E SERVI\u00c7OS GERAIS LTADA EPP e ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A para condenar as r\u00e9s no pagamento do valor de: a) R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a t\u00edtulo de danos materiais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 29\/30) e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68); b) R$ 4.000,00 (quatro mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela de corre\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a a partir desta data e juros morat\u00f3rios de um por cento ao m\u00eas a partir da \u00faltima cita\u00e7\u00e3o (6\/2\/2017 fls. 68).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial, condeno as r\u00e9s no pagamento de 80% (oitenta por cento) das custas judiciais e despesas processuais despendidas, atualizadas a partir do desembolso, assim como 80% (oitenta por cento) dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado. P.R.I. - ADV: FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/ SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3085","paginaFinal":"3085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688812211","codPublicacaoOrigem":"1153011058","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022217-43.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022217-43.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Sandro Rodrigo Jorge - Sp Locserv Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os Gerais Ltda Epp - - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 Ita\u00fa Seguros (fls. 94\/98), tendo em vista que a autora imputa \u00e0 corr\u00e9 responsabilidade pela reten\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo para conserto por tempo excessivo, sendo, portanto, parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da a\u00e7\u00e3o.Recha\u00e7o a preliminar de ilegitimidade passiva da corr\u00e9 SP Locserv (fls. 255\/256), uma vez que foi a alegada causadora do acidente. A efetiva responsabilidade da corr\u00e9 concerne ao m\u00e9rito.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo: a) a ocorr\u00eancia de danos morais; b) a responsabilidade das r\u00e9s pelos alegados danos; c) atraso do autor na entrega dos documentos, ensejando excludente de responsabilidade.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) prova oral, na modalidade de oitiva de testemunhas, sendo ora homologada a desist\u00eancia do depoimento pessoal das partes (fls. 279, 281 e 282\/283). Apresentem as partes o rol de testemunhas, nos termos do artigo 357, \u00a7 4\u00ba, do CPC, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada ap\u00f3s o cumprimento do ora determinado para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de acordo com a extens\u00e3o da prova pretendida pelas partes. Int. - ADV: MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/ SP), ALLYSON CELESTINO ROCHA (OAB 237032\/SP), NIEDJA MARA COSTA MAMUD (OAB 49742\/SP), FLAVIO BONATTO SCAQUETTI (OAB 267148\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2997","paginaFinal":"2997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881752","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23046778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:56:59:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022217-43.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}