{"numero":"1022122-80.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1022122-80.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/06\/2016 \u00e0s 17:45 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Henrique Nader","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.810,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mariane Aparecida Sedano"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Rubens da Rosa Gois"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sindicato dos Condutores Autonomos de Veiculos Rodoviarios de Campinas e Regi\u00e3o"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Fernandes Chagas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Gabriel de Carvalho E Silva"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2136\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2017 Teor do ato: Retirar mandado de levantamento judicial dispon\u00edvel em cart\u00f3rio. Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Retirar mandado de levantamento judicial dispon\u00edvel em cart\u00f3rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   gabinete para assinar guia em 22\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   CONFER\u00caNCIA GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2280\/2294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Tendo em vista que a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se em favor do(a) autor(a) mandado de levantamento referente aos valores depositados.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.Campinas, 18 de setembro de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITOCERTID\u00c3O. Recebo os autos em Cart\u00f3rio, certificando que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 250,70 . Eu, , ., certifiquei e subscrevi.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2019\/2030","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista que a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se em favor do(a) autor(a) mandado de levantamento referente aos valores depositados.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.Campinas, 18 de setembro de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITOCERTID\u00c3O. Recebo os autos em Cart\u00f3rio, certificando que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 250,70 . Eu, , ., certifiquei e subscrevi.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022122-80.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Mariane Aparecida  Sedano\nRequerido : Rubens da Rosa  Gois e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  foi  satisfeita,  JULGO  EXTINTA  a  presente   \nexecu\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  em  favor  do(a)  autor(a)  mandado  de  levantamento  referente  aos  \nvalores  depositados.\nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nCampinas , 18  de  setembro  de 2017 .\nHENRIQUE  NADER\n               JUIZ  DE DIREITO\nCERTID\u00c3O.  Recebo  os  autos  em  Cart\u00f3rio,  certificando  que  \no  valor  do  preparo  em  caso  de  recurso  \u00e9  de  R$  250,70  . Eu,   , .,  certifiquei  e  subscrevi.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022122-80.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2E63BEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 123"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70322789-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Regularize a parte autora o instrumento de procura\u00e7\u00e3o de sua advogada, fazendo constar poderes para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Regularize a parte autora o instrumento de procura\u00e7\u00e3o de sua advogada, fazendo constar poderes para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1980\/1989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o exequente sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls 113\/114, informando se a obriga\u00e7\u00e3o foi integralmente cumprida. Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o exequente sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls 113\/114, informando se a obriga\u00e7\u00e3o foi integralmente cumprida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70307628-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 14:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2117\/2127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2117\/2127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: Em caso de recurso o preparo \u00e9 R$ 250,70. Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de pedido de restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o de pagamento de boleto em valor superior.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38 da Lei n. 9.099\/95.Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva do corr\u00e9u Rubens da Rosa Gois, uma vez que, na qualidade de presidente, sua personalidade jur\u00eddica n\u00e3o se confunde com a do sindicato, na conta do qual a autora afirma que efetuou o dep\u00f3sito. No m\u00e9rito, \u00e9 caso de proced\u00eancia parcial da demanda.Foi finalmente confirmado pelo Banco Ita\u00fa S\/A que o valor pago a maior no boleto relativo \u00e0 mensalidade do m\u00eas de abril de 2016 foi creditado em favor do sindicato aos 18.03.2017, isto \u00e9, mais de um ano depois do pagamento (p. 96). Assim, o valor que foi pago a maior pela autora deve lhe ser restitu\u00eddo sob pena de enriquecimento il\u00edcito da parte r\u00e9, mas essa devolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser feita em dobro, porque n\u00e3o configurada a hip\u00f3tese prevista no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Tampouco houve m\u00e1-f\u00e9 do sindicato, pois o pagamento efetuado pela autora n\u00e3o apareceu no extrato da conta relativo ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2016 (pp. 62\/64), em raz\u00e3o do erro dela pr\u00f3pria no preenchimento do c\u00f3digo de barras.N\u00e3o tendo havido comprova\u00e7\u00e3o de qualquer ato il\u00edcito praticado pelo dirigente do sindicato, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral a ser reparado.Observo que o r\u00e9u efetuou, em 25.07.2017, o dep\u00f3sito da quantia de R$405,00 em conta judicial vinculada a este processo (p. 107), faltando apenas o pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e dos juros de mora de 1% ao m\u00eas do per\u00edodo que se estendeu de 18.03.2017 at\u00e9 a data do referido dep\u00f3sito.Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, I), e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a demanda, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes sobre a quantia de R$405,00 desde 18.03.2017 at\u00e9 25.07.2017.Porque se trata de quantia incontroversa, desde logo defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor da autora do dep\u00f3sito de p. 107.N\u00e3o h\u00e1, nesta fase, condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95. Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I. Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP), Fernando Gabriel de Carvalho E Silva (OAB 351546\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em caso de recurso o preparo \u00e9 R$ 250,70.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de pedido de restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o de pagamento de boleto em valor superior.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38 da Lei n. 9.099\/95.Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva do corr\u00e9u Rubens da Rosa Gois, uma vez que, na qualidade de presidente, sua personalidade jur\u00eddica n\u00e3o se confunde com a do sindicato, na conta do qual a autora afirma que efetuou o dep\u00f3sito. No m\u00e9rito, \u00e9 caso de proced\u00eancia parcial da demanda.Foi finalmente confirmado pelo Banco Ita\u00fa S\/A que o valor pago a maior no boleto relativo \u00e0 mensalidade do m\u00eas de abril de 2016 foi creditado em favor do sindicato aos 18.03.2017, isto \u00e9, mais de um ano depois do pagamento (p. 96). Assim, o valor que foi pago a maior pela autora deve lhe ser restitu\u00eddo sob pena de enriquecimento il\u00edcito da parte r\u00e9, mas essa devolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser feita em dobro, porque n\u00e3o configurada a hip\u00f3tese prevista no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Tampouco houve m\u00e1-f\u00e9 do sindicato, pois o pagamento efetuado pela autora n\u00e3o apareceu no extrato da conta relativo ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2016 (pp. 62\/64), em raz\u00e3o do erro dela pr\u00f3pria no preenchimento do c\u00f3digo de barras.N\u00e3o tendo havido comprova\u00e7\u00e3o de qualquer ato il\u00edcito praticado pelo dirigente do sindicato, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral a ser reparado.Observo que o r\u00e9u efetuou, em 25.07.2017, o dep\u00f3sito da quantia de R$405,00 em conta judicial vinculada a este processo (p. 107), faltando apenas o pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e dos juros de mora de 1% ao m\u00eas do per\u00edodo que se estendeu de 18.03.2017 at\u00e9 a data do referido dep\u00f3sito.Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, I), e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a demanda, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes sobre a quantia de R$405,00 desde 18.03.2017 at\u00e9 25.07.2017.Porque se trata de quantia incontroversa, desde logo defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor da autora do dep\u00f3sito de p. 107.N\u00e3o h\u00e1, nesta fase, condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95. Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1022122-80.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022122-80.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Mariane Aparecida  Sedano\nRequerido : Rubens da Rosa  Gois e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nem  raz\u00e3o  de  pagamento  de  boleto  em  valor  superior.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  n.  9.099\/95.\nAcolho  a preliminar  de  ilegitimidade  passiva  do  corr\u00e9u  Rubens  da  Rosa  \nGois,  uma  vez  que ,  na  qualidade  de  presidente,  sua  personalidade  jur\u00eddica  n\u00e3o  se  confunde  \ncom  a  do  sindicato , na  conta  do  qual  a  autora  afirma  que  efetuou  o  dep\u00f3sito .  \nNo  m\u00e9rito,  \u00e9  caso  de  proced\u00eancia  parcial  da  demanda.\nFoi  finalmente  confirmado  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  que  o  valor  pago  a  maior  no  \nboleto  relativo  \u00e0  mensalidade  do  m\u00eas  de  abril  de  2016  foi  creditado  em  favor  do  sindicato  \naos  18.03. 2017, isto  \u00e9,  mais  de  um  ano  depois  do  pagamento  (p.  96).  \nAssim,  o  valor  que  foi  pago  a  maior  pela  autor a deve  lhe  ser  restitu\u00eddo  sob  \npena  de  enriquecimento  il\u00edcito  da  parte  r\u00e9 ,  m as  essa  devolu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  feita  em  dobro , \nporque  n\u00e3o  configurada  a  hip\u00f3tese  prevista  no  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  artigo  42,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor .\nTampouco  houve  m\u00e1-f\u00e9  do  sindicato,  pois  o  pagamento  efetuado  pela  autora  \nn\u00e3o  apareceu  no  extrato  da  conta  relativo  ao  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2016  (pp.  62\/64),  em  raz\u00e3o  \ndo  erro  dela  pr\u00f3pria  no  preenchimento  do  c\u00f3digo  de  barras.\nN\u00e3o  tendo  havido  comprova\u00e7\u00e3o  de  qualquer  ato  il\u00edcito  praticado  pelo  \ndirigente  do  sindicato,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  dano  moral  a  ser  reparado.\nObservo  que  o  r\u00e9u  efetuou,  em  25.07.2017,  o  dep\u00f3sito  da  quantia  de  \nR$405,00  em  conta  judicial  vinculada  a  este  processo  (p.  107),  faltando  apenas  o \npagamento  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  dos  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  do  per\u00edodo  que  se  \nestendeu  de  18.03.2017  at\u00e9  a  data  do  referido  dep\u00f3sito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022122-80.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3C672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:20 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1022122-80.2016.8.26.0114 - lauda  2\nPosto\n isso,  extingo  a  fase  de  conhecimento  deste  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito  (CPC,  art.  487,  I),  e  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  demanda ,  para  \ncondenar  o  r\u00e9u  a  pagar  \u00e0  autora  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  os  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  \nincidentes  sobre  a  quantia  de  R$405,00  desde  18.03.2017  at\u00e9  25.07.2017.\nPorque  se  trata  de  quantia  incontroversa,  desde  logo  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nmandado  de  levantamento  em  favor  da  autora  do  dep\u00f3sito  de  p.  107.\nN\u00e3o  h\u00e1,  nesta  fase,  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  ou  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  conforme  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.\n                    Observo  que  os  prazos  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  ou  pagamento  s\u00e3o  \ncontados  de  forma  cont\u00ednua,  de  acordo  com  enunciado  aprovado  no  XXXIX  F\u00f3rum  \nNacional  dos  Juizados  Especiais:  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  \ncontados  de  forma  cont\u00ednua.\nP.R.I.\nCampinas , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022122-80.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3C672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:20 . fls. 109"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70250774-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70245273-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70243945-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 2017\/2025","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: Vistos.P. 96: Manifestem-se as partes em cinco dias. Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00f5es, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.Campinas, 10 de julho de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITO Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P. 96: Manifestem-se as partes em cinco dias. Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00f5es, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.Campinas, 10 de julho de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B Sala  10, Jardim  \nSantana  - CEP  13089-530,  Fone: 19-3756-3634,  Campinas-SP - E-mail:  \ncampinas2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022122-80.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Mariane Aparecida  Sedano\nRequerido : Rubens da Rosa  Gois e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nP.   96:   Manifestem-se   as   partes   em   cinco   dias.  \nAp\u00f3s,   com   ou   sem   manifesta\u00e7\u00f5es,   tornem   conclusos   para   senten\u00e7a.\n \nIntime-se.\nCampinas , 10  de  julho  de  2017 .\nHENRIQUE  NADER\n                                                  JUIZ  DE DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022122-80.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2A20793. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 19:23 . fls. 97"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70153653-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/05\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 2059\/2071","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se ao Banco HSBC a fim de que informe a este Ju\u00edzo a titularidade da conta em que foi creditado o pagamento \u00e0 p. 11, bem como todas as demais informa\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 opera\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Instrua-se com o comprovante de pagamento em quest\u00e3o. Com a respostas, manifestem-se as partes, em cinco dias;Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 11\/05\/2017, \u00e0s 14h20, sala 164, intimando-se as partes para caso pretendam juntar eventuais documentos, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006. Intime-se.Campinas, 12 de janeiro de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Oficie-se ao Banco HSBC a fim de que informe a este Ju\u00edzo a titularidade da conta em que foi creditado o pagamento \u00e0 p. 11, bem como todas as demais informa\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 opera\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Instrua-se com o comprovante de pagamento em quest\u00e3o. Com a respostas, manifestem-se as partes, em cinco dias;Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 11\/05\/2017, \u00e0s 14h20, sala 164, intimando-se as partes para caso pretendam juntar eventuais documentos, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006. Intime-se.Campinas, 12 de janeiro de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS  FORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL \nR.  Francisco  Xavier  de  \nArruda  Camargo,  300 ,   Bloco  B  Sala  10  -   Jardim  Santana  CEP:   13089-530  -  \nCampinas  -   SP  Telefone:   19-3756-3634  -  E-mail:  \ncampinas2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022122-80.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1022122-80.2016.8.26.0114 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente:\nMariane Aparecida  Sedano\nRequerido:\nRubens da Rosa  Gois e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\n1. Oficie-se   ao   Banco   HSBC   a   fim   de   que   informe   a   este  \nJu\u00edzo   a   titularidade   da   conta   em   que   foi   creditado   o   pagamento   \u00e0   p.   11,   bem   como   todas   as  \ndemais   informa\u00e7\u00f5es   concernentes   \u00e0   opera\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   dez   dias.   Instrua-se   com   o  \ncomprovante   de   pagamento   em   quest\u00e3o.   Com   a   respostas,   manifestem-se   as   partes,   em  \ncinco   dias;\n2.Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  \npara o  dia  11\/05\/2017,  \u00e0s  14h20,  sala  164,  intimando-se  as  partes  para  caso  pretendam  \njuntar eventuais  documentos,  que  o  fa\u00e7am  de  forma  digitalizada,  observando-se  o  disposto  \nno art.  19  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/2011,  do  \u00d3rg\u00e3o  Especial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  \nde S\u00e3o  Paulo,  a  qual  disp\u00f5e  sobre  a  regulamenta\u00e7\u00e3o  do  processo  eletr\u00f4nico,  nos  termos  da  \nLei n\u00ba  11.419\/2006.\n Intime-se.\nCampinas , 12  de  janeiro  de  2017.\nHENRIQUE  NADER\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022122-80.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1E3860D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 75"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/05\/2017 Hora 14:20 Local: Sala de Audi\u00eancia - 164 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70329523-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/12\/2016 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70305135-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/11\/2016 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 1679\/1690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 52\/61 \u00e9 tempestiva.\u00c0 r\u00e9plica Advogados(s): Jose Carlos Poletti de Carvalho E Silva (OAB 129465\/SP), Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 52\/61 \u00e9 tempestiva.\u00c0 r\u00e9plica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70300073-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/11\/2016 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - JEC - 2a. Vara - Sem Acordo - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70285208-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2016 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547326485TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Sindicato dos Condutores Autonomos de Veiculos Rodoviarios de Campinas e Regi\u00e3o Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547326485TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Sindicato dos Condutores Autonomos de Veiculos Rodoviarios de Campinas e Regi\u00e3o Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547326499TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rubens da Rosa Gois Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547326499TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rubens da Rosa Gois Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 1479\/1491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de novembro de 2016, \u00e0s 15 horas e 30 minutos na Cidade Judici\u00e1ria, Av. Francisco Xavier de Arruda Camargo, n\u00ba 300, Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC, Bloco \"B\", 2\u00ba andar, salas 217\/222, advertindo as partes de que, caso pretendam juntar eventuais documentos e contesta\u00e7\u00e3o, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006 e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Fernanda Fernandes Chagas (OAB 195200\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de novembro de 2016, \u00e0s 15 horas e 30 minutos na Cidade Judici\u00e1ria, Av. Francisco Xavier de Arruda Camargo, n\u00ba 300, Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC, Bloco \"B\", 2\u00ba andar, salas 217\/222, advertindo as partes de que, caso pretendam juntar eventuais documentos e contesta\u00e7\u00e3o, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006 e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/11\/2016 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia - 217 (Concilia\u00e7\u00e3o - CEJUSC) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 5"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181953","codPublicacaoOrigem":"1195807992","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022122-80.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1022122-80.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Mariane Aparecida Sedano - Rubens da Rosa Gois - - Sindicato dos Condutores Autonomos de Veiculos Rodoviarios de Campinas e Regi\u00e3o - Vistos.Trata-se de pedido de restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o de pagamento de boleto em valor superior.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38 da Lei n. 9.099\/95.Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva do corr\u00e9u Rubens da Rosa Gois, uma vez que, na qualidade de presidente, sua personalidade jur\u00eddica n\u00e3o se confunde com a do sindicato, na conta do qual a autora afirma que efetuou o dep\u00f3sito. No m\u00e9rito, \u00e9 caso de proced\u00eancia parcial da demanda. Foi finalmente confirmado pelo Banco Ita\u00fa S\/A que o valor pago a maior no boleto relativo \u00e0 mensalidade do m\u00eas de abril de 2016 foi creditado em favor do sindicato aos 18.03.2017, isto \u00e9, mais de um ano depois do pagamento (p. 96). Assim, o valor que foi pago a maior pela autora deve lhe ser restitu\u00eddo sob pena de enriquecimento il\u00edcito da parte r\u00e9, mas essa devolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser feita em dobro, porque n\u00e3o configurada a hip\u00f3tese prevista no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Tampouco houve m\u00e1-f\u00e9 do sindicato, pois o pagamento efetuado pela autora n\u00e3o apareceu no extrato da conta relativo ao m\u00eas de mar\u00e7o de 2016 (pp. 62\/64), em raz\u00e3o do erro dela pr\u00f3pria no preenchimento do c\u00f3digo de barras.N\u00e3o tendo havido comprova\u00e7\u00e3o de qualquer ato il\u00edcito praticado pelo dirigente do sindicato, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em dano moral a ser reparado.Observo que o r\u00e9u efetuou, em 25.07.2017, o dep\u00f3sito da quantia de R$405,00 em conta judicial vinculada a este processo (p. 107), faltando apenas o pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e dos juros de mora de 1% ao m\u00eas do per\u00edodo que se estendeu de 18.03.2017 at\u00e9 a data do referido dep\u00f3sito.Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (CPC, art. 487, I), e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a demanda, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros de mora de 1% ao m\u00eas incidentes sobre a quantia de R$405,00 desde 18.03.2017 at\u00e9 25.07.2017.Porque se trata de quantia incontroversa, desde logo defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor da autora do dep\u00f3sito de p. 107.N\u00e3o h\u00e1, nesta fase, condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95. Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I. - ADV: FERNANDA FERNANDES CHAGAS (OAB 195200\/SP), FERNANDO GABRIEL DE CARVALHO E SILVA (OAB 351546\/SP), JOSE CARLOS POLETTI DE CARVALHO E SILVA (OAB 129465\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2123","paginaFinal":"2123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022122-80.2016.8.26.0114","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1022122-80.2016.8.26.0114|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}