{"numero":"1023134-80.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1023134-80.2016.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o,Dever de Informa\u00e7\u00e3o,Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2016 \u00e0s 10:04 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Clovis Ricardo de Toledo Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Laura Aparecida Moralles Feitosa"},{"tipo":"Reqda","nome":"Luizacred S.A. Sociedade de Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"S\u00e9rgio Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1950\/1955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, condeno a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 20%, sobre o valor atualizado da causa, ressalvada a gratuidade da autora, que deve ser considerada doravante. Advogados(s): S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, condeno a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 20%, sobre o valor atualizado da causa, ressalvada a gratuidade da autora, que deve ser considerada doravante.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - SP  - \nCEP  02546-000  \n      \n1023134-80.2016.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1023134-80.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Laura Aparecida  Moralles Feitosa\nRequerido : Luizacred S.A. Sociedade  de Cr\u00e9dito,  Financiamento  e \nInvestimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl \u00f3 vis   Ricardo   de   Toledo   J\u00fanior\nVistos.\nLaura  Aparecida  Moralles  Feitosa ,  j\u00e1  qualificada  nos  autos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  \ncom  pedido  condenat\u00f3rio  contra  Luizacred  S.A.  Sociedade  de  Cr\u00e9dito,  Financiamento  \ne  Investimento ,  tamb\u00e9m  j\u00e1  qualificada  nos  autos,  alegando,  em  breve  s\u00edntese,  que  recebeu  \num  aviso  de  cobran\u00e7a  de  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  relativo  ao  contrato  n\u00b0  001907470380000,  \nsendo  objeto  de  cobran\u00e7a  e  remessa  do  nome  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Afirma  \nque,  necessitando  verificar  a  legitimidade  da  cobran\u00e7a  e  origem  da  divida,  solicitou  que  \u00e0  \nr\u00e9  uma  c\u00f3pia  do  contrato.  Afirma  que,  por  ser  leigo  e  necessitado  ajuda,  procurou  servi\u00e7os  \nextrajudiciais  da  assessoria  jur\u00eddica,  e,  ap\u00f3s  an\u00e1lise,  notificou  extrajudicialmente  o  banco  \nr\u00e9u  para  fornecer  os  documentos  solicitados.  Afirma  que  o  banco  r\u00e9u  recebeu  a  notifica\u00e7\u00e3o  \nem  30\/06\/2016,  e,  apesar  do  recebimento  da  notifica\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  obteve  resposta.  Afirma  que  \napesar  de  fazer  reclama\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  SAC  e  tamb\u00e9m  na  ouvidoria,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  forneceu  os  \ndocumentos.  Afirma  que  a  recusa  do  banco  r\u00e9u  em  fornecer  c\u00f3pias  contratuais  solicitadas  \nrevelam  ind\u00edcios  de  praticas  il\u00edcitas  e  irregulares  nos  contratos,  cuja  informa\u00e7\u00e3o  \u00e9  omitida  \nao  consumidor.  Afirma  que  a  lide  apresentada  n\u00e3o  pretende  a  rela\u00e7\u00e3o  material  entre  as  \npartes  e  sim  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  contrato,  com  o  fim  de  conhecimento  pr\u00e9vio.  Afirma  que  fez  \num  pedido  administrativo  em  30\/06\/2016,  mas  n\u00e3o  teve  resultado.  Afirma  que  \u00e9  deve  do  \nr\u00e9u  enviar,  sempre  que  solicitado,  todos  os  documentos  que  necessita  o  correntista.  Afirma  \nque  h\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  por  parte  do  banco  r\u00e9u.  Afirma  que  os  documentos  que  geraram  \na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  devem  ser  exibidos  por  aqueles  que  os  det\u00e9m.  Requereu,  \npor  fim,  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  para  que  o  r\u00e9u  apresente  o  documento  que  \ncomprove  a  origem  do  d\u00e9bito,  e,  no  m\u00e9rito,  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  confirmar  a  \nantecipa\u00e7\u00e3o. Com a  inicial  foram  juntados  os  documentos  de  p\u00e1gs.  16\/21.\nFoi  determinada  a  emenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (p\u00e1g.  22).\nA  autora  emendou  a  inicial  (p\u00e1gs.  25\/37  ).\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  foi  indeferido  (p\u00e1g.  38).\nCitada  (p\u00e1g.  104),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  43\/51),  alegando,  em  \nbreve  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  \u00e9  cab\u00edvel  o  ajuizamento  de  cautelar  preparat\u00f3ria,  por  aus\u00eancia  de  \nprevis\u00e3o  legal.  Afirma  que  existe  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida  e  falta  de  interesse  de  \nagir.  Afirma  que  a  solicita\u00e7\u00e3o  administrativa  foi  assinada  pelo  patrono  da  parte  autora,  sem  \nprocura\u00e7\u00e3o  com  poderes  espec\u00edficos  para  tal  ato,  o  que  torna  imposs\u00edvel  ao  banco  aferir  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 493765F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:19 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - SP  - \nCEP  02546-000  \n      \n1023134-80.2016.8.26.0001 - lauda  2\nsua\n legitimidade.  Afirma  que  o  remetente  que  consta  no  A.R.  \u00e9  terceiro  estranho  \u00e0  lide  e  \nque  o  endere\u00e7o  para  o  envio  do  documento  \u00e9  totalmente  desconhecido,  podendo  o  banco  \nr\u00e9u  incorrer  em  quebra  de  sigilo  banc\u00e1rio.  Afirma  que  o  atendimento  \u00e0  solicita\u00e7\u00e3o  \nacarretaria  crime  de  quebra  de  sigilo  banc\u00e1rio.  Afirma  que  o  autor  usou  de  meios  \ninadequados  e  desnecess\u00e1rios  para  requerer  o  documento.  Afirma  que  disponibiliza  \ndiversos  meios  e  locais  onde  os  clientes  podem  obter  segunda  via  de  documentos.  Afirma  \nque  em  qualquer  uma  das  agencias  do  Ita\u00fa  os  documentos  atrelados  \u00e0  conta  corrente  \npodem  ser  obtidos  e  as  solicita\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  registradas  no  sistema  do  r\u00e9u,  que  emite  e  entrega  \nao  solicitante  um  protocolo  de  seu  pedido.  Afirma  que  encontra-se  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  de  todos  \nos  correntistas,  no  internet  banking ,  com  acesso  aos  extratos  de  contas  do  Ita\u00fa  seja  \ncorrente  ou  poupan\u00e7a,  referente  aos  ultimos  10  anos,  gerados  imediatamente.  Afirma  que  \ns\u00e3o  registrados  em  Cart\u00f3rio  de  Protestos  de  Titulos  e  Documentos,  o  que  lhes  confere  livre  \nacesso  e  garantia  de  publicidade.  Afirma  que  em  nenhum  momento  imp\u00f4s  obst\u00e1culo  para  a  \nobten\u00e7\u00e3o  dos  documentos.  Afirma  que  o  procedimento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n\u00e9  feito  por  meios  eletr\u00f4nicos  ou  por  telefone,  n\u00e3o  havendo  contrato  espec\u00edfico  assinado  e  \nsim  cl\u00e1usulas  gerais  que  regem  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  a  qual  na  mesma  oportunidade  \u00e9  \napresentada.  Requereu,  por  fim,  o  reconhecimento  da  preliminar  de  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  \nresistida  por  falta  de  interesse  de  agir,  e   a condena\u00e7\u00e3o  da  autora  aos  pagamentos  da  \nsucumb\u00eancia.  \nCom  a  contesta\u00e7\u00e3o  foram  juntados  os  documentos  de  p\u00e1gs.  52\/103.\nA  autora  manifestou-se  em  r\u00e9plica  (p\u00e1gs.  107\/125).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.    \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  as  provas  existentes  nos  autos  s\u00e3o  plenamente  \nsuficientes  para  a  cogni\u00e7\u00e3o  da  causa.\nJ\u00e1  segundo  as  provas  coligidas  durante  a  instru\u00e7\u00e3o  da  causa,  o  pedido  \ncondenat\u00f3rio  contido  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  deve  ser  julgado  extinto  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito .\nComo  sabemos,  o  interesse  de  agir  decorre  da  necessidade  da  parte  em  \nobter  o  provimento  jurisdicional  invocado  e,  tamb\u00e9m,  da  adequa\u00e7\u00e3o  da  via  de  vindica\u00e7\u00e3o  \npara  compor  ou  prevenir  a  lide  (S\u00e9rgio  Bermudes,  Direito  processual  civil,  estudos  e \npareceres , 2.\u00aa  s\u00e9rie,  Editora  Saraiva,  1994,  p.  21).\nO  caso  sub  judice  \u00e9  t\u00edpico  exemplo  de  inutilidade  da  pretens\u00e3o.  O  interesse  \nde  agir  processual  \u00e9  tripartido.  Revela-se  em  tr\u00eas  momentos.  Deve  ser  adequado ,  bem  \ncomo  \u00fatil  e  necess\u00e1rio .  Caso  contr\u00e1rio,  n\u00e3o  \u00e9  dado  ao  pretendente  obter  o  provimento  \njurisdicional,  para  que  o  processo  n\u00e3o  se  torne  uma  atividade  inconsequente  e  sem  \nfinalidade  pr\u00e1tica.\nNo mesmo  sentido,  diz-se  que  \u201cO  interesse  processual,  portanto,  \u00e9  uma  \nrela\u00e7\u00e3o  de  necessidade  e  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  adequa\u00e7\u00e3o,  porque  \u00e9  in\u00fatil  a  provoca\u00e7\u00e3o  da  tutela  \njurisdicional  se  ela,  em  tese,  n\u00e3o  for  apta  a  produzir  a  corre\u00e7\u00e3o  da  les\u00e3o  arguida  na  inicial.  \nHaver\u00e1,  pois,  falta  de  interesse  processual  se,  descrita  determinada  situa\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  a  \nprovid\u00eancia  pleiteada  n\u00e3o  for  adequada  a  essa  situa\u00e7\u00e3o.\u201d  (Vicente  Greco  Filho,  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 493765F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:19 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - SP  - \nCEP  02546-000  \n      \n1023134-80.2016.8.26.0001 - lauda  3\nprocessual\n civil  brasileiro , Ed.  Saraiva,  vol.  1.\u00ba,  11.\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  1995,  p.  81).  \nAinda  segundo  Vicente  Greco  Filho,  para  se  verificar  se  h\u00e1,  ou  n\u00e3o,  \ninteresse  processual,  deve-se  fazer  a  seguinte  pergunta:  \u201c para  obter  o  que  pretende  o  \nautor  necessita  da  provid\u00eancia  jurisdicional  pleiteada? \u201d (op.  cit.,  p.  80).\nCom  estes  fundamentos,  verifica-se  que  os  documentos  apresentados  pelo  \nr\u00e9u  (p\u00e1gs.  63\/86)  n\u00e3o  comprovam  a  exist\u00eancia  do  contrato  entre  as  partes,  mas  o  in\u00edcio  de  \nprova  da  exist\u00eancia  de  um  contrato,  que  pode  ter  sido  realizado,  ou  n\u00e3o,  a  depender  de  \noutras  provas,  pois,  de  fato,  n\u00e3o  h\u00e1  contrato  assinado  entre  as  partes.  \nO  fato  de  o  autor  reconhecer  que  os  documentos  foram,  somente  agora,  e  \nn\u00e3o  antes,  apresentados  n\u00e3o  muda  a  quest\u00e3o,  e  n\u00e3o  lhe  garante  direito.  \nA  exist\u00eancia  das  faturas  de  \"d\u00e9bitos\"  em  nome  da  autora  j\u00e1  era  sabida  dela  e  \nde  seu  Advogado.  Assim,  o  presente  pedido  era  absolutamente  desnecess\u00e1rio.  \nN\u00e3o  se  esclareceu  nada  com  o  processo.  Continuamos  em  d\u00favida  sobre  a  \nexist\u00eancia  do  contrato,  pois  aqui  nada  poderia  ser  exibido,  pois  contrato  escrito  n\u00e3o  h\u00e1,  \ncomo  reconhece  a  r\u00e9  em  contesta\u00e7\u00e3o.  \nPortanto,  ou  a  autora  reconhece  que  contratou,  ou  questiona  diretamente  a  \ncontrata\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  faz  sentido  o  pedido,  pois  ele  n\u00e3o  teria  como  suprir  a  necessidade  de  \nexibi\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  materialidade  da  contrata\u00e7\u00e3o.  Os  documentos  juntados  provam  \napenas  que  existem  faturas  emitidas  no  nome  da  autora,  que  s\u00e3o,  em  tese,  representativas  \nde  uma  contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  que,  exatamente  pela  virtualidade,  n\u00e3o  podem  ser  \nexibidas,  embora  possam  ser  comprovadas.  \nDiante  do  exposto  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  485,  VI,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPor  fim,  condeno  a  autora  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  20%,  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  \nressalvada  a  gratuidade  da  autora,  que  deve  ser  considerada  doravante.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de agosto  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 493765F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:19 . fls. 134"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de p\u00e1g. 126, que os autos n\u00e3o foram remetidos \u00e0 conclus\u00e3o ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, conforme determinado no \u00faltimo par\u00e1grafo da r. Decis\u00e3o de p\u00e1g. 38, para eventual efetiva\u00e7\u00e3o do pedido cautelar.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70119063-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/05\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1707\/1719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Certifique a serventia o decurso do prazo de emenda do art. 308 do C\u00f3digo de Processo Civil, como decidido a fls. 28.Int.S\u00e3o Paulo, 02 de maio de 2017. Advogados(s): S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos, etc.Certifique a serventia o decurso do prazo de emenda do art. 308 do C\u00f3digo de Processo Civil, como decidido a fls. 28.Int.S\u00e3o Paulo, 02 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   2\u00ba  andar,  sala  245  \/  246  -   Casa  \nVerde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santana9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023134-80.2016.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1023134-80.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Laura Aparecida  Moralles Feitosa\nRequerido : Luizacred S.A. Sociedade  de Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vincenzo   Bruno   Formica   Filho\nVistos,  etc.\nCertifique  a  serventia  o  decurso  do  prazo  de  emenda  do  art.  308  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil , como  decidido  a  fls.  28.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nVincenzo  Bruno  Formica  Filho\nJuiz  de  direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 3DD8892. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 12:14 . fls. 126"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70020991-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/02\/2017 00:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 2367\/2393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. Advogados(s): S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70277721-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2016 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2016\/065232-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que n\u00e3o foi poss\u00edvel efetuar a mudan\u00e7a da classe processual para A\u00e7\u00e3o de Exibi\u00e7\u00e3o, uma vez que no Novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o h\u00e1 referida a\u00e7\u00e3o, sendo apenas poss\u00edvel a mudan\u00e7a de assunto relacionado a demanda. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1961\/1974","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2016 Teor do ato: Recebo a emenda. Anote-se a transforma\u00e7\u00e3o para pedido inicial de exibi\u00e7\u00e3o. No mais, trata-se de pedido de exibi\u00e7\u00e3o de documentos com a finalidade de obter c\u00f3pia do contrato n\u00ba 001907470380000, tendo em vista a cobran\u00e7a feita pela r\u00e9 de um suposto saldo devedor da autora, no valor de R$18.471,85 (p\u00e1g. 17).As medidas cautelares t\u00eam a finalidade de garantir a efic\u00e1cia e a utilidade de um provimento final a ser alcan\u00e7ado no processo. N\u00e3o se trata de exaurir a cogni\u00e7\u00e3o sobre quem tem ou n\u00e3o raz\u00e3o, mas t\u00e3o-somente garantir que a autora tenha acesso aos documentos indicados. No caso dos autos est\u00e1 patente o interesse comum pelos documentos relacionados, tendo em vista que as partes t\u00eam, em tese, rela\u00e7\u00f5es negociais.Contudo, ainda n\u00e3o entendo comprovada a relut\u00e2ncia da r\u00e9 em fornecer os documentos. Da mesma forma, ainda que exista o interesse na obten\u00e7\u00e3o dos documentos, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o do periculum in mora. Assim, a liminar deve ser indeferida, j\u00e1 que, citada, a r\u00e9 poder\u00e1 apresentar os documentos ou contestar e, neste caso, haver\u00e1 pronunciamento exauriente sobre a negativa. Sendo assim, por agora, indefiro a medida liminar. No mais, cite-se para a tutela cautelar, nos termos dos art. 294, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, para contestar no prazo de 5 dias, nos termos do art. 306 do CPC, sob pena de presumirem-se aceitos os fatos alegados. Com a contesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para decis\u00e3o. Caso ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o o pedido cautelar seja efetivado, o autor ter\u00e1 o prazo de 30 dias para formular o pedido principal, nos termos do art. 308 do CPC. Advogados(s): S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo a emenda. Anote-se a transforma\u00e7\u00e3o para pedido inicial de exibi\u00e7\u00e3o. No mais, trata-se de pedido de exibi\u00e7\u00e3o de documentos com a finalidade de obter c\u00f3pia do contrato n\u00ba 001907470380000, tendo em vista a cobran\u00e7a feita pela r\u00e9 de um suposto saldo devedor da autora, no valor de R$18.471,85 (p\u00e1g. 17).As medidas cautelares t\u00eam a finalidade de garantir a efic\u00e1cia e a utilidade de um provimento final a ser alcan\u00e7ado no processo. N\u00e3o se trata de exaurir a cogni\u00e7\u00e3o sobre quem tem ou n\u00e3o raz\u00e3o, mas t\u00e3o-somente garantir que a autora tenha acesso aos documentos indicados. No caso dos autos est\u00e1 patente o interesse comum pelos documentos relacionados, tendo em vista que as partes t\u00eam, em tese, rela\u00e7\u00f5es negociais.Contudo, ainda n\u00e3o entendo comprovada a relut\u00e2ncia da r\u00e9 em fornecer os documentos. Da mesma forma, ainda que exista o interesse na obten\u00e7\u00e3o dos documentos, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o do periculum in mora. Assim, a liminar deve ser indeferida, j\u00e1 que, citada, a r\u00e9 poder\u00e1 apresentar os documentos ou contestar e, neste caso, haver\u00e1 pronunciamento exauriente sobre a negativa. Sendo assim, por agora, indefiro a medida liminar. No mais, cite-se para a tutela cautelar, nos termos dos art. 294, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, para contestar no prazo de 5 dias, nos termos do art. 306 do CPC, sob pena de presumirem-se aceitos os fatos alegados. Com a contesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para decis\u00e3o. Caso ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o o pedido cautelar seja efetivado, o autor ter\u00e1 o prazo de 30 dias para formular o pedido principal, nos termos do art. 308 do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   245   \/   246   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3951-2525   -   E-mail:   santana9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023134-80.2016.8.26.0001  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1023134-80.2016.8.26.0001\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente:\nLaura Aparecida  Moralles Feitosa\nRequerido:\nLuizacred S.A. Sociedade  de Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Clovis  Ricardo  de Toledo  Junior\nV is to s.\nRecebo  a  emenda . Anot e-se a  transforma\u00e7\u00e3o  para  pedido  inicial  de  exibi\u00e7\u00e3o.  No  mais,  trata-\nse  de  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  com  a  finalidade  de  obter  c\u00f3pia  do  contrato  n\u00ba  001907470380000 , \ntendo  em  vista  a  cobran\u00e7a  feita  pela  r\u00e9  de  um  suposto  saldo  devedor  da  autora,  no  valor  de  R$18.471,85  \n(p\u00e1g.  17).\nAs medidas  cautelares  t\u00eam  a  finalidade  de  garantir  a  efic\u00e1cia  e  a  utilidade  de  um  \nprovimento  final  a  ser  alcan\u00e7ado  no  processo.  N\u00e3o  se  trata  de  exaurir  a  cogni\u00e7\u00e3o  sobre  quem  tem  ou  n\u00e3o  \nraz\u00e3o,  mas  t\u00e3o-somente  garantir  que  a  autora  tenha  acesso  aos  documentos  indicados.  No  caso  dos  autos  est\u00e1  \npatente  o  interesse  comum  pelos  documentos  relacionados,  tendo  em  vista  que  as  partes  t\u00eam,  em  tese,  \nrela\u00e7\u00f5es  negociais.\nContudo,  ainda  n\u00e3o  entendo  comprovada  a  relut\u00e2ncia  da  r\u00e9  em  fornecer  os  documentos.  Da  \nmesma  forma,  ainda  que  exista  o  interesse  na  obten\u00e7\u00e3o  dos  documentos,  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  do  periculum  \nin  mora .  Assim,  a liminar  deve  ser  indeferida,  j\u00e1  que,  citada,  a  r\u00e9  poder\u00e1  apresentar  os  documentos  ou  \ncontestar  e,  neste  caso,  haver\u00e1  pronunciamento  exauriente  sobre  a  negativa.  \nSendo  assim,  por  agora,  indefiro  a  medida  liminar.  \nNo  mais,  cite-se  para  a  tutela  cautelar,  nos  termos  dos  art.  294,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  para  contestar  no  prazo  de  5  dias,  nos  termos  do  art.  306  do  CPC,  sob  pena  de  presumirem-\nse  aceitos  os  fatos  alegados.  Com  a  contesta\u00e7\u00e3o,  venham  conclusos  para  decis\u00e3o.  Caso  ap\u00f3s  a  contesta\u00e7\u00e3o  o  \npedido  cautelar  seja  efetivado,  o  autor  ter\u00e1  o  prazo  de  30  dias  para  formular  o  pedido  principal,  nos  termos  \ndo  art.  308  do  CPC.\nCit. e  i n t.\n \nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2D85545. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 14:47 . fls. 38"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70179153-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 18\/08\/2016 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1547\/1556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2016 Teor do ato: Defiro \u00e0 requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a. Anote-se.Emende a autora a inicial, alterando-a e adaptando-a para a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial, nos termos do art. 330, \u00a7 1\u00ba, III, CPC. Advogados(s): S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro \u00e0 requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a. Anote-se.Emende a autora a inicial, alterando-a e adaptando-a para a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial, nos termos do art. 330, \u00a7 1\u00ba, III, CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023134-80.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Laura Aparecida  Moralles Feitosa\nRequerido : Luizacred S.A. Sociedade  de Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clovis   Ricardo   de   Toledo   Junior\nVistos.\nDefiro  \u00e0  requerente  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a.  Anote-se.\nEmende   a   autor a   a   inicial,   alterando-a   e   adaptando-a   para   a\u00e7\u00e3o   de   exibi\u00e7\u00e3o,   no  \nprazo   de   15   dias,   sob   pena   de   indeferimento   da   inicial,   nos   termos   do   art.   330,   \u00a7   1\u00ba,   III,   CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023134-80.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2ABD7BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 12:19 . fls. 22"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[]}